{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno"
        },
        "error": {
            "calibration_is_zero": "Kalibra\u010dn\u00ed faktor nem\u016f\u017ee b\u00fdt nula."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "calibration_factor": "Kalibra\u010dn\u00ed faktor",
                    "indoor_humidity_sensor": "Senzor vnit\u0159n\u00ed vlhkosti",
                    "indoor_temp_sensor": "Senzor vnit\u0159n\u00ed teploty",
                    "name": "N\u00e1zev",
                    "outdoor_temp_sensor": "Senzor venkovn\u00ed teploty"
                },
                "data_description": {
                    "calibration_factor": "Je t\u0159eba kalibrovat na kritick\u00fd bod v m\u00edstnosti.",
                    "indoor_humidity_sensor": "ID entity senzoru vnit\u0159n\u00ed vlhkosti.",
                    "indoor_temp_sensor": "ID entity senzoru vnit\u0159n\u00ed teploty.",
                    "name": "N\u00e1zev vytvo\u0159en\u00e9 entity.",
                    "outdoor_temp_sensor": "ID entity senzoru venkovn\u00ed teploty."
                },
                "description": "P\u0159idat pomocn\u00edka indik\u00e1toru pl\u00edsn\u00ed"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno"
        },
        "error": {
            "calibration_is_zero": "Kalibra\u010dn\u00ed faktor nem\u016f\u017ee b\u00fdt nula."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calibration_factor": "Kalibra\u010dn\u00ed faktor"
                },
                "data_description": {
                    "calibration_factor": "Je t\u0159eba kalibrovat na kritick\u00fd bod v m\u00edstnosti."
                },
                "description": "Podle pot\u0159eby upravte kalibra\u010dn\u00ed faktor"
            }
        }
    }
}