{
    "config": {
        "error": {
            "invalid_ics_file": "\u00c9rv\u00e9nytelen .ics f\u00e1jl"
        },
        "step": {
            "import": {
                "description": "Esem\u00e9nyeket import\u00e1lhat iCal form\u00e1tumban (.ics f\u00e1jl)."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "calendar_name": "Napt\u00e1r elnevez\u00e9se",
                    "import": "Kezd\u0151 adatok"
                },
                "description": "Nevezze el az \u00faj napt\u00e1r\u00e1t"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "import": {
            "options": {
                "create_empty": "\u00dcres napt\u00e1r l\u00e9trehoz\u00e1sa",
                "import_ics_file": "ICalendar f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se (.ics)"
            }
        }
    },
    "title": "Helyi napt\u00e1r"
}