{
    "config": {
        "abort": {
            "port_name_in_use": "Ayn\u0131 ada veya ba\u011flant\u0131 noktas\u0131na sahip bir aksesuar veya k\u00f6pr\u00fc zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f."
        },
        "step": {
            "pairing": {
                "description": "E\u015fle\u015ftirmeyi tamamlamak i\u00e7in \"HomeKit E\u015fle\u015ftirme\" alt\u0131ndaki \"Bildirimler\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki talimatlar\u0131 izleyin.",
                "title": "HomeKit'i E\u015fle\u015ftir"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "include_domains": "\u0130\u00e7erecek etki alanlar\u0131"
                },
                "description": "Dahil edilecek alanlar\u0131 se\u00e7in. Kategorize edilmi\u015f varl\u0131klar d\u0131\u015f\u0131nda, alanda desteklenen t\u00fcm varl\u0131klar dahil edilecektir. Her TV/al\u0131c\u0131 medya oynat\u0131c\u0131s\u0131, aktivite tabanl\u0131 uzaktan kumanda, kilit ve kamera i\u00e7in aksesuar modunda ayr\u0131 bir HomeKit \u00f6rne\u011fi olu\u015fturulacak.",
                "title": "Dahil edilecek etki alanlar\u0131n\u0131 se\u00e7in"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "accessory": {
                "data": {
                    "entities": "Varl\u0131k"
                },
                "title": "Aksesuar\u0131n varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in"
            },
            "advanced": {
                "data": {
                    "devices": "Cihazlar (Tetikleyiciler)"
                },
                "description": "Se\u00e7ilen her cihaz i\u00e7in programlanabilir anahtarlar olu\u015fturulur. Bir cihaz tetikleyicisi tetiklendi\u011finde, HomeKit bir otomasyon veya sahne \u00e7al\u0131\u015ft\u0131racak \u015fekilde yap\u0131land\u0131r\u0131labilir.",
                "title": "Geli\u015fmi\u015f yap\u0131land\u0131rma"
            },
            "cameras": {
                "data": {
                    "camera_audio": "Sesi destekleyen kameralar",
                    "camera_copy": "Yerel H.264 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 destekleyen kameralar"
                },
                "description": "Yerel H.264 ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131 destekleyen t\u00fcm kameralar\u0131 kontrol edin. Kamera bir H.264 ak\u0131\u015f\u0131 vermezse, sistem videoyu HomeKit i\u00e7in H.264'e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr. Kod d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme, y\u00fcksek performansl\u0131 bir CPU gerektirir ve tek kartl\u0131 bilgisayarlarda \u00e7al\u0131\u015fma olas\u0131l\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fckt\u00fcr.",
                "title": "Kamera Yap\u0131land\u0131rmas\u0131"
            },
            "exclude": {
                "data": {
                    "entities": "Varl\u0131klar"
                },
                "description": "Hari\u00e7 tutulan varl\u0131klar ve kategorize edilmi\u015f varl\u0131klar d\u0131\u015f\u0131nda t\u00fcm \u201c {domains}",
                "title": "Hari\u00e7 tutulacak varl\u0131klar\u0131 se\u00e7in"
            },
            "include": {
                "data": {
                    "entities": "Varl\u0131klar"
                },
                "description": "\" {domains} \" i\u00e7indeki her etki alan\u0131ndan varl\u0131klar\u0131 se\u00e7in. Belirli bir etki alan\u0131 i\u00e7in herhangi bir varl\u0131k se\u00e7mezseniz, i\u00e7erme t\u00fcm etki alan\u0131n\u0131 kapsayacakt\u0131r.",
                "title": "Dahil edilecek varl\u0131klar\u0131 se\u00e7in"
            },
            "init": {
                "data": {
                    "domains": "\u0130\u00e7erecek etki alanlar\u0131",
                    "include_exclude_mode": "Ekleme Modu",
                    "mode": "HomeKit Modu"
                },
                "description": "HomeKit, bir k\u00f6pr\u00fcy\u00fc veya tek bir aksesuar\u0131 a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131karacak \u015fekilde yap\u0131land\u0131r\u0131labilir. Aksesuar modunda yaln\u0131zca tek bir varl\u0131k kullan\u0131labilir. TV veya RECEIVER cihaz s\u0131n\u0131f\u0131na sahip medya oynat\u0131c\u0131lar\u0131n d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in aksesuar modu gereklidir. \"Dahil edilecek etki alanlar\u0131\"ndaki varl\u0131klar HomeKit'e dahil edilecektir. Bir sonraki ekranda hangi varl\u0131klar\u0131n bu listeye dahil edilece\u011fini veya bu listeden hari\u00e7 tutulaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7ebileceksiniz.",
                "title": "Modu ve etki alanlar\u0131n\u0131 se\u00e7in."
            },
            "yaml": {
                "description": "Bu giri\u015f YAML arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla kontrol edilir",
                "title": "HomeKit Se\u00e7eneklerini Ayarlay\u0131n"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "Homekit'i yeniden y\u00fckler ve YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 yeniden i\u015fler.",
            "name": "Tekrar y\u00fckle"
        },
        "reset_accessory": {
            "description": "Bir HomeKit aksesuar\u0131n\u0131 s\u0131f\u0131rlar.",
            "name": "Aksesuar\u0131 s\u0131f\u0131rla"
        },
        "unpair": {
            "description": "Yeniden e\u015fle\u015ftirmeye izin vermek i\u00e7in bir aksesuardan t\u00fcm e\u015fle\u015ftirmeleri zorla kald\u0131r\u0131r. Aksesuar art\u0131k yan\u0131t vermiyorsa ve giri\u015fi silmekten ve yeniden eklemekten ka\u00e7\u0131nmak istiyorsan\u0131z bu eylemi kullan\u0131n. Oda konumlar\u0131 ve aksesuar tercihleri kaybolacakt\u0131r.",
            "name": "Bir aksesuar\u0131n veya k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn e\u015flemesini kald\u0131r\u0131n"
        }
    }
}