{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Paslauga jau sukonfig\u016bruota"
        },
        "error": {
            "not_allowed_dir": "Sukonfig\u016bruoto kelio n\u0117ra leid\u017eiam\u0173j\u0173 s\u0105ra\u0161e",
            "not_dir": "Sukonfig\u016bruotas kelias n\u0117ra katalogas",
            "not_readable_dir": "Sukonfig\u016bruotas kelias ne\u012fskaitomas"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "folder": "Kelias \u012f stebim\u0105 aplank\u0105",
                    "patterns": "Steb\u0117tinas (-i) \u0161ablonas (-ai)."
                },
                "data_description": {
                    "folder": "Kelias turi b\u016bti i\u0161 \u0161aknies, pavyzd\u017eiui, \u201e/config\u201c.",
                    "patterns": "Pavyzdys: \u201e*.yaml\u201c, kad matytum\u0117te tik yaml failus"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "folder_watcher": {
                "state_attributes": {
                    "dest_file": {
                        "name": "Paskirties failas"
                    },
                    "dest_folder": {
                        "name": "Paskirties aplankas"
                    },
                    "dest_path": {
                        "name": "Paskirties kelias"
                    },
                    "event_type": {
                        "name": "\u012evykio tipas"
                    },
                    "file": {
                        "name": "Failas"
                    },
                    "folder": {
                        "name": "Aplankas"
                    },
                    "path": {
                        "name": "Kelias"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "import_failed_not_allowed_path": {
            "description": "Aplank\u0173 steb\u0117jimo priemon\u0117s konfig\u016bravimas naudojant YAML pa\u0161alinamas, bet j\u016bs\u0173 konfig\u016bracijos importuoti nepavyko, nes aplanko {path} n\u0117ra sukonfig\u016bruotame leidim\u0173 s\u0105ra\u0161e. \n\n Prid\u0117kite j\u012f prie ` {config_variable} ` config.yaml ir i\u0161 naujo paleiskite Home Assistant, kad j\u012f importuotum\u0117te ir i\u0161spr\u0119stum\u0117te \u0161i\u0105 problem\u0105.",
            "title": "Nepavyko importuoti aplanko steb\u0117jimo priemon\u0117s YAML konfig\u016bracijos"
        },
        "setup_not_allowed_path": {
            "description": "Kelias {path} nepasiekiamas arba jam neleid\u017eiama pasiekti. \n\n Patikrinkite, ar kelias pasiekiamas, ir prid\u0117kite j\u012f prie ` {config_variable} ` faile config.yaml ir i\u0161 naujo paleiskite nam\u0173 asistent\u0105, kad i\u0161spr\u0119stum\u0117te \u0161i\u0105 problem\u0105.",
            "title": "Nepavyko prad\u0117ti {path} aplanko steb\u0117jimo priemon\u0117s konfig\u016bracijos"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "patterns": "Steb\u0117tinas (-i) \u0161ablonas (-ai)."
                },
                "data_description": {
                    "patterns": "Pavyzdys: \u201e*.yaml\u201c, kad matytum\u0117te tik yaml failus"
                }
            }
        }
    }
}