{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Tj\u00e4nsten \u00e4r redan konfigurerad"
        },
        "error": {
            "not_allowed_dir": "Konfigurerad s\u00f6kv\u00e4g finns inte i godk\u00e4nnandelistan",
            "not_dir": "Konfigurerad s\u00f6kv\u00e4g \u00e4r inte en katalog",
            "not_readable_dir": "Konfigurerad s\u00f6kv\u00e4g \u00e4r inte l\u00e4sbar"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "folder": "S\u00f6kv\u00e4g till den bevakade mappen",
                    "patterns": "M\u00f6nster att \u00f6vervaka"
                },
                "data_description": {
                    "folder": "S\u00f6kv\u00e4gen m\u00e5ste vara fr\u00e5n roten, t.ex. `/config`.",
                    "patterns": "Exempel: `*.yaml` f\u00f6r att bara se yaml-filer"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "folder_watcher": {
                "state_attributes": {
                    "dest_file": {
                        "name": "M\u00e5lfil"
                    },
                    "dest_folder": {
                        "name": "M\u00e5lmappen"
                    },
                    "dest_path": {
                        "name": "S\u00f6kv\u00e4g till m\u00e5let"
                    },
                    "event_type": {
                        "name": "Typ av h\u00e4ndelse"
                    },
                    "file": {
                        "name": "Fil"
                    },
                    "folder": {
                        "name": "Mapp"
                    },
                    "path": {
                        "name": "S\u00f6kv\u00e4g"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "import_failed_not_allowed_path": {
            "description": "Konfigurationen av Folder Watcher med YAML tas bort men din konfiguration kunde inte importeras eftersom mappen {path} inte finns med i den konfigurerade till\u00e5telselistan.\n\nL\u00e4gg till den i `{config_variable}` i config.yaml och starta om Home Assistant f\u00f6r att importera den och \u00e5tg\u00e4rda problemet.",
            "title": "YAML-konfigurationen f\u00f6r Folder Watcher kunde inte importeras"
        },
        "setup_not_allowed_path": {
            "description": "S\u00f6kv\u00e4gen {path} \u00e4r inte tillg\u00e4nglig eller inte till\u00e5ten att n\u00e5s.\n\nKontrollera att s\u00f6kv\u00e4gen \u00e4r tillg\u00e4nglig och l\u00e4gg till den i `{config_variable}` i config.yaml och starta om Home Assistant f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda problemet.",
            "title": "Konfigurationen av Folder Watcher f\u00f6r {path} kunde inte starta"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "patterns": "M\u00f6nster att \u00f6vervaka"
                },
                "data_description": {
                    "patterns": "Exempel: `*.yaml` f\u00f6r att bara se yaml-filer"
                }
            }
        }
    }
}