{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Gi\u00e0 configurato. \u00c8 possibile una sola configurazione."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "Vuoi configurare gli orari di preghiera islamici?",
                "title": "Imposta gli orari di preghiera islamici"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "asr": {
                "name": "Preghiera dell'Asr"
            },
            "dhuhr": {
                "name": "Preghiera del Dhuhr"
            },
            "fajr": {
                "name": "Preghiera del Fajr"
            },
            "isha": {
                "name": "Preghiera di Isha"
            },
            "maghrib": {
                "name": "Preghiera del Maghreb"
            },
            "midnight": {
                "name": "Mezzanotte"
            },
            "sunrise": {
                "name": "Ora dell'alba"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calculation_method": "Metodo di calcolo della preghiera",
                    "latitude_adjustment_method": "Metodo di regolazione della latitudine",
                    "midnight_mode": "Modalit\u00e0 mezzanotte",
                    "school": "Scuola"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "calculation_method": {
            "options": {
                "custom": "Personalizzato",
                "egypt": "Autorit\u00e0 generale egiziana di rilevamento",
                "france": "Organizzazione dell'Unione islamica di Francia",
                "gulf": "Regione del Golfo",
                "isna": "Societ\u00e0 islamica del Nord America",
                "jafari": "Sciita Ithna-Ansari",
                "karachi": "Universit\u00e0 di Scienze Islamiche, Karachi",
                "kuwait": "Kuwait",
                "makkah": "Universit\u00e0 Umm Al-Qura, Mecca",
                "moonsighting": "Comitato per l'osservazione della luna nel mondo",
                "mwl": "Lega Musulmana Mondiale",
                "qatar": "Qatar",
                "russia": "Amministrazione spirituale dei musulmani della Russia",
                "singapore": "Majlis Ugama Islam Singapura, Singapore",
                "tehran": "Istituto di Geofisica, Universit\u00e0 di Teheran",
                "turkey": "Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, Turchia"
            }
        },
        "latitude_adjustment_method": {
            "options": {
                "angle_based": "Basato sull'angolo",
                "middle_of_the_night": "Met\u00e0 della notte",
                "one_seventh": "Un settimo"
            }
        },
        "midnight_mode": {
            "options": {
                "jafari": "Jafari (da met\u00e0 tramonto a fajr)",
                "standard": "Standard (da met\u00e0 tramonto all'alba)"
            }
        },
        "school": {
            "options": {
                "hanafi": "Hanafi",
                "shafi": "Shafi"
            }
        }
    },
    "title": "Orari di Preghiera Islamici"
}