{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El dispositiu ja est\u00e0 configurat"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "Ruta del dispositiu USB"
                },
                "title": "Afegeix un comptador intel\u00b7ligent EDL21"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "absolute_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia instant\u00e0nia activa absoluta"
            },
            "configuration_program_version_number": {
                "name": "Versi\u00f3 del programa de configuraci\u00f3"
            },
            "electricity_id": {
                "name": "ID d'electricitat"
            },
            "firmware_version_number": {
                "name": "Versi\u00f3 del microprogramari"
            },
            "internal_operating_status": {
                "name": "Estat de funcionament intern"
            },
            "l1_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Corrent instantani actiu d'L1"
            },
            "l1_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia instant\u00e0nia activa d'L1"
            },
            "l1_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 instant\u00e0nia activa d'L1"
            },
            "l2_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Corrent instantani actiu d'L2"
            },
            "l2_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia instant\u00e0nia activa d'L2"
            },
            "l2_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 instant\u00e0nia activa d'L2"
            },
            "l3_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Corrent instantani actiu d'L3"
            },
            "l3_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia instant\u00e0nia activa d'L3"
            },
            "l3_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 instant\u00e0nia activa d'L3"
            },
            "last_signed_positive_active_energy_total": {
                "name": "\u00daltima firma d'energia activa positiva total"
            },
            "metering_point_id_1": {
                "name": "ID 1 del comptador"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Energia activa negativa en tarifa T1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Energia activa negativa en tarifa T2"
            },
            "negative_active_energy_total": {
                "name": "Energia activa negativa total"
            },
            "ownership_id": {
                "name": "ID de propietat"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Energia activa positiva en tarifa T1"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Energia activa positiva en tarifa T2"
            },
            "positive_active_energy_total": {
                "name": "Energia activa positiva total"
            },
            "positive_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia instant\u00e0nia activa positiva"
            },
            "sum_active_instantaneous_power": {
                "name": "Suma de pot\u00e8ncia instant\u00e0nia activa"
            },
            "supply_frequency": {
                "name": "Freq\u00fc\u00e8ncia de subministrament"
            },
            "u_l1_i_l1_phase_angle": {
                "name": "Angle de fase U(L1)/I(L1)"
            },
            "u_l2_i_l2_phase_angle": {
                "name": "Angle de fase U(L2)/I(L2)"
            },
            "u_l2_u_l1_phase_angle": {
                "name": "Angle de fase U(L2)/U(L1)"
            },
            "u_l3_i_l3_phase_angle": {
                "name": "Angle de fase U(L3)/I(L3)"
            },
            "u_l3_u_l1_phase_angle": {
                "name": "Angle de fase U(L3)/U(L1)"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "La configuraci\u00f3 d'EDL21 mitjan\u00e7ant YAML s'eliminar\u00e0 de Home Assistant.\n\nLa configuraci\u00f3 YAML existent s'ha importat autom\u00e0ticament a la interf\u00edcie d'usuari.\n\nElimina la configuraci\u00f3 YAML d'EDL21 del fitxer configuration.yaml i reinicia Home Assistant per solucionar aquest problema.",
            "title": "La configuraci\u00f3 YAML d'EDL21 est\u00e0 sent eliminada"
        }
    }
}