{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "Cesta k USB za\u0159\u00edzen\u00ed"
                },
                "title": "P\u0159idat chytr\u00fd m\u011b\u0159i\u010d EDL21"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "absolute_active_instantaneous_power": {
                "name": "Absolutn\u00ed aktivn\u00ed okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon"
            },
            "configuration_program_version_number": {
                "name": "\u010c\u00edslo verze konfigura\u010dn\u00edho programu"
            },
            "electricity_id": {
                "name": "ID elekt\u0159iny"
            },
            "firmware_version_number": {
                "name": "\u010c\u00edslo verze firmwaru"
            },
            "internal_operating_status": {
                "name": "Vnit\u0159n\u00ed provozn\u00ed stav"
            },
            "l1_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Aktivn\u00ed okam\u017eit\u00fd proud - f\u00e1ze L1"
            },
            "l1_active_instantaneous_power": {
                "name": "Aktivn\u00ed okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon - f\u00e1ze L1"
            },
            "l1_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Aktivn\u00ed okam\u017eit\u00e9 nap\u011bt\u00ed - f\u00e1ze L1"
            },
            "l2_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Aktivn\u00ed okam\u017eit\u00fd proud - f\u00e1ze L2"
            },
            "l2_active_instantaneous_power": {
                "name": "Aktivn\u00ed okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon - f\u00e1ze L2"
            },
            "l2_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Aktivn\u00ed okam\u017eit\u00e9 nap\u011bt\u00ed - f\u00e1ze L2"
            },
            "l3_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Aktivn\u00ed okam\u017eit\u00fd proud - f\u00e1ze L3"
            },
            "l3_active_instantaneous_power": {
                "name": "Aktivn\u00ed okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon - f\u00e1ze L3"
            },
            "l3_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Aktivn\u00ed okam\u017eit\u00e9 nap\u011bt\u00ed - f\u00e1ze L3"
            },
            "last_signed_positive_active_energy_total": {
                "name": "Posledn\u00ed podepsan\u00e1 kladn\u00e1 celkov\u00e1 aktivn\u00ed energie"
            },
            "metering_point_id_1": {
                "name": "M\u011b\u0159\u00edc\u00ed bod ID1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Z\u00e1porn\u00e1 aktivn\u00ed energie v tarifu T1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Z\u00e1porn\u00e1 aktivn\u00ed energie v tarifu T2"
            },
            "negative_active_energy_total": {
                "name": "Celkov\u00e1 z\u00e1porn\u00e1 aktivn\u00ed energie"
            },
            "ownership_id": {
                "name": "ID vlastnictv\u00ed"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Kladn\u00e1 aktivn\u00ed energie v tarifu T1"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Kladn\u00e1 aktivn\u00ed energie v tarifu T2"
            },
            "positive_active_energy_total": {
                "name": "Celkov\u00e1 kladn\u00e1 aktivn\u00ed energie"
            },
            "positive_active_instantaneous_power": {
                "name": "Kladn\u00fd aktivn\u00ed okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon"
            },
            "sum_active_instantaneous_power": {
                "name": "Sou\u010det aktivn\u00edho okam\u017eit\u00e9ho v\u00fdkonu"
            },
            "supply_frequency": {
                "name": "Frekvence dod\u00e1vky"
            },
            "u_l1_i_l1_phase_angle": {
                "name": "F\u00e1zov\u00fd \u00fahel U(L1)/I(L1)"
            },
            "u_l2_i_l2_phase_angle": {
                "name": "F\u00e1zov\u00fd \u00fahel U(L2)/I(L2)"
            },
            "u_l2_u_l1_phase_angle": {
                "name": "F\u00e1zov\u00fd \u00fahel U(L2)/U(L1)"
            },
            "u_l3_i_l3_phase_angle": {
                "name": "F\u00e1zov\u00fd \u00fahel U(L3)/I(L3)"
            },
            "u_l3_u_l1_phase_angle": {
                "name": "F\u00e1zov\u00fd \u00fahel U(L3)/U(L1)"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Nastaven\u00ed EDL21 pomoc\u00ed YAML se odeb\u00edr\u00e1.\n\nVa\u0161e st\u00e1vaj\u00edc\u00ed nastaven\u00ed YAML byla importov\u00e1na do u\u017eivatelsk\u00e9ho rozhran\u00ed automaticky.\n\nOdeberte nastaven\u00ed EDL21 YAML ze souboru configuration.yaml a restartujte Home Assistanta, abyste tento probl\u00e9m vy\u0159e\u0161ili.",
            "title": "Nastaven\u00ed EDL21 YAML se odeb\u00edr\u00e1"
        }
    }
}