{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Seade on juba h\u00e4\u00e4lestatud"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "USB-seadme asukoha rada"
                },
                "title": "Lisa oma EDL21 nutiarvesti"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "absolute_active_instantaneous_power": {
                "name": "Absoluutne aktiivne hetkev\u00f5imsus"
            },
            "configuration_program_version_number": {
                "name": "Konfigureerimisprogrammi versiooni number"
            },
            "electricity_id": {
                "name": "Elektrienergia ID"
            },
            "firmware_version_number": {
                "name": "P\u00fcsivara versiooni number"
            },
            "internal_operating_status": {
                "name": "Sisemine t\u00f6\u00f6seisund"
            },
            "l1_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L1 aktiivne hetkeline voolutugevus"
            },
            "l1_active_instantaneous_power": {
                "name": "L1 aktiivne hetkev\u00f5imsus"
            },
            "l1_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L1 aktiivne hetkepinge"
            },
            "l2_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L2 aktiivne hetkevoolutugevus"
            },
            "l2_active_instantaneous_power": {
                "name": "L2 aktiivne hetkev\u00f5imsus"
            },
            "l2_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L2 aktiivne hetkepinge"
            },
            "l3_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L3 aktiivne hetkevoolutugevus"
            },
            "l3_active_instantaneous_power": {
                "name": "L3 aktiivne hetkev\u00f5imsus"
            },
            "l3_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L3 aktiivne hetkepinge"
            },
            "last_signed_positive_active_energy_total": {
                "name": "Viimatine positiivne aktiivenergia kogusumma"
            },
            "metering_point_id_1": {
                "name": "M\u00f5\u00f5tepunkti ID 1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Negatiivne aktiivenergia tariifis T1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Negatiivne aktiivenergia tariifis T2"
            },
            "negative_active_energy_total": {
                "name": "Negatiivne aktiivenergia kokku"
            },
            "ownership_id": {
                "name": "Omaniku ID"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Positiivne aktiivenergia tariifis T1"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Positiivne aktiivenergia tariifis T2"
            },
            "positive_active_energy_total": {
                "name": "Positiivne aktiivenergia kokku"
            },
            "positive_active_instantaneous_power": {
                "name": "Positiivne aktiivne hetkeline v\u00f5imsus"
            },
            "sum_active_instantaneous_power": {
                "name": "Aktiivv\u00f5imsuse summa"
            },
            "supply_frequency": {
                "name": "Vooluallika sagedus"
            },
            "u_l1_i_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L1)/I(L1) faasinurk"
            },
            "u_l2_i_l2_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/I(L2) faasinurk"
            },
            "u_l2_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/U(L1) faasinurk"
            },
            "u_l3_i_l3_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/I(L3) faasinurk"
            },
            "u_l3_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/U(L1) faasinurk"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "EDL21 konfigureerimine YAML-i abil eemaldatakse.\n\nOlemasolev YAML-i konfiguratsioon imporditakse kasutajaliidesesse automaatselt.\n\nSelle probleemi lahendamiseks eemalda failist configuration.yaml EDL21 YAML konfiguratsioon ja taask\u00e4ivita koduabiline.",
            "title": "EDL21 YAML-konfiguratsioon eemaldatakse"
        }
    }
}