{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "USB eszk\u00f6z el\u00e9r\u00e9si \u00fat"
                },
                "title": "EDL21 intelligens fogyaszt\u00e1sm\u00e9r\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "absolute_active_instantaneous_power": {
                "name": "Abszol\u00fat akt\u00edv pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "configuration_program_version_number": {
                "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s program verzi\u00f3sz\u00e1ma"
            },
            "electricity_id": {
                "name": "Villamosenergia-azonos\u00edt\u00f3"
            },
            "firmware_version_number": {
                "name": "Firmware verzi\u00f3sz\u00e1m"
            },
            "internal_operating_status": {
                "name": "Bels\u0151 m\u0171k\u00f6d\u00e9si \u00e1llapot"
            },
            "l1_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L1 akt\u00edv pillanatnyi \u00e1ramer\u0151ss\u00e9g"
            },
            "l1_active_instantaneous_power": {
                "name": "L1 akt\u00edv pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "l1_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L1 akt\u00edv pillanatnyi fesz\u00fclts\u00e9g"
            },
            "l2_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L2 akt\u00edv pillanatnyi \u00e1ramer\u0151ss\u00e9g"
            },
            "l2_active_instantaneous_power": {
                "name": "L2 akt\u00edv pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "l2_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L2 akt\u00edv pillanatnyi fesz\u00fclts\u00e9g"
            },
            "l3_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L3 akt\u00edv pillanatnyi \u00e1ramer\u0151ss\u00e9g"
            },
            "l3_active_instantaneous_power": {
                "name": "L3 akt\u00edv pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "l3_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L3 akt\u00edv pillanatnyi fesz\u00fclts\u00e9g"
            },
            "last_signed_positive_active_energy_total": {
                "name": "Utolj\u00e1ra jelzett pozit\u00edv akt\u00edv energia \u00f6ssz"
            },
            "metering_point_id_1": {
                "name": "M\u00e9r\u00e9si pont azonos\u00edt\u00f3 1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Negat\u00edv akt\u00edv energia a T1 tarif\u00e1ban"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Negat\u00edv akt\u00edv energia a T2 tarif\u00e1ban"
            },
            "negative_active_energy_total": {
                "name": "Negat\u00edv akt\u00edv energia \u00f6sszesen"
            },
            "ownership_id": {
                "name": "Tulajdonosi azonos\u00edt\u00f3"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Pozit\u00edv akt\u00edv energia a T1 tarif\u00e1ban"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Pozit\u00edv akt\u00edv energia a T2 tarif\u00e1ban"
            },
            "positive_active_energy_total": {
                "name": "Pozit\u00edv akt\u00edv energia \u00f6sszesen"
            },
            "positive_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pozit\u00edv akt\u00edv pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "sum_active_instantaneous_power": {
                "name": "Akt\u00edv pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny \u00f6sszege"
            },
            "supply_frequency": {
                "name": "Bet\u00e1p frekvencia"
            },
            "u_l1_i_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L1)/I(L1) f\u00e1zissz\u00f6g"
            },
            "u_l2_i_l2_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/I(L2) f\u00e1zissz\u00f6g"
            },
            "u_l2_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/U(L1) f\u00e1zissz\u00f6g"
            },
            "u_l3_i_l3_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/I(L3) f\u00e1zissz\u00f6g"
            },
            "u_l3_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/U(L1) f\u00e1zissz\u00f6g"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Az EDL21 YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa megsz\u0171nik.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el az EDL21 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "Az EDL21 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    }
}