{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Dispositivo j\u00e1 est\u00e1 configurado"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "Caminho do Dispositivo USB"
                },
                "title": "Adicione seu medidor inteligente EDL21"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "absolute_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pot\u00eancia ativa instant\u00e2nea absoluta"
            },
            "configuration_program_version_number": {
                "name": "N\u00famero da vers\u00e3o do programa de configura\u00e7\u00e3o"
            },
            "electricity_id": {
                "name": "ID de eletricidade"
            },
            "firmware_version_number": {
                "name": "N\u00famero da vers\u00e3o do firmware"
            },
            "internal_operating_status": {
                "name": "Estado operacional interno"
            },
            "l1_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Amperagem instant\u00e2nea ativa L1"
            },
            "l1_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pot\u00eancia instant\u00e2nea ativa L1"
            },
            "l1_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Tens\u00e3o instant\u00e2nea ativa L1"
            },
            "l2_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Amperagem instant\u00e2nea ativa L2"
            },
            "l2_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pot\u00eancia instant\u00e2nea ativa L2"
            },
            "l2_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Tens\u00e3o instant\u00e2nea ativa L2"
            },
            "l3_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Amperagem instant\u00e2nea ativa L3"
            },
            "l3_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pot\u00eancia instant\u00e2nea ativa L3"
            },
            "l3_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Tens\u00e3o instant\u00e2nea ativa L3"
            },
            "last_signed_positive_active_energy_total": {
                "name": "\u00daltimo total de energia ativa positiva assinada"
            },
            "metering_point_id_1": {
                "name": "Ponto de medi\u00e7\u00e3o ID 1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Energia ativa negativa na tarifa T1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Energia ativa negativa na tarifa T2"
            },
            "negative_active_energy_total": {
                "name": "Total de energia ativa negativa"
            },
            "ownership_id": {
                "name": "ID de propriedade"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Energia ativa positiva na tarifa T1"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Energia ativa positiva na tarifa T2"
            },
            "positive_active_energy_total": {
                "name": "Total de energia ativa positiva"
            },
            "sum_active_instantaneous_power": {
                "name": "Soma da pot\u00eancia instant\u00e2nea ativa"
            },
            "supply_frequency": {
                "name": "Frequ\u00eancia de alimenta\u00e7\u00e3o"
            },
            "u_l1_i_l1_phase_angle": {
                "name": "\u00c2ngulo de fase U(L1)/I(L1)"
            },
            "u_l2_i_l2_phase_angle": {
                "name": "\u00c2ngulo de fase U(L2)/I(L2)"
            },
            "u_l2_u_l1_phase_angle": {
                "name": "\u00c2ngulo de fase U(L2)/U(L1)"
            },
            "u_l3_i_l3_phase_angle": {
                "name": "\u00c2ngulo de fase U(L3)/I(L3)"
            },
            "u_l3_u_l1_phase_angle": {
                "name": "\u00c2ngulo de fase U(L3)/U(L1)"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A configura\u00e7\u00e3o do EDL21 usando YAML est\u00e1 sendo removida. \n\n Sua configura\u00e7\u00e3o YAML existente foi importada para a IU automaticamente. \n\n Remova a configura\u00e7\u00e3o EDL21 YAML do arquivo configuration.yaml e reinicie o Home Assistant para corrigir esse problema.",
            "title": "A configura\u00e7\u00e3o YAML de EDL21 est\u00e1 sendo removida"
        }
    }
}