{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Dispozitivul a fost configurat deja"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "Cale dispozitiv USB"
                },
                "title": "Adaug\u0103 contorul inteligent EDL21"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "absolute_active_instantaneous_power": {
                "name": "Putere instantanee activ\u0103 absolut\u0103"
            },
            "configuration_program_version_number": {
                "name": "Num\u0103rul versiunii programului de configurare"
            },
            "electricity_id": {
                "name": "ID electricitate"
            },
            "firmware_version_number": {
                "name": "Num\u0103rul versiunii firmware"
            },
            "internal_operating_status": {
                "name": "Starea de func\u021bionare intern\u0103"
            },
            "l1_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Amperaj instantaneu activ L1"
            },
            "l1_active_instantaneous_power": {
                "name": "Puterea instantanee activ\u0103 L1"
            },
            "l1_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Tensiunea instantanee activ\u0103 L1"
            },
            "l2_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Amperaj instantaneu activ L2"
            },
            "l2_active_instantaneous_power": {
                "name": "Puterea instantanee activ\u0103 L2"
            },
            "l2_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Tensiunea instantanee activ\u0103 L2"
            },
            "l3_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "Amperaj instantaneu activ L3"
            },
            "l3_active_instantaneous_power": {
                "name": "Puterea instantanee activ\u0103 L3"
            },
            "l3_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "Tensiunea instantanee activ\u0103 L3"
            },
            "last_signed_positive_active_energy_total": {
                "name": "Ultimul total de energie activ\u0103 pozitiv\u0103 semnat"
            },
            "metering_point_id_1": {
                "name": "ID punct de m\u0103surare 1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Energie activ\u0103 negativ\u0103 \u00een tariful T1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Energie activ\u0103 negativ\u0103 \u00een tariful T2"
            },
            "negative_active_energy_total": {
                "name": "Total energie activ\u0103 negativ\u0103"
            },
            "ownership_id": {
                "name": "ID de proprietate"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Energie activ\u0103 pozitiv\u0103 \u00een tariful T1"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Energie activ\u0103 pozitiv\u0103 \u00een tariful T2"
            },
            "positive_active_energy_total": {
                "name": "Total energie activ\u0103 pozitiv\u0103"
            },
            "sum_active_instantaneous_power": {
                "name": "Suma puterii instantanee active"
            },
            "supply_frequency": {
                "name": "Frecven\u021ba de alimentare"
            },
            "u_l1_i_l1_phase_angle": {
                "name": "Unghiul de faz\u0103 U(L3)/U(L1)."
            },
            "u_l2_i_l2_phase_angle": {
                "name": "Unghiul de faz\u0103 U(L3)/U(L1)."
            },
            "u_l2_u_l1_phase_angle": {
                "name": "Unghiul de faz\u0103 U(L3)/U(L1)."
            },
            "u_l3_i_l3_phase_angle": {
                "name": "Unghiul de faz\u0103 U(L3)/I(L3)."
            },
            "u_l3_u_l1_phase_angle": {
                "name": "Unghiul de faz\u0103 U(L3)/U(L1)."
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Configurarea EDL21 folosind YAML este eliminat\u0103.\n\nConfigura\u021bia YAML existent\u0103 a fost importat\u0103 automat \u00een interfa\u021ba grafic\u0103.\n\nElimin\u0103 configura\u021bia EDL21 YAML din fi\u0219ierul configuration.yaml \u0219i reporne\u0219te Home Assistant pentru a remedia aceast\u0103 problem\u0103.",
            "title": "Configura\u021bia EDL21 YAML este eliminat\u0103"
        }
    }
}