{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Zariadenie u\u017e je nakonfigurovan\u00e9"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "Cesta k zariadeniu USB"
                },
                "title": "Pridajte svoj inteligentn\u00fd mera\u010d EDL21"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "absolute_active_instantaneous_power": {
                "name": "Absol\u00fatny akt\u00edvny okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon"
            },
            "configuration_program_version_number": {
                "name": "\u010c\u00edslo verzie konfigura\u010dn\u00e9ho programu"
            },
            "electricity_id": {
                "name": "ID elektriny"
            },
            "firmware_version_number": {
                "name": "\u010c\u00edslo verzie firmv\u00e9ru"
            },
            "internal_operating_status": {
                "name": "Intern\u00fd prev\u00e1dzkov\u00fd stav"
            },
            "l1_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L1 akt\u00edvny okam\u017eit\u00fd pr\u00fad"
            },
            "l1_active_instantaneous_power": {
                "name": "L1 akt\u00edvny okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon"
            },
            "l1_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L1 akt\u00edvne okam\u017eit\u00e9 nap\u00e4tie"
            },
            "l2_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L2 akt\u00edvny okam\u017eit\u00fd pr\u00fad"
            },
            "l2_active_instantaneous_power": {
                "name": "L2 \u010dinn\u00fd okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon"
            },
            "l2_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L2 akt\u00edvne okam\u017eit\u00e9 nap\u00e4tie"
            },
            "l3_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L3 akt\u00edvny okam\u017eit\u00fd pr\u00fad"
            },
            "l3_active_instantaneous_power": {
                "name": "L3 \u010dinn\u00fd okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon"
            },
            "l3_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L3 akt\u00edvne okam\u017eit\u00e9 nap\u00e4tie"
            },
            "last_signed_positive_active_energy_total": {
                "name": "Posledn\u00e1 podp\u00edsan\u00e1 pozit\u00edvna celkov\u00e1 akt\u00edvna energia"
            },
            "metering_point_id_1": {
                "name": "ID meracieho bodu 1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Z\u00e1porn\u00e1 \u010dinn\u00e1 energia v tarife T1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Z\u00e1porn\u00e1 \u010dinn\u00e1 energia v tarife T2"
            },
            "negative_active_energy_total": {
                "name": "Celkov\u00e1 negat\u00edvna akt\u00edvna energia"
            },
            "ownership_id": {
                "name": "ID vlastn\u00edctva"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Kladn\u00e1 \u010dinn\u00e1 energia v tarife T1"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Kladn\u00e1 \u010dinn\u00e1 energia v tarife T2"
            },
            "positive_active_energy_total": {
                "name": "Celkov\u00e1 pozit\u00edvna akt\u00edvna energia"
            },
            "positive_active_instantaneous_power": {
                "name": "Kladn\u00fd \u010dinn\u00fd okam\u017eit\u00fd v\u00fdkon"
            },
            "sum_active_instantaneous_power": {
                "name": "Suma \u010dinn\u00e9ho okam\u017eit\u00e9ho v\u00fdkonu"
            },
            "supply_frequency": {
                "name": "Frekvencia nap\u00e1jania"
            },
            "u_l1_i_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L1)/I(L1) f\u00e1zov\u00fd uhol"
            },
            "u_l2_i_l2_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/I(L2) f\u00e1zov\u00fd uhol"
            },
            "u_l2_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/U(L1) f\u00e1zov\u00fd uhol"
            },
            "u_l3_i_l3_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/I(L3) f\u00e1zov\u00fd uhol"
            },
            "u_l3_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/U(L1) f\u00e1zov\u00fd uhol"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Konfigur\u00e1cia EDL21 pomocou YAML sa odstra\u0148uje. \n\n Va\u0161a existuj\u00faca konfigur\u00e1cia YAML bola importovan\u00e1 do pou\u017e\u00edvate\u013esk\u00e9ho rozhrania automaticky. \n\n Odstr\u00e1\u0148te konfigur\u00e1ciu EDL21 YAML zo s\u00faboru configuration.yaml a re\u0161tartujte Home Assistant, aby ste tento probl\u00e9m vyrie\u0161ili.",
            "title": "Konfigur\u00e1cia EDL21 YAML sa odstra\u0148uje"
        }
    }
}