{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "USB-enhetens s\u00f6kv\u00e4g"
                },
                "title": "L\u00e4gg till din EDL21 smart-m\u00e4tare"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "absolute_active_instantaneous_power": {
                "name": "Absolut aktiv momentan effekt"
            },
            "configuration_program_version_number": {
                "name": "Konfigurationsprogrammets version"
            },
            "electricity_id": {
                "name": "Elektricitet-ID"
            },
            "firmware_version_number": {
                "name": "Firmware-version"
            },
            "internal_operating_status": {
                "name": "Intern driftstatus"
            },
            "l1_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L1 aktiv momentan str\u00f6mstyrka"
            },
            "l1_active_instantaneous_power": {
                "name": "L1 aktiv momentan effekt"
            },
            "l1_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L1 aktiv momentan sp\u00e4nning"
            },
            "l2_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L2 aktiv momentan str\u00f6mstyrka"
            },
            "l2_active_instantaneous_power": {
                "name": "L2 aktiv momentan effekt"
            },
            "l2_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L2 aktiv momentan sp\u00e4nning"
            },
            "l3_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L3 aktiv momentan str\u00f6mstyrka"
            },
            "l3_active_instantaneous_power": {
                "name": "L3 aktiv momentan effekt"
            },
            "l3_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L3 aktiv momentan sp\u00e4nning"
            },
            "last_signed_positive_active_energy_total": {
                "name": "Senast undertecknad positiv aktiv energi totalt"
            },
            "metering_point_id_1": {
                "name": "M\u00e4tpunkt ID 1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Negativ aktiv energi i tariff T1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Negativ aktiv energi i tariff T2"
            },
            "negative_active_energy_total": {
                "name": "Negativ aktiv energi totalt"
            },
            "ownership_id": {
                "name": "\u00c4garens ID"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "Positiv aktiv energi i tariff T1"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "Positiv aktiv energi i tariff T2"
            },
            "positive_active_energy_total": {
                "name": "Positiv aktiv energi totalt"
            },
            "positive_active_instantaneous_power": {
                "name": "Positiv aktiv momentan effekt"
            },
            "sum_active_instantaneous_power": {
                "name": "Summa aktiv momentan effekt"
            },
            "supply_frequency": {
                "name": "Matningsfrekvens"
            },
            "u_l1_i_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L1)/I(L1) fasvinkel"
            },
            "u_l2_i_l2_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/I(L2) fasvinkel"
            },
            "u_l2_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/U(L1) fasvinkel"
            },
            "u_l3_i_l3_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/I(L3) fasvinkel"
            },
            "u_l3_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/U(L1) fasvinkel"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Konfigurering av EDL21 med hj\u00e4lp av YAML h\u00e5ller p\u00e5 att tas bort.\n\nDin befintliga YAML-konfiguration har importerats automatiskt till anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet.\n\nTa bort EDL21 YAML-konfigurationen fr\u00e5n filen configuration.yaml och starta om Home Assistant f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda problemet.",
            "title": "EDL21 YAML-konfigurationen tas bort"
        }
    }
}