{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "serial_port": "USB ayg\u0131t\u0131 yolu"
                },
                "title": "EDL21 ak\u0131ll\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fcm cihaz\u0131n\u0131z\u0131 ekleyin"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "absolute_active_instantaneous_power": {
                "name": "Mutlak aktif anl\u0131k g\u00fc\u00e7"
            },
            "configuration_program_version_number": {
                "name": "Yap\u0131land\u0131rma program\u0131 s\u00fcr\u00fcm numaras\u0131"
            },
            "electricity_id": {
                "name": "Elektrik Kimli\u011fi"
            },
            "firmware_version_number": {
                "name": "Donan\u0131m yaz\u0131l\u0131m\u0131 s\u00fcr\u00fcm numaras\u0131"
            },
            "internal_operating_status": {
                "name": "Dahili \u00e7al\u0131\u015fma durumu"
            },
            "l1_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L1 aktif anl\u0131k amper"
            },
            "l1_active_instantaneous_power": {
                "name": "L1 aktif anl\u0131k g\u00fc\u00e7"
            },
            "l1_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L1 aktif anl\u0131k gerilim"
            },
            "l2_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L2 aktif anl\u0131k amper"
            },
            "l2_active_instantaneous_power": {
                "name": "L2 aktif anl\u0131k g\u00fc\u00e7"
            },
            "l2_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L2 aktif anl\u0131k gerilim"
            },
            "l3_active_instantaneous_amperage": {
                "name": "L3 aktif anl\u0131k amper"
            },
            "l3_active_instantaneous_power": {
                "name": "L3 aktif anl\u0131k g\u00fc\u00e7"
            },
            "l3_active_instantaneous_voltage": {
                "name": "L3 aktif anl\u0131k gerilim"
            },
            "last_signed_positive_active_energy_total": {
                "name": "Son imzalanan pozitif aktif enerji toplam\u0131"
            },
            "metering_point_id_1": {
                "name": "\u00d6l\u00e7\u00fcm noktas\u0131 kimli\u011fi 1"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "T1 tarifesindeki negatif aktif enerji"
            },
            "negative_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "T2 tarifesindeki negatif aktif enerji"
            },
            "negative_active_energy_total": {
                "name": "Negatif aktif enerji toplam\u0131"
            },
            "ownership_id": {
                "name": "Sahiplik kimli\u011fi"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t1": {
                "name": "T1 tarifesinde pozitif aktif enerji"
            },
            "positive_active_energy_tariff_t2": {
                "name": "T2 tarifesinde pozitif aktif enerji"
            },
            "positive_active_energy_total": {
                "name": "Pozitif aktif enerji toplam\u0131"
            },
            "positive_active_instantaneous_power": {
                "name": "Pozitif aktif anl\u0131k g\u00fc\u00e7"
            },
            "sum_active_instantaneous_power": {
                "name": "Toplam aktif anl\u0131k g\u00fc\u00e7"
            },
            "supply_frequency": {
                "name": "Besleme frekans\u0131"
            },
            "u_l1_i_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L1)/I(L1) faz a\u00e7\u0131s\u0131"
            },
            "u_l2_i_l2_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/I(L2) faz a\u00e7\u0131s\u0131"
            },
            "u_l2_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L2)/U(L1) faz a\u00e7\u0131s\u0131"
            },
            "u_l3_i_l3_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/I(L3) faz a\u00e7\u0131s\u0131"
            },
            "u_l3_u_l1_phase_angle": {
                "name": "U(L3)/U(L1) faz a\u00e7\u0131s\u0131"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "EDL21'in YAML kullan\u0131larak yap\u0131land\u0131r\u0131lmas\u0131 kald\u0131r\u0131l\u0131yor. \n\n Mevcut YAML yap\u0131land\u0131rman\u0131z, kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fcne otomatik olarak aktar\u0131ld\u0131. \n\n EDL21 YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 configuration.yaml dosyan\u0131zdan kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "EDL21 YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131 kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
        }
    }
}