{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "cct_unsupported": "Ez a WLED-eszk\u00f6z CCT-csatorn\u00e1kat haszn\u00e1l, amit ez az integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogat"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                },
                "data_description": {
                    "host": "WLED-eszk\u00f6z\u00e9nek g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "description": "A WLED be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a Home Assistantba val\u00f3 integr\u00e1ci\u00f3hoz."
            },
            "zeroconf_confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 hozz\u00e1adni WLED-et amelnyek a neve: `{name}` a Home Assistanthoz?",
                "title": "Felfedezett WLED eszk\u00f6z"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "firmware": {
                "name": "Firmware"
            }
        },
        "light": {
            "main": {
                "name": "F\u0151"
            },
            "segment": {
                "name": "{segment} szegmens"
            }
        },
        "number": {
            "intensity": {
                "name": "Intenzit\u00e1s"
            },
            "segment_intensity": {
                "name": "{segment} intenzit\u00e1sa"
            },
            "segment_speed": {
                "name": "{segment} sebess\u00e9ge"
            },
            "speed": {
                "name": "Sebess\u00e9g"
            }
        },
        "select": {
            "color_palette": {
                "name": "Sz\u00ednpaletta"
            },
            "live_override": {
                "name": "\u00c9l\u0151 fel\u00fclb\u00edr\u00e1l\u00e1s",
                "state": {
                    "0": "Ki",
                    "1": "Be",
                    "2": "Am\u00edg az eszk\u00f6z \u00fajraindul"
                }
            },
            "playlist": {
                "name": "Lej\u00e1tsz\u00e1si lista"
            },
            "preset": {
                "name": "El\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
            },
            "segment_color_palette": {
                "name": "{segment} szegmens sz\u00ednpalett\u00e1ja"
            }
        },
        "sensor": {
            "estimated_current": {
                "name": "Becs\u00fclt \u00e1ramer\u0151ss\u00e9g"
            },
            "free_heap": {
                "name": "Szabad mem\u00f3ria"
            },
            "info_leds_count": {
                "name": "LED-ek sz\u00e1ma"
            },
            "info_leds_max_power": {
                "name": "Maxim\u00e1lis \u00e1ramer\u0151ss\u00e9g"
            },
            "ip": {
                "name": "IP"
            },
            "uptime": {
                "name": "\u00dczemid\u0151"
            },
            "wifi_bssid": {
                "name": "Wi-Fi BSSID"
            },
            "wifi_channel": {
                "name": "Wi-Fi csatorna"
            },
            "wifi_rssi": {
                "name": "Wi-Fi RSSI"
            },
            "wifi_signal": {
                "name": "Wi-Fi jel"
            }
        },
        "switch": {
            "nightlight": {
                "name": "\u00c9jjeli f\u00e9ny"
            },
            "reverse": {
                "name": "Ford\u00edtott"
            },
            "segment_reverse": {
                "name": "{segment} ford\u00edtott"
            },
            "sync_receive": {
                "name": "Szinkroniz\u00e1l\u00e1s fogad\u00e1sa"
            },
            "sync_send": {
                "name": "Szinkroniz\u00e1l\u00e1s k\u00fcld\u00e9se"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "keep_master_light": "Tartsa bekapcsolva a f\u0151 vil\u00e1g\u00edt\u00e1st akkor is, ha csak 1 LED szegmens van."
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "effect": {
            "description": "Szab\u00e1lyozza a WLED hat\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait.",
            "fields": {
                "effect": {
                    "description": "A WLED f\u00e9nyhat\u00e1s neve vagy azonos\u00edt\u00f3ja.",
                    "name": "Hat\u00e1s"
                },
                "intensity": {
                    "description": "A hat\u00e1s intenzit\u00e1sa. Sz\u00e1m 0 \u00e9s 255 k\u00f6z\u00f6tt.",
                    "name": "Hat\u00e1sintenzit\u00e1s"
                },
                "palette": {
                    "description": "A WLED f\u00e9ny paletta neve vagy azonos\u00edt\u00f3ja.",
                    "name": "Sz\u00ednpaletta"
                },
                "reverse": {
                    "description": "Ford\u00edtsa meg a hat\u00e1st. Igaz, ha meg akarja ford\u00edtani, egy\u00e9bk\u00e9nt hamis.",
                    "name": "Ford\u00edtott hat\u00e1s"
                },
                "speed": {
                    "description": "A hat\u00e1s sebess\u00e9ge.",
                    "name": "Hat\u00e1s sebess\u00e9g"
                }
            },
            "name": "Hat\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "preset": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edt egy el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1st a WLED eszk\u00f6z sz\u00e1m\u00e1ra.",
            "fields": {
                "preset": {
                    "description": "A WLED el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s azonos\u00edt\u00f3ja.",
                    "name": "El\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s azonos\u00edt\u00f3"
                }
            },
            "name": "El\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa (elavult)"
        }
    }
}