{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A hely m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "wrong_location": "Ezen a ter\u00fcleten nincs Airly m\u00e9r\u0151\u00e1llom\u00e1s."
        },
        "error": {
            "invalid_api_key": "\u00c9rv\u00e9nytelen API kulcs",
            "wrong_location": "Ezen a ter\u00fcleten nincs Airly m\u00e9r\u0151\u00e1llom\u00e1s."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "API kulcs",
                    "latitude": "Sz\u00e9less\u00e9g",
                    "longitude": "Hossz\u00fas\u00e1g",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                },
                "description": "Az API-kulcs gener\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz l\u00e9pjen a https://developer.airly.eu/register oldalra."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "caqi": {
                "name": "Jellemz\u0151 leveg\u0151min\u0151s\u00e9gi index"
            },
            "co": {
                "name": "Sz\u00e9n-monoxid"
            },
            "humidity": {
                "name": "P\u00e1ratartalom"
            },
            "no2": {
                "name": "Nitrog\u00e9n-dioxid"
            },
            "o3": {
                "name": "\u00d3zon"
            },
            "pm1": {
                "name": "Sz\u00e1ll\u00f3 por 1 \u03bcm"
            },
            "pm10": {
                "name": "Sz\u00e1ll\u00f3 por 10 \u03bcm"
            },
            "pm25": {
                "name": "Sz\u00e1ll\u00f3 por 2,5 \u03bcm"
            },
            "pressure": {
                "name": "Nyom\u00e1s"
            },
            "so2": {
                "name": "K\u00e9n-dioxid"
            },
            "temperature": {
                "name": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            }
        }
    },
    "system_health": {
        "info": {
            "can_reach_server": "\u00c9rje el az Airly szervert",
            "requests_per_day": "Enged\u00e9lyezett k\u00e9r\u00e9sek naponta",
            "requests_remaining": "Fennmarad\u00f3 enged\u00e9lyezett k\u00e9r\u00e9sek"
        }
    }
}