{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "invalid_identifier": "A megadott r\u00e9gi\u00f3azonos\u00edt\u00f3/eszk\u00f6z nyomk\u00f6vet\u0151 \u00e9rv\u00e9nytelen."
        },
        "error": {
            "ambiguous_identifier": "A r\u00e9gi\u00f3azonos\u00edt\u00f3 \u00e9s az eszk\u00f6z nyomk\u00f6vet\u0151 nem adhat\u00f3 meg egyszerre.",
            "attribute_not_found": "A megadott eszk\u00f6z nyomk\u00f6vet\u0151ben nem tal\u00e1lhat\u00f3 a sz\u00fcks\u00e9ges `sz\u00e9less\u00e9gi` vagy `hossz\u00fas\u00e1gi` attrib\u00fatum.",
            "entity_not_found": "A megadott eszk\u00f6z nyomk\u00f6vet\u0151 entit\u00e1s nem tal\u00e1lhat\u00f3.",
            "invalid_identifier": "A megadott r\u00e9gi\u00f3azonos\u00edt\u00f3/eszk\u00f6z nyomk\u00f6vet\u0151 \u00e9rv\u00e9nytelen.",
            "no_identifier": "Sz\u00fcks\u00e9g van vagy a r\u00e9gi\u00f3azonos\u00edt\u00f3ra vagy az eszk\u00f6z nyomk\u00f6vet\u0151re."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "region_device_tracker": "Eszk\u00f6z nyomk\u00f6vet\u0151 entit\u00e1s",
                    "region_identifier": "Warncell azonos\u00edt\u00f3 vagy n\u00e9v"
                },
                "description": "A k\u00edv\u00e1nt r\u00e9gi\u00f3 azonos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9g van a figyelmeztet\u0151 cella azonos\u00edt\u00f3ra / n\u00e9vre vagy eszk\u00f6zk\u00f6vet\u0151re. A megadott eszk\u00f6zk\u00f6vet\u0151nek tartalmaznia kell a 'sz\u00e9less\u00e9gi fok' \u00e9s 'hossz\u00fas\u00e1gi fok' attrib\u00fatumokat."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "advance_warning_level": {
                "name": "El\u0151zetes figyelmeztet\u00e9si szint",
                "state_attributes": {
                    "last_update": {
                        "name": "Utols\u00f3 friss\u00edt\u00e9s"
                    },
                    "region_id": {
                        "name": "R\u00e9gi\u00f3 azonos\u00edt\u00f3ja"
                    },
                    "region_name": {
                        "name": "R\u00e9gi\u00f3 neve"
                    },
                    "warning_count": {
                        "name": "Figyelmeztet\u00e9sek sz\u00e1ma"
                    }
                }
            },
            "current_warning_level": {
                "name": "Jelenlegi figyelmeztet\u00e9si szint",
                "state_attributes": {
                    "last_update": {
                        "name": "Utols\u00f3 friss\u00edt\u00e9s"
                    },
                    "region_id": {
                        "name": "R\u00e9gi\u00f3 azonos\u00edt\u00f3ja"
                    },
                    "region_name": {
                        "name": "R\u00e9gi\u00f3 neve"
                    },
                    "warning_count": {
                        "name": "Figyelmeztet\u00e9sek sz\u00e1ma"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A Deutscher Wetterdienst (DWD) id\u0151j\u00e1r\u00e1si figyelmeztet\u00e9sek YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a Deutscher Wetterdienst (DWD) Weather Warnings YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistant programot.",
            "title": "A Deutscher Wetterdienst (DWD) Weather Warnings YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl."
        }
    }
}