{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "step": {
            "confirm": {
                "description": "Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy a DSMR Readerben be\u00e1ll\u00edtotta az 'split topic' adatforr\u00e1sokat."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "current_day_fixed_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis napi fix k\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "current_gas_usage": {
                "name": "Aktu\u00e1lis g\u00e1zfelhaszn\u00e1l\u00e1s"
            },
            "current_month_fixed_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi fix k\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "current_month_gas_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi g\u00e1zk\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "current_month_gas_usage": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi g\u00e1zfogyaszt\u00e1s"
            },
            "current_month_high_tariff_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi magas tarifa"
            },
            "current_month_high_tariff_returned": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi magas tarifa visszat\u00e9r\u00edt\u00e9s"
            },
            "current_month_high_tariff_usage": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi magas tarifa fogyaszt\u00e1s"
            },
            "current_month_low_tariff_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi alacsony tarifa"
            },
            "current_month_low_tariff_returned": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi alacsony tarifa visszat\u00e9r\u00edt\u00e9s"
            },
            "current_month_low_tariff_usage": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi alacsony tarifa fogyaszt\u00e1s"
            },
            "current_month_power_return_total": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi teljes\u00edtm\u00e9ny hozam \u00f6sszesen"
            },
            "current_month_power_total_cost": {
                "name": "Az aktu\u00e1lis havi teljes teljes\u00edtm\u00e9ny k\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "current_month_power_usage_total": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi teljes teljes\u00edtm\u00e9ny fogyaszt\u00e1s"
            },
            "current_month_total_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis havi teljes k\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "current_power_return": {
                "name": "Pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny visszat\u00e1pl\u00e1l\u00e1s"
            },
            "current_power_return_l1": {
                "name": "Pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny visszat\u00e1pl\u00e1l\u00e1s L1"
            },
            "current_power_return_l2": {
                "name": "Pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny visszat\u00e1pl\u00e1l\u00e1s L2"
            },
            "current_power_return_l3": {
                "name": "Pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny visszat\u00e1pl\u00e1l\u00e1s L3"
            },
            "current_power_usage": {
                "name": "Pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny v\u00e9telez\u00e9s"
            },
            "current_power_usage_l1": {
                "name": "Pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny v\u00e9telez\u00e9s L1"
            },
            "current_power_usage_l2": {
                "name": "Pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny v\u00e9telez\u00e9s L2"
            },
            "current_power_usage_l3": {
                "name": "Pillanatnyi teljes\u00edtm\u00e9ny v\u00e9telez\u00e9s L3"
            },
            "current_voltage_l1": {
                "name": "Pillanatnyi fesz\u00fclts\u00e9g L1"
            },
            "current_voltage_l2": {
                "name": "Pillanatnyi fesz\u00fclts\u00e9g L2"
            },
            "current_voltage_l3": {
                "name": "Pillanatnyi fesz\u00fclts\u00e9g L3"
            },
            "current_year_fixed_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00e9ves fix k\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "current_year_gas_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00e9ves g\u00e1zk\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "current_year_gas_usage": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00e9ves g\u00e1zfelhaszn\u00e1l\u00e1s"
            },
            "current_year_high_tariff_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00e9ves magas tarifa"
            },
            "current_year_high_tariff_returned": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00e9ves magas tarifa visszat\u00e9r\u00edt\u00e9s"
            },
            "current_year_high_tariff_usage": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00e9ves magas tarifa fogyaszt\u00e1s"
            },
            "current_year_low_tariff_cost": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00e9ves alacsony tarifa"
            },
            "current_year_low_tariff_returned": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00e9ves alacsony tarifa visszat\u00e9r\u00edt\u00e9s"
            },
            "current_year_low_tariff_usage": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00e9ves alacsony tarifa fogyaszt\u00e1s"
            },
            "current_year_power_returned_total": {
                "name": "Ez\u00e9vi visszat\u00e1pl\u00e1lt teljes\u00edtm\u00e9ny \u00f6sszesen"
            },
            "current_year_power_total_cost": {
                "name": "Ez\u00e9vi v\u00e9telezett teljes\u00edtm\u00e9ny k\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "current_year_power_usage_total": {
                "name": "Ez\u00e9vi v\u00e9telezett teljes\u00edtm\u00e9ny \u00f6sszesen"
            },
            "current_year_total_cost": {
                "name": "Ez\u00e9v teljes k\u00f6lts\u00e9ge"
            },
            "daily_gas_usage": {
                "name": "G\u00e1zfelhaszn\u00e1l\u00e1s (napi)"
            },
            "daily_high_tariff_cost": {
                "name": "Magas tarifa (napi) v\u00e9telez\u00e9si \u00e1r"
            },
            "daily_high_tariff_return": {
                "name": "Magas tarifa (napi) visszat\u00e1pl\u00e1lt"
            },
            "daily_high_tariff_usage": {
                "name": "Magas tarifa (napi) v\u00e9telezett"
            },
            "daily_low_tariff_cost": {
                "name": "Alacsony tarifa (napi) v\u00e9telez\u00e9si \u00e1r"
            },
            "daily_low_tariff_return": {
                "name": "Alacsony tarifa (napi) visszat\u00e1pl\u00e1lt"
            },
            "daily_low_tariff_usage": {
                "name": "Magas tarifa (napi) v\u00e9telezett"
            },
            "daily_power_return_total": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9ny visszat\u00e1pl\u00e1l\u00e1s (napi)"
            },
            "daily_power_total_cost": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9ny visszat\u00e1pl\u00e1l\u00e1si \u00e1r (napi)"
            },
            "daily_power_usage_total": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9ny v\u00e9telez\u00e9s (napi)"
            },
            "dsmr_version": {
                "name": "DSMR verzi\u00f3"
            },
            "electricity_tariff": {
                "name": "Villamosenergia tarifa",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony"
                }
            },
            "gas_cost": {
                "name": "G\u00e1z k\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "gas_meter_read": {
                "name": "G\u00e1zm\u00e9r\u0151 leolvas\u00e1s"
            },
            "gas_meter_usage": {
                "name": "G\u00e1zm\u00e9r\u0151 haszn\u00e1lat"
            },
            "gas_price": {
                "name": "G\u00e1z \u00e1ra"
            },
            "gas_usage": {
                "name": "G\u00e1zfelhaszn\u00e1l\u00e1s"
            },
            "high_tariff_delivered_price": {
                "name": "Magas tarifa v\u00e9telez\u00e9si \u00e1r"
            },
            "high_tariff_returned": {
                "name": "Magas tarif\u00e1n visszat\u00e1pl\u00e1lva"
            },
            "high_tariff_returned_price": {
                "name": "Magas tarifa visszat\u00e1pl\u00e1l\u00e1si \u00e1r"
            },
            "high_tariff_usage": {
                "name": "Magas tarif\u00e1n v\u00e9telezve"
            },
            "long_power_failure_count": {
                "name": "Hossz\u00fa \u00e1ramkimarad\u00e1sok sz\u00e1ma"
            },
            "low_tariff_delivered_price": {
                "name": "Alacsony tarifa v\u00e9telez\u00e9si \u00e1r"
            },
            "low_tariff_returned": {
                "name": "Alacsony tarif\u00e1n visszat\u00e1pl\u00e1lva"
            },
            "low_tariff_returned_price": {
                "name": "Alacsony tarifa visszat\u00e1pl\u00e1l\u00e1si \u00e1r"
            },
            "low_tariff_usage": {
                "name": "Alacsony tarif\u00e1n v\u00e9telezve"
            },
            "phase_power_current_l1": {
                "name": "\u00c1ramer\u0151ss\u00e9g L1"
            },
            "phase_power_current_l2": {
                "name": "\u00c1ramer\u0151ss\u00e9g L2"
            },
            "phase_power_current_l3": {
                "name": "\u00c1ramer\u0151ss\u00e9g L3"
            },
            "power_failure_count": {
                "name": "\u00c1ramkimarad\u00e1sok sz\u00e1ma"
            },
            "previous_quarter_hour_peak_usage": {
                "name": "El\u0151z\u0151 negyed\u00f3r\u00e1s cs\u00facsfelhaszn\u00e1l\u00e1s"
            },
            "quarter_hour_peak_end_time": {
                "name": "Negyed\u00f3r\u00e1s cs\u00facsid\u0151szak v\u00e9ge"
            },
            "quarter_hour_peak_start_time": {
                "name": "Negyed\u00f3r\u00e1s cs\u00facsid\u0151szak kezdete"
            },
            "rejected_telegrams": {
                "name": "Elutas\u00edtott \u00fczenetek"
            },
            "telegram_timestamp": {
                "name": "\u00dczenet id\u0151b\u00e9lyeg"
            },
            "total_cost": {
                "name": "Teljes k\u00f6lts\u00e9g"
            },
            "voltage_sag_l1": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9ges\u00e9s L1"
            },
            "voltage_sag_l2": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9ges\u00e9s L2"
            },
            "voltage_sag_l3": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9ges\u00e9s L3"
            },
            "voltage_swell_l1": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9gt\u00fcske L1"
            },
            "voltage_swell_l2": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9gt\u00fcske L2"
            },
            "voltage_swell_l3": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9gt\u00fcske L3"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "cannot_subscribe_mqtt_topic": {
            "description": "A DSMR Reader integr\u00e1ci\u00f3 nem tud feliratkozni az MQTT t\u00e9m\u00e1ra: `{topic}`. K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze az MQTT broker \u00e9s a t\u00e9ma konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t.\nA DSMR Readernek futnia kell, miel\u0151tt ezt az integr\u00e1ci\u00f3t elind\u00edtja.",
            "title": "Nem lehet feliratkozni az MQTT t\u00e9m\u00e1ra: {topic_title}"
        }
    }
}