{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hizmet zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "process": {
                "name": "\u0130\u015flem {process}"
            }
        },
        "sensor": {
            "disk_free": {
                "name": "Bo\u015f disk {mount_point}"
            },
            "disk_use": {
                "name": "Disk kullan\u0131m\u0131 {mount_point}"
            },
            "disk_use_percent": {
                "name": "Disk kullan\u0131m\u0131 {mount_point}"
            },
            "ipv4_address": {
                "name": "IPv4 adresi {ip_address}"
            },
            "ipv6_address": {
                "name": "IPv6 adresi {ip_address}"
            },
            "last_boot": {
                "name": "Son \u00f6ny\u00fckleme"
            },
            "load_15m": {
                "name": "Y\u00fck (15m)"
            },
            "load_1m": {
                "name": "Y\u00fck (1 m)"
            },
            "load_5m": {
                "name": "Y\u00fck (5m)"
            },
            "memory_free": {
                "name": "Bo\u015f bellek"
            },
            "memory_use": {
                "name": "Haf\u0131za kullan\u0131m\u0131"
            },
            "memory_use_percent": {
                "name": "Haf\u0131za kullan\u0131m\u0131"
            },
            "network_in": {
                "name": "{interface} 'deki a\u011f"
            },
            "network_out": {
                "name": "A\u011f \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 {interface}"
            },
            "packets_in": {
                "name": "{interface} deki paketler"
            },
            "packets_out": {
                "name": "Paketler {interface}"
            },
            "process": {
                "name": "\u0130\u015flem {process}"
            },
            "processor_temperature": {
                "name": "\u0130\u015flemci s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131"
            },
            "processor_use": {
                "name": "\u0130\u015flemci kullan\u0131m\u0131"
            },
            "swap_free": {
                "name": "\u00dccretsiz takas"
            },
            "swap_use": {
                "name": "Takas kullan\u0131m\u0131"
            },
            "swap_use_percent": {
                "name": "Takas kullan\u0131m\u0131"
            },
            "throughput_network_in": {
                "name": "{interface} de a\u011f verimi"
            },
            "throughput_network_out": {
                "name": "A\u011f \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 {interface}"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "process_sensor": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "migrate_process_sensor": {
                        "description": "Proses sens\u00f6rleri ` {processes} ` ikili sens\u00f6rler olarak olu\u015fturuldu ve sens\u00f6rler 2024.9.0'da kald\u0131r\u0131lacak. \n\n L\u00fctfen bu sens\u00f6rlere ba\u011fl\u0131 olarak t\u00fcm otomasyonlar\u0131, komut dosyalar\u0131n\u0131, kontrol panellerini veya di\u011fer \u015feyleri yeni olu\u015fturulan ikili sens\u00f6rleri kullanacak \u015fekilde g\u00fcncelleyin ve bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in **G\u00f6nder**'e bas\u0131n.",
                        "title": "Proses sens\u00f6rleri ikili sens\u00f6rler olarak ayarland\u0131"
                    }
                }
            },
            "title": "Proses sens\u00f6rleri kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131ld\u0131 ve kald\u0131r\u0131lacak"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "process": "Sens\u00f6r(ler) olarak eklenecek i\u015flemler"
                },
                "data_description": {
                    "process": "Listeden \u00e7al\u0131\u015fan bir i\u015flem se\u00e7in veya \u00f6zel bir de\u011fer ekleyin. \u00c7oklu se\u00e7imler/\u00f6zel de\u011ferler desteklenir"
                },
                "description": "\u00c7al\u0131\u015fan bir i\u015flem i\u00e7in izleme sens\u00f6r\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131rma"
            }
        }
    }
}