{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "El szeretn\u00e9 kezdeni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st?"
            }
        }
    },
    "services": {
        "dump_log_objects": {
            "description": "A megfelel\u0151 objektumok 'repr' reprezent\u00e1ci\u00f3j\u00e1t a napl\u00f3ba \u00edrja.",
            "fields": {
                "type": {
                    "description": "A napl\u00f3ba ki\u00edrand\u00f3 objektumok t\u00edpusa.",
                    "name": "T\u00edpus"
                }
            },
            "name": "Napl\u00f3objektumok ki\u00edr\u00e1sa"
        },
        "log_current_tasks": {
            "description": "Az \u00f6sszes aktu\u00e1lis asyncio feladatot napl\u00f3zza.",
            "name": "Az aktu\u00e1lis asyncio feladatok napl\u00f3z\u00e1sa"
        },
        "log_event_loop_scheduled": {
            "description": "Napl\u00f3zza, hogy mi van \u00fctemezve az esem\u00e9nyhurokban.",
            "name": "Esem\u00e9nyhurok \u00fctemez\u00e9s napl\u00f3z\u00e1sa"
        },
        "log_thread_frames": {
            "description": "Napl\u00f3zza az \u00f6sszes sz\u00e1l aktu\u00e1lis kereteit.",
            "name": "Sz\u00e1l keretek napl\u00f3z\u00e1sa"
        },
        "lru_stats": {
            "description": "Napl\u00f3zza az \u00f6sszes LRU gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r statisztik\u00e1j\u00e1t.",
            "name": "LRU statisztika napl\u00f3z\u00e1sa"
        },
        "memory": {
            "description": "Elind\u00edtja a Mem\u00f3ria Profilert (analiz\u00e1tort).",
            "fields": {
                "seconds": {
                    "description": "A mem\u00f3ria profiler (analiz\u00e1tor) futtat\u00e1s\u00e1nak m\u00e1sodpercekben m\u00e9rhet\u0151 id\u0151tartama.",
                    "name": "M\u00e1sodperc"
                }
            },
            "name": "Mem\u00f3ria"
        },
        "set_asyncio_debug": {
            "description": "Az asyncio hibakeres\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se vagy letilt\u00e1sa.",
            "fields": {
                "enabled": {
                    "description": "Azt hat\u00e1rozza meg, hogy enged\u00e9lyezi-e vagy letiltja-e az asyncio hibakeres\u00e9st.",
                    "name": "Enged\u00e9lyezve"
                }
            },
            "name": "Asyncio hibakeres\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "start": {
            "description": "Profiler ind\u00edt\u00e1sa",
            "fields": {
                "seconds": {
                    "description": "A profiler futtat\u00e1s\u00e1nak m\u00e1sodpercekben m\u00e9rhet\u0151 id\u0151tartama.",
                    "name": "M\u00e1sodperc"
                }
            },
            "name": "Ind\u00edt\u00e1s"
        },
        "start_log_object_sources": {
            "description": "Elkezdi napl\u00f3zni az \u00faj objektumok forr\u00e1sait a mem\u00f3ri\u00e1ban.",
            "fields": {
                "max_objects": {
                    "description": "A napl\u00f3zand\u00f3 objektumok maxim\u00e1lis sz\u00e1ma.",
                    "name": "Maxim\u00e1lis objektum"
                },
                "scan_interval": {
                    "description": "A napl\u00f3z\u00e1si objektumok k\u00f6z\u00f6tti m\u00e1sodpercek sz\u00e1ma.",
                    "name": "Vizsg\u00e1lati id\u0151k\u00f6z"
                }
            },
            "name": "Objektumforr\u00e1sok napl\u00f3z\u00e1s\u00e1nak megkezd\u00e9se"
        },
        "start_log_objects": {
            "description": "Elkezdi napl\u00f3zni az objektumok n\u00f6veked\u00e9s\u00e9t a mem\u00f3ri\u00e1ban.",
            "fields": {
                "scan_interval": {
                    "description": "A napl\u00f3z\u00e1si objektumok k\u00f6z\u00f6tti m\u00e1sodpercek sz\u00e1ma.",
                    "name": "Vizsg\u00e1lati id\u0151k\u00f6z"
                }
            },
            "name": "Objektumok napl\u00f3z\u00e1s\u00e1nak megkezd\u00e9se"
        },
        "stop_log_object_sources": {
            "description": "Le\u00e1ll\u00edtja az \u00faj objektumok forr\u00e1sainak napl\u00f3z\u00e1s\u00e1t a mem\u00f3ri\u00e1ban.",
            "name": "Objektumforr\u00e1sok napl\u00f3z\u00e1s\u00e1nak le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "stop_log_objects": {
            "description": "Le\u00e1ll\u00edtja az objektumok n\u00f6veked\u00e9s\u00e9nek napl\u00f3z\u00e1s\u00e1t a mem\u00f3ri\u00e1ban.",
            "name": "Objektumok napl\u00f3z\u00e1s\u00e1nak le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        }
    }
}