{
    "config": {
        "abort": {
            "all_configured": "Minden Philips Hue h\u00edd be van m\u00e1r \u00e1ll\u00edtva",
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "discover_timeout": "Nem siker\u00fclt felfedezni a Hue hidakat",
            "invalid_host": "\u00c9rv\u00e9nytelen g\u00e9pn\u00e9v vagy IP-c\u00edm",
            "no_bridges": "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 Philips Hue h\u00edd",
            "not_hue_bridge": "Nem egy Hue h\u00edd",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "error": {
            "linking": "V\u00e1ratlan hiba",
            "register_failed": "A regisztr\u00e1ci\u00f3 nem siker\u00fclt, k\u00e9rem pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A Hue h\u00edd g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "title": "Hue h\u00edd v\u00e1laszt\u00e1sa"
            },
            "link": {
                "description": "Nyomja meg a h\u00eddon tal\u00e1lhat\u00f3 gombot a Philips Hue Home Assistant szolg\u00e1ltat\u00e1ssal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 regisztr\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz.\n\n! [A gomb helye a h\u00eddon] (/statikus/k\u00e9pek/config_philips_hue.jpg)",
                "title": "Kapcsol\u00f3d\u00e1s a h\u00eddhoz"
            },
            "manual": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A Hue h\u00edd g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "title": "Hue h\u00edd k\u00e9zi konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "device_automation": {
        "trigger_subtype": {
            "1": "Els\u0151 gomb",
            "2": "M\u00e1sodik gomb",
            "3": "Harmadik gomb",
            "4": "Negyedik gomb",
            "button_1": "Els\u0151 gomb",
            "button_2": "M\u00e1sodik gomb",
            "button_3": "Harmadik gomb",
            "button_4": "Negyedik gomb",
            "clock_wise": "Forgat\u00e1s az \u00f3ramutat\u00f3 j\u00e1r\u00e1s\u00e1val megegyez\u0151 ir\u00e1nyba",
            "counter_clock_wise": "Forgat\u00e1s az \u00f3ramutat\u00f3 j\u00e1r\u00e1s\u00e1val ellent\u00e9tes ir\u00e1nyba",
            "dim_down": "S\u00f6t\u00e9t\u00edt",
            "dim_up": "Vil\u00e1gos\u00edt",
            "double_buttons_1_3": "Els\u0151 \u00e9s harmadik gomb",
            "double_buttons_2_4": "M\u00e1sodik \u00e9s negyedik gomb",
            "turn_off": "Kikapcsol\u00e1s",
            "turn_on": "Bekapcsol\u00e1s"
        },
        "trigger_type": {
            "double_short_release": "Mindk\u00e9t \"{subtype}\" felengedve",
            "initial_press": "\"{subtype}\" lenyomva el\u0151sz\u00f6r",
            "long_release": "\"{subtype}\" hossz\u00fa megnyom\u00e1s ut\u00e1n elengedve",
            "remote_button_long_release": "\"{subtype}\" hossz\u00fa megnyom\u00e1s ut\u00e1n elengedve",
            "remote_button_short_press": "\"{subtype}\" lenyomva",
            "remote_button_short_release": "\"{subtype}\" elengedve",
            "remote_double_button_long_press": "Mindk\u00e9t \"{subtype}\" hossz\u00fa megnyom\u00e1st k\u00f6vet\u0151en megjelent",
            "remote_double_button_short_press": "Mindk\u00e9t \"{subtype}\" felengedve",
            "repeat": "\"{subtype}\" lenyomva tartava",
            "short_release": "\"{subtype}\" felengedve r\u00f6vid nyomva tart\u00e1s ut\u00e1n",
            "start": "\"{subtype}\" lenyomva el\u0151sz\u00f6r"
        }
    },
    "entity": {
        "event": {
            "button": {
                "name": "{button_id} gomb",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "double_short_release": "K\u00e9tszeri gombnyom\u00e1s",
                            "initial_press": "Kezd\u0151 gombnyom\u00e1s",
                            "long_press": "Hossz\u00fa gombnyom\u00e1s",
                            "long_release": "Hossz\u00fa elenged\u00e9s",
                            "repeat": "Ism\u00e9tel",
                            "short_release": "R\u00f6vid gombnyom\u00e1s"
                        }
                    }
                }
            },
            "rotary": {
                "name": "Forg\u00f3",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "clock_wise": "Jobbra forg\u00f3",
                            "counter_clock_wise": "Balra forg\u00f3"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "zigbee_connectivity": {
                "name": "Zigbee csatlakoztathat\u00f3s\u00e1g",
                "state": {
                    "connected": "Kapcsol\u00f3dva",
                    "connectivity_issue": "Csatlakoz\u00e1si probl\u00e9ma",
                    "disconnected": "Lev\u00e1lasztva",
                    "unidirectional_incoming": "Egyir\u00e1ny\u00fa bej\u00f6v\u0151"
                }
            }
        },
        "switch": {
            "automation": {
                "state": {
                    "off": "Letiltva",
                    "on": "Enged\u00e9lyezve"
                }
            },
            "light_sensor_enabled": {
                "name": "F\u00e9ny\u00e9rz\u00e9kel\u0151 enged\u00e9lyezve"
            },
            "motion_sensor_enabled": {
                "name": "Mozg\u00e1s\u00e9rz\u00e9kel\u0151 enged\u00e9lyezve"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "allow_hue_groups": "Hue csoportok enged\u00e9lyez\u00e9se",
                    "allow_hue_scenes": "Hue jelenetek enged\u00e9lyez\u00e9se",
                    "allow_unreachable": "Hagyja, hogy az el\u00e9rhetetlen izz\u00f3k helyesen jelents\u00e9k \u00e1llapotukat",
                    "ignore_availability": "A megadott eszk\u00f6z\u00f6k kapcsol\u00f3d\u00e1si \u00e1llapot\u00e1nak figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "activate_scene": {
            "description": "Aktiv\u00e1l egy Hue jelenetet t\u00f6bb lehet\u0151s\u00e9ggel a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokhoz.",
            "fields": {
                "brightness": {
                    "description": "\u00c1ll\u00edtsd be a f\u00e9nyer\u0151t a jelenet sz\u00e1m\u00e1ra.",
                    "name": "F\u00e9nyer\u0151"
                },
                "dynamic": {
                    "description": "A jelenet dinamikus m\u00f3dj\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se.",
                    "name": "Dinamikus"
                },
                "speed": {
                    "description": "A dinamikus paletta sebess\u00e9ge ebben a jelenetben.",
                    "name": "Sebess\u00e9g"
                },
                "transition": {
                    "description": "Az \u00e1tmeneti id\u0151, amely sz\u00fcks\u00e9ges az eszk\u00f6z\u00f6knek ahhoz, hogy el\u00e9rj\u00e9k a jelenetben meghat\u00e1rozott \u00e1llapotot.",
                    "name": "\u00c1tmenet"
                }
            },
            "name": "Hue jelenet aktiv\u00e1l\u00e1sa"
        },
        "hue_activate_scene": {
            "description": "Aktiv\u00e1l egy hue jelenetet, amely a hue hubban van t\u00e1rolva.",
            "fields": {
                "dynamic": {
                    "description": "A jelenet dinamikus \u00fczemm\u00f3dj\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se (csak V2 hidak \u00e9s t\u00e1mogatott jelenetek eset\u00e9n).",
                    "name": "Dinamikus"
                },
                "group_name": {
                    "description": "A hue csoport/szoba neve a hue alkalmaz\u00e1sb\u00f3l.",
                    "name": "Csoport"
                },
                "scene_name": {
                    "description": "A Hue jelenet neve a Hue alkalmaz\u00e1sb\u00f3l.",
                    "name": "Jelenet"
                }
            },
            "name": "Jelenet bekapcsol\u00e1sa"
        }
    }
}