{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Kasutaja on juba seadistatud"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "name": "Nimi",
                    "time_format": "Ajavorming",
                    "time_zone": "Ajav\u00f6\u00f6nd"
                },
                "data_description": {
                    "time_format": "Vali loendist etteantud vorming v\u00f5i m\u00e4\u00e4ratle oma vorming.",
                    "time_zone": "Vali loendist ajav\u00f6\u00f6nd"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "Kasutaja on juba seadistatud"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "time_format": "Ajavorming"
                },
                "data_description": {
                    "time_format": "Vali loendist etteantud vorming v\u00f5i m\u00e4\u00e4ratle oma vorming."
                }
            }
        }
    }
}