{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "unknown": "Beklenmeyen hata"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "link": {
                "description": "{name} ( {host} ) kurmak istiyor musunuz?",
                "title": "Logitech Harmony Hub'\u0131 kurun"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu",
                    "name": "Hub Ad\u0131"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Logitech Harmony Hub'\u0131n\u0131z\u0131n ana bilgisayar ad\u0131 veya IP adresi."
                },
                "title": "Logitech Harmony Hub'\u0131 kurun"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "select": {
            "activities": {
                "name": "Faaliyetler",
                "state": {
                    "power_off": "G\u00fc\u00e7 Kapal\u0131"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_switches": {
            "description": "Mevcut etkinli\u011fi de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in ge\u00e7i\u015f platformunun kullan\u0131lmas\u0131 art\u0131k kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r ve Ev Asistan\u0131'n\u0131n gelecekteki bir s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r. \n\n L\u00fctfen anahtar varl\u0131klar\u0131n\u0131 kullanan t\u00fcm otomasyonlar\u0131 veya komut dosyalar\u0131n\u0131 bunun yerine se\u00e7me varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kullanacak \u015fekilde ayarlay\u0131n.",
            "title": "Logitech Harmony anahtar platformu kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
        },
        "deprecated_switches_entity": {
            "description": "Harmony varl\u0131\u011f\u0131n\u0131z ` {entity} `, ` {info} `da kullan\u0131l\u0131yor. Se\u00e7ilmi\u015f bir varl\u0131k mevcuttur ve ileriye y\u00f6nelik olarak kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. \n\n Bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in l\u00fctfen ` {info} ` ayar\u0131n\u0131 yap\u0131n.",
            "title": "{info} 'da kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015f Harmony varl\u0131\u011f\u0131 tespit edildi"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "activity": "Hi\u00e7biri belirtilmedi\u011finde y\u00fcr\u00fct\u00fclecek varsay\u0131lan etkinlik.",
                    "delay_secs": "Komut g\u00f6nderme aras\u0131ndaki gecikme."
                },
                "description": "Harmony Hub Se\u00e7eneklerini Ayarlay\u0131n"
            }
        }
    },
    "services": {
        "change_channel": {
            "description": "Harmony HUB'a kanal de\u011fi\u015ftir komutu g\u00f6nderir.",
            "fields": {
                "channel": {
                    "description": "De\u011fi\u015ftirilecek kanal numaras\u0131.",
                    "name": "Kanal"
                }
            },
            "name": "Kanal\u0131 de\u011fi\u015ftir"
        },
        "sync": {
            "description": "Uzaktan kumandan\u0131n yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 senkronize eder.",
            "name": "Senkronizasyon"
        }
    }
}