{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Ger\u00e4t ist bereits konfiguriert"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "diaspora": "Au\u00dferhalb Israels?",
                    "elevation": "H\u00f6he",
                    "language": "Sprache f\u00fcr Feiertage und Daten",
                    "location": "Standort",
                    "name": "Name",
                    "time_zone": "Zeitzone"
                },
                "data_description": {
                    "time_zone": "Wenn du einen Ort angibst, achte darauf, die Zeitzone anzugeben, damit die Kalenderzeit korrekt berechnet werden kann."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "hebrew_date": {
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "Hebr\u00e4ischer Tag"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "Hebr\u00e4ischer Monatsname"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "Hebr\u00e4isches Jahr"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Minuten vor Sonnenuntergang zum Kerzenanz\u00fcnden",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Minuten nach Sonnenuntergang f\u00fcr Havdalah"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Der Standardwert betr\u00e4gt 18 Minuten. In Israel w\u00fcrde man je nach Standort wahrscheinlich 20/30/40 verwenden. Au\u00dferhalb Israels w\u00fcrde man wahrscheinlich 18/24 verwenden.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Die Einstellung 0 bedeutet, dass stattdessen 36 Minuten als feste Gradzahl (8,5\u00b0) verwendet werden."
                },
                "title": "Optionen f\u00fcr den J\u00fcdischen Kalender konfigurieren"
            }
        }
    }
}