{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "diaspora": "Izraelen k\u00edv\u00fcl?",
                    "elevation": "Magass\u00e1g",
                    "language": "Az \u00fcnnepek \u00e9s d\u00e1tumok nyelve",
                    "location": "Elhelyezked\u00e9s",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "time_zone": "Id\u0151z\u00f3na"
                },
                "data_description": {
                    "time_zone": "Ha megad egy helyet, \u00fcgyeljen arra, hogy a napt\u00e1ri id\u0151pontok helyes kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz adja meg az id\u0151z\u00f3n\u00e1t is"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "hebrew_date": {
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "H\u00e9ber nap"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "H\u00e9ber h\u00f3nap neve"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "H\u00e9ber \u00e9v"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Gyertyagy\u00fajt\u00e1s ideje naplemente el\u0151tt percben",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "H\u00e1ny perccel naplemente ut\u00e1n van a Havdala"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint 18 perc. Izraelben val\u00f3sz\u00edn\u0171leg 20/30/40 percet \u00e9rdemes haszn\u00e1lni a helyt\u0151l f\u00fcgg\u0151en. Izraelen k\u00edv\u00fcl val\u00f3sz\u00edn\u0171leg 18/24 percet \u00e9rdemes haszn\u00e1lni.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Ennek az \u00e9rt\u00e9knek 0-ra \u00e1ll\u00edt\u00e1sa azt jelenti, hogy helyette r\u00f6gz\u00edtett 36 perc (8,5\u00b0) ker\u00fcl alkalmaz\u00e1sra."
                },
                "title": "A zsid\u00f3 napt\u00e1r be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geinek konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    }
}