{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "\u00da\u010det je ji\u017e nastaven",
            "single_instance_allowed": "Ji\u017e nastaveno. Je mo\u017en\u00e9 jen jedin\u00e9 nastaven\u00ed."
        },
        "create_entry": {
            "default": "\u00dasp\u011b\u0161n\u011b ov\u011b\u0159eno"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Nepoda\u0159ilo se p\u0159ipojit",
            "invalid_api_key": "Neplatn\u00fd kl\u00ed\u010d API",
            "unknown": "Neo\u010dek\u00e1van\u00e1 chyba"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "token": "Token API"
                },
                "description": "Zadejte token API ze [str\u00e1nky nastaven\u00ed Todoist]({settings_url})"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "project_invalid": {
            "message": "Neplatn\u00fd n\u00e1zev projektu \"{project}\""
        },
        "section_invalid": {
            "message": "Projekt \"{project}\" nem\u00e1 \u017e\u00e1dnou sekci \"{section}\""
        }
    },
    "services": {
        "new_task": {
            "description": "Vytvo\u0159\u00ed nov\u00fd \u00fakol a p\u0159id\u00e1 jej do projektu.",
            "fields": {
                "assignee": {
                    "description": "U\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no \u010dlena sd\u00edlen\u00e9ho projektu, kter\u00e9mu chcete p\u0159i\u0159adit tento \u00fakol.",
                    "name": "P\u0159\u00edjemce"
                },
                "content": {
                    "description": "N\u00e1zev \u00fakolu.",
                    "name": "Obsah"
                },
                "description": {
                    "description": "Popis \u00fakolu.",
                    "name": "Popis"
                },
                "due_date": {
                    "description": "\u010cas, kdy m\u00e1 b\u00fdt tento \u00fakol spln\u011bn, ve form\u00e1tu RRRR-MM-DD nebo RRRR-MM-DDTHH:MM:SS v \u010dasov\u00e9m p\u00e1smu UTC.",
                    "name": "Datum spln\u011bn\u00ed"
                },
                "due_date_lang": {
                    "description": "Jazyk \u0159et\u011bzce due_date_string.",
                    "name": "Jazyk datumu spln\u011bn\u00ed"
                },
                "due_date_string": {
                    "description": "Den, kdy m\u00e1 b\u00fdt tento \u00fakol spln\u011bn, v p\u0159irozen\u00e9m jazyce.",
                    "name": "\u0158et\u011bzec datumu spln\u011bn\u00ed"
                },
                "labels": {
                    "description": "Jak\u00e9koli \u0161t\u00edtky, kter\u00e9 chcete na tento \u00fakol pou\u017e\u00edt, odd\u011blen\u00e9 \u010d\u00e1rkou.",
                    "name": "\u0160t\u00edtky"
                },
                "priority": {
                    "description": "Priorita tohoto \u00fakolu od 1 (norm\u00e1ln\u00ed) do 4 (nal\u00e9hav\u00e1).",
                    "name": "Priorita"
                },
                "project": {
                    "description": "N\u00e1zev projektu, ke kter\u00e9mu by m\u011bl tento \u00fakol pat\u0159it.",
                    "name": "Projekt"
                },
                "reminder_date": {
                    "description": "Kdy by m\u011bl b\u00fdt u\u017eivateli p\u0159ipomenut tento \u00fakol, ve form\u00e1tu RRRR-MM-DDTHH:MM:SS, v \u010dasov\u00e9m p\u00e1smu UTC.",
                    "name": "Datum p\u0159ipomenut\u00ed"
                },
                "reminder_date_lang": {
                    "description": "Jazyk reminder_date_string.",
                    "name": "Jazyk dat p\u0159ipomenut\u00ed"
                },
                "reminder_date_string": {
                    "description": "Kdy by m\u011bl b\u00fdt u\u017eivateli p\u0159ipomenut tento \u00fakol, v p\u0159irozen\u00e9m jazyce.",
                    "name": "\u0158et\u011bzec datumu p\u0159ipomenut\u00ed"
                },
                "section": {
                    "description": "N\u00e1zev sekce v r\u00e1mci projektu, do kter\u00e9 se m\u00e1 \u00fakol p\u0159idat.",
                    "name": "Sekce"
                }
            },
            "name": "Nov\u00fd \u00fakol"
        }
    }
}