{
    "selector": {
        "mode": {
            "options": {
                "dark": "Tmav\u00fd",
                "light": "Sv\u011btl\u00fd"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload_themes": {
            "description": "Znovu na\u010dte motivy z nastaven\u00ed YAML.",
            "name": "Znovu na\u010d\u00edst motivy"
        },
        "set_theme": {
            "description": "Nastav\u00ed v\u00fdchoz\u00ed motiv, kter\u00fd pou\u017e\u00edv\u00e1 Home Assistant. M\u016f\u017ee b\u00fdt p\u0159eps\u00e1n u\u017eivatelem.",
            "fields": {
                "mode": {
                    "description": "Re\u017eim motiv\u016f.",
                    "name": "Re\u017eim"
                },
                "name": {
                    "description": "N\u00e1zev motivu.",
                    "name": "Motiv"
                }
            },
            "name": "Nastavit v\u00fdchoz\u00ed motiv"
        }
    }
}