{
    "selector": {
        "mode": {
            "options": {
                "dark": "S\u00f6t\u00e9t",
                "light": "Vil\u00e1gos"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload_themes": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti a t\u00e9m\u00e1kat a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "T\u00e9m\u00e1k \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se"
        },
        "set_theme": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a Home Assistant \u00e1ltal haszn\u00e1lt alap\u00e9rtelmezett t\u00e9m\u00e1t. A felhaszn\u00e1l\u00f3 fel\u00fclb\u00edr\u00e1lhatja.",
            "fields": {
                "mode": {
                    "description": "T\u00e9ma m\u00f3d.",
                    "name": "M\u00f3d"
                },
                "name": {
                    "description": "T\u00e9ma neve.",
                    "name": "T\u00e9ma"
                }
            },
            "name": "Alap\u00e9rtelmezett t\u00e9ma be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        }
    }
}