{
    "selector": {
        "mode": {
            "options": {
                "dark": "M\u00f6rkt",
                "light": "Ljust"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload_themes": {
            "description": "Laddar om teman fr\u00e5n YAML-konfigurationen.",
            "name": "Ladda om teman"
        },
        "set_theme": {
            "description": "St\u00e4ller in standardtema som Home Assistant anv\u00e4nder. Kan \u00e5sidos\u00e4ttas av en anv\u00e4ndare.",
            "fields": {
                "mode": {
                    "description": "Temal\u00e4ge.",
                    "name": "L\u00e4ge"
                },
                "name": {
                    "description": "Namn p\u00e5 ett tema.",
                    "name": "Tema"
                }
            },
            "name": "Ange standardtema"
        }
    }
}