{
    "selector": {
        "mode": {
            "options": {
                "dark": "Koyu",
                "light": "A\u00e7\u0131k"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload_themes": {
            "description": "YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndan temalar\u0131 yeniden y\u00fckler.",
            "name": "Temalar\u0131 yeniden y\u00fckle"
        },
        "set_theme": {
            "description": "Home Assistant'\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 varsay\u0131lan temay\u0131 ayarlar. Bir kullan\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan ge\u00e7ersiz k\u0131l\u0131nabilir.",
            "fields": {
                "mode": {
                    "description": "Tema modu.",
                    "name": "Mod"
                },
                "name": {
                    "description": "Bir teman\u0131n ad\u0131.",
                    "name": "Tema"
                }
            },
            "name": "Varsay\u0131lan temay\u0131 ayarla"
        }
    }
}