{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Asukoht on juba m\u00e4\u00e4ratud",
            "reauth_successful": "Taastuvastamine \u00f5nnestus"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "\u00dchendamine nurjus",
            "general_error": "Tundmatu viga",
            "invalid_api_key": "Vale API v\u00f5ti",
            "location_not_found": "Asukohta ei leitud"
        },
        "step": {
            "geography_by_coords": {
                "data": {
                    "api_key": "API v\u00f5ti",
                    "latitude": "Laiuskraad",
                    "longitude": "Pikkuskraad"
                },
                "description": "Kasuta AirVisual pilve API-t pikkus/laiuskraadi j\u00e4lgimiseks.",
                "title": "Seadista Geography sidumine"
            },
            "geography_by_name": {
                "data": {
                    "api_key": "API v\u00f5ti",
                    "city": "Linn",
                    "country": "Riik",
                    "state": "Olek"
                },
                "description": "Kasuta AirVisual pilve API-t linna/osariigi/riigi j\u00e4lgimiseks.",
                "title": "Seadista Geography sidumine"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "api_key": "API v\u00f5ti"
                },
                "title": "Taastuvasta AirVisual"
            },
            "user": {
                "description": "Vali millist t\u00fc\u00fcpi AirVisuali andmeid soovid j\u00e4lgida.",
                "title": "Seadista AirVisual"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "pollutant_label": {
                "state": {
                    "co": "Vingugaas",
                    "n2": "L\u00e4mmastikdioksiid",
                    "o3": "Osoon",
                    "p1": "PM10 osakesed",
                    "p2": "PM2.5 osakesed",
                    "s2": "V\u00e4\u00e4veldioksiid"
                }
            },
            "pollutant_level": {
                "state": {
                    "good": "Hea",
                    "hazardous": "Ohtlik",
                    "moderate": "M\u00f5\u00f5dukas",
                    "unhealthy": "Ebatervislik",
                    "unhealthy_sensitive": "Ebatervislik riskir\u00fchmale",
                    "very_unhealthy": "V\u00e4ga ebatervislik"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "airvisual_pro_migration": {
            "description": "AirVisual Pro seadmed on n\u00fc\u00fcd nende enda Home Assistanti sidumise (erinevalt sellest, et need on kaasatud algsesse AirVisuali sidumisse mis kasutab AirVisuali pilve API-d). Pro-seade, mis asub aadressil ` {ip_address} `, on automaatselt \u00fcle viidud. \n\n Osana sellest \u00fcleviimisest on pro seadme ID {old_device_id} muutunud v\u00e4\u00e4rtuseks {new_device_id} . V\u00e4rskendage neid automatiseerimisi, et kasutada uut seadme ID-d: {device_automations_string} .",
            "title": "{ip_address} on n\u00fc\u00fcd osa AirVisual Pro sidumisest"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "show_on_map": "N\u00e4ita j\u00e4lgitavat asukohta kaardil"
                },
                "title": "Seadista AirVisual"
            }
        }
    }
}