{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A hely m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "general_error": "V\u00e1ratlan hiba",
            "invalid_api_key": "\u00c9rv\u00e9nytelen API kulcs",
            "location_not_found": "A hely nem tal\u00e1lhat\u00f3"
        },
        "step": {
            "geography_by_coords": {
                "data": {
                    "api_key": "API kulcs",
                    "latitude": "Sz\u00e9less\u00e9g",
                    "longitude": "Hossz\u00fas\u00e1g"
                },
                "description": "Haszn\u00e1lja az AirVisual felh\u0151 API-t a sz\u00e9less\u00e9gi/hossz\u00fas\u00e1gi fokok figyel\u00e9s\u00e9hez.",
                "title": "F\u00f6ldrajzi hely konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            },
            "geography_by_name": {
                "data": {
                    "api_key": "API kulcs",
                    "city": "V\u00e1ros",
                    "country": "Orsz\u00e1g",
                    "state": "\u00c1llam / ter\u00fclet"
                },
                "description": "Haszn\u00e1lja az AirVisual felh\u0151 API-t egy v\u00e1ros / \u00e1llam / orsz\u00e1g figyel\u00e9s\u00e9hez.",
                "title": "F\u00f6ldrajzi hely konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "api_key": "API kulcs"
                },
                "title": "AirVisual \u00fajb\u00f3li hiteles\u00edt\u00e9se"
            },
            "user": {
                "description": "V\u00e1lassza ki, hogy milyen t\u00edpus\u00fa AirVisual adatokat szeretne figyelni.",
                "title": "AirVisual konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "pollutant_label": {
                "state": {
                    "co": "Sz\u00e9n-monoxid",
                    "n2": "Nitrog\u00e9n-dioxid",
                    "o3": "\u00d3zon",
                    "p1": "PM10",
                    "p2": "PM2.5",
                    "s2": "K\u00e9n-dioxid"
                }
            },
            "pollutant_level": {
                "state": {
                    "good": "J\u00f3",
                    "hazardous": "Vesz\u00e9lyes",
                    "moderate": "M\u00e9rs\u00e9kelt",
                    "unhealthy": "Eg\u00e9szs\u00e9gtelen",
                    "unhealthy_sensitive": "Eg\u00e9szs\u00e9gtelen az \u00e9rz\u00e9keny csoportok sz\u00e1m\u00e1ra",
                    "very_unhealthy": "Nagyon eg\u00e9szs\u00e9gtelen"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "airvisual_pro_migration": {
            "description": "Az AirVisual Pro egys\u00e9gek mostant\u00f3l saj\u00e1t Home Assistant integr\u00e1ci\u00f3val rendelkeznek (szemben az eredeti AirVisual integr\u00e1ci\u00f3val, amely az AirVisual felh\u0151 API-t haszn\u00e1lja). A(z) \"{ip_address}\" helyen tal\u00e1lhat\u00f3 Pro eszk\u00f6z automatikusan \u00e1t lett telep\u00edtve.\n\nAz \u00e1ttelep\u00edt\u00e9s r\u00e9szek\u00e9nt a Pro eszk\u00f6zazonos\u00edt\u00f3ja \"{old_device_id}\" -r\u00f3l \"{new_device_id}\"-ra/re v\u00e1ltozott. Friss\u00edtse ezeket az automatizmusokat az \u00faj eszk\u00f6zazonos\u00edt\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1ra: {device_automations_string}.",
            "title": "{ip_address} mostant\u00f3l az AirVisual Pro integr\u00e1ci\u00f3 r\u00e9sze"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "show_on_map": "A megfigyelt f\u00f6ldrajz megjelen\u00edt\u00e9se a t\u00e9rk\u00e9pen"
                },
                "title": "AirVisual konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    }
}