{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Poloha je ji\u017e nastavena"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "P\u0159ipojen\u00ed se nezda\u0159ilo: {error}",
            "invalid_api_key": "Neplatn\u00fd kl\u00ed\u010d API"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "Kl\u00ed\u010d API",
                    "language": "Jazyk",
                    "latitude": "Zem\u011bpisn\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka",
                    "longitude": "Zem\u011bpisn\u00e1 d\u00e9lka",
                    "mode": "Re\u017eim",
                    "name": "N\u00e1zev"
                },
                "description": "Chcete-li vygenerovat kl\u00ed\u010d API, p\u0159ejd\u011bte na https://openweathermap.org/appid"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_v25": {
            "fix_flow": {
                "error": {
                    "cannot_connect": "P\u0159ipojen\u00ed se nezda\u0159ilo: {error}",
                    "invalid_api_key": "Neplatn\u00fd kl\u00ed\u010d API"
                },
                "step": {
                    "migrate": {
                        "description": "OWM API v2.5 bude uzav\u0159eno v \u010dervnu 2024.\nMus\u00edte migrovat ve\u0161kerou integraci OpenWeatherMap do re\u017eimu v3.0.\n\nP\u0159ed migrac\u00ed mus\u00edte m\u00edt aktivn\u00ed p\u0159edplatn\u00e9 (pozor, aktivace p\u0159edplatn\u00e9ho trv\u00e1 a\u017e 2 hodiny). Po aktivaci p\u0159edplatn\u00e9ho klepn\u011bte na tla\u010d\u00edtko Odeslat pro migraci integrace na API V3.0. Dal\u0161\u00ed informace naleznete v dokumentaci.",
                        "title": "Podpora OpenWeatherMap API V2.5 byla ukon\u010dena"
                    }
                }
            },
            "title": "Podpora OpenWeatherMap API V2.5 byla ukon\u010dena"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "language": "Jazyk",
                    "mode": "Re\u017eim"
                }
            }
        }
    }
}