{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "name": "A velbus kapcsolat neve",
                    "port": "Kapcsol\u00f3d\u00e1si karakterl\u00e1nc"
                },
                "title": "Adja meg a velbus kapcsol\u00f3d\u00e1s t\u00edpus\u00e1t"
            }
        }
    },
    "services": {
        "clear_cache": {
            "description": "T\u00f6rli a velbuscache-t, majd elind\u00edt egy \u00faj vizsg\u00e1latot.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "A modul c\u00edme decim\u00e1lis form\u00e1tumban, ha ezt megadjuk, csak ezt a modult t\u00f6r\u00f6lj\u00fck, ha semmit sem adunk meg, az eg\u00e9sz gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r k\u00f6nyvt\u00e1rat (\u00f6sszes modul) t\u00f6r\u00f6lj\u00fck. A decim\u00e1lis c\u00edmeket a modulok el\u0151tt jelen\u00edtj\u00fck meg az integr\u00e1ci\u00f3s oldalon.\n.",
                    "name": "C\u00edm"
                },
                "interface": {
                    "description": "A velbus interf\u00e9sz, amelyre a parancsot k\u00fcldeni kell, ez ugyanaz az \u00e9rt\u00e9k, mint amit a konfigur\u00e1ci\u00f3 sor\u00e1n haszn\u00e1ltunk.",
                    "name": "Interf\u00e9sz"
                }
            },
            "name": "Gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r t\u00f6rl\u00e9se"
        },
        "scan": {
            "description": "\u00c1tvizsg\u00e1lja a velbus modulokat, erre sz\u00fcks\u00e9g lesz, ha ismeretlen modul figyelmeztet\u00e9seket l\u00e1t a napl\u00f3kban, vagy ha \u00faj modulokat adott hozz\u00e1.",
            "fields": {
                "interface": {
                    "description": "A velbus interf\u00e9sz, amelyre a parancsot k\u00fcldeni kell, ez ugyanaz az \u00e9rt\u00e9k, mint amit a konfigur\u00e1ci\u00f3 sor\u00e1n haszn\u00e1ltunk.",
                    "name": "Interf\u00e9sz"
                }
            },
            "name": "Keres\u00e9s"
        },
        "set_memo_text": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a memo sz\u00f6veg\u00e9t olyan modulok kijelz\u0151j\u00e9re, mint a VMBGPO, VMBGPOD. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy a modul oldalai be vannak \u00e1ll\u00edtva a memo sz\u00f6veg megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re.\n.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "A modul c\u00edme decim\u00e1lis form\u00e1tumban. A decim\u00e1lis c\u00edmeket a modulok el\u0151tt jelen\u00edtj\u00fck meg az integr\u00e1ci\u00f3s oldalon.\n.",
                    "name": "C\u00edm"
                },
                "interface": {
                    "description": "A velbus interf\u00e9sz, amelyre a parancsot k\u00fcldeni kell, ez ugyanaz az \u00e9rt\u00e9k, mint amit a konfigur\u00e1ci\u00f3 sor\u00e1n haszn\u00e1ltunk.",
                    "name": "Interf\u00e9sz"
                },
                "memo_text": {
                    "description": "A megjelen\u00edtend\u0151 t\u00e9nyleges sz\u00f6veg. A sz\u00f6veg korl\u00e1tozva van 64 karakterre.\n.",
                    "name": "Jegyzet sz\u00f6vege"
                }
            },
            "name": "Jegyzet sz\u00f6veg be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "sync_clock": {
            "description": "A Velbus modulok \u00f3r\u00e1j\u00e1t szinkroniz\u00e1lja a Home Assistant \u00f3r\u00e1j\u00e1val, ez ugyanaz, mint a 'sync clock' a VelbusLinkb\u0151l.",
            "fields": {
                "interface": {
                    "description": "A velbus interf\u00e9sz, amelyre a parancsot k\u00fcldeni kell, ez ugyanaz az \u00e9rt\u00e9k, mint amit a konfigur\u00e1ci\u00f3 sor\u00e1n haszn\u00e1ltunk.",
                    "name": "Interf\u00e9sz"
                }
            },
            "name": "\u00d3ra szinkroniz\u00e1l\u00e1sa"
        }
    }
}