{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "version_source": "Verzi\u00f3 forr\u00e1sa"
                },
                "description": "V\u00e1lassza ki azt a forr\u00e1st, amelyb\u0151l a verzi\u00f3kat nyomon k\u00edv\u00e1nja k\u00f6vetni",
                "title": "V\u00e1lassza ki a telep\u00edt\u00e9s m\u00f3dj\u00e1t"
            },
            "version_source": {
                "data": {
                    "beta": "Tartalmazza a b\u00e9ta verzi\u00f3kat",
                    "board": "Melyik t\u00e1bl\u00e1t kell nyomon k\u00f6vetni",
                    "channel": "A figyelend\u0151 csatorna",
                    "image": "A figyelend\u0151 image"
                },
                "description": "{version_source} verzi\u00f3k\u00f6vet\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
                "title": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
            }
        }
    },
    "title": "Verzi\u00f3"
}