{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno",
            "already_in_progress": "Nastaven\u00ed ji\u017e prob\u00edh\u00e1",
            "no_devices_found": "V s\u00edti nebyla nalezena \u017e\u00e1dn\u00e1 za\u0159\u00edzen\u00ed"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Nepoda\u0159ilo se p\u0159ipojit"
        },
        "flow_title": "{label} ({group})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Chcete nastavit {label} ({group})?"
            },
            "pick_device": {
                "data": {
                    "device": "Za\u0159\u00edzen\u00ed"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hostitel"
                },
                "data_description": {
                    "host": "N\u00e1zev hostitele nebo IP adresa va\u0161eho za\u0159\u00edzen\u00ed LIFX."
                },
                "description": "Pokud ponech\u00e1te hostitele pr\u00e1zdn\u00e9, k vyhled\u00e1n\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed bude pou\u017eito zji\u0161\u0165ov\u00e1n\u00ed."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "clean_cycle": {
                "name": "Cyklus \u010di\u0161t\u011bn\u00ed"
            }
        },
        "select": {
            "infrared_brightness": {
                "name": "Infra\u010derven\u00fd jas"
            },
            "theme": {
                "name": "Motiv"
            }
        },
        "sensor": {
            "rssi": {
                "name": "RSSI"
            }
        }
    },
    "services": {
        "effect_colorloop": {
            "description": "Spust\u00ed efekt s opakuj\u00edc\u00edmi se barvami.",
            "fields": {
                "brightness": {
                    "description": "\u010c\u00edslo ud\u00e1vaj\u00edc\u00ed jas barevn\u00e9 smy\u010dky, kde 1 je minim\u00e1ln\u00ed jas a 255 je maxim\u00e1ln\u00ed jas podporovan\u00fd sv\u011btlem.",
                    "name": "Hodnota jasu"
                },
                "brightness_pct": {
                    "description": "Procento ud\u00e1vaj\u00edc\u00ed jas barevn\u00e9 smy\u010dky, kde 1 je minim\u00e1ln\u00ed jas a 100 je maxim\u00e1ln\u00ed jas podporovan\u00fd sv\u011btlem.",
                    "name": "Jas"
                },
                "change": {
                    "description": "Pohyb odst\u00ednu za obdob\u00ed, ve stupn\u00edch na barevn\u00e9m kole.",
                    "name": "Zm\u011bna"
                },
                "period": {
                    "description": "Doba mezi zm\u011bnami barev.",
                    "name": "Doba"
                },
                "power_on": {
                    "description": "Vypnut\u00e1 sv\u011btla se b\u011bhem efektu do\u010dasn\u011b rozsv\u00edt\u00ed.",
                    "name": "Zapnout"
                },
                "saturation_max": {
                    "description": "Procento ud\u00e1vaj\u00edc\u00ed maxim\u00e1ln\u00ed sytost barev ve smy\u010dce.",
                    "name": "Maxim\u00e1ln\u00ed sytost"
                },
                "saturation_min": {
                    "description": "Procento ud\u00e1vaj\u00edc\u00ed minim\u00e1ln\u00ed sytost barev ve smy\u010dce.",
                    "name": "Minim\u00e1ln\u00ed sytost"
                },
                "spread": {
                    "description": "Maxim\u00e1ln\u00ed rozd\u00edl odst\u00edn\u016f mezi z\u00fa\u010dastn\u011bn\u00fdmi sv\u011btly ve stupn\u00edch na barevn\u00e9m kole.",
                    "name": "Rozd\u00edl"
                }
            },
            "name": "Efekt barevn\u00e9 smy\u010dky"
        },
        "effect_flame": {
            "description": "Spust\u00ed efekt plamene zalo\u017een\u00fd na firmware na dla\u017edic\u00edch nebo sv\u00ed\u010dk\u00e1ch LIFX.",
            "fields": {
                "power_on": {
                    "description": "Vypnut\u00e1 sv\u011btla se p\u0159ed spu\u0161t\u011bn\u00edm efektu rozsv\u00edt\u00ed.",
                    "name": "Zapnout"
                },
                "speed": {
                    "description": "Jak rychle se budou plameny pohybovat.",
                    "name": "Rychlost"
                }
            },
            "name": "Efekt plamene"
        },
        "effect_morph": {
            "description": "Spust\u00ed efekt Morph zalo\u017een\u00fd na firmwaru na dla\u017edic\u00edch nebo sv\u00ed\u010dk\u00e1ch LIFX.",
            "fields": {
                "palette": {
                    "description": "Seznam alespo\u0148 2 a maxim\u00e1ln\u011b 16 barev, jako jsou hodnoty odst\u00ednu (0-360), sytosti (0-100), jasu (0-100) a kelvin\u016f (1500-900), kter\u00e9 se maj\u00ed pou\u017e\u00edt pro tento efekt. P\u0159ep\u00ed\u0161e atribut motivu.",
                    "name": "Paleta"
                },
                "power_on": {
                    "description": "Vypnut\u00e1 sv\u011btla se p\u0159ed spu\u0161t\u011bn\u00edm efektu rozsv\u00edt\u00ed.",
                    "name": "Zapnout"
                },
                "speed": {
                    "description": "Jak rychle se budou barvy pohybovat.",
                    "name": "Rychlost"
                },
                "theme": {
                    "description": "P\u0159eddefinovan\u00fd barevn\u00fd motiv pro efekt. P\u0159eps\u00e1no atributem palety.",
                    "name": "Motiv"
                }
            },
            "name": "Efekt Morph"
        },
        "effect_move": {
            "description": "Spust\u00ed efekt pohybu zalo\u017een\u00fd na firmware na LIFX Z, sv\u011bteln\u00e9m p\u00e1su nebo Beam.",
            "fields": {
                "direction": {
                    "description": "Sm\u011br, kter\u00fdm se bude efekt pohybovat nap\u0159\u00ed\u010d za\u0159\u00edzen\u00edm.",
                    "name": "Sm\u011br"
                },
                "power_on": {
                    "description": "Vypnut\u00e1 sv\u011btla se p\u0159ed spu\u0161t\u011bn\u00edm efektu rozsv\u00edt\u00ed.",
                    "name": "Zapnout"
                },
                "speed": {
                    "description": "Za jak dlouho v sekund\u00e1ch se efekt p\u0159esune po cel\u00e9 d\u00e9lce sv\u011btla.",
                    "name": "Rychlost"
                },
                "theme": {
                    "description": "P\u0159ed spu\u0161t\u011bn\u00edm efektu nastav\u00ed na za\u0159\u00edzen\u00ed jeden z p\u0159eddefinovan\u00fdch motiv\u016f (voliteln\u00e9).",
                    "name": "Motiv"
                }
            },
            "name": "Efekt pohybu"
        },
        "effect_pulse": {
            "description": "Spust\u00ed efekt blesku zm\u011bnou barvy a zp\u011bt.",
            "fields": {
                "brightness": {
                    "description": "\u010c\u00edslo ud\u00e1vaj\u00edc\u00ed jas do\u010dasn\u00e9 barvy, kde 1 je minim\u00e1ln\u00ed jas a 255 je maxim\u00e1ln\u00ed jas podporovan\u00fd sv\u011btlem.",
                    "name": "Hodnota jasu"
                },
                "brightness_pct": {
                    "description": "Procento ud\u00e1vaj\u00edc\u00ed jas do\u010dasn\u00e9 barvy, kde 1 je minim\u00e1ln\u00ed jas a 100 je maxim\u00e1ln\u00ed jas podporovan\u00fd sv\u011btlem.",
                    "name": "Jas"
                },
                "color_name": {
                    "description": "N\u00e1zev barvy \u010diteln\u00fd pro \u010dlov\u011bka.",
                    "name": "N\u00e1zev barvy"
                },
                "cycles": {
                    "description": "Po\u010det spu\u0161t\u011bn\u00ed efektu.",
                    "name": "Cykly"
                },
                "mode": {
                    "description": "Rozhoduje o zp\u016fsobu zm\u011bny barev.",
                    "name": "Re\u017eim"
                },
                "period": {
                    "description": "Doba trv\u00e1n\u00ed efektu.",
                    "name": "Doba"
                },
                "power_on": {
                    "description": "Vypnut\u00e1 sv\u011btla se b\u011bhem efektu do\u010dasn\u011b rozsv\u00edt\u00ed.",
                    "name": "Zapnout"
                },
                "rgb_color": {
                    "description": "Do\u010dasn\u00e1 barva ve form\u00e1tu RGB.",
                    "name": "RGB barva"
                }
            },
            "name": "Efekt pulzov\u00e1n\u00ed"
        },
        "effect_sky": {
            "description": "Spust\u00ed efekt Sky zalo\u017een\u00fd na firmware na LIFX Ceiling.",
            "fields": {
                "cloud_saturation_max": {
                    "description": "Maxim\u00e1ln\u00ed nasycen\u00ed mraku.",
                    "name": "Maxim\u00e1ln\u00ed nasycen\u00ed mraku"
                },
                "cloud_saturation_min": {
                    "description": "Minim\u00e1ln\u00ed nasycen\u00ed mraku.",
                    "name": "Minim\u00e1ln\u00ed nasycen\u00ed mraku"
                },
                "palette": {
                    "description": "Seznam 1 a\u017e 6 barev jako odst\u00ednu (0-360), sytosti (0-100), jasu (0-100) a kelvin\u016f (1500-9000), kter\u00e9 se maj\u00ed pou\u017e\u00edt pro tento efekt.",
                    "name": "Paleta"
                },
                "power_on": {
                    "description": "Vypnut\u00e1 sv\u011btla se p\u0159ed spu\u0161t\u011bn\u00edm efektu rozsv\u00edt\u00ed.",
                    "name": "Zapnout"
                },
                "sky_type": {
                    "description": "Styl oblohy, kter\u00fd bude efektem animov\u00e1n.",
                    "name": "Typ oblohy"
                },
                "speed": {
                    "description": "Jak dlouho bude trvat dokon\u010den\u00ed typ\u016f oblohy V\u00fdchod a Z\u00e1pad slunce. U typu Cloud sky je to rychlost mrak\u016f nap\u0159\u00ed\u010d za\u0159\u00edzen\u00edm.",
                    "name": "Rychlost"
                }
            },
            "name": "Efekt oblohy"
        },
        "effect_stop": {
            "description": "Zastav\u00ed b\u011b\u017e\u00edc\u00ed efekt.",
            "name": "Zastavit efekt"
        },
        "set_hev_cycle_state": {
            "description": "Ovl\u00e1d\u00e1 HEV LED na \u017e\u00e1rovce LIFX Clean.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Jak dlouho z\u016fstanou LED HEV sv\u00edtit. Pokud nen\u00ed zad\u00e1no, pou\u017eije nastavenou v\u00fdchoz\u00ed dobu trv\u00e1n\u00ed.",
                    "name": "D\u00e9lka"
                },
                "power": {
                    "description": "Spust\u00ed nebo zastav\u00ed cyklus \u010di\u0161t\u011bn\u00ed.",
                    "name": "Povolit"
                }
            },
            "name": "Nastav\u00ed stav cyklu HEV"
        },
        "set_state": {
            "description": "Nastav\u00ed barvu/jas a p\u0159\u00edpadn\u011b zapne/vypne sv\u011btlo.",
            "fields": {
                "infrared": {
                    "description": "Automatick\u00e1 \u00farove\u0148 infra\u010derven\u00e9ho z\u00e1\u0159en\u00ed p\u0159i n\u00edzk\u00e9m jasu sv\u011btla.",
                    "name": "Infra\u010derven\u00e9"
                },
                "power": {
                    "description": "Zapne nebo vypne sv\u011btlo. Vynechejte, aby v\u00fdkon z\u016fstal takov\u00fd, jak\u00fd je.",
                    "name": "V\u00fdkon"
                },
                "transition": {
                    "description": "Doba pot\u0159ebn\u00e1 k dosa\u017een\u00ed kone\u010dn\u00e9ho stavu.",
                    "name": "P\u0159echod"
                },
                "zones": {
                    "description": "Seznam \u010d\u00edsel z\u00f3n, kter\u00e9 maj\u00ed b\u00fdt ovlivn\u011bny (8 na LIFX Z, za\u010d\u00edn\u00e1 na 0).",
                    "name": "Z\u00f3ny"
                }
            },
            "name": "Nastavit stav"
        }
    }
}