{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "no_devices_found": "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 eszk\u00f6z a h\u00e1l\u00f3zaton"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "flow_title": "{label} ({group})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani a(z) {label} ({group})-t?"
            },
            "pick_device": {
                "data": {
                    "device": "Eszk\u00f6z"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A LIFX eszk\u00f6z g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "description": "Ha \u00fcresen hagyja a c\u00edm mez\u0151t, a rendszer megpr\u00f3b\u00e1lja az eszk\u00f6z\u00f6ket megkeresni."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "clean_cycle": {
                "name": "Tiszt\u00edt\u00e1si ciklus"
            }
        },
        "select": {
            "infrared_brightness": {
                "name": "Infrav\u00f6r\u00f6s f\u00e9nyer\u0151"
            },
            "theme": {
                "name": "T\u00e9ma"
            }
        },
        "sensor": {
            "rssi": {
                "name": "RSSI"
            }
        }
    },
    "services": {
        "effect_colorloop": {
            "description": "Fut egy hat\u00e1s ism\u00e9tl\u0151d\u0151 sz\u00ednekkel.",
            "fields": {
                "brightness": {
                    "description": "A sz\u00ednk\u00f6r f\u00e9nyerej\u00e9t jelz\u0151 sz\u00e1m, ahol 1 a minim\u00e1lis f\u00e9nyer\u0151 \u00e9s 255 a l\u00e1mpa \u00e1ltal t\u00e1mogatott maxim\u00e1lis f\u00e9nyer\u0151.",
                    "name": "F\u00e9nyer\u0151 \u00e9rt\u00e9k"
                },
                "brightness_pct": {
                    "description": "A sz\u00ednk\u00f6r f\u00e9nyerej\u00e9t jelz\u0151 sz\u00e1zal\u00e9k, ahol 1 a minim\u00e1lis f\u00e9nyer\u0151 \u00e9s 100 a f\u00e9ny \u00e1ltal t\u00e1mogatott maxim\u00e1lis f\u00e9nyer\u0151.",
                    "name": "F\u00e9nyer\u0151"
                },
                "change": {
                    "description": "A sz\u00edn\u00e1rnyalat mozg\u00e1sa peri\u00f3dusonk\u00e9nt, fokokban a sz\u00ednk\u00f6r\u00f6n.",
                    "name": "M\u00f3dos\u00edt\u00e1s"
                },
                "period": {
                    "description": "A sz\u00ednek v\u00e1ltoz\u00e1sa k\u00f6z\u00f6tti id\u0151tartam.",
                    "name": "Id\u0151szak"
                },
                "power_on": {
                    "description": "A kikapcsolt f\u00e9nyek a hat\u00e1s alatt \u00e1tmenetileg bekapcsol\u00f3dnak.",
                    "name": "Bekapcsol\u00e1s"
                },
                "saturation_max": {
                    "description": "A sz\u00ednek maxim\u00e1lis tel\u00edtetts\u00e9g\u00e9t jelz\u0151 sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e9rt\u00e9k a hurokban.",
                    "name": "Maxim\u00e1lis tel\u00edtetts\u00e9g"
                },
                "saturation_min": {
                    "description": "A sz\u00ednek minim\u00e1lis tel\u00edtetts\u00e9g\u00e9t jelz\u0151 sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e9rt\u00e9k a hurokban.",
                    "name": "Minim\u00e1lis tel\u00edtetts\u00e9g"
                },
                "spread": {
                    "description": "A r\u00e9szt vev\u0151 f\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tti maxim\u00e1lis sz\u00edn\u00e1rnyalat-k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g, fokban egy sz\u00ednk\u00f6r\u00f6n.",
                    "name": "Terjed\u00e9s"
                }
            },
            "name": "Sz\u00ednk\u00f6r effektus"
        },
        "effect_flame": {
            "description": "Elind\u00edtja a firmware-alap\u00fa L\u00e1ng effektust a LIFX csemp\u00e9ken vagy gyerty\u00e1n.",
            "fields": {
                "power_on": {
                    "description": "A kikapcsolt l\u00e1mp\u00e1k bekapcsol\u00e1sra ker\u00fclnek, miel\u0151tt elind\u00edtan\u00e1k a hat\u00e1st.",
                    "name": "Kapcsolja be"
                },
                "speed": {
                    "description": "Milyen gyorsan mozogjanak a l\u00e1ngok.",
                    "name": "Sebess\u00e9g"
                }
            },
            "name": "L\u00e1ng hat\u00e1s"
        },
        "effect_morph": {
            "description": "Elind\u00edtja a firmware-alap\u00fa Morf hat\u00e1st a LIFX csemp\u00e9ken a Gyerty\u00e1n.",
            "fields": {
                "palette": {
                    "description": "Legal\u00e1bb 2, legfeljebb 16 sz\u00edn list\u00e1ja, amelyeket a hat\u00e1sra haszn\u00e1lunk, sz\u00edn\u00e1rnyalat (0-360), tel\u00edtetts\u00e9g (0-100), f\u00e9nyer\u0151 (0-100) \u00e9s kelvin (1500-900) \u00e9rt\u00e9kekkel. Fel\u00fcl\u00edrja a t\u00e9ma attrib\u00fatumot.",
                    "name": "Paletta"
                },
                "power_on": {
                    "description": "A kikapcsolt l\u00e1mp\u00e1k bekapcsol\u00e1sra ker\u00fclnek, miel\u0151tt elind\u00edtan\u00e1k a hat\u00e1st.",
                    "name": "Kapcsolja be"
                },
                "speed": {
                    "description": "Milyen gyorsan mozognak a sz\u00ednek.",
                    "name": "Sebess\u00e9g"
                },
                "theme": {
                    "description": "El\u0151re meghat\u00e1rozott sz\u00edn t\u00e9ma, amit az effektus haszn\u00e1l. Fel\u00fcl\u00edrja a paletta attrib\u00fatum.",
                    "name": "T\u00e9ma"
                }
            },
            "name": "Morf hat\u00e1s"
        },
        "effect_move": {
            "description": "Elind\u00edtja a firmware-alap\u00fa Mozg\u00e1s hat\u00e1st egy LIFX Z, Lightstrip vagy Beam eszk\u00f6z\u00f6n.",
            "fields": {
                "direction": {
                    "description": "Az ir\u00e1ny, amelyben a hat\u00e1s \u00e1thalad az eszk\u00f6z\u00f6n.",
                    "name": "Ir\u00e1ny"
                },
                "power_on": {
                    "description": "A kikapcsolt l\u00e1mp\u00e1k bekapcsol\u00e1sra ker\u00fclnek, miel\u0151tt elind\u00edtan\u00e1k a hat\u00e1st.",
                    "name": "Bekapcsol\u00e1s"
                },
                "speed": {
                    "description": "Mennyi id\u0151be telik m\u00e1sodpercekben, hogy a hat\u00e1s v\u00e9gighaladjon a f\u00e9ny hossz\u00e1n.",
                    "name": "Sebess\u00e9g"
                },
                "theme": {
                    "description": "(Opcion\u00e1lis) \u00e1ll\u00edtsa be az el\u0151re defini\u00e1lt t\u00e9m\u00e1k egyik\u00e9t a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ken, miel\u0151tt elind\u00edtja a hat\u00e1st.",
                    "name": "T\u00e9ma"
                }
            },
            "name": "Mozg\u00e1s hat\u00e1s"
        },
        "effect_pulse": {
            "description": "V\u00e9grehajt egy villan\u00f3 effektet egy sz\u00ednre \u00e9s vissza v\u00e1ltoztat\u00e1ssal.",
            "fields": {
                "brightness": {
                    "description": "Az ideiglenes sz\u00edn f\u00e9nyerej\u00e9t jelz\u0151 sz\u00e1m, ahol 1 a minim\u00e1lis f\u00e9nyer\u0151 \u00e9s 255 a f\u00e9ny \u00e1ltal t\u00e1mogatott maxim\u00e1lis f\u00e9nyer\u0151.",
                    "name": "F\u00e9nyer\u0151 \u00e9rt\u00e9k"
                },
                "brightness_pct": {
                    "description": "Az ideiglenes sz\u00edn f\u00e9nyerej\u00e9t jelz\u0151 sz\u00e1zal\u00e9k, ahol 1 a minim\u00e1lis f\u00e9nyer\u0151 \u00e9s 100 a f\u00e9ny \u00e1ltal t\u00e1mogatott maxim\u00e1lis f\u00e9nyer\u0151.",
                    "name": "F\u00e9nyer\u0151"
                },
                "color_name": {
                    "description": "Ember \u00e1ltal olvashat\u00f3 sz\u00ednn\u00e9v.",
                    "name": "Sz\u00edn neve"
                },
                "cycles": {
                    "description": "A hat\u00e1s h\u00e1nyszor fut le.",
                    "name": "Ciklusok"
                },
                "mode": {
                    "description": "Meghat\u00e1rozza, hogy a sz\u00ednek hogyan v\u00e1ltoznak.",
                    "name": "M\u00f3d"
                },
                "period": {
                    "description": "A hat\u00e1s id\u0151tartama.",
                    "name": "Id\u0151szak"
                },
                "power_on": {
                    "description": "A kikapcsolt f\u00e9nyek a hat\u00e1s alatt \u00e1tmenetileg bekapcsol\u00f3dnak.",
                    "name": "Bekapcsol\u00e1s"
                },
                "rgb_color": {
                    "description": "Az ideiglenes sz\u00edn RGB-form\u00e1tumban.",
                    "name": "RGB sz\u00edn"
                }
            },
            "name": "Pulz\u00e1l\u00f3 hat\u00e1s"
        },
        "effect_sky": {
            "description": "Elind\u00edtja a firmware-alap\u00fa \u00e9gbolt hat\u00e1st a LIFX mennyezeti l\u00e1mp\u00e1n.",
            "fields": {
                "cloud_saturation_max": {
                    "description": "Maxim\u00e1lis felh\u0151 tel\u00edtetts\u00e9g.",
                    "name": "Felh\u0151 tel\u00edtetts\u00e9g maximum"
                },
                "cloud_saturation_min": {
                    "description": "Minim\u00e1lis felh\u0151 tel\u00edtetts\u00e9g.",
                    "name": "Felh\u0151 tel\u00edtetts\u00e9g minimum"
                },
                "palette": {
                    "description": "1-6 sz\u00ednb\u0151l \u00e1ll\u00f3 lista, ahol a sz\u00ednek \u00e1rnyalat (0-360), tel\u00edtetts\u00e9g (0-100), f\u00e9nyer\u0151 (0-100) \u00e9s kelvin (1500-9000) \u00e9rt\u00e9kekkel vannak megadva, amelyeket ehhez az effektushoz haszn\u00e1lhat.",
                    "name": "Paletta"
                },
                "power_on": {
                    "description": "A kikapcsolt l\u00e1mp\u00e1k bekapcsol\u00e1sra ker\u00fclnek, miel\u0151tt elind\u00edtan\u00e1k a hat\u00e1st.",
                    "name": "Bekapcsol\u00e1s"
                },
                "sky_type": {
                    "description": "Az \u00e9gbolt st\u00edlusa, amelyet az effektus anim\u00e1lni fog.",
                    "name": "\u00c9gbolt t\u00edpus"
                },
                "speed": {
                    "description": "Mennyi ideig tart a napkelte \u00e9s a napnyugta \u00e9gbolt t\u00edpus\u00e1nak befejez\u00e9se. A Felh\u0151s \u00e9gbolt t\u00edpus eset\u00e9n ez a felh\u0151k sebess\u00e9ge az eszk\u00f6z\u00f6n.",
                    "name": "Sebess\u00e9g"
                }
            },
            "name": "\u00c9gbolt hat\u00e1s"
        },
        "effect_stop": {
            "description": "Le\u00e1ll\u00edt egy fut\u00f3 hat\u00e1st.",
            "name": "Hat\u00e1s meg\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_hev_cycle_state": {
            "description": "Szab\u00e1lyozza a HEV LED-eket egy LIFX Clean izz\u00f3n.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Mennyi ideig maradnak bekapcsolva a HEV LED-ek. Ha nincs megadva, akkor a be\u00e1ll\u00edtott alap\u00e9rtelmezett id\u0151tartamot haszn\u00e1lja.",
                    "name": "Id\u0151tartam"
                },
                "power": {
                    "description": "Ind\u00edtsa el vagy \u00e1ll\u00edtsa le a Clean ciklust.",
                    "name": "Enged\u00e9lyez\u00e9s"
                }
            },
            "name": "\u00c1ll\u00edtsa be a HEV ciklus \u00e1llapot\u00e1t"
        },
        "set_state": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edt egy sz\u00ednt/f\u00e9nyer\u0151t \u00e9s esetleg be- vagy kikapcsolja a f\u00e9nyt.",
            "fields": {
                "infrared": {
                    "description": "Automatikus infrav\u00f6r\u00f6s szint, amikor a f\u00e9nyer\u0151ss\u00e9g alacsony.",
                    "name": "Infrav\u00f6r\u00f6s"
                },
                "power": {
                    "description": "Kapcsolja be vagy ki a f\u00e9nyt. Hagyja ki, ha a jelenlegi m\u0171k\u00f6d\u00e9si \u00e1llapotot szeretn\u00e9 megtartani.",
                    "name": "M\u0171k\u00f6d\u00e9s"
                },
                "transition": {
                    "description": "Az a id\u0151tartam, am\u00edg eljutunk a v\u00e9gs\u0151 \u00e1llapotba.",
                    "name": "\u00c1tmenet"
                },
                "zones": {
                    "description": "Az \u00e9rintett z\u00f3nasz\u00e1mok list\u00e1ja (8 LIFX Z-nk\u00e9nt, 0-t\u00f3l kezd\u0151d\u0151en).",
                    "name": "Z\u00f3n\u00e1k"
                }
            },
            "name": "\u00c1llapot be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        }
    }
}