{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "reconfigure_successful": "\u00dajrakonfigur\u00e1l\u00e1s sikeres volt"
        },
        "error": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "extended_data": "Tov\u00e1bbi adatok lek\u00e9r\u00e9se a Solar-Log rendszerb\u0151l. Kiterjesztett adatok csak akkor \u00e9rhet\u0151k el, ha nincs jelsz\u00f3 be\u00e1ll\u00edtva a Solar-Log sz\u00e1m\u00e1ra. Csak saj\u00e1t felel\u0151ss\u00e9gre haszn\u00e1lja!"
                },
                "title": "SolarLog konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "extended_data": "Tov\u00e1bbi adatok lek\u00e9r\u00e9se a Solar-Log rendszerb\u0151l. Kiterjesztett adatok csak akkor \u00e9rhet\u0151k el, ha nincs jelsz\u00f3 be\u00e1ll\u00edtva a Solar-Log sz\u00e1m\u00e1ra. Csak saj\u00e1t felel\u0151ss\u00e9gre haszn\u00e1lja!",
                    "host": "Hoszt",
                    "name": "A Solar-Log szenzorokhoz haszn\u00e1land\u00f3 el\u0151tag"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A Solar-Log eszk\u00f6z g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "title": "Hat\u00e1rozza meg a Solar-Log kapcsolatot"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "alternator_loss": {
                "name": "Gener\u00e1tor hiba"
            },
            "capacity": {
                "name": "Kapacit\u00e1s"
            },
            "consumption_ac": {
                "name": "Fogyaszt\u00e1s AC"
            },
            "consumption_day": {
                "name": "Napi fogyaszt\u00e1s"
            },
            "consumption_month": {
                "name": "Havi fogyaszt\u00e1s"
            },
            "consumption_total": {
                "name": "\u00d6sszes fogyaszt\u00e1s"
            },
            "consumption_year": {
                "name": "\u00c9ves fogyaszt\u00e1s"
            },
            "consumption_yesterday": {
                "name": "Mai fogyaszt\u00e1s"
            },
            "efficiency": {
                "name": "Hat\u00e9konys\u00e1g"
            },
            "last_update": {
                "name": "Utols\u00f3 friss\u00edt\u00e9s"
            },
            "power_ac": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9ny AC"
            },
            "power_available": {
                "name": "El\u00e9rhet\u0151 teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "power_dc": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9ny DC"
            },
            "self_consumption_year": {
                "name": "\u00d6nfogyaszt\u00e1s \u00e9v"
            },
            "total_power": {
                "name": "Telep\u00edtett cs\u00facsteljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "usage": {
                "name": "Haszn\u00e1lat"
            },
            "voltage_ac": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9g AC"
            },
            "voltage_dc": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9g DC"
            },
            "yield_day": {
                "name": "Hozam napi"
            },
            "yield_month": {
                "name": "Hozam havi"
            },
            "yield_total": {
                "name": "Hozam \u00f6sszesen"
            },
            "yield_year": {
                "name": "Hozam \u00e9ves"
            },
            "yield_yesterday": {
                "name": "Hozam tegnapi"
            }
        }
    }
}