{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Kontot \u00e4r redan konfigurerat"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta.",
            "invalid_access_token": "Ogiltig \u00e5tkomstnyckel",
            "subscription_required": "Prenumeration kr\u00e4vs, bes\u00f6k {short_url}",
            "unknown": "Ov\u00e4ntat fel"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "access_token": "\u00c5tkomstnyckel"
                },
                "description": "Ange en \u00e5tkomsttoken fr\u00e5n {url} ."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "charge_state_battery_heater_on": {
                "name": "Batteriv\u00e4rmare"
            },
            "charge_state_charger_phases": {
                "name": "Laddaren har flera faser"
            },
            "charge_state_conn_charge_cable": {
                "name": "Laddningskabel"
            },
            "charge_state_preconditioning_enabled": {
                "name": "F\u00f6rkonditionering aktiverad"
            },
            "charge_state_scheduled_charging_pending": {
                "name": "Schemalagd laddning v\u00e4ntar"
            },
            "climate_state_is_preconditioning": {
                "name": "F\u00f6rkonditionering"
            },
            "state": {
                "name": "Status"
            },
            "storm_mode_active": {
                "name": "Stormvarning aktiv"
            },
            "vehicle_state_df": {
                "name": "F\u00f6rard\u00f6rr"
            },
            "vehicle_state_dr": {
                "name": "V\u00e4nster bakd\u00f6rr"
            },
            "vehicle_state_fd_window": {
                "name": "F\u00f6nster v\u00e4nster fram"
            },
            "vehicle_state_fp_window": {
                "name": "F\u00f6nster h\u00f6ger fram"
            },
            "vehicle_state_is_user_present": {
                "name": "Anv\u00e4ndare n\u00e4rvarande"
            },
            "vehicle_state_pf": {
                "name": "H\u00f6ger framd\u00f6rr"
            },
            "vehicle_state_pr": {
                "name": "H\u00f6ger bakd\u00f6rr"
            },
            "vehicle_state_rd_window": {
                "name": "F\u00f6nster v\u00e4nster bak"
            },
            "vehicle_state_rp_window": {
                "name": "F\u00f6nster h\u00f6ger bak"
            },
            "vehicle_state_tpms_soft_warning_fl": {
                "name": "D\u00e4cktrycksvarning v\u00e4nster fram"
            },
            "vehicle_state_tpms_soft_warning_fr": {
                "name": "D\u00e4cktrycksvarning h\u00f6ger fram"
            },
            "vehicle_state_tpms_soft_warning_rl": {
                "name": "D\u00e4cktrycksvarning v\u00e4nster bak"
            },
            "vehicle_state_tpms_soft_warning_rr": {
                "name": "D\u00e4cktrycksvarning h\u00f6ger bak"
            }
        },
        "button": {
            "enable_keyless_driving": {
                "name": "Nyckelfri k\u00f6rning"
            },
            "flash_lights": {
                "name": "Blinka med ljusen"
            },
            "honk": {
                "name": "Tuta"
            },
            "wake": {
                "name": "V\u00e4ck"
            }
        },
        "climate": {
            "climate_state_cabin_overheat_protection": {
                "name": "Skydd mot \u00f6verhettning av kup\u00e9n"
            },
            "driver_temp": {
                "name": "Klimat",
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "state": {
                            "camp": "Campingl\u00e4ge",
                            "dog": "Hundl\u00e4ge",
                            "keep": "Normal",
                            "off": "Normal"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cover": {
            "charge_state_charge_port_door_open": {
                "name": "Lucka till laddkontakt"
            },
            "vehicle_state_rt": {
                "name": "Bagage"
            },
            "vehicle_state_sun_roof_state": {
                "name": "Taklucka"
            },
            "windows": {
                "name": "F\u00f6nster"
            }
        },
        "device_tracker": {
            "location": {
                "name": "Plats"
            },
            "route": {
                "name": "Rutt"
            }
        },
        "lock": {
            "charge_state_charge_port_latch": {
                "name": "L\u00e5s f\u00f6r laddningskabel"
            },
            "vehicle_state_locked": {
                "name": "L\u00e5s"
            },
            "vehicle_state_speed_limit_mode_active": {
                "name": "Hastighetsbegr\u00e4nsning"
            }
        },
        "media_player": {
            "media": {
                "name": "Mediaspelare"
            }
        },
        "number": {
            "charge_state_charge_current_request": {
                "name": "Laddstr\u00f6m"
            },
            "charge_state_charge_limit_soc": {
                "name": "Gr\u00e4ns f\u00f6r laddning"
            }
        },
        "select": {
            "climate_state_seat_heater_left": {
                "name": "S\u00e4tesv\u00e4rme v\u00e4nster fram",
                "state": {
                    "high": "H\u00f6g",
                    "low": "L\u00e5g",
                    "medium": "Medium",
                    "off": "Av"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_center": {
                "name": "Stolsv\u00e4rmare mitt bak",
                "state": {
                    "high": "H\u00f6g",
                    "low": "L\u00e5g",
                    "medium": "Medium",
                    "off": "Av"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_left": {
                "name": "S\u00e4tesv\u00e4rmare v\u00e4nster bak",
                "state": {
                    "high": "H\u00f6g",
                    "low": "L\u00e5g",
                    "medium": "Medium",
                    "off": "Av"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_right": {
                "name": "S\u00e4tesv\u00e4rmare h\u00f6ger bak",
                "state": {
                    "high": "H\u00f6g",
                    "low": "L\u00e5g",
                    "medium": "Medium",
                    "off": "Av"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_right": {
                "name": "S\u00e4tesv\u00e4rmare h\u00f6ger fram",
                "state": {
                    "high": "H\u00f6g",
                    "low": "L\u00e5g",
                    "medium": "Medium",
                    "off": "Av"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_left": {
                "name": "S\u00e4tesv\u00e4rme tredje raden v\u00e4nster",
                "state": {
                    "high": "H\u00f6g",
                    "low": "L\u00e5g",
                    "medium": "Medium",
                    "off": "Av"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_right": {
                "name": "S\u00e4tesv\u00e4rme tredje raden h\u00f6ger",
                "state": {
                    "high": "H\u00f6g",
                    "low": "L\u00e5g",
                    "medium": "Medium",
                    "off": "Av"
                }
            },
            "climate_state_steering_wheel_heat_level": {
                "name": "Rattv\u00e4rme",
                "state": {
                    "high": "H\u00f6g",
                    "low": "L\u00e5g",
                    "off": "Av"
                }
            },
            "components_customer_preferred_export_rule": {
                "name": "Till\u00e5t export",
                "state": {
                    "battery_ok": "Batteri",
                    "never": "Aldrig",
                    "pv_only": "Endast solenergi"
                }
            },
            "default_real_mode": {
                "name": "Driftl\u00e4ge",
                "state": {
                    "autonomous": "Autonom",
                    "backup": "S\u00e4kerhetskopia",
                    "self_consumption": "Egen f\u00f6rbrukning"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "charge_state_battery_level": {
                "name": "Batteriniv\u00e5"
            },
            "charge_state_battery_range": {
                "name": "Batteriets r\u00e4ckvidd"
            },
            "charge_state_charger_actual_current": {
                "name": "Laddarens str\u00f6m"
            },
            "charge_state_charger_power": {
                "name": "Laddarens effekt"
            },
            "charge_state_charger_voltage": {
                "name": "Laddarens sp\u00e4nning"
            },
            "charge_state_charging_state": {
                "name": "Laddar",
                "state": {
                    "charging": "Laddar",
                    "complete": "F\u00e4rdig",
                    "disconnected": "Fr\u00e5nkopplad",
                    "no_power": "Ingen str\u00f6m",
                    "starting": "Startar",
                    "stopped": "Stoppad"
                }
            },
            "charge_state_conn_charge_cable": {
                "name": "Laddningskabel"
            },
            "charge_state_est_battery_range": {
                "name": "Uppskatta batteriets r\u00e4ckvidd"
            },
            "charge_state_fast_charger_type": {
                "name": "Typ av snabbladdare"
            },
            "charge_state_ideal_battery_range": {
                "name": "Idealisk batterir\u00e4ckvidd"
            },
            "charge_state_minutes_to_full_charge": {
                "name": "Tid till full laddning"
            },
            "charge_state_usable_battery_level": {
                "name": "Anv\u00e4ndbar batteriniv\u00e5"
            },
            "climate_state_driver_temp_setting": {
                "name": "F\u00f6rarsidans temperaturinst\u00e4llning"
            },
            "climate_state_inside_temp": {
                "name": "Kup\u00e9ns temperatur"
            },
            "climate_state_outside_temp": {
                "name": "Temperatur utanf\u00f6r"
            },
            "climate_state_passenger_temp_setting": {
                "name": "Passagerarsidans temperaturinst\u00e4llning"
            },
            "drive_state_active_route_destination": {
                "name": "Destination"
            },
            "drive_state_active_route_miles_to_arrival": {
                "name": "Distans till ankomst"
            },
            "drive_state_active_route_minutes_to_arrival": {
                "name": "Ankomsttid"
            },
            "drive_state_active_route_traffic_minutes_delay": {
                "name": "F\u00f6rseningar i trafiken"
            },
            "drive_state_shift_state": {
                "name": "V\u00e4xell\u00e4ge",
                "state": {
                    "d": "Drive",
                    "n": "Neutral",
                    "p": "Parkering",
                    "r": "Back"
                }
            },
            "drive_state_speed": {
                "name": "Hastighet"
            },
            "energy_left": {
                "name": "Energi kvar"
            },
            "percentage_charged": {
                "name": "Procent laddat"
            },
            "solar_power": {
                "name": "Solenergi"
            },
            "vehicle_state_odometer": {
                "name": "M\u00e4tarst\u00e4llning"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_fl": {
                "name": "D\u00e4cktryck v\u00e4nster fram"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_fr": {
                "name": "D\u00e4cktryck h\u00f6ger fram"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_rl": {
                "name": "D\u00e4cktryck v\u00e4nster bak"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_rr": {
                "name": "D\u00e4cktryck h\u00f6ger bak"
            },
            "version": {
                "name": "version"
            },
            "vin": {
                "name": "Fordon",
                "state": {
                    "disconnected": "Fr\u00e5nkopplad"
                }
            },
            "wall_connector_fault_state": {
                "name": "Felkod"
            }
        },
        "switch": {
            "climate_state_auto_steering_wheel_heat": {
                "name": "Automatisk rattv\u00e4rmare"
            },
            "climate_state_defrost_mode": {
                "name": "Avfrostning"
            },
            "components_disallow_charge_from_grid_with_solar_installed": {
                "name": "Till\u00e5t laddning fr\u00e5n eln\u00e4tet"
            },
            "vehicle_state_sentry_mode": {
                "name": "Vaktl\u00e4ge"
            },
            "vehicle_state_valet_mode": {
                "name": "L\u00e4ge f\u00f6r betj\u00e4nt"
            }
        },
        "update": {
            "vehicle_state_software_update_status": {
                "name": "Uppdatera"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "command_error": {
            "message": "Kommandot returnerade fel: {error}"
        },
        "invalid_cop_temp": {
            "message": "\u00d6verhettningsskyddet i kup\u00e9n st\u00f6der inte den temperaturen"
        },
        "invalid_device": {
            "message": "Ogiltigt enhets-ID: {device_id}"
        },
        "no_cable": {
            "message": "Laddningskabeln l\u00e5ses automatiskt n\u00e4r den \u00e4r ansluten"
        },
        "no_config_entry_for_device": {
            "message": "Ingen konfigurationspost f\u00f6r enhets-ID: {device_id}"
        },
        "no_energy_site_data_for_device": {
            "message": "Inga data om energianl\u00e4ggning f\u00f6r enhets-ID: {device_id}"
        },
        "no_vehicle_data_for_device": {
            "message": "Inga fordonsdata f\u00f6r enhets-ID: {device_id}"
        },
        "set_scheduled_charging_time": {
            "message": "Tid kr\u00e4vs f\u00f6r att slutf\u00f6ra operationen"
        },
        "set_scheduled_departure_off_peak": {
            "message": "F\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra schemalagd avg\u00e5ng kr\u00e4vs sluttid f\u00f6r rusningstid."
        },
        "set_scheduled_departure_preconditioning": {
            "message": "Avresestid som kr\u00e4vs f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra prekonditionering"
        }
    },
    "services": {
        "navigation_gps_request": {
            "description": "St\u00e4ll in fordonsnavigeringen p\u00e5 de angivna latitud/longitud-koordinaterna.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "Fordon att dela till.",
                    "name": "Fordon"
                },
                "gps": {
                    "description": "Plats att navigera till.",
                    "name": "Plats"
                },
                "order": {
                    "description": "Ordning f\u00f6r denna destination om flera anges.",
                    "name": "Ordning"
                }
            },
            "name": "Navigera till koordinater"
        },
        "set_scheduled_charging": {
            "description": "St\u00e4ller in en tid d\u00e5 laddningen ska vara f\u00e4rdig.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "Fordon att schemal\u00e4gga.",
                    "name": "Fordon"
                },
                "enable": {
                    "description": "Aktivera eller inaktivera schemalagt laddning.",
                    "name": "Aktivera"
                },
                "time": {
                    "description": "Tid att starta laddning.",
                    "name": "Tid"
                }
            },
            "name": "St\u00e4ll in schemalagt laddning"
        },
        "set_scheduled_departure": {
            "fields": {
                "departure_time": {
                    "name": "Avresetid"
                },
                "device_id": {
                    "description": "Fordon att schemal\u00e4gga.",
                    "name": "Fordon"
                },
                "enable": {
                    "description": "Aktivera eller inaktivera schemalagd avresa.",
                    "name": "Aktivera"
                },
                "end_off_peak_time": {
                    "description": "Tid som laddningen ska vara klar."
                },
                "preconditioning_enabled": {
                    "description": "Aktivera f\u00f6rkonditionering.",
                    "name": "F\u00f6rkonditionering aktiverad"
                },
                "preconditioning_weekdays_only": {
                    "description": "Aktivera f\u00f6rkonditionering endast p\u00e5 vardagar.",
                    "name": "F\u00f6rkonditionering endast vardagar"
                }
            },
            "name": "St\u00e4ll in planerad avresa"
        },
        "speed_limit": {
            "description": "Aktivera fordonets hastighetsbegr\u00e4nsning.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "name": "Fordon"
                },
                "enable": {
                    "description": "Aktivera eller inaktivera hastighetsbegr\u00e4nsning.",
                    "name": "Aktivera"
                },
                "pin": {
                    "description": "4-siffrig PIN-kod.",
                    "name": "PIN-kod"
                }
            },
            "name": "St\u00e4ll in hastighetsgr\u00e4ns"
        },
        "time_of_use": {
            "fields": {
                "tou_settings": {
                    "description": "Se https://developer.tesla.com/docs/fleet-api#time_of_use_settings f\u00f6r mer information.",
                    "name": "Inst\u00e4llningar"
                }
            },
            "name": "Inst\u00e4llningar f\u00f6r anv\u00e4ndningstid"
        },
        "valet_mode": {
            "description": "Aktivera fordonets l\u00e4ge f\u00f6r betj\u00e4nter.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "name": "Fordon"
                },
                "enable": {
                    "description": "Aktivera eller inaktivera betj\u00e4ningsl\u00e4get.",
                    "name": "Aktivera"
                },
                "pin": {
                    "description": "4-siffrig PIN-kod.",
                    "name": "PIN-kod"
                }
            },
            "name": "S\u00e4tt l\u00e4ge f\u00f6r betj\u00e4nt"
        }
    }
}