{
    "config": {
        "step": {
            "binary_sensor": {
                "data": {
                    "all": "T\u00fcm varl\u0131klar",
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "description": "\"T\u00fcm varl\u0131klar\" etkinle\u015ftirilirse, grubun durumu yaln\u0131zca t\u00fcm \u00fcyeler a\u00e7\u0131ksa a\u00e7\u0131kt\u0131r. \"T\u00fcm varl\u0131klar\" devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131rsa, herhangi bir \u00fcye a\u00e7\u0131ksa grubun durumu a\u00e7\u0131kt\u0131r.",
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "button": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "cover": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "event": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "fan": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "light": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "lock": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "media_player": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "notify": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "sensor": {
                "data": {
                    "device_class": "Cihaz S\u0131n\u0131f\u0131",
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "ignore_non_numeric": "Say\u0131sal olmayanlar\u0131 yoksay",
                    "name": "Ad",
                    "round_digits": "De\u011feri ondal\u0131k say\u0131ya yuvarla",
                    "state_class": "Durum s\u0131n\u0131f\u0131",
                    "type": "T\u00fcr",
                    "unit_of_measurement": "\u00d6l\u00e7\u00fc Birimi"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "switch": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "name": "Ad"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            },
            "user": {
                "description": "Gruplar, ayn\u0131 t\u00fcrden birden \u00e7ok varl\u0131\u011f\u0131 temsil eden yeni bir varl\u0131k olu\u015fturman\u0131za olanak tan\u0131r.",
                "menu_options": {
                    "binary_sensor": "\u0130kili sens\u00f6r grubu",
                    "button": "D\u00fc\u011fme grubu",
                    "cover": "Kepenk grubu",
                    "event": "Etkinlik grubu",
                    "fan": "Fan grubu",
                    "light": "I\u015f\u0131k grubu",
                    "lock": "Grubu kilitle",
                    "media_player": "Medya oynat\u0131c\u0131 grubu",
                    "notify": "Grubu bilgilendir",
                    "sensor": "Sens\u00f6r grubu",
                    "switch": "Grubu de\u011fi\u015ftir"
                },
                "title": "Grup Ekle"
            }
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Grup",
            "state": {
                "closed": "Kapal\u0131",
                "home": "Evde",
                "locked": "Kilitli",
                "not_home": "D\u0131\u015far\u0131da",
                "off": "Kapal\u0131",
                "ok": "Tamam",
                "on": "A\u00e7\u0131k",
                "open": "A\u00e7\u0131k",
                "problem": "Sorun",
                "unlocked": "Kilitli de\u011fil"
            },
            "state_attributes": {
                "entity_id": {
                    "name": "\u00dcyeler"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "device_classes_not_matching": {
            "description": "Kaynak varl\u0131klardaki \" {device_classes} \" cihaz s\u0131n\u0131flar\u0131n\u0131n \" {source_entities} \", sens\u00f6r grubu \" {entity_id} \" i\u00e7in ayn\u0131 olmas\u0131 gerekir. \n\n Bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in l\u00fctfen kaynak varl\u0131klardaki cihaz s\u0131n\u0131flar\u0131n\u0131 d\u00fczeltin ve grup sens\u00f6r\u00fcn\u00fc yeniden y\u00fckleyin.",
            "title": "Cihaz s\u0131n\u0131flar\u0131 do\u011fru de\u011fil"
        },
        "state_classes_not_matching": {
            "description": "Kaynak varl\u0131klardaki \" {state_classes} \" durum s\u0131n\u0131flar\u0131n\u0131n \" {source_entities} \", sens\u00f6r grubu \" {entity_id} \" i\u00e7in ayn\u0131 olmas\u0131 gerekir. \n\n L\u00fctfen kaynak varl\u0131klardaki durum s\u0131n\u0131flar\u0131n\u0131 d\u00fczeltin ve bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in grup sens\u00f6r\u00fcn\u00fc yeniden y\u00fckleyin.",
            "title": "Durum s\u0131n\u0131flar\u0131 do\u011fru de\u011fil"
        },
        "uoms_not_matching_device_class": {
            "description": "Giri\u015f sens\u00f6rlerinin \" {uoms} \" \u00f6l\u00e7\u00fcm birimi \" {source_entities} \" uyumlu de\u011fil ve \" {entity_id} {device_class} \" cihaz s\u0131n\u0131f\u0131yla d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclemiyor. \n\n Bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in l\u00fctfen kaynak varl\u0131klardaki \u00f6l\u00e7\u00fcm birimini d\u00fczeltin ve grup sens\u00f6r\u00fcn\u00fc yeniden y\u00fckleyin.",
            "title": "\u00d6l\u00e7\u00fc birimleri do\u011fru de\u011fil"
        },
        "uoms_not_matching_no_device_class": {
            "description": "Giri\u015f sens\u00f6rlerinin ' {source_entities} {uoms} ', ' {entity_id} ' sens\u00f6r grubunda bir cihaz s\u0131n\u0131f\u0131 kullan\u0131lmad\u0131\u011f\u0131nda uyumlu de\u011fildir. \n\n L\u00fctfen kaynak varl\u0131klardaki \u00f6l\u00e7\u00fcm birimini d\u00fczeltin veya sens\u00f6r grubunda uygun bir cihaz s\u0131n\u0131f\u0131 ayarlay\u0131n ve bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in grup sens\u00f6r\u00fcn\u00fc yeniden y\u00fckleyin.",
            "title": "\u00d6l\u00e7\u00fc birimi do\u011fru de\u011fil"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "binary_sensor": {
                "data": {
                    "all": "T\u00fcm varl\u0131klar",
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle"
                },
                "description": "\"T\u00fcm varl\u0131klar\" etkinle\u015ftirilirse, grubun durumu yaln\u0131zca t\u00fcm \u00fcyeler a\u00e7\u0131ksa a\u00e7\u0131kt\u0131r. \"T\u00fcm varl\u0131klar\" devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131rsa, herhangi bir \u00fcye a\u00e7\u0131ksa grubun durumu a\u00e7\u0131kt\u0131r."
            },
            "button": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle"
                }
            },
            "cover": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle"
                }
            },
            "fan": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle"
                }
            },
            "light": {
                "data": {
                    "all": "T\u00fcm varl\u0131klar",
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle"
                },
                "description": "\"T\u00fcm varl\u0131klar\" etkinle\u015ftirilirse, grubun durumu yaln\u0131zca t\u00fcm \u00fcyeler a\u00e7\u0131ksa a\u00e7\u0131kt\u0131r. \"T\u00fcm varl\u0131klar\" devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131rsa, herhangi bir \u00fcye a\u00e7\u0131ksa grubun durumu a\u00e7\u0131kt\u0131r."
            },
            "lock": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle"
                }
            },
            "media_player": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle"
                }
            },
            "notify": {
                "data": {
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle"
                }
            },
            "sensor": {
                "data": {
                    "device_class": "Cihaz S\u0131n\u0131f\u0131",
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle",
                    "ignore_non_numeric": "Say\u0131sal olmayanlar\u0131 yoksay",
                    "round_digits": "De\u011feri ondal\u0131k say\u0131ya yuvarla",
                    "state_class": "Durum s\u0131n\u0131f\u0131",
                    "type": "T\u00fcr",
                    "unit_of_measurement": "\u00d6l\u00e7\u00fc Birimi"
                },
                "description": "\"Say\u0131sal olmayanlar\u0131 yoksay\" etkinle\u015ftirilirse, grubun durumu, en az bir \u00fcyenin say\u0131sal bir de\u011feri varsa hesaplan\u0131r. \"Say\u0131sal olmayanlar\u0131 yoksay\" devre d\u0131\u015f\u0131ysa, grubun durumu yaln\u0131zca t\u00fcm grup \u00fcyelerinin say\u0131sal de\u011ferleri varsa hesaplan\u0131r."
            },
            "switch": {
                "data": {
                    "all": "T\u00fcm varl\u0131klar",
                    "entities": "\u00dcyeler",
                    "hide_members": "\u00dcyeleri gizle"
                },
                "description": "\"T\u00fcm varl\u0131klar\" etkinle\u015ftirilirse, grubun durumu yaln\u0131zca t\u00fcm \u00fcyeler a\u00e7\u0131ksa a\u00e7\u0131kt\u0131r. \"T\u00fcm varl\u0131klar\" devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131rsa, herhangi bir \u00fcye a\u00e7\u0131ksa grubun durumu a\u00e7\u0131kt\u0131r."
            }
        }
    },
    "selector": {
        "type": {
            "options": {
                "last": "En son g\u00fcncellenen",
                "max": "Maksimum",
                "mean": "Aritmetik ortalama",
                "median": "Medyan",
                "min": "Minimum",
                "product": "\u00dcr\u00fcn",
                "range": "\u0130statistiksel aral\u0131k",
                "stdev": "Standart sapma",
                "sum": "Toplam"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndan grup yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131, varl\u0131klar\u0131 ve bildirim hizmetlerini yeniden y\u00fckler.",
            "name": "Tekrar y\u00fckle"
        },
        "remove": {
            "description": "Bir grubu kald\u0131r\u0131r.",
            "fields": {
                "object_id": {
                    "description": "Bu grubun nesne kimli\u011fi. Bu nesne kimli\u011fi, varl\u0131k kimli\u011finin bir par\u00e7as\u0131 olarak kullan\u0131l\u0131r. Varl\u0131k kimli\u011fi bi\u00e7imi: [domain].[object_id].",
                    "name": "Nesne Kimli\u011fi"
                }
            },
            "name": "Kald\u0131r"
        },
        "set": {
            "description": "Bir kullan\u0131c\u0131 grubu olu\u015fturur/g\u00fcnceller.",
            "fields": {
                "add_entities": {
                    "description": "Gruba eklenecek \u00fcyelerin listesi. \"Varl\u0131klar\" veya \"Varl\u0131klar\u0131 kald\u0131r\" ile birlikte kullan\u0131lamaz.",
                    "name": "Varl\u0131k ekle"
                },
                "all": {
                    "description": "Grubun yaln\u0131zca t\u00fcm varl\u0131klar \"a\u00e7\u0131k\" durumdayken kullan\u0131lmas\u0131 gerekiyorsa bu se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirin.",
                    "name": "T\u00fcm\u00fc"
                },
                "entities": {
                    "description": "Gruptaki t\u00fcm \u00fcyelerin listesi. \"Varl\u0131k ekle\" veya \"Varl\u0131k kald\u0131r\" ile birlikte kullan\u0131lamaz.",
                    "name": "Varl\u0131klar"
                },
                "icon": {
                    "description": "Grup i\u00e7in simgenin ad\u0131.",
                    "name": "Simge"
                },
                "name": {
                    "description": "Grubun ad\u0131.",
                    "name": "Ad"
                },
                "object_id": {
                    "description": "Bu grubun nesne kimli\u011fi. Bu nesne kimli\u011fi, varl\u0131k kimli\u011finin bir par\u00e7as\u0131 olarak kullan\u0131l\u0131r. Varl\u0131k kimli\u011fi bi\u00e7imi: [domain].[object_id].",
                    "name": "Nesne Kimli\u011fi"
                },
                "remove_entities": {
                    "description": "Bir gruptan \u00e7\u0131kar\u0131lacak \u00fcyelerin listesi. \"Varl\u0131klar\" veya \"Varl\u0131k ekle\" ile birlikte kullan\u0131lamaz.",
                    "name": "Varl\u0131klar\u0131 kald\u0131r"
                }
            },
            "name": "Ayarla"
        }
    },
    "title": "Grup"
}