{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_pin": "\u00c9rv\u00e9nytelen PIN",
            "pairing_failure": "Nem lehet p\u00e1ros\u00edtani: {error_id}",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "pair": {
                "data": {
                    "pin": "PIN-k\u00f3d"
                },
                "description": "\u00cdrd be a t\u00e9v\u00e9n megjelen\u0151 PIN-k\u00f3dot",
                "title": "P\u00e1ros\u00edt\u00e1s"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "api_version": "API Verzi\u00f3",
                    "host": "Hoszt"
                }
            }
        }
    },
    "device_automation": {
        "trigger_type": {
            "turn_on": "Az eszk\u00f6znek be kell lennie kapcsolva"
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "recording_new": {
                "name": "\u00daj felv\u00e9tel el\u00e9rhet\u0151"
            },
            "recording_ongoing": {
                "name": "Felv\u00e9tel folyamatban"
            }
        },
        "light": {
            "ambilight": {
                "name": "Ambilight"
            }
        },
        "remote": {
            "remote": {
                "name": "T\u00e1vir\u00e1ny\u00edt\u00f3"
            }
        },
        "switch": {
            "ambilight_hue": {
                "name": "Ambilight + Hue"
            },
            "screen_state": {
                "name": "K\u00e9perny\u0151 \u00e1llapot"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "allow_notify": "Adat\u00e9rtes\u00edt\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s haszn\u00e1lat\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se."
                },
                "data_description": {
                    "allow_notify": "Enged\u00e9lyezze az adat\u00e9rtes\u00edt\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s haszn\u00e1lat\u00e1t a TV-n az id\u0151szakos lek\u00e9rdez\u00e9s helyett. Ez gyorsabb reakci\u00f3t tesz lehet\u0151v\u00e9 a TV \u00e1llapotv\u00e1ltoz\u00e1saira, azonban n\u00e9h\u00e1ny TV a firmware hib\u00e1i miatt nem reag\u00e1l, ha ez aktiv\u00e1lva van."
                }
            }
        }
    }
}