{
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "select_first": "\u00c4ndra {entity_name} till f\u00f6rsta alternativet",
            "select_last": "\u00c4ndra {entity_name} till sista alternativet",
            "select_next": "\u00c4ndra {entity_name} till n\u00e4sta alternativ",
            "select_option": "\u00c4ndra alternativ f\u00f6r {entity_name}",
            "select_previous": "\u00c4ndra {entity_name} till f\u00f6reg\u00e5ende alternativ"
        },
        "condition_type": {
            "selected_option": "Nuvarande alternativ f\u00f6r {entity_name}"
        },
        "extra_fields": {
            "for": "Varaktighet",
            "from": "Fr\u00e5n",
            "option": "Alternativ",
            "to": "Till"
        },
        "trigger_type": {
            "current_option_changed": "Alternativ f\u00f6r {entity_name} har \u00e4ndrats"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "V\u00e4lj",
            "state_attributes": {
                "options": {
                    "name": "Alternativ"
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "not_valid_option": {
            "message": "Alternativet {option} \u00e4r inte giltigt f\u00f6r enheten {entity_id} , giltiga alternativ \u00e4r: {options} ."
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{platform}-plattformen f\u00f6r integrationen {domain} st\u00f6ds inte.\n\nTa bort den fr\u00e5n din konfiguration och starta om Home Assistant f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda detta problem.",
            "title": "Plattformen st\u00f6ds inte"
        }
    },
    "services": {
        "select_first": {
            "description": "V\u00e4ljer det f\u00f6rsta alternativet.",
            "name": "F\u00f6rsta"
        },
        "select_last": {
            "description": "V\u00e4ljer det sista alternativet.",
            "name": "Sista"
        },
        "select_next": {
            "description": "V\u00e4ljer n\u00e4sta alternativ.",
            "fields": {
                "cycle": {
                    "description": "Om alternativet ska g\u00e5 fr\u00e5n det sista till det f\u00f6rsta.",
                    "name": "Cykla"
                }
            },
            "name": "N\u00e4sta"
        },
        "select_option": {
            "description": "V\u00e4ljer ett alternativ.",
            "fields": {
                "option": {
                    "description": "Alternativ som ska v\u00e4ljas.",
                    "name": "Alternativ"
                }
            },
            "name": "V\u00e4lj"
        },
        "select_previous": {
            "description": "V\u00e4ljer f\u00f6reg\u00e5ende alternativ.",
            "fields": {
                "cycle": {
                    "description": "Om alternativet ska g\u00e5 fr\u00e5n det f\u00f6rsta till det sista.",
                    "name": "Cykla"
                }
            },
            "name": "F\u00f6reg\u00e5ende"
        }
    },
    "title": "V\u00e4lj"
}