{
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "select_first": "{entity_name} ilk se\u00e7ene\u011fe de\u011fi\u015ftirin",
            "select_last": "{entity_name} \u00f6\u011fesini son se\u00e7ene\u011fe de\u011fi\u015ftirin",
            "select_next": "{entity_name} \u00f6\u011fesini sonraki se\u00e7ene\u011fe de\u011fi\u015ftir",
            "select_option": "{entity_name} se\u00e7ene\u011fini de\u011fi\u015ftirin",
            "select_previous": "{entity_name} \u00f6nceki se\u00e7ene\u011fe de\u011fi\u015ftir"
        },
        "condition_type": {
            "selected_option": "Ge\u00e7erli {entity_name} se\u00e7ili se\u00e7enek"
        },
        "extra_fields": {
            "cycle": "D\u00f6ng\u00fc",
            "for": "S\u00fcre",
            "from": "Kaynak",
            "option": "Se\u00e7enek",
            "to": "i\u00e7in"
        },
        "trigger_type": {
            "current_option_changed": "{entity_name} se\u00e7ene\u011fi de\u011fi\u015fti"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Se\u00e7",
            "state_attributes": {
                "options": {
                    "name": "Se\u00e7enekler"
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "not_valid_option": {
            "message": "{option} se\u00e7ene\u011fi, {entity_id} varl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in ge\u00e7erli de\u011fil, ge\u00e7erli se\u00e7enekler \u015funlard\u0131r: {options} ."
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} entegrasyonu i\u00e7in {platform} platformu, platform kurulumunu desteklemiyor. \n\n L\u00fctfen yap\u0131land\u0131rman\u0131zdan kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "Platform deste\u011fi desteklenmiyor"
        }
    },
    "services": {
        "select_first": {
            "description": "\u0130lk se\u00e7ene\u011fi se\u00e7er.",
            "name": "Birinci"
        },
        "select_last": {
            "description": "Son se\u00e7ene\u011fi se\u00e7er.",
            "name": "En son"
        },
        "select_next": {
            "description": "Sonraki se\u00e7ene\u011fi se\u00e7er.",
            "fields": {
                "cycle": {
                    "description": "Se\u00e7ene\u011fin sondan ba\u015fa do\u011fru d\u00f6nmesi gerekiyorsa.",
                    "name": "D\u00f6ng\u00fc"
                }
            },
            "name": "Sonraki"
        },
        "select_option": {
            "description": "Bir se\u00e7enek se\u00e7er.",
            "fields": {
                "option": {
                    "description": "Se\u00e7ilecek se\u00e7enek.",
                    "name": "Se\u00e7enek"
                }
            },
            "name": "Se\u00e7"
        },
        "select_previous": {
            "description": "\u00d6nceki se\u00e7ene\u011fi se\u00e7er.",
            "fields": {
                "cycle": {
                    "description": "Se\u00e7enek ilkinden sonuncusuna do\u011fru d\u00f6ng\u00fc yapmal\u0131d\u0131r.",
                    "name": "D\u00f6ng\u00fc"
                }
            },
            "name": "\u00d6nceki"
        }
    },
    "title": "Se\u00e7"
}