{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "V\u00e1laszt\u00e1si bemenet",
            "state_attributes": {
                "editable": {
                    "name": "Felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet \u00e1ltal kezelt",
                    "state": {
                        "false": "Nem",
                        "true": "Igen"
                    }
                },
                "options": {
                    "name": "Opci\u00f3k"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti a seg\u00edt\u0151ket a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"
        },
        "select_first": {
            "description": "Kiv\u00e1lasztja az els\u0151 opci\u00f3t.",
            "name": "Els\u0151"
        },
        "select_last": {
            "description": "Kiv\u00e1lasztja az utols\u00f3 opci\u00f3t.",
            "name": "Utols\u00f3"
        },
        "select_next": {
            "description": "Kiv\u00e1lasztja a k\u00f6vetkez\u0151 opci\u00f3t.",
            "fields": {
                "cycle": {
                    "description": "Ha az opci\u00f3nak a lista utols\u00f3 lehet\u0151s\u00e9ge ut\u00e1n, az els\u0151re kell ciklikusan visszav\u00e1ltania.",
                    "name": "Ciklus"
                }
            },
            "name": "K\u00f6vetkez\u0151"
        },
        "select_option": {
            "description": "Kiv\u00e1laszt egy opci\u00f3t.",
            "fields": {
                "option": {
                    "description": "Kiv\u00e1lasztand\u00f3 opci\u00f3.",
                    "name": "Opci\u00f3"
                }
            },
            "name": "Kiv\u00e1laszt\u00e1s"
        },
        "select_previous": {
            "description": "Kiv\u00e1lasztja az el\u0151z\u0151 opci\u00f3t.",
            "fields": {
                "cycle": {
                    "description": "Ha az opci\u00f3nak a lista utols\u00f3 lehet\u0151s\u00e9ge ut\u00e1n, az els\u0151re kell ciklikusan visszav\u00e1ltania.",
                    "name": "Ciklus"
                }
            },
            "name": "El\u0151z\u0151"
        },
        "set_options": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja az opci\u00f3kat.",
            "fields": {
                "options": {
                    "description": "Opci\u00f3k list\u00e1ja.",
                    "name": "Opci\u00f3k"
                }
            },
            "name": "Opci\u00f3k megad\u00e1sa"
        }
    },
    "title": "V\u00e1laszt\u00e1si bemenet"
}