{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "authorize_url_timeout": "Id\u0151t\u00fall\u00e9p\u00e9s a hiteles\u00edt\u00e9si URL l\u00e9trehoz\u00e1sakor.",
            "missing_configuration": "A komponens nincs konfigur\u00e1lva. K\u00e9rem, k\u00f6vesse a dokument\u00e1ci\u00f3t.",
            "no_url_available": "Nincs el\u00e9rhet\u0151 URL. A hib\u00e1val kapcsolatos inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt n\u00e9zze meg a [s\u00fag\u00f3]({docs_url}) le\u00edr\u00e1s\u00e1t.",
            "oauth_error": "\u00c9rv\u00e9nytelen token adatok \u00e9rkeztek.",
            "oauth_failed": "Hiba a hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token megszerz\u00e9se k\u00f6zben.",
            "oauth_timeout": "Id\u0151t\u00fall\u00e9p\u00e9s az OAuth-token felold\u00e1sakor.",
            "oauth_unauthorized": "OAuth enged\u00e9lyez\u00e9si hiba a hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token megszerz\u00e9se sor\u00e1n.",
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "create_entry": {
            "default": "Sikeres hiteles\u00edt\u00e9s"
        },
        "step": {
            "pick_implementation": {
                "title": "V\u00e1lasszon egy hiteles\u00edt\u00e9si m\u00f3dszert"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "move_to_netamo": {
            "description": "A Home Assistant t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st kapott arr\u00f3l, hogy a Legrand Home+ Control integr\u00e1ci\u00f3 \u00e1ltal haszn\u00e1lt platform decemberben le\u00e1ll.\n\nHa ez megt\u00f6rt\u00e9nik, az azt jelenti, hogy ez az integr\u00e1ci\u00f3 m\u00e1r nem m\u0171k\u00f6dik. Javasoljuk, hogy t\u00e1vol\u00edtsa el ezt az integr\u00e1ci\u00f3t \u00e9s v\u00e1ltson a [Netatmo]({url}) integr\u00e1ci\u00f3ra, amely helyettes\u00edti a Legrand Home+ Control eszk\u00f6z\u00f6k vez\u00e9rl\u00e9s\u00e9t.",
            "title": "Legrand Home+ Control elavult"
        },
        "move_to_netatmo": {
            "description": "A Home Assistant t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st kapott arr\u00f3l, hogy a Legrand Home+ Control integr\u00e1ci\u00f3 \u00e1ltal haszn\u00e1lt platform decemberben le\u00e1ll.\n\nHa ez megt\u00f6rt\u00e9nik, az azt jelenti, hogy ez az integr\u00e1ci\u00f3 m\u00e1r nem m\u0171k\u00f6dik. Javasoljuk, hogy t\u00e1vol\u00edtsa el ezt az integr\u00e1ci\u00f3t \u00e9s v\u00e1ltson a [Netatmo]({url}) integr\u00e1ci\u00f3ra, amely helyettes\u00edti a Legrand Home+ Control eszk\u00f6z\u00f6k vez\u00e9rl\u00e9s\u00e9t.",
            "title": "Legrand Home+ Control elavult"
        }
    }
}