{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hesap zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "already_in_progress": "Yap\u0131land\u0131rma ak\u0131\u015f\u0131 zaten devam ediyor",
            "authorize_url_timeout": "Yetkilendirme URL'si olu\u015ftururken zaman a\u015f\u0131m\u0131.",
            "missing_configuration": "Bile\u015fen yap\u0131land\u0131r\u0131lmam\u0131\u015f. L\u00fctfen belgeleri takip edin.",
            "no_url_available": "Kullan\u0131labilir URL yok. Bu hata hakk\u0131nda bilgi i\u00e7in [yard\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fcne bak\u0131n]({docs_url})",
            "oauth_error": "Ge\u00e7ersiz anahtar verileri al\u0131nd\u0131.",
            "oauth_failed": "Eri\u015fim anahtar\u0131 al\u0131n\u0131rken hata olu\u015ftu.",
            "oauth_timeout": "OAuth anahtar\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6zme zaman a\u015f\u0131m\u0131.",
            "oauth_unauthorized": "Eri\u015fim anahtar\u0131 al\u0131n\u0131rken OAuth yetkilendirme hatas\u0131.",
            "single_instance_allowed": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. Yaln\u0131zca tek bir konfig\u00fcrasyon m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."
        },
        "create_entry": {
            "default": "Ba\u015far\u0131yla do\u011fruland\u0131"
        },
        "step": {
            "pick_implementation": {
                "title": "Kimlik do\u011frulama y\u00f6ntemini se\u00e7"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "move_to_netamo": {
            "description": "Home Assistant'a Legrand Home+ Control entegrasyonunun kulland\u0131\u011f\u0131 platformun \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki Aral\u0131k ay\u0131nda kapat\u0131laca\u011f\u0131 bilgisi verildi. \n\n Bu ger\u00e7ekle\u015fti\u011finde, bu entegrasyonun art\u0131k i\u015flevsel olmad\u0131\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir. Bu entegrasyonu kald\u0131rman\u0131z\u0131 ve Legrand Home+ Kontrol cihazlar\u0131n\u0131z\u0131n kontrol\u00fcn\u00fcn yerine ge\u00e7en [Netatmo]( {url} ) entegrasyonuna ge\u00e7menizi tavsiye ederiz.",
            "title": "Legrand Home+ Control'\u00fcn kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lmas\u0131"
        },
        "move_to_netatmo": {
            "description": "Home Assistant'a Legrand Home+ Control entegrasyonunun kulland\u0131\u011f\u0131 platformun \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki Aral\u0131k ay\u0131nda kapat\u0131laca\u011f\u0131 bilgisi verildi. \n\n Bu ger\u00e7ekle\u015fti\u011finde, bu entegrasyonun art\u0131k i\u015flevsel olmad\u0131\u011f\u0131 anlam\u0131na gelir. Bu entegrasyonu kald\u0131rman\u0131z\u0131 ve Legrand Home+ Kontrol cihazlar\u0131n\u0131z\u0131n kontrol\u00fcn\u00fcn yerine ge\u00e7en [Netatmo]( {url} ) entegrasyonuna ge\u00e7menizi tavsiye ederiz.",
            "title": "Legrand Home+ Control'\u00fcn kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lmas\u0131"
        }
    }
}