{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El dispositiu ja est\u00e0 configurat"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "invalid_auth": "Autenticaci\u00f3 inv\u00e0lida",
            "unknown": "Error inesperat"
        },
        "flow_title": "{mac} ({ip})",
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Amfitri\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "system_id": "ID del sistema"
                },
                "description": "L'ID de sistema es pot obtenir des de l'aplicaci\u00f3 MyLink dins de Integraci\u00f3, seleccionant qualsevol servei que no sigui al n\u00favol."
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "target_id": "Opcions de configuraci\u00f3 de la coberta."
                },
                "title": "Configura opcions de MyLink"
            },
            "target_config": {
                "data": {
                    "reverse": "La coberta est\u00e0 invertida"
                },
                "description": "Opcions de configuraci\u00f3 de `{target_name}`",
                "title": "Configura coberta MyLink"
            }
        }
    }
}