{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "flow_title": "{mac} ({ip})",
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "port": "Port",
                    "system_id": "Rendszerazonos\u00edt\u00f3"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A Somfy MyLink hub g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "description": "A rendszerazonos\u00edt\u00f3t a MyLink alkalmaz\u00e1s Integr\u00e1ci\u00f3 r\u00e9sz\u00e9ben lehet beszerezni, b\u00e1rmely nem Cloud szolg\u00e1ltat\u00e1s kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1val."
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "target_id": "Az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak konfigur\u00e1l\u00e1sa."
                },
                "title": "Mylink be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            },
            "target_config": {
                "data": {
                    "reverse": "Ford\u00edtott \u00e1rny\u00e9kol\u00f3"
                },
                "description": "`{target_name}` be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak konfigur\u00e1l\u00e1sa",
                "title": "MyLink \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    }
}