{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El dispositiu ja est\u00e0 configurat"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "No s'ha pogut connectar - comprova el n\u00famero de s\u00e8rie",
            "invalid_ip": "Adre\u00e7a IP inv\u00e0lida",
            "invalid_serial": "N\u00famero de s\u00e8rie inv\u00e0lid",
            "unknown": "Error inesperat"
        },
        "step": {
            "manual": {
                "data": {
                    "ip_address": "Adre\u00e7a IP",
                    "serial": "N\u00famero de s\u00e8rie (12 d\u00edgits)"
                },
                "description": "Configura un Nob\u00f8 Ecohub que no ha estat descobert a la teva xarxa local. Si el teu concentrador es troba en una altra xarxa, pots connectar-lo introduint el n\u00famero de s\u00e8rie complet (12 d\u00edgits) i la seva adre\u00e7a IP."
            },
            "selected": {
                "data": {
                    "serial_suffix": "Sufix del n\u00famero de s\u00e8rie (3 d\u00edgits)"
                },
                "description": "Configurant {hub}.\n\nPer connectar-te al hub, has d'introduir els darrers 3 d\u00edgits del n\u00famero de s\u00e8rie del hub."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "device": "Hubs descoberts"
                },
                "description": "Selecciona el Nob\u00f8 Ecohub a configurar"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "select": {
            "global_override": {
                "state": {
                    "away": "A fora",
                    "comfort": "Confort",
                    "eco": "Econ\u00f2mic",
                    "none": "Cap"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "override_type": "Tipus de substituci\u00f3"
                },
                "description": "Selecciona substitueix el tipus \"Ara\" (\"Now\") per finalitzar la substituci\u00f3 del canvi de perfil de la setmana vinent."
            }
        }
    }
}