{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Seade on juba h\u00e4\u00e4lestatud"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "\u00dchendamine nurjus - kontrolli seerianumbrit",
            "invalid_ip": "Sobimatu IP-aadress",
            "invalid_serial": "Sobimatu seerianumber",
            "unknown": "Ootamatu t\u00f5rge"
        },
        "step": {
            "manual": {
                "data": {
                    "ip_address": "IP-aadress",
                    "serial": "Seerianumber (12 numbrit)"
                },
                "description": "Seadista Nob\u00f8 Ecohub, mida ei ole kohalikus v\u00f5rgus avastatud. Kui hub asub teises v\u00f5rgus, saad sellega ikkagi \u00fchendust luua, sisestades t\u00e4ieliku seerianumbri (12 numbrit) ja IP-aadressi."
            },
            "selected": {
                "data": {
                    "serial_suffix": "Seerianumbri j\u00e4relliide (3 numbrit)"
                },
                "description": "{hub}-i seadistamine.\n\nJaoturiga \u00fchenduse loomiseks pead sisestama jaoturi seerianumbri viimased 3 numbrit."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "device": "Avastatud s\u00f5lmpunktid"
                },
                "description": "Vali konfigureeritav Nob\u00f8 Ecohub."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "select": {
            "global_override": {
                "name": "\u00fcldine alistamine",
                "state": {
                    "away": "Eemal",
                    "comfort": "Mugav",
                    "eco": "\u00d6ko",
                    "none": "Puudub"
                }
            },
            "week_profile": {
                "name": "n\u00e4dala profiil"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "override_type": "Alistamise t\u00fc\u00fcp"
                },
                "description": "Vali alistamise t\u00fc\u00fcp \"N\u00fc\u00fcd\", et l\u00f5petada alistamine j\u00e4rgmisel n\u00e4dalal profiili muutmisel."
            }
        }
    }
}