{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta - kontrollera serienumret",
            "invalid_ip": "Ogiltig IP-adress",
            "invalid_serial": "Ogiltigt serienummer",
            "unknown": "Ov\u00e4ntat fel"
        },
        "step": {
            "manual": {
                "data": {
                    "ip_address": "IP-adress",
                    "serial": "Serienummer (12 siffror)"
                },
                "description": "Konfigurera en Nob\u00f8 Ecohub som inte uppt\u00e4ckts i ditt lokala n\u00e4tverk. Om din hubb \u00e4r p\u00e5 ett annat n\u00e4tverk kan du fortfarande ansluta till det genom att ange hela serienumret (12 siffror) och dess IP-adress."
            },
            "selected": {
                "data": {
                    "serial_suffix": "Serienummersuffix (3 siffror)"
                },
                "description": "Konfigurerar {hub} . F\u00f6r att ansluta till hubben m\u00e5ste du ange de tre sista siffrorna i hubbens serienummer."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "device": "Identifierade hubbar"
                },
                "description": "V\u00e4lj Nob\u00f8 Ecohub f\u00f6r att konfigurera."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "select": {
            "global_override": {
                "name": "global \u00e5sidos\u00e4ttning",
                "state": {
                    "away": "Borta",
                    "comfort": "Komfort",
                    "eco": "Eco",
                    "none": "Inget"
                }
            },
            "week_profile": {
                "name": "veckoprofil"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "override_type": "\u00c5sidos\u00e4tt typ"
                },
                "description": "V\u00e4lj \u00e5sidos\u00e4ttningstyp \"Nu\" f\u00f6r att avsluta \u00e5sidos\u00e4ttningen vid n\u00e4sta veckas profil\u00e4ndring."
            }
        }
    }
}