{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "El szeretn\u00e9 kezdeni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st?"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A {integration_title} YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa megsz\u0171nik.\n\nA konfigur\u00e1ci\u00f3ja m\u00e1r import\u00e1lva van.\n\nT\u00e1vol\u00edtsa el a `{domain}` konfigur\u00e1ci\u00f3t a konfigur\u00e1ci\u00f3.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, hogy megoldja ezt a probl\u00e9m\u00e1t.",
            "title": "A {integration_title} YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    },
    "services": {
        "turn_on": {
            "description": "A f\u00e9ny RGB k\u00f3dj\u00e1t az URL vagy f\u00e1jl el\u00e9r\u00e9si \u00faton megadott k\u00e9pen tal\u00e1lhat\u00f3 domin\u00e1ns sz\u00ednre \u00e1ll\u00edtja.",
            "fields": {
                "color_extract_path": {
                    "description": "Annak a k\u00e9pnek a teljes rendszer\u00fatvonala, amelyb\u0151l RGB \u00e9rt\u00e9keket szeretn\u00e9nk kinyerni. Enged\u00e9lyezni kell az allowlist_external_dirs opci\u00f3ban.",
                    "name": "\u00datvonal"
                },
                "color_extract_url": {
                    "description": "Annak a k\u00e9pnek az URL-c\u00edme, amelyb\u0151l RGB \u00e9rt\u00e9keket szeretn\u00e9nk kinyerni. Enged\u00e9lyezni kell az allowlist_external_urls opci\u00f3ban.",
                    "name": "URL"
                }
            },
            "name": "Bekapcsol\u00e1s"
        }
    }
}