{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Darbo diena jau nustatyta su pasirinkta konfig\u016bracija",
            "incorrect_province": "Neteisingas suskirstymas i\u0161 yaml importo"
        },
        "error": {
            "add_holiday_error": "Neteisingas datos formatas (YYYY-MM-DD)",
            "add_holiday_range_error": "Neteisingas datos intervalo formatas (YYYYY-MM-DD,YYYYY-MM-DD)",
            "already_configured": "Paslauga jau sukonfig\u016bruota",
            "remove_holiday_error": "Netinkamas datos formatas (MMMM-MM-DD) arba \u0161vent\u0117s pavadinimas nerastas",
            "remove_holiday_range_error": "Neteisingas datos intervalo formatas (YYYYY-MM-DD,YYYYY-MM-DD)"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Prid\u0117ti atostogas",
                    "category": "Papildoma kategorija kaip atostogos",
                    "days_offset": "U\u017eskaita",
                    "excludes": "I\u0161skyrus",
                    "language": "Vardini\u0173 \u0161ven\u010di\u0173 kalba",
                    "province": "\u0160alies suskirstymas",
                    "remove_holidays": "Pa\u0161alinti atostogas",
                    "workdays": "Darbo dienos"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Prid\u0117kite tinkintas \u0161ventes kaip YYYY-MM-DD arba kaip diapazon\u0105 naudodami skirtuk\u0105 \u201e,\u201c.",
                    "category": "Pasirinkite papildomas kategorijas, kurias norite \u012ftraukti kaip \u0161ventes",
                    "days_offset": "Dien\u0173 nuokrypis nuo dabartin\u0117s dienos",
                    "excludes": "Darbo dien\u0173, kurias reikia ne\u012ftraukti, s\u0105ra\u0161as, atkreipkite d\u0117mes\u012f \u012f raktin\u012f \u017eod\u012f \u201eatostogos\u201c ir perskaitykite dokumentacij\u0105, kaip teisingai j\u012f naudoti",
                    "language": "Kalba, naudojama konfig\u016bruojant \u012fvardintus atostog\u0173 i\u0161skyrimus",
                    "province": "Valstyb\u0117, teritorija, provincija arba \u0161alies regionas",
                    "remove_holidays": "Pa\u0161alinkite \u0161ventes kaip YYYY-MM-DD, kaip diapazon\u0105 naudodami \",\" kaip skyrikl\u012f arba naudodami pavadinimo dal\u012f",
                    "workdays": "Darbo dien\u0173 s\u0105ra\u0161as"
                },
                "description": "Nustatykite papildomas parinktis {name} sukonfig\u016bruot\u0105 \u0161aliai {country}"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "\u0160alis",
                    "name": "Vardas"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "workday": {
                "state_attributes": {
                    "days_offset": {
                        "name": "U\u017eskaita"
                    },
                    "excludes": {
                        "name": "I\u0161skyrus"
                    },
                    "workdays": {
                        "name": "Darbo dienos"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "bad_country": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "country": {
                        "data": {
                            "country": "\u0160alis"
                        },
                        "description": "Pasirinkite \u0161al\u012f, kuri\u0105 naudosite darbo dienos jutikliui.",
                        "title": "Pasirinkite \u0161al\u012f {title}"
                    },
                    "province": {
                        "data": {
                            "province": "\u0160alies suskirstymas"
                        },
                        "data_description": {
                            "province": "Valstyb\u0117, teritorija, provincija, \u0161alies regionas"
                        },
                        "description": "Pasirinkite provincij\u0105 \u0161alyje {country} kuri\u0105 norite naudoti darbo dienos jutikliui.",
                        "title": "Pasirinkite provincij\u0105 {title}"
                    }
                }
            },
            "title": "Sukonfig\u016bruota \u0161alis, skirta {title} neegzistuoja"
        },
        "bad_date_holiday": {
            "fix_flow": {
                "error": {
                    "remove_holiday_error": "Netinkamas datos formatas (MMMM-MM-DD) arba \u0161vent\u0117s pavadinimas nerastas"
                },
                "step": {
                    "fix_remove_holiday": {
                        "data": {
                            "remove_holidays": "Pa\u0161alinti atostogas"
                        },
                        "data_description": {
                            "remove_holidays": "Pa\u0161alinkite \u0161ventes kaip YYYY-MM-DD, kaip diapazon\u0105 naudodami \",\" kaip skyrikl\u012f arba naudodami pavadinimo dal\u012f"
                        },
                        "description": "Pa\u0161alinkite atostog\u0173 dat\u0105 \u201e {remove_holidays} \u201c, nes jos negalima rasti \u0161alyje {country} .",
                        "title": "Sukonfig\u016bruota {title}  atostog\u0173 data {remove_holidays} neegzistuoja"
                    }
                }
            },
            "title": "Sukonfig\u016bruota {title}  atostog\u0173 data {remove_holidays} neegzistuoja"
        },
        "bad_named_holiday": {
            "fix_flow": {
                "error": {
                    "remove_holiday_error": "Netinkamas datos formatas (MMMM-MM-DD) arba \u0161vent\u0117s pavadinimas nerastas"
                },
                "step": {
                    "fix_remove_holiday": {
                        "data": {
                            "remove_holidays": "Pa\u0161alinti atostogas"
                        },
                        "data_description": {
                            "remove_holidays": "Pa\u0161alinkite \u0161ventes kaip YYYY-MM-DD, kaip diapazon\u0105 naudodami \",\" kaip skyrikl\u012f arba naudodami pavadinimo dal\u012f"
                        },
                        "description": "Pa\u0161alinkite pavadint\u0105 \u0161vent\u0119 \u201e {remove_holidays} \u201c, nes jos negalima rasti \u0161alyje {country} .",
                        "title": "Sukonfig\u016bruota \u0161vent\u0117, pavadinta {remove_holidays} skirta {title} neegzistuoja"
                    },
                    "named_holiday": {
                        "data": {
                            "remove_holidays": "Pa\u0161alinti atostogas"
                        },
                        "data_description": {
                            "remove_holidays": "Pa\u0161alinkite \u0161ventes kaip YYYY-MM-DD, kaip diapazon\u0105 naudodami \",\" kaip skyrikl\u012f arba naudodami pavadinimo dal\u012f"
                        },
                        "description": "Pa\u0161alinkite pavadint\u0105 \u0161vent\u0119 \u201e {remove_holidays} \u201c, nes jos negalima rasti \u0161alyje {country} .",
                        "title": "Sukonfig\u016bruota \u0161vent\u0117, pavadinta {remove_holidays} skirta {title} neegzistuoja"
                    }
                }
            },
            "title": "Sukonfig\u016bruota \u0161vent\u0117, pavadinta {remove_holidays} skirta {title} neegzistuoja"
        },
        "bad_province": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "province": {
                        "data": {
                            "province": "\u0160alies suskirstymas"
                        },
                        "data_description": {
                            "province": "Valstyb\u0117, teritorija, provincija, \u0161alies regionas"
                        },
                        "description": "Pasirinkite provincij\u0105 \u0161alyje {country} kuri\u0105 norite naudoti darbo dienos jutikliui.",
                        "title": "Pasirinkite provincij\u0105 {title}"
                    }
                }
            },
            "title": "Sukonfig\u016bruota provincija \u0161alyje {country} skirta {title} neegzistuoja"
        },
        "deprecated_yaml": {
            "description": "\"Workday\" konfig\u016bravimas naudojant YAML pa\u0161alinamas.\n\nJ\u016bs\u0173 esama YAML konfig\u016bracija buvo automati\u0161kai importuota \u012f vartotojo s\u0105saj\u0105.\n\nPa\u0161alinkite \"Workday\" YAML konfig\u016bracij\u0105 i\u0161 savo configuration.yaml failo ir i\u0161 naujo paleiskite \"Home Assistant\", kad \u0161i problema b\u016bt\u0173 i\u0161spr\u0119sta.",
            "title": "Pa\u0161alinama \"Workday\" YAML konfig\u016bracija"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_error": "Neteisingas datos formatas (YYYY-MM-DD)",
            "add_holiday_range_error": "Neteisingas datos intervalo formatas (YYYYY-MM-DD,YYYYY-MM-DD)",
            "already_configured": "Paslauga su tokia konfig\u016bracija jau yra",
            "remove_holiday_error": "Netinkamas datos formatas (MMMM-MM-DD) arba \u0161vent\u0117s pavadinimas nerastas",
            "remove_holiday_range_error": "Neteisingas datos intervalo formatas (YYYYY-MM-DD,YYYYY-MM-DD)"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Prid\u0117ti atostogas",
                    "category": "Papildoma kategorija kaip atostogos",
                    "days_offset": "U\u017eskaita",
                    "excludes": "I\u0161skyrus",
                    "language": "Vardini\u0173 \u0161ven\u010di\u0173 kalba",
                    "province": "\u0160alies suskirstymas",
                    "remove_holidays": "Pa\u0161alinti atostogas",
                    "workdays": "Darbo dienos"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Prid\u0117kite tinkintas \u0161ventes kaip YYYY-MM-DD arba kaip diapazon\u0105 naudodami skirtuk\u0105 \u201e,\u201c.",
                    "category": "Pasirinkite papildomas kategorijas, kurias norite \u012ftraukti kaip \u0161ventes",
                    "days_offset": "Dien\u0173 nuokrypis nuo dabartin\u0117s dienos",
                    "excludes": "Darbo dien\u0173, kurias reikia ne\u012ftraukti, s\u0105ra\u0161as, atkreipkite d\u0117mes\u012f \u012f raktin\u012f \u017eod\u012f \u201eatostogos\u201c ir perskaitykite dokumentacij\u0105, kaip teisingai j\u012f naudoti",
                    "language": "Kalba, naudojama konfig\u016bruojant \u012fvardintus atostog\u0173 i\u0161skyrimus",
                    "province": "Valstyb\u0117, teritorija, provincija arba \u0161alies regionas",
                    "remove_holidays": "Pa\u0161alinkite \u0161ventes kaip YYYY-MM-DD, kaip diapazon\u0105 naudodami \",\" kaip skyrikl\u012f arba naudodami pavadinimo dal\u012f",
                    "workdays": "Darbo dien\u0173 s\u0105ra\u0161as"
                },
                "description": "Pakeiskite papildomas {name} parinktis, sukonfig\u016bruotas \u0161aliai {country}"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "category": {
            "options": {
                "armed_forces": "Ginkluotosios paj\u0117gos",
                "bank": "Bankas",
                "chinese": "Kin\u0173",
                "christian": "Krik\u0161\u010dionis",
                "government": "Vyriausyb\u0117",
                "half_day": "Pus\u0117 dienos",
                "hebrew": "Hebraj\u0173",
                "hindu": "Hindu",
                "islamic": "islami\u0161kas",
                "optional": "Neprivaloma",
                "public": "Vie\u0161as",
                "school": "Mokykla",
                "unofficial": "Neoficialus",
                "workday": "Darbo diena"
            }
        },
        "country": {
            "options": {
                "none": "N\u0117ra \u0161alies"
            }
        },
        "days": {
            "options": {
                "fri": "Penktadienis",
                "holiday": "Atostogos",
                "mon": "Pirmadienis",
                "sat": "\u0160e\u0161tadienis",
                "sun": "Sekmadienis",
                "thu": "Ketvirtadienis",
                "tue": "Antradienis",
                "wed": "Tre\u010diadienis"
            }
        },
        "province": {
            "options": {
                "none": "N\u0117ra padalijimo"
            }
        }
    },
    "services": {
        "check_date": {
            "description": "Patikrinkite, ar data yra darbo diena.",
            "fields": {
                "check_date": {
                    "description": "Data patikrinti, ar darbo diena.",
                    "name": "Data"
                }
            },
            "name": "Patikrinimo data"
        }
    },
    "title": "Darbo diena"
}