{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "ssl": "SSL tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyt haszn\u00e1l",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v",
                    "verify_ssl": "SSL-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9se"
                },
                "description": "K\u00e9rem, adja meg az eszk\u00f6z csatlakoztat\u00e1si adatait."
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml_import_issue_cannot_connect": {
            "description": "Az Enigma2 YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa megsz\u0171nik, de hiba t\u00f6rt\u00e9nt a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak import\u00e1l\u00e1sa sor\u00e1n.\n\nGy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9khez val\u00f3 csatlakoz\u00e1s m\u0171k\u00f6dik \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1s megism\u00e9tl\u00e9s\u00e9hez vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Enigma2 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa a [be\u00e1ll\u00edt\u00e1st manu\u00e1lisan]({url}).",
            "title": "Az Enigma2 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_invalid_auth": {
            "description": "Az Enigma2 YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa megsz\u0171nik, de hiba t\u00f6rt\u00e9nt a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak import\u00e1l\u00e1sa sor\u00e1n.\n\nGy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy a hiteles\u00edt\u00e9si adatok helyesek \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1s megism\u00e9tl\u00e9s\u00e9hez vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Enigma2 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa a [be\u00e1ll\u00edt\u00e1st manu\u00e1lisan]({url}).",
            "title": "Az Enigma2 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_unknown": {
            "description": "Az Enigma2 YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa megsz\u0171nik, de hiba t\u00f6rt\u00e9nt a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak import\u00e1l\u00e1sa sor\u00e1n.\n\nGy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9khez val\u00f3 csatlakoz\u00e1s m\u0171k\u00f6dik, a hiteles\u00edt\u00e9si adatok helyesek, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1s megism\u00e9tl\u00e9s\u00e9hez vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Enigma2 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa a [be\u00e1ll\u00edt\u00e1st manu\u00e1lisan]({url}).",
            "title": "Az Enigma2 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "deep_standby": "Kikapcsol\u00e1s m\u00e9ly k\u00e9szenl\u00e9tbe",
                    "source_bouquet": "M\u00e9diaforr\u00e1sk\u00e9nt haszn\u00e1land\u00f3 csatorna csoport",
                    "use_channel_icon": "Csatornaikon megjelen\u00edt\u00e9se m\u00e9diak\u00e9pk\u00e9nt"
                },
                "data_description": {
                    "deep_standby": "Az eszk\u00f6zt m\u00e9ly k\u00e9szenl\u00e9ti m\u00f3dba (kikapcsol\u00e1s) kapcsolja \u00e1t a k\u00e9szenl\u00e9ti m\u00f3d helyett."
                }
            }
        }
    }
}