{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured_account": "Konto har redan konfigurerats",
            "ezviz_cloud_account_missing": "Ezviz molnkonto saknas. V\u00e4nligen konfigurera om Ezviz molnkonto",
            "reauth_successful": "\u00c5terautentisering lyckades",
            "unknown": "Ov\u00e4ntat fel"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta.",
            "invalid_auth": "Ogiltig autentisering",
            "invalid_host": "Ogiltigt v\u00e4rdnamn eller IP-adress",
            "mfa_required": "2FA aktiverat p\u00e5 kontot, v\u00e4nligen inaktivera och f\u00f6rs\u00f6k igen"
        },
        "flow_title": "{serial}",
        "step": {
            "confirm": {
                "data": {
                    "password": "L\u00f6senord",
                    "username": "Anv\u00e4ndarnamn"
                },
                "description": "Ange RTSP-uppgifter f\u00f6r Ezviz-kamera {serial} med IP {ip_address}",
                "title": "Uppt\u00e4ckte EZVIZ-kamera"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "L\u00f6senord",
                    "username": "Anv\u00e4ndarnamn"
                },
                "description": "Ange autentiseringsuppgifter f\u00f6r att \u00e5terautentisera till Ezviz-molnkonto",
                "title": "Autentiseringen har upph\u00f6rt att g\u00e4lla f\u00f6r {name}"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "password": "L\u00f6senord",
                    "url": "URL",
                    "username": "Anv\u00e4ndarnamn"
                },
                "title": "Anslut till EZVIZ-molnet"
            },
            "user_custom_url": {
                "data": {
                    "password": "L\u00f6senord",
                    "url": "URL",
                    "username": "Anv\u00e4ndarnamn"
                },
                "description": "Ange din regions URL manuellt",
                "title": "Anslut till anpassad EZVIZ URL"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "alarm_schedules_enabled": {
                "name": "Larmscheman aktiverade"
            },
            "encrypted": {
                "name": "Kryptering"
            }
        },
        "button": {
            "ptz_down": {
                "name": "PTZ ned\u00e5t"
            },
            "ptz_left": {
                "name": "PTZ v\u00e4nster"
            },
            "ptz_right": {
                "name": "PTZ h\u00f6ger"
            },
            "ptz_up": {
                "name": "PTZ upp"
            }
        },
        "image": {
            "last_motion_image": {
                "name": "Sista r\u00f6rliga bilden"
            }
        },
        "light": {
            "light": {
                "name": "Lampa"
            }
        },
        "number": {
            "detection_sensibility": {
                "name": "Detektionsk\u00e4nslighet"
            }
        },
        "select": {
            "alarm_sound_mode": {
                "name": "Varningsljud",
                "state": {
                    "intensive": "Intensiv",
                    "silent": "Tyst",
                    "soft": "Mjuk"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "alarm_sound_mod": {
                "name": "Ljudniv\u00e5 f\u00f6r larm"
            },
            "last_alarm_pic": {
                "name": "Bild fr\u00e5n senaste larm URL"
            },
            "last_alarm_time": {
                "name": "Senaste larm tid"
            },
            "last_alarm_type_code": {
                "name": "Senaste larm typ kod"
            },
            "last_alarm_type_name": {
                "name": "Senaste larm typ namn"
            },
            "local_ip": {
                "name": "Lokal IP"
            },
            "pir_status": {
                "name": "PIR-status"
            },
            "seconds_last_trigger": {
                "name": "Sekunder sedan senaste trigger"
            },
            "supported_channels": {
                "name": "Kanaler som st\u00f6ds"
            },
            "wan_ip": {
                "name": "WAN IP"
            }
        },
        "siren": {
            "siren": {
                "name": "Siren"
            }
        },
        "switch": {
            "all_day_video_recording": {
                "name": "Videoinspelning hela dygnet"
            },
            "audio": {
                "name": "Ljud"
            },
            "auto_sleep": {
                "name": "Automatiskt vilol\u00e4ge"
            },
            "flicker_light_on_movement": {
                "name": "Blinka ljus vid r\u00f6relse"
            },
            "follow_movement": {
                "name": "F\u00f6lj r\u00f6relse"
            },
            "infrared_light": {
                "name": "IR-ljus"
            },
            "motion_tracking": {
                "name": "R\u00f6relsesp\u00e5rning"
            },
            "pir_motion_activated_light": {
                "name": "PIR r\u00f6relseaktiverat ljus"
            },
            "privacy": {
                "name": "Integritet"
            },
            "sleep": {
                "name": "Vilol\u00e4ge"
            },
            "status_light": {
                "name": "Statuslampa"
            },
            "tamper_alarm": {
                "name": "Sabotagelarm"
            }
        },
        "update": {
            "firmware": {
                "name": "Firmware"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "service_deprecation_alarm_sound_level": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Ezviz Alarm ljudniv\u00e5tj\u00e4nst \u00e4r f\u00f6r\u00e5ldrad och kommer att tas bort.\nF\u00f6r att st\u00e4lla in alarmljudniv\u00e5n kan du ist\u00e4llet anv\u00e4nda tj\u00e4nsten \"select.select_option\" som riktar sig till varningsljudenheten.\n\nTa bort den h\u00e4r tj\u00e4nsten fr\u00e5n dina automatiseringar och skript och v\u00e4lj **skicka** f\u00f6r att st\u00e4nga problemet.",
                        "title": "Ezviz Alarm ljudniv\u00e5tj\u00e4nst h\u00e5ller p\u00e5 att tas bort"
                    }
                }
            },
            "title": "Ezviz Alarm ljudniv\u00e5tj\u00e4nst h\u00e5ller p\u00e5 att tas bort"
        },
        "service_depreciation_detection_sensibility": {
            "description": "Ezviz Detection sensitivity tj\u00e4nsten \u00e4r f\u00f6r\u00e5ldrad och kommer att tas bort i Home Assistant 2023.12; V\u00e4nligen justera automatiseringar eller skripten som anv\u00e4nder tj\u00e4nsten och v\u00e4lj skicka nedan f\u00f6r att markera detta problem som l\u00f6st.",
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Ezviz Detection sensitivity service \u00e4r f\u00f6r\u00e5ldrad och kommer att tas bort i Home Assistant 2023.12.\nF\u00f6r att st\u00e4lla in k\u00e4nsligheten kan du ist\u00e4llet anv\u00e4nda tj\u00e4nsten `number.set_value` som riktar sig till enheten Detection sensitivity.\n\nTa bort den h\u00e4r tj\u00e4nsten fr\u00e5n dina automatiseringar och skript och v\u00e4lj **skicka** f\u00f6r att st\u00e4nga det h\u00e4r problemet.",
                        "title": "Ezviz Detection sensitivity-tj\u00e4nsten h\u00e5ller p\u00e5 att tas bort"
                    }
                }
            },
            "title": "Ezviz Detection sensitivity-tj\u00e4nsten h\u00e5ller p\u00e5 att tas bort"
        },
        "service_depreciation_ptz": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Ezviz Alarm ljudniv\u00e5tj\u00e4nst \u00e4r f\u00f6r\u00e5ldrad och kommer att tas bort.\nF\u00f6r att st\u00e4lla in alarmljudniv\u00e5n kan du ist\u00e4llet anv\u00e4nda tj\u00e4nsten \"select.select_option\" som riktar sig till varningsljudenheten.\n\nTa bort den h\u00e4r tj\u00e4nsten fr\u00e5n dina automatiseringar och skript och v\u00e4lj **skicka** f\u00f6r att st\u00e4nga problemet.",
                        "title": "EZVIZ PTZ tj\u00e4nst tas bort"
                    }
                }
            },
            "title": "EZVIZ PTZ tj\u00e4nst tas bort"
        },
        "service_depreciation_sound_alarm": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Ezviz Alarm ljudniv\u00e5tj\u00e4nst \u00e4r f\u00f6r\u00e5ldrad och kommer att tas bort.\nF\u00f6r att st\u00e4lla in alarmljudniv\u00e5n kan du ist\u00e4llet anv\u00e4nda tj\u00e4nsten \"select.select_option\" som riktar sig till varningsljudenheten.\n\nTa bort den h\u00e4r tj\u00e4nsten fr\u00e5n dina automatiseringar och skript och v\u00e4lj **spara** f\u00f6r att st\u00e4nga problemet.",
                        "title": "Ezviz Sound larmtj\u00e4nt tas bort"
                    }
                }
            },
            "title": "Ezviz Sound larmtj\u00e4nt tas bort"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "ffmpeg_arguments": "Argument som skickas till ffmpeg f\u00f6r kameror",
                    "timeout": "Timeout f\u00f6r beg\u00e4ran (sekunder)"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "alarm_sound": {
            "description": "St\u00e4ller in varningsljudniv\u00e5 f\u00f6r r\u00f6relse",
            "fields": {
                "level": {
                    "description": "Ljudniv\u00e5 (2 \u00e4r inaktiverad, 1 intensiv, 0 mjuk).",
                    "name": "Ljudniv\u00e5"
                }
            },
            "name": "St\u00e4ll in varningsljudniv\u00e5."
        },
        "ptz": {
            "description": "Flyttar kameran i riktning med definierad hastighet.",
            "fields": {
                "direction": {
                    "description": "Riktning att flytta kameran (upp, ner, v\u00e4nster, h\u00f6ger).",
                    "name": "Riktning"
                },
                "speed": {
                    "description": "R\u00f6relsens hastighet (fr\u00e5n 1 till 9).",
                    "name": "Hastighet"
                }
            },
            "name": "PTZ"
        },
        "set_alarm_detection_sensibility": {
            "description": "St\u00e4ller in k\u00e4nslighetsniv\u00e5n f\u00f6r detektering.",
            "fields": {
                "level": {
                    "description": "K\u00e4nslighetsniv\u00e5 (1-6) f\u00f6r typ 0 (normal kamera) eller (1-100) f\u00f6r typ 3 (kamera med PIR-sensor).",
                    "name": "K\u00e4nslighetsniv\u00e5"
                },
                "type_value": {
                    "description": "Typ av detektering. Alternativ: 0 - Kamera eller 3 - Kamera med PIR-sensor.",
                    "name": "Detektionstyp"
                }
            },
            "name": "Detektionsk\u00e4nslighet"
        },
        "sound_alarm": {
            "description": "Utl\u00f6s larmet p\u00e5 din kamera.",
            "fields": {
                "enable": {
                    "description": "Ange 1 eller 2 (1=avaktivera, 2=aktivera).",
                    "name": "Larmljud"
                }
            },
            "name": "Spela larmljud"
        },
        "wake_device": {
            "description": "Detta kan anv\u00e4ndas f\u00f6r att v\u00e4cka kameran/enheten fr\u00e5n vilol\u00e4ge.",
            "name": "V\u00e4ck kamera"
        }
    }
}