{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Valitud kellaaja ja kuup\u00e4eva andur on juba seadistatud"
        },
        "error": {
            "timezone_not_exist": "Home Assistanti s\u00e4tetes pole ajav\u00f6\u00f6ndit m\u00e4\u00e4ratud"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "display_options": "Anduri t\u00fc\u00fcp"
                },
                "description": "Vali allolevate andurivalikute hulgast"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "beat": {
                "name": "Interneti aeg"
            },
            "date": {
                "name": "Kuup\u00e4ev"
            },
            "date_time": {
                "name": "Kuup\u00e4ev ja kellaaeg"
            },
            "date_time_iso": {
                "name": "Kuup\u00e4ev ja kellaaeg (ISO)"
            },
            "date_time_utc": {
                "name": "Kuup\u00e4ev ja kellaaeg (UTC)"
            },
            "time": {
                "name": "Kellaaeg"
            },
            "time_date": {
                "name": "Kellaaeg ja kuup\u00e4ev"
            },
            "time_utc": {
                "name": "Kellaaeg (UTC)"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_beat": {
            "description": "Eemalda v\u00f5ti {config_key} lahtrist {display_options} failis configuration.yaml kirje {integration} jaoks ja taask\u00e4ivita selle probleemi lahendamiseks Home Assistant.",
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Eemalda v\u00f5ti {config_key} sidumise {integration} sisestusvalikutest ja kl\u00f5psa selle probleemi lahendamiseks nuppu Esita.",
                        "title": "Aja ja kuup\u00e4eva andur ` {config_key} ` eemaldatakse"
                    }
                }
            },
            "title": "Aja ja kuup\u00e4eva andur ` {config_key} ` eemaldatakse"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "display_options": "Anduri t\u00fc\u00fcp"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "display_options": {
            "options": {
                "beat": "Interneti aeg",
                "date": "Kuup\u00e4ev",
                "date_time": "Kuup\u00e4ev ja kellaaeg",
                "date_time_iso": "Kuup\u00e4ev ja kellaaeg (ISO)",
                "date_time_utc": "Kuup\u00e4ev ja kellaaeg (UTC)",
                "time": "Kellaaeg",
                "time_date": "Kellaaeg ja kuup\u00e4ev",
                "time_utc": "Kellaaeg (UTC)"
            }
        }
    },
    "title": "Kellaaeg ja kuup\u00e4ev"
}