{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Se\u00e7ilen Saat ve Tarih sens\u00f6r\u00fc zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "error": {
            "timezone_not_exist": "Home Assistant yap\u0131land\u0131rmas\u0131nda saat dilimi ayarlanmam\u0131\u015f"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "display_options": "Sens\u00f6r tipi"
                },
                "description": "A\u015fa\u011f\u0131daki sens\u00f6r se\u00e7enekleri aras\u0131ndan se\u00e7im yap\u0131n"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "beat": {
                "name": "\u0130nternet zaman\u0131"
            },
            "date": {
                "name": "Tarih"
            },
            "date_time": {
                "name": "Tarih ve Saat"
            },
            "date_time_iso": {
                "name": "Tarih ve Saat (ISO)"
            },
            "date_time_utc": {
                "name": "Tarih ve Saat (UTC)"
            },
            "time": {
                "name": "Zaman"
            },
            "time_date": {
                "name": "Zaman ve Tarih"
            },
            "time_utc": {
                "name": "Zaman (UTC)"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_beat": {
            "description": "L\u00fctfen configuration.yaml dosyan\u0131zdaki {integration} giri\u015fi i\u00e7in `{display_options}` b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden `{config_key}` anahtar\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu gidermek i\u00e7in Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "L\u00fctfen {integration} yap\u0131land\u0131rma giri\u015f se\u00e7eneklerinden ` {config_key} ` anahtar\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in g\u00f6nder'i t\u0131klay\u0131n.",
                        "title": "` {config_key} ` Saat ve Tarih sens\u00f6r\u00fc kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
                    }
                }
            },
            "title": "` {config_key} ` Saat ve Tarih sens\u00f6r\u00fc kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "display_options": "Sens\u00f6r tipi"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "display_options": {
            "options": {
                "beat": "\u0130nternet zaman\u0131",
                "date": "Tarih",
                "date_time": "Tarih ve Saat",
                "date_time_iso": "Tarih ve Saat (ISO)",
                "date_time_utc": "Tarih ve Saat (UTC)",
                "time": "Zaman",
                "time_date": "Zaman ve Tarih",
                "time_utc": "Zaman (UTC)"
            }
        }
    },
    "title": "Zaman ve Tarih"
}