{
    "config": {
        "abort": {
            "no_devices_found": "A\u011fda cihaz bulunamad\u0131",
            "not_sonos_device": "Bulunan cihaz bir Sonos cihaz\u0131 de\u011fil",
            "single_instance_allowed": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. Yaln\u0131zca tek bir konfig\u00fcrasyon m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."
        },
        "step": {
            "confirm": {
                "description": "Sonos'u kurmak istiyor musunuz?"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "microphone": {
                "name": "Mikrofon"
            }
        },
        "number": {
            "audio_delay": {
                "name": "Ses gecikmesi"
            },
            "balance": {
                "name": "Denge"
            },
            "bass": {
                "name": "Bas"
            },
            "music_surround_level": {
                "name": "M\u00fczik surround seviyesi"
            },
            "sub_crossover": {
                "name": "Alt ge\u00e7i\u015f frekans\u0131"
            },
            "sub_gain": {
                "name": "Alt kazan\u00e7"
            },
            "surround_level": {
                "name": "Surround seviyesi"
            },
            "treble": {
                "name": "Tiz"
            }
        },
        "sensor": {
            "audio_input_format": {
                "name": "Ses giri\u015f format\u0131"
            }
        },
        "switch": {
            "buttons_enabled": {
                "name": "Dokunmatik kontroller"
            },
            "cross_fade": {
                "name": "\u00c7apraz ge\u00e7i\u015f"
            },
            "dialog_level": {
                "name": "Konu\u015fma geli\u015ftirme"
            },
            "loudness": {
                "name": "Ses Y\u00fcksekli\u011fi"
            },
            "night_mode": {
                "name": "Gece sesi"
            },
            "status_light": {
                "name": "Durum \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131"
            },
            "sub_enabled": {
                "name": "Subwoofer etkin"
            },
            "surround_enabled": {
                "name": "Surround etkin"
            },
            "surround_mode": {
                "name": "Surround m\u00fczik tam ses seviyesi"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "announce_media_error": {
            "message": "{media_id} adl\u0131 klibin duyurulmas\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z oldu {response}"
        },
        "invalid_content_type": {
            "message": "Sonos \u015fu medya i\u00e7erik t\u00fcr\u00fcn\u00fc desteklemiyor: {media_type}"
        },
        "invalid_favorite": {
            "message": "Bir Sonos favorisi bulamad\u0131m: {name}"
        },
        "invalid_media": {
            "message": "K\u00fct\u00fcphanede medya bulunamad\u0131: {media_id}"
        },
        "invalid_sonos_playlist": {
            "message": "Sonos \u00e7alma listesi bulunamad\u0131: {name}"
        }
    },
    "issues": {
        "subscriptions_failed": {
            "description": "Yoklamaya geri d\u00f6nersek, i\u015flevsellik s\u0131n\u0131rl\u0131 olabilir. \n\n {device_ip} adresindeki Sonos cihaz\u0131 {listener_address} adresindeki Ev Asistan\u0131na ula\u015fam\u0131yor. \n\n Bu sorunun nas\u0131l \u00e7\u00f6z\u00fclece\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi i\u00e7in [belgelerimize]( {sub_fail_url} ) bak\u0131n.",
            "title": "A\u011f hatas\u0131: abonelikler ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"
        }
    },
    "services": {
        "clear_sleep_timer": {
            "description": "Bir Sonos zamanlay\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 temizler.",
            "name": "Zamanlay\u0131c\u0131y\u0131 temizle"
        },
        "get_queue": {
            "description": "Kuyru\u011fun i\u00e7eri\u011fini d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr.",
            "name": "S\u0131raya gir"
        },
        "play_queue": {
            "description": "S\u0131ray\u0131 ilk \u00f6\u011feden itibaren oynatmaya ba\u015flay\u0131n.",
            "fields": {
                "queue_position": {
                    "description": "\u015eark\u0131n\u0131n \u00e7almaya ba\u015flamak i\u00e7in s\u0131radaki konumu.",
                    "name": "S\u0131ra konumu"
                }
            },
            "name": "Oynatma s\u0131ras\u0131"
        },
        "remove_from_queue": {
            "description": "S\u0131radan bir \u00f6\u011feyi kald\u0131r\u0131r.",
            "fields": {
                "queue_position": {
                    "description": "Kald\u0131r\u0131lacak s\u0131radaki konum.",
                    "name": "S\u0131ra konumu"
                }
            },
            "name": "S\u0131radan kald\u0131r"
        },
        "restore": {
            "description": "Medya y\u00fcr\u00fct\u00fcc\u00fcn\u00fcn anl\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc geri y\u00fckler.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Geri y\u00fcklenecek varl\u0131\u011f\u0131n ad\u0131.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                },
                "with_group": {
                    "description": "Do\u011fru ya da yanl\u0131\u015f. Ayr\u0131ca grup d\u00fczenini geri y\u00fckleyin.",
                    "name": "Grup ile"
                }
            },
            "name": "Geri Y\u00fckleme"
        },
        "set_sleep_timer": {
            "description": "Bir Sonos zamanlay\u0131c\u0131s\u0131 ayarlar.",
            "fields": {
                "sleep_time": {
                    "description": "Zamanlay\u0131c\u0131y\u0131 ayarlamak i\u00e7in saniye say\u0131s\u0131.",
                    "name": "Uyku Zaman\u0131"
                }
            },
            "name": "Zamanlay\u0131c\u0131y\u0131 ayarla"
        },
        "snapshot": {
            "description": "Medya y\u00fcr\u00fct\u00fcc\u00fcn\u00fcn anl\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc al\u0131r.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Anl\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fc al\u0131nacak varl\u0131\u011f\u0131n ad\u0131.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                },
                "with_group": {
                    "description": "Do\u011fru ya da yanl\u0131\u015f. Ayr\u0131ca grup d\u00fczeninin anl\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc al\u0131n.",
                    "name": "Grup ile"
                }
            },
            "name": "Anl\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fc"
        },
        "update_alarm": {
            "description": "Bir alarm\u0131 yeni saat ve ses ayarlar\u0131yla g\u00fcnceller.",
            "fields": {
                "alarm_id": {
                    "description": "G\u00fcncellenecek alarm\u0131n kimli\u011fi.",
                    "name": "Alarm Kimli\u011fi"
                },
                "enabled": {
                    "description": "Alarm\u0131 etkinle\u015ftirin veya devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n.",
                    "name": "Alarm etkin"
                },
                "include_linked_zones": {
                    "description": "Grupland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f odalar\u0131 dahil etmeyi etkinle\u015ftirin veya devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n.",
                    "name": "Ba\u011flant\u0131l\u0131 b\u00f6lgeleri dahil et"
                },
                "time": {
                    "description": "Alarm i\u00e7in zaman\u0131 ayarlay\u0131n.",
                    "name": "Zaman"
                },
                "volume": {
                    "description": "Alarm ses seviyesini ayarlay\u0131n.",
                    "name": "Ses"
                }
            },
            "name": "Alarm\u0131 g\u00fcncelle"
        }
    }
}