{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El dispositiu ja est\u00e0 configurat",
            "discovery_started": "S'ha iniciat el descobriment"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "invalid_auth": "Autenticaci\u00f3 inv\u00e0lida",
            "protect_version": "La versi\u00f3 m\u00ednima necess\u00e0ria \u00e9s la v1.20.0. Actualitza UniFi Protect i torna-ho a provar."
        },
        "flow_title": "{name} ({ip_address})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Contrasenya",
                    "username": "Nom d'usuari"
                },
                "description": "Vols configurar {name} ({ip_address})? Necessites un usuari local per iniciar sessi\u00f3, creat mitjan\u00e7ant la consola d'UniFi OS. Els usuaris d'Ubiquiti Cloud no funcionen. Per a m\u00e9s informaci\u00f3: {local_user_documentation_url}",
                "title": "UniFi Protect descobert"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "host": "IP/amfitri\u00f3 del servidor d'UniFi Protect",
                    "password": "Contrasenya",
                    "port": "Port",
                    "username": "Nom d'usuari"
                },
                "title": "Re-autenticaci\u00f3 d'UniFi Protect"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Amfitri\u00f3",
                    "password": "Contrasenya",
                    "port": "Port",
                    "username": "Nom d'usuari",
                    "verify_ssl": "Verifica el certificat SSL"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Nom d'amfitri\u00f3 o adre\u00e7a IP del dispositiu UniFi Protect."
                },
                "description": "Necessites un usuari local per iniciar sessi\u00f3, creat mitjan\u00e7ant la consola d'UniFi OS. Els usuaris d'Ubiquiti Cloud no funcionen. Per a m\u00e9s informaci\u00f3: {local_user_documentation_url}",
                "title": "Configuraci\u00f3 d'UniFi Protect"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "license_plate": {
                "state": {
                    "none": "Lliure"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecate_smart_sensor": {
            "description": "El sensor 'unified' \"Detected Object\" per a deteccions intel\u00b7ligents est\u00e0 obsolet. S'ha substitu\u00eft per sensors binaris de detecci\u00f3 intel\u00b7ligent individuals per a cada tipus de detecci\u00f3.\n\nA continuaci\u00f3 es mostren les automatitzacions i 'scripts' que utilitzen aquestes entitats obsoletes:\n{items}\nLa llista de sobre pot estar incompleta, ja que no inclou les plantilles que s'utilitzen als panells d'usuari. Actualitza les plantilles, automatitzacions i 'scripts' necessaris.",
            "title": "Sensor de detecci\u00f3 intel\u00b7ligent obsolet"
        },
        "deprecated_service_set_doorbell_message": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "El servei `unifiprotect.set_doorbell_message` est\u00e0 obsolet, ha canviat per la nova entitat Doorbell Text afegida a cada dispositiu Doorbell. S'eliminar\u00e0 a la versi\u00f3 2023.3.0. Actualitza-ho perqu\u00e8 utilitzi el [servei `text.set_value`]({link}).",
                        "title": "El set_doorbell_message \u00e9s obsolet"
                    }
                }
            },
            "title": "El set_doorbell_message \u00e9s obsolet"
        },
        "ea_channel_warning": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "title": "Acc\u00e9s anticipat d'UniFi Protect activat"
                    },
                    "start": {
                        "title": "Acc\u00e9s anticipat d'UniFi Protect activat"
                    }
                }
            },
            "title": "Acc\u00e9s anticipat d'UniFi Protect activat"
        },
        "ea_setup_failed": {
            "title": "Error de configuraci\u00f3 amb la versi\u00f3 d'acc\u00e9s anticipat"
        },
        "ea_warning": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Est\u00e0s segur que vols executar versions no admeses d'UniFi Protect? Aix\u00f2 pot fer que la integraci\u00f3 de Home Assistant s'espatlli.",
                        "title": "v{version} \u00e9s una versi\u00f3 d'acc\u00e9s anticipat"
                    },
                    "start": {
                        "description": "Est\u00e0s utilitzant la versi\u00f3 v{version} d'UniFi Protect, que \u00e9s una versi\u00f3 d'acc\u00e9s anticipat. [Les versions d'acc\u00e9s anticipat no s\u00f3n compatibles amb Home Assistant](https://www.home-assistant.io/integrations/unifiprotect#about-unifi-early-access) i es recomana tornar a una versi\u00f3 estable el m\u00e9s aviat com possible. \n\nEn enviar aquest formulari, o b\u00e9 [has baixat la versi\u00f3 d'UniFi Protect](https://www.home-assistant.io/integrations/unifiprotect#downgrading-unifi-protect) o b\u00e9 acceptes executar una versi\u00f3 no compatible.",
                        "title": "v{version} \u00e9s una versi\u00f3 d'acc\u00e9s anticipat"
                    }
                }
            },
            "title": "UniFi Protect v{version} \u00e9s una versi\u00f3 d'acc\u00e9s anticipat"
        },
        "rtsp_disabled_readonly": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Segur que vols mantenir l'RTSPS de {camera} desactivat?",
                        "title": "L'RTSPS de la c\u00e0mera {camera} est\u00e0 desactivat"
                    },
                    "start": {
                        "title": "L'RTSPS de la c\u00e0mera {camera} est\u00e0 desactivat"
                    }
                }
            },
            "title": "L'RTSPS de la c\u00e0mera {camera} est\u00e0 desactivat"
        },
        "rtsp_disabled_writable": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Segur que vols mantenir l'RTSPS de {camera} desactivat?",
                        "title": "L'RTSPS de la c\u00e0mera {camera} est\u00e0 desactivat"
                    },
                    "start": {
                        "title": "L'RTSPS de la c\u00e0mera {camera} est\u00e0 desactivat"
                    }
                }
            },
            "title": "L'RTSPS de la c\u00e0mera {camera} est\u00e0 desactivat"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "all_updates": "M\u00e8triques en temps real (ALERTA: augmenta considerablement l'\u00fas de CPU)",
                    "allow_ea": "Permet versions d'acc\u00e9s anticipat de Protect (ADVERT\u00c8NCIA: aix\u00f2 marcar\u00e0 la integraci\u00f3 com a no compatible)",
                    "disable_rtsp": "Desactiva el flux RTSP",
                    "max_media": "Nombre m\u00e0xim d'esdeveniments a carregar al navegador multim\u00e8dia (augmenta l'\u00fas de RAM)",
                    "override_connection_host": "Substitueix l'amfitri\u00f3 de connexi\u00f3"
                },
                "description": "Les m\u00e8triques en temps real nom\u00e9s s'haurien d'activar si has habilitat sensors de diagn\u00f2stic i vols que s'actualitzin en temps real. Si no s'activa aquesta opci\u00f3, els sensors s'actualitzaran cada 15 minuts.",
                "title": "Opcions d'UniFi Protect"
            }
        }
    },
    "services": {
        "add_doorbell_text": {
            "fields": {
                "message": {
                    "name": "Missatge personalitzat"
                }
            }
        },
        "remove_doorbell_text": {
            "fields": {
                "message": {
                    "name": "Missatge personalitzat"
                }
            }
        },
        "remove_privacy_zone": {
            "fields": {
                "device_id": {
                    "name": "C\u00e0mera"
                }
            }
        },
        "set_chime_paired_doorbells": {
            "fields": {
                "doorbells": {
                    "name": "Timbres"
                }
            }
        },
        "set_default_doorbell_text": {
            "fields": {
                "message": {
                    "name": "Missatge predeterminat"
                }
            }
        }
    }
}