{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "broadcast_address": "Broadcast c\u00edm",
                    "broadcast_port": "Broadcast port",
                    "mac": "MAC-c\u00edm"
                },
                "data_description": {
                    "broadcast_address": "Annak a gazdag\u00e9pnek az IP-c\u00edme, amelynek a magic packetet k\u00fcldi. Alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k: `255.255.255.255`, \u00e1ltal\u00e1ban ezt nem sz\u00fcks\u00e9ges megv\u00e1ltoztatni.",
                    "broadcast_port": "Az a port, amelyre a magic packetet k\u00fcldi. Alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k: `9`, \u00e1ltal\u00e1ban ezt nem sz\u00fcks\u00e9ges megv\u00e1ltoztatni.",
                    "mac": "Az \u00e9bresztend\u0151 eszk\u00f6z MAC-c\u00edme."
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "moved_yaml": {
            "description": "A Wake-on-LAN be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa YAML haszn\u00e1lat\u00e1val m\u00e1r nem lehets\u00e9ges.\n\nA jelenlegi YAML konfigur\u00e1ci\u00f3ja m\u00e9g k\u00e9t verzi\u00f3ig fog m\u0171k\u00f6dni.\n\nAz integr\u00e1ci\u00f3s kulcsra val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9shez k\u00f6vesse a dokument\u00e1ci\u00f3ban tal\u00e1lhat\u00f3 utas\u00edt\u00e1sokat.",
            "title": "A Wake on Lan YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 meg fog sz\u0171nni"
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "broadcast_address": "Broadcast c\u00edm",
                    "broadcast_port": "Broadcast port"
                },
                "data_description": {
                    "broadcast_address": "Annak a gazdag\u00e9pnek az IP-c\u00edme, amelynek a magic packetet k\u00fcldi. Alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k: `255.255.255.255`, \u00e1ltal\u00e1ban ezt nem sz\u00fcks\u00e9ges megv\u00e1ltoztatni.",
                    "broadcast_port": "Az a port, amelyre a magic packetet k\u00fcldi. Alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k: `9`, \u00e1ltal\u00e1ban ezt nem sz\u00fcks\u00e9ges megv\u00e1ltoztatni."
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "send_magic_packet": {
            "description": "'Magic csomagot' k\u00fcld egy eszk\u00f6z fel\u00e9breszt\u00e9s\u00e9hez, amely rendelkezik 'Wake-On-LAN' k\u00e9pess\u00e9ggel.",
            "fields": {
                "broadcast_address": {
                    "description": "Annak a gazdag\u00e9pnek az IP-c\u00edme, amelynek a magic packetet k\u00fcldi. Alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k: `255.255.255.255`, \u00e1ltal\u00e1ban ezt nem sz\u00fcks\u00e9ges megv\u00e1ltoztatni.",
                    "name": "Broadcast c\u00edm"
                },
                "broadcast_port": {
                    "description": "Az a port, amelyre a magic packetet k\u00fcldi. Alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k: `9`, \u00e1ltal\u00e1ban ezt nem sz\u00fcks\u00e9ges megv\u00e1ltoztatni.",
                    "name": "Broadcast port"
                },
                "mac": {
                    "description": "Az \u00e9bresztend\u0151 eszk\u00f6z MAC-c\u00edme.",
                    "name": "MAC-c\u00edm"
                }
            },
            "name": "Magic csomag k\u00fcld\u00e9se"
        }
    }
}