{
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "clean": "{entity_name} takar\u00edt\u00e1s ind\u00edt\u00e1sa",
            "dock": "{entity_name} visszak\u00fcld\u00e9se a dokkol\u00f3ra"
        },
        "condition_type": {
            "is_cleaning": "{entity_name} takar\u00edt",
            "is_docked": "{entity_name} dokkolva van"
        },
        "extra_fields": {
            "for": "Id\u0151tartam"
        },
        "trigger_type": {
            "cleaning": "{entity_name} elkezdett takar\u00edtani",
            "docked": "{entity_name} dokkolt"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Porsz\u00edv\u00f3",
            "state": {
                "cleaning": "Takar\u00edt\u00e1s",
                "docked": "Dokkolva",
                "error": "Hiba",
                "idle": "T\u00e9tlen",
                "off": "Ki",
                "on": "Be",
                "paused": "Sz\u00fcnetel",
                "returning": "Dokkol\u00e1s folyamatban"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_vacuum_base_class": {
            "description": "A(z) `{platform}` egy\u00e9ni integr\u00e1ci\u00f3 a megsz\u0171n\u0151 `VacuumEntity` alaposzt\u00e1lyt b\u0151v\u00edti a `StateVacuumEntity` helyett.\n\nK\u00e9rj\u00fck, jelentse ezt a(z) `{platform}` egy\u00e9ni integr\u00e1ci\u00f3 szerz\u0151j\u00e9nek.\n\nAmint el\u00e9rhet\u0151 a(z) `{platform}` friss\u00edtett verzi\u00f3ja, telep\u00edtse azt \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A {platform} egy\u00e9ni integr\u00e1ci\u00f3ja a nem t\u00e1mogatott porsz\u00edv\u00f3 funkci\u00f3t haszn\u00e1lja"
        },
        "deprecated_vacuum_base_class_url": {
            "description": "A(z) \"{platform}\" egy\u00e9ni integr\u00e1ci\u00f3 a \"StateVacuumEntity\" helyett az elavult \"VacuumEntity\" alaposzt\u00e1lyt b\u0151v\u00edti ki.\n\nK\u00e9rj\u00fck, hozzon l\u00e9tre hibajelent\u00e9st a {issue_tracker} c\u00edmen.\n\nHa el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 v\u00e1lik a(z) \"{platform}\" friss\u00edtett verzi\u00f3ja, telep\u00edtse azt, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistant alkalmaz\u00e1st a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A {platform} egy\u00e9ni integr\u00e1ci\u00f3ja a nem t\u00e1mogatott porsz\u00edv\u00f3 funkci\u00f3t haszn\u00e1lja"
        },
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja {platform} platform be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t.\n\nK\u00e9rem, t\u00e1vol\u00edtsa el a konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A platform nem t\u00e1mogatott"
        }
    },
    "services": {
        "clean_spot": {
            "description": "Utas\u00edt\u00e1st ad a porsz\u00edv\u00f3nak egy poz\u00edci\u00f3 takar\u00edt\u00e1sra.",
            "name": "Poz\u00edci\u00f3 takar\u00edt\u00e1sa"
        },
        "locate": {
            "description": "Megkeresi a porsz\u00edv\u00f3 robotot.",
            "name": "Keres\u00e9se"
        },
        "pause": {
            "description": "Sz\u00fcnetelteti a takar\u00edt\u00e1si feladatot.",
            "name": "Sz\u00fcneteltet\u00e9s"
        },
        "return_to_base": {
            "description": "Utas\u00edtja a porsz\u00edv\u00f3t, hogy t\u00e9rjen vissza a dokkol\u00f3j\u00e1hoz.",
            "name": "Visszat\u00e9r\u00e9s a dokkol\u00f3hoz"
        },
        "send_command": {
            "description": "Parancsot k\u00fcld a porsz\u00edv\u00f3nak.",
            "fields": {
                "command": {
                    "description": "V\u00e9grehajtand\u00f3 parancs. A parancsok integr\u00e1ci\u00f3-specifikusak.",
                    "name": "Parancs"
                },
                "params": {
                    "description": "A parancs param\u00e9terei. A param\u00e9terek integr\u00e1ci\u00f3-specifikusak.",
                    "name": "Param\u00e9terek"
                }
            },
            "name": "Parancs k\u00fcld\u00e9se"
        },
        "set_fan_speed": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a porsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1tor\u00e1nak sebess\u00e9g\u00e9t.",
            "fields": {
                "fan_speed": {
                    "description": "Ventil\u00e1tor sebess\u00e9g. Az \u00e9rt\u00e9k az integr\u00e1ci\u00f3t\u00f3l f\u00fcgg. N\u00e9h\u00e1ny integr\u00e1ci\u00f3nak sebess\u00e9gi l\u00e9p\u00e9sei vannak, mint p\u00e9ld\u00e1ul a 'k\u00f6zepes'. N\u00e9h\u00e1ny sz\u00e1zal\u00e9kban m\u00e9ri, 0 \u00e9s 100 k\u00f6z\u00f6tt.",
                    "name": "Ventil\u00e1tor sebess\u00e9g"
                }
            },
            "name": "Ventil\u00e1tor sebess\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "start": {
            "description": "Elind\u00edtja vagy folytatja a takar\u00edt\u00e1si feladatot.",
            "name": "Ind\u00edt\u00e1s"
        },
        "start_pause": {
            "description": "Elind\u00edtja, sz\u00fcnetelteti vagy folytatja a takar\u00edt\u00e1si feladatot.",
            "name": "Ind\u00edt\u00e1s/sz\u00fcnet"
        },
        "stop": {
            "description": "Le\u00e1ll\u00edtja az aktu\u00e1lis takar\u00edt\u00e1si feladatot.",
            "name": "Le\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
        },
        "toggle": {
            "description": "Be- \u00e9s kikapcsolja a porsz\u00edv\u00f3t.",
            "name": "Kapcsol\u00e1s"
        },
        "turn_off": {
            "description": "Meg\u00e1ll\u00edtja az aktu\u00e1lis takar\u00edt\u00e1si feladatot \u00e9s visszat\u00e9r a dokkol\u00f3j\u00e1hoz.",
            "name": "Kikapcsol\u00e1s"
        },
        "turn_on": {
            "description": "\u00daj takar\u00edt\u00e1si feladatot ind\u00edt.",
            "name": "Bekapcsol\u00e1s"
        }
    },
    "title": "Porsz\u00edv\u00f3"
}