{
    "services": {
        "disable_audio": {
            "description": "Zak\u00e1\u017ee zvukov\u00fd proud.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                }
            },
            "name": "Zak\u00e1zat zvuk"
        },
        "disable_motion_recording": {
            "description": "Zak\u00e1\u017ee nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed klipu do \u00falo\u017ei\u0161t\u011b kamery, kdy\u017e je detekov\u00e1n pohyb.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                }
            },
            "name": "Zak\u00e1zat nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed pohybu"
        },
        "disable_recording": {
            "description": "Zak\u00e1\u017ee nep\u0159etr\u017eit\u00e9 nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed klip\u016f do \u00falo\u017eit\u011b kamery.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                }
            },
            "name": "Zak\u00e1zat nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed"
        },
        "enable_audio": {
            "description": "Povol\u00ed zvukov\u00fd proud.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                }
            },
            "name": "Povolit zvuk"
        },
        "enable_motion_recording": {
            "description": "Povol\u00ed nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed klipu do \u00falo\u017ei\u0161t\u011b kamery, kdy\u017e je detekov\u00e1n pohyb.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                }
            },
            "name": "Povolit nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed pohybu"
        },
        "enable_recording": {
            "description": "Povol\u00ed nep\u0159etr\u017eit\u00e9 nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed klip\u016f do \u00falo\u017eit\u011b kamery.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                }
            },
            "name": "Povolit nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed"
        },
        "goto_preset": {
            "description": "P\u0159esune kameru do p\u0159edvolby PTZ.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                },
                "preset": {
                    "description": "\u010c\u00edslo p\u0159edvolby.",
                    "name": "P\u0159edvolba"
                }
            },
            "name": "P\u0159ej\u00edt na p\u0159edvolbu"
        },
        "ptz_control": {
            "description": "Pohybuje (ot\u00e1\u010d\u00ed/nakl\u00e1n\u00ed) a/nebo zoomuje s PTZ kamerou.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                },
                "movement": {
                    "description": "Sm\u011br pohybu kamery.",
                    "name": "Pohyb"
                },
                "travel_time": {
                    "description": "Doba j\u00edzdy ve zlomc\u00edch sekund: od 0 do 1.",
                    "name": "Doba j\u00edzdy"
                }
            },
            "name": "Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed PTZ"
        },
        "set_color_bw": {
            "description": "Nastav\u00ed barevn\u00fd re\u017eim kamery.",
            "fields": {
                "color_bw": {
                    "description": "Barevn\u00fd re\u017eim.",
                    "name": "Barva"
                },
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                }
            },
            "name": "Nastavit barvu"
        },
        "start_tour": {
            "description": "Spust\u00ed funkci prohl\u00eddky PTZ kamery.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                }
            },
            "name": "Spustit prohl\u00eddku"
        },
        "stop_tour": {
            "description": "Zastav\u00ed funkci prohl\u00eddky PTZ kamery.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "N\u00e1zvy kamer nebo 'all' pro v\u0161echny kamery.",
                    "name": "Entita"
                }
            },
            "name": "Zastavit prohl\u00eddku"
        }
    }
}