{
    "services": {
        "disable_audio": {
            "description": "Ses ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Sesi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"
        },
        "disable_motion_recording": {
            "description": "Hareket alg\u0131land\u0131\u011f\u0131nda kamera belle\u011fine klip kaydetmeyi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Hareket kayd\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r"
        },
        "disable_recording": {
            "description": "Kamera deposuna s\u00fcrekli kayd\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Kayd\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"
        },
        "enable_audio": {
            "description": "Ses ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirir.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Sesi etkinle\u015ftir"
        },
        "enable_motion_recording": {
            "description": "Hareket alg\u0131land\u0131\u011f\u0131nda bir klibin kamera belle\u011fine kaydedilmesini sa\u011flar.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Hareket kayd\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirir"
        },
        "enable_recording": {
            "description": "Kamera depolama alan\u0131na s\u00fcrekli kay\u0131t yap\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Kayd\u0131 etkinle\u015ftir"
        },
        "goto_preset": {
            "description": "Kameray\u0131 PTZ \u00f6n ayar\u0131na ta\u015f\u0131r.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                },
                "preset": {
                    "description": "\u00d6n ayar numaras\u0131.",
                    "name": "\u00d6n ayar"
                }
            },
            "name": "\u00d6n ayara git"
        },
        "ptz_control": {
            "description": "Bir PTZ kameray\u0131 hareket ettirir (pan/tilt) ve/veya yak\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131r.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                },
                "movement": {
                    "description": "Kameray\u0131 hareket ettirmek i\u00e7in y\u00f6n.",
                    "name": "Hareket"
                },
                "travel_time": {
                    "description": "Kesirli saniye cinsinden seyahat s\u00fcresi: 0'dan 1'e.",
                    "name": "Seyahat s\u00fcresi"
                }
            },
            "name": "PTZ kontrol\u00fc"
        },
        "set_color_bw": {
            "description": "Kamera renk modunu ayarlar.",
            "fields": {
                "color_bw": {
                    "description": "Renk modu.",
                    "name": "Renk"
                },
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Renk ayarla"
        },
        "start_tour": {
            "description": "Kameran\u0131n PTZ tur i\u015flevini ba\u015flat\u0131r.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Tura ba\u015flay\u0131n"
        },
        "stop_tour": {
            "description": "Kameran\u0131n PTZ tur i\u015flevini durdurur.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Kameralar\u0131n ad(lar)\u0131 veya t\u00fcm kameralar i\u00e7in 't\u00fcm\u00fc'.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Turu durdur"
        }
    }
}