{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        }
    },
    "exceptions": {
        "component_import_err": {
            "message": "A(z) {domain} import\u00e1l\u00e1sa sikertelen: {error}"
        },
        "config_platform_import_err": {
            "message": "Hiba a konfigur\u00e1ci\u00f3s platform {domain} import\u00e1l\u00e1sa sor\u00e1n: {error}"
        },
        "config_schema_unknown_err": {
            "message": "Ismeretlen hiba a(z) {domain} CONFIG_SCHEMA h\u00edv\u00e1sakor - {error}."
        },
        "config_validation_err": {
            "message": "\u00c9rv\u00e9nytelen konfigur\u00e1ci\u00f3 a(z) {domain} integr\u00e1ci\u00f3hoz itt {config_file} , {line} : {error} ."
        },
        "config_validator_unknown_err": {
            "message": "Ismeretlen hiba t\u00f6rt\u00e9nt a(z) {domain} konfigur\u00e1ci\u00f3 ellen\u0151rz\u0151 h\u00edv\u00e1sakor - {error}."
        },
        "integration_config_error": {
            "message": "A(z) {domain} integr\u00e1ci\u00f3 konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak feldolgoz\u00e1sa t\u00f6bb ( {errors} ) hiba miatt nem siker\u00fclt. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt ellen\u0151rizze a napl\u00f3kat."
        },
        "max_length_exceeded": {
            "message": "A(z) {property_name} tulajdons\u00e1g {value} \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek maxim\u00e1lis hossza {max_length} karakter lehet."
        },
        "multiple_integration_config_errors": {
            "message": "A(z) {domain} integr\u00e1ci\u00f3 konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak feldolgoz\u00e1sa t\u00f6bb ( {errors} ) hiba miatt nem siker\u00fclt. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt ellen\u0151rizze a napl\u00f3kat."
        },
        "platform_component_load_err": {
            "message": "Platformhiba: {domain} - {error}."
        },
        "platform_component_load_exc": {
            "message": "Platformhiba: {domain} - {error}."
        },
        "platform_config_validation_err": {
            "message": "\u00c9rv\u00e9nytelen konfigur\u00e1ci\u00f3 {domain} sz\u00e1m\u00e1ra a {p_name} integr\u00e1ci\u00f3b\u00f3l a {config_file} f\u00e1jl {line} sor\u00e1ban: {error} . Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt ellen\u0151rizze a napl\u00f3kat."
        },
        "platform_schema_validator_err": {
            "message": "Ismeretlen hiba a(z) {domain} konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9sekor {p_name} integr\u00e1ci\u00f3b\u00f3l \u2013 {error}."
        },
        "service_does_not_support_response": {
            "message": "Egy olyan m\u0171veletet, amely nem ad vissza v\u00e1laszt, nem lehet a(z) {return_response} param\u00e9terrel megh\u00edvni."
        },
        "service_does_not_supports_reponse": {
            "message": "Egy olyan szolg\u00e1ltat\u00e1s, amely nem ad vissza v\u00e1laszt, nem h\u00edvhat\u00f3 meg a(z) {return_response} argumentummal."
        },
        "service_lacks_response_request": {
            "message": "A m\u0171velet v\u00e1laszt ig\u00e9nyel \u00e9s a(z) {return_response} param\u00e9terrel kell megh\u00edvni."
        },
        "service_not_found": {
            "message": "A(z) {domain}.{service} m\u0171velet nem tal\u00e1lhat\u00f3."
        },
        "service_reponse_invalid": {
            "message": "Nem siker\u00fclt feldolgozni a visszak\u00fcld\u00f6tt m\u0171veleti v\u00e1laszadatokat. Sz\u00f3t\u00e1r form\u00e1tum az elv\u00e1rt, de {response_data_type} t\u00edpus\u00fa adatot kaptunk."
        },
        "service_should_be_blocking": {
            "message": "A(z) {non_blocking_argument} argumentummal nem blokkol\u00f3 m\u0171veleth\u00edv\u00e1s nem haszn\u00e1lhat\u00f3 egy\u00fctt a(z) {return_response} argumentummal."
        }
    },
    "issues": {
        "config_entry_only": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML f\u00e1jl \u00e1ltali konfigur\u00e1ci\u00f3t. Lehet, hogy nyilv\u00e1nval\u00f3 probl\u00e9m\u00e1kat ez nem okoz, de a YAML-ben defini\u00e1lt konfigur\u00e1ci\u00f3s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem ker\u00fclnek alkalmaz\u00e1sra. \n\nMegold\u00e1s: \n\n1. Ha esetleg m\u00e9g nem tette meg, [\u00e1ll\u00edtsa be az integr\u00e1ci\u00f3t]({add_integration}).\n\n2. T\u00e1vol\u00edtsa el a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlb\u00f3l a bejegyz\u00e9st: `{domain}:`\n\n3. Ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "Az integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t: {domain}"
        },
        "config_entry_reauth": {
            "description": "\u00dajrahiteles\u00edt\u00e9sre van sz\u00fcks\u00e9g",
            "title": "A(z) {name} hiteles\u00edt\u00e9se lej\u00e1rt"
        },
        "country_not_configured": {
            "description": "Az orsz\u00e1g nincs be\u00e1ll\u00edtva. K\u00e9rem, friss\u00edtse a konfigur\u00e1ci\u00f3t az al\u00e1bbi gombra kattintva.",
            "title": "Az orsz\u00e1g nincs konfigur\u00e1lva"
        },
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A(z) {integration_title} YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t automatikusan import\u00e1ltuk a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nT\u00e1vol\u00edtsa el a `{domain}` konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, hogy megoldja ezt a probl\u00e9m\u00e1t.",
            "title": "A(z) {integration_title} YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        },
        "historic_currency": {
            "description": "{currency} p\u00e9nznem m\u00e1r nincs haszn\u00e1latban, k\u00e9rem, konfigur\u00e1lja \u00fajra a p\u00e9nznemet.",
            "title": "A be\u00e1ll\u00edtott p\u00e9nznem m\u00e1r nincs haszn\u00e1latban"
        },
        "integration_key_no_support": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML f\u00e1jl \u00e1ltali konfigur\u00e1ci\u00f3t. Lehet, hogy nyilv\u00e1nval\u00f3 probl\u00e9m\u00e1kat ez nem okoz, de a YAML-ben defini\u00e1lt konfigur\u00e1ci\u00f3s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem ker\u00fclnek alkalmaz\u00e1sra. \n\nMegold\u00e1s: \n\n1. Ha esetleg m\u00e9g nem tette meg, [\u00e1ll\u00edtsa be az integr\u00e1ci\u00f3t]({add_integration}).\n\n2. T\u00e1vol\u00edtsa el a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlb\u00f3l a bejegyz\u00e9st: `{domain}:`\n\n3. Ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "Az integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t: {domain}"
        },
        "integration_not_found": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "issue_ignored": "A nem l\u00e9tez\u0151 {domain} integr\u00e1ci\u00f3 figyelmen k\u00edv\u00fcl lett hagyva."
                },
                "step": {
                    "init": {
                        "description": "A(z) `{domain}` integr\u00e1ci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3. Ez akkor fordul el\u0151, ha egy (egyedi) integr\u00e1ci\u00f3 el lett t\u00e1vol\u00edtva a Home Assistant-b\u00f3l, de m\u00e9g mindig vannak konfigur\u00e1ci\u00f3k ehhez a(z) `{domain}` integr\u00e1ci\u00f3hoz. K\u00e9rem, haszn\u00e1lja az al\u00e1bbi gombokat a kor\u00e1bbi konfigur\u00e1ci\u00f3k elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1hoz vagy ennek figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1s\u00e1hoz.",
                        "menu_options": {
                            "confirm": "Kor\u00e1bbi konfigur\u00e1ci\u00f3k elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",
                            "ignore": "Mell\u0151z\u00e9s"
                        },
                        "title": "A(z) {domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3"
                    },
                    "remove_entries": {
                        "description": "A(z) `{domain}` integr\u00e1ci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3. Ez akkor fordul el\u0151, ha egy (egyedi) integr\u00e1ci\u00f3 el lett t\u00e1vol\u00edtva a Home Assistant-b\u00f3l, de m\u00e9g mindig vannak konfigur\u00e1ci\u00f3k ehhez a(z) `{domain}` integr\u00e1ci\u00f3hoz. K\u00e9rem, haszn\u00e1lja az al\u00e1bbi gombokat a kor\u00e1bbi konfigur\u00e1ci\u00f3k elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1hoz vagy ennek figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1s\u00e1hoz.",
                        "menu_options": {
                            "confirm": "Kor\u00e1bbi konfigur\u00e1ci\u00f3k elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",
                            "ignore": "Mell\u0151z\u00e9s"
                        },
                        "title": "A(z) {domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3"
                    }
                }
            },
            "title": "A(z) {domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3"
        },
        "legacy_templates_false": {
            "description": "A sablonokkal kapcsolatban semmi nem fog v\u00e1ltozni.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a `legacy_templates` kulcsot a `homeassistant` konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l a configuration.yaml f\u00e1jlban, majd ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot."
        },
        "legacy_templates_true": {
            "description": "K\u00e9rj\u00fck, k\u00f6vesse az al\u00e1bbi l\u00e9p\u00e9seket:\n- M\u00f3dos\u00edtsa a konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t \u00fagy, hogy t\u00e1mogassa a sablonok renderel\u00e9s\u00e9t nat\u00edv python t\u00edpusokra.\n- T\u00e1vol\u00edtsa el a `legacy_templates` kulcsot a `homeassistant` konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l a configuration.yaml f\u00e1jlban.\n- Ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A r\u00e9gi sablonok t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1nak megsz\u00fcntet\u00e9se"
        },
        "no_platform_setup": {
            "description": "Nem lehets\u00e9ges a {platform} {domain} konfigur\u00e1l\u00e1sa a `{platform_key}` hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1val a {domain} konfigur\u00e1ci\u00f3hoz. K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze a dokument\u00e1ci\u00f3t a integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val kapcsolatos tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz:\n1. T\u00e1vol\u00edtsa el a `{platform_key}` el\u0151fordul\u00e1sait a `{domain}:` konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlban.\n2. Ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.\n\nP\u00e9lda, amit el kell t\u00e1vol\u00edtani:\n{yaml_example}",
            "title": "Nem haszn\u00e1lt YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 a {platform} integr\u00e1ci\u00f3hoz"
        },
        "platform_only": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML f\u00e1jl \u00e1ltali konfigur\u00e1ci\u00f3t, saj\u00e1t kulcsbejegyz\u00e9sben; azt a t\u00e1mogatott platfomok alatt kell be\u00e1ll\u00edtani.\n\nMegold\u00e1s: \n\n1. T\u00e1vol\u00edtsa el a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlb\u00f3l a bejegyz\u00e9st: `{domain}:`\n\n2. Ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "A {domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t saj\u00e1t kulcsbejegyz\u00e9sben"
        },
        "python_version": {
            "description": "A Home Assistant futtat\u00e1s\u00e1nak t\u00e1mogat\u00e1sa a jelenleg haszn\u00e1lt {current_python_version} Python verzi\u00f3ban elavult \u00e9s el lesz t\u00e1vol\u00edtva a(z) {breaks_in_ha_version} Home Assistantban. Friss\u00edtse a Pythont {required_python_version} verzi\u00f3ra, hogy megakad\u00e1lyozza a Home Assistant-p\u00e9ld\u00e1ny meghib\u00e1sod\u00e1s\u00e1t.",
            "title": "A Python {current_python_version} t\u00e1mogat\u00e1sa megsz\u0171nik"
        },
        "storage_corruption": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "A `{storage_key}` t\u00e1rol\u00f3t nem siker\u00fclt elemezni \u00e9s \u00e1t lett nevezve `{corrupt_path}`-ra, hogy a Home Assistant folytathassa a m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t.\n\nEgy alap\u00e9rtelmezett `{storage_key}` automatikusan l\u00e9trej\u00f6hetett.\n\nHa manu\u00e1lisan szerkesztette a t\u00e1rol\u00e1si f\u00e1jlt, jav\u00edtsa ki a `{corrupt_path}` f\u00e1jlban tal\u00e1lhat\u00f3 szintaktikai hib\u00e1kat, \u00e1ll\u00edtsa vissza a f\u00e1jlt az eredeti `{original_path}` hely\u00e9re \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot. Ellenkez\u0151 esetben \u00e1ll\u00edtsa vissza a rendszert egy biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l.\n\nV\u00e1lassza a lenti **Mehet** lehet\u0151s\u00e9get, hogy meger\u0151s\u00edtse, hogy jav\u00edtotta a f\u00e1jlt vagy helyre\u00e1ll\u00edtotta egy biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l.\n\nA pontos hiba: {error}",
                        "title": "T\u00e1rhelys\u00e9r\u00fcl\u00e9s \u00e9szlelve: `{storage_key}`"
                    }
                }
            }
        },
        "template_function_relative_time_deprecated": {
            "description": "A(z) {relative_time} sablonf\u00fcggv\u00e9ny elavult a Home Assistantben. Haszn\u00e1lja helyette a {time_since} vagy {time_until} sablonf\u00fcggv\u00e9nyt.",
            "title": "A(z) {relative_time} sablonf\u00fcggv\u00e9ny elavult"
        }
    },
    "services": {
        "check_config": {
            "description": "Ellen\u0151rzi a Home Assistant YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jlokat hib\u00e1k szempontj\u00e1b\u00f3l. A hib\u00e1k a Home Assistant napl\u00f3kban jelennek meg.",
            "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3 elln\u0151rz\u00e9se"
        },
        "reload_all": {
            "description": "T\u00f6ltse \u00fajra az \u00f6sszes olyan YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3t, amely a Home Assistant \u00fajraind\u00edt\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl \u00fajrat\u00f6lthet\u0151.",
            "name": "Az \u00f6sszes \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se"
        },
        "reload_config_entry": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti a megadott konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9st.",
            "fields": {
                "entry_id": {
                    "description": "Az \u00fajrat\u00f6ltend\u0151 bejegyz\u00e9s konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s\u00e9nek azonos\u00edt\u00f3ja.",
                    "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s azonos\u00edt\u00f3"
                }
            },
            "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9sek \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se"
        },
        "reload_core_config": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti az alapkonfigur\u00e1ci\u00f3t a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "Mag konfigur\u00e1ci\u00f3 \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se"
        },
        "reload_custom_templates": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti a `custom_templates` mapp\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3 Jinja2 sablonokat a konfigur\u00e1ci\u00f3dban. Az \u00faj \u00e9rt\u00e9kek a sablon k\u00f6vetkez\u0151 megh\u00edv\u00e1sakor lesznek alkalmazva.",
            "name": "Egy\u00e9ni Jinja2 sablonok \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se"
        },
        "restart": {
            "description": "\u00dajraind\u00edtja a Home Assistantot.",
            "fields": {
                "safe_mode": {
                    "description": "Egy\u00e9ni integr\u00e1ci\u00f3k \u00e9s egy\u00e9ni k\u00e1rty\u00e1k letilt\u00e1sa.",
                    "name": "Cs\u00f6kkentett m\u00f3d"
                }
            },
            "name": "\u00dajraind\u00edt\u00e1s"
        },
        "save_persistent_states": {
            "description": "Az \u00e1lland\u00f3 \u00e1llapotokat azonnal menti. Fenntartja a norm\u00e1l periodikus ment\u00e9si intervallumot.",
            "name": "\u00c1lland\u00f3 \u00e1llapotok ment\u00e9se"
        },
        "set_location": {
            "description": "Friss\u00edti a Home Assistant hely\u00e9t.",
            "fields": {
                "elevation": {
                    "description": "A helysz\u00edn magass\u00e1ga.",
                    "name": "Magass\u00e1g"
                },
                "latitude": {
                    "description": "A hely sz\u00e9less\u00e9gi foka.",
                    "name": "Sz\u00e9less\u00e9g"
                },
                "longitude": {
                    "description": "A hely hossz\u00fas\u00e1gi foka.",
                    "name": "Hossz\u00fas\u00e1g"
                }
            },
            "name": "Helysz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "stop": {
            "description": "Le\u00e1ll\u00edtja a Home Assistantot.",
            "name": "Le\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
        },
        "toggle": {
            "description": "\u00c1ltal\u00e1nos m\u0171velet eszk\u00f6z\u00f6k ki- \u00e9s bekapcsol\u00e1s\u00e1ra b\u00e1rmely tartom\u00e1nyban.",
            "name": "Be/ki kapcsol\u00e1s - \u00e1ltal\u00e1nos"
        },
        "turn_off": {
            "description": "\u00c1ltal\u00e1nos m\u0171velet eszk\u00f6z\u00f6k kikapcsol\u00e1s\u00e1ra b\u00e1rmely tartom\u00e1nyban.",
            "name": "Kikapcsol\u00e1s - \u00e1ltal\u00e1nos"
        },
        "turn_on": {
            "description": "\u00c1ltal\u00e1nos m\u0171velet eszk\u00f6z\u00f6k bekapcsol\u00e1s\u00e1ra b\u00e1rmely tartom\u00e1nyban.",
            "name": "Bekapcsol\u00e1s - \u00e1ltal\u00e1nos"
        },
        "update_entity": {
            "description": "K\u00e9nyszer\u00edti egy vagy t\u00f6bb entit\u00e1st az adatainak friss\u00edt\u00e9s\u00e9re.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Azoknak az entit\u00e1soknak a list\u00e1ja, amelyeket friss\u00edt\u00e9sre szeretne k\u00e9nyszer\u00edteni.",
                    "name": "Friss\u00edtend\u0151 entit\u00e1sok"
                }
            },
            "name": "Entit\u00e1s friss\u00edt\u00e9se"
        }
    },
    "system_health": {
        "info": {
            "arch": "Processzor architekt\u00fara",
            "config_dir": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s k\u00f6nyvt\u00e1r",
            "dev": "Fejleszt\u00e9s",
            "docker": "Docker",
            "hassio": "Supervisor",
            "installation_type": "Telep\u00edt\u00e9s t\u00edpusa",
            "os_name": "Oper\u00e1ci\u00f3s rendszer csal\u00e1d",
            "os_version": "Oper\u00e1ci\u00f3s rendszer verzi\u00f3ja",
            "python_version": "Python verzi\u00f3",
            "timezone": "Id\u0151z\u00f3na",
            "user": "Felhaszn\u00e1l\u00f3",
            "version": "Verzi\u00f3",
            "virtualenv": "Virtu\u00e1lis k\u00f6rnyezet"
        }
    }
}