{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. Yaln\u0131zca tek bir konfig\u00fcrasyon m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."
        }
    },
    "exceptions": {
        "component_import_err": {
            "message": "{domain} i\u00e7e aktar\u0131lam\u0131yor: {error}"
        },
        "config_platform_import_err": {
            "message": "{domain} yap\u0131land\u0131rma platformu i\u00e7e aktar\u0131l\u0131rken hata olu\u015ftu: {error}"
        },
        "config_schema_unknown_err": {
            "message": "{domain} CONFIG_SCHEMA \u00e7a\u011fr\u0131l\u0131rken bilinmeyen hata - {error}"
        },
        "config_validation_err": {
            "message": "{config_file} adresindeki {domain} entegrasyonu i\u00e7in ge\u00e7ersiz yap\u0131land\u0131rma, {line} sat\u0131r\u0131: {error} ."
        },
        "config_validator_unknown_err": {
            "message": "{domain} yap\u0131land\u0131rma do\u011frulay\u0131c\u0131s\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131l\u0131rken bilinmeyen hata - {error}."
        },
        "integration_config_error": {
            "message": "Birden fazla ( {errors} ) hata nedeniyle {domain} entegrasyonuna ili\u015fkin yap\u0131land\u0131rma i\u015flenemedi. Daha fazla bilgi i\u00e7in g\u00fcnl\u00fckleri kontrol edin."
        },
        "max_length_exceeded": {
            "message": "{property_name} \u00f6zelli\u011fine ili\u015fkin {value} de\u011ferinin maksimum uzunlu\u011fu {max_length} karakterdir."
        },
        "multiple_integration_config_errors": {
            "message": "Birden fazla ( {errors} ) hata nedeniyle {domain} entegrasyonuna ili\u015fkin yap\u0131land\u0131rma i\u015flenemedi. Daha fazla bilgi i\u00e7in g\u00fcnl\u00fckleri kontrol edin."
        },
        "platform_component_load_err": {
            "message": "Platform hatas\u0131: {domain} - {error} ."
        },
        "platform_component_load_exc": {
            "message": "Platform hatas\u0131: {domain} - {error} ."
        },
        "platform_config_validation_err": {
            "message": "{config_file} dosyas\u0131ndaki {line} sat\u0131r\u0131ndaki {p_name} entegrasyonundan {domain} i\u00e7in ge\u00e7ersiz yap\u0131land\u0131rma: {error} . Daha fazla bilgi i\u00e7in g\u00fcnl\u00fckleri kontrol edin."
        },
        "platform_schema_validator_err": {
            "message": "{p_name} entegrasyonundan {domain} i\u00e7in yap\u0131land\u0131rma do\u011frulan\u0131rken bilinmeyen hata {error}."
        },
        "service_does_not_support_response": {
            "message": "Yan\u0131t d\u00f6nd\u00fcrmeyen bir eylem {return_response} ile \u00e7a\u011fr\u0131lamaz."
        },
        "service_does_not_supports_reponse": {
            "message": "Yan\u0131t d\u00f6nd\u00fcrmeyen bir hizmet, {return_response} ile \u00e7a\u011fr\u0131lamaz."
        },
        "service_lacks_response_request": {
            "message": "Eylem yan\u0131t gerektirir ve {return_response} ile \u00e7a\u011fr\u0131lmal\u0131d\u0131r."
        },
        "service_not_found": {
            "message": "Eylem {domain} . {service} bulunamad\u0131."
        },
        "service_reponse_invalid": {
            "message": "D\u00f6nd\u00fcr\u00fclen eylem yan\u0131t verileri i\u015flenemedi, bir s\u00f6zl\u00fck bekleniyordu ancak {response_data_type} al\u0131nd\u0131."
        },
        "service_should_be_blocking": {
            "message": "{non_blocking_argument} arg\u00fcman\u0131na sahip engellemeyen bir eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131, {return_response} arg\u00fcman\u0131yla birlikte kullan\u0131lamaz."
        }
    },
    "issues": {
        "config_entry_only": {
            "description": "{domain} entegrasyonu, YAML dosyas\u0131 \u00fczerinden yap\u0131land\u0131rmay\u0131 desteklemiyor. Entegrasyonla ilgili herhangi bir bariz sorun fark etmeyebilirsiniz, ancak YAML'de tan\u0131mlanan hi\u00e7bir yap\u0131land\u0131rma ayar\u0131 ger\u00e7ekte uygulanmaz. \n\n Bunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in: \n\n 1. Hen\u00fcz yapmad\u0131ysan\u0131z, [entegrasyon kurun]( {add_integration} ). \n\n 2. YAML yap\u0131land\u0131rma dosyan\u0131zdan ` {domain} :` \u00f6\u011fesini kald\u0131r\u0131n. \n\n 3. Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "{domain} entegrasyonu, YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 desteklemiyor"
        },
        "config_entry_reauth": {
            "description": "Yeniden kimlik do\u011frulama gerekli",
            "title": "{name} i\u00e7in kimlik do\u011frulaman\u0131n s\u00fcresi doldu"
        },
        "country_not_configured": {
            "description": "Hi\u00e7bir \u00fclke yap\u0131land\u0131r\u0131lmad\u0131, l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki \"daha fazla bilgi\" d\u00fc\u011fmesine t\u0131klayarak yap\u0131land\u0131rmay\u0131 g\u00fcncelleyin.",
            "title": "\u00dclke yap\u0131land\u0131r\u0131lmad\u0131"
        },
        "deprecated_yaml": {
            "description": "YAML kullanarak {integration_title} yap\u0131land\u0131rmas\u0131 kald\u0131r\u0131l\u0131yor. \n\n Mevcut YAML yap\u0131land\u0131rman\u0131z, kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fcne otomatik olarak aktar\u0131ld\u0131. \n\n Bu sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in ` {domain} ` yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 configuration.yaml dosyan\u0131zdan kald\u0131r\u0131n ve Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "{integration_title} YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131 kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
        },
        "historic_currency": {
            "description": "{currency} para birimi art\u0131k kullan\u0131mda de\u011fil, l\u00fctfen para birimi yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 yeniden yap\u0131land\u0131r\u0131n.",
            "title": "Yap\u0131land\u0131r\u0131lan para birimi art\u0131k kullan\u0131mda de\u011fil"
        },
        "integration_key_no_support": {
            "description": "{domain} entegrasyonu, YAML dosyas\u0131 \u00fczerinden yap\u0131land\u0131rmay\u0131 desteklemiyor. Entegrasyonla ilgili herhangi bir bariz sorun fark etmeyebilirsiniz, ancak YAML'de tan\u0131mlanan hi\u00e7bir yap\u0131land\u0131rma ayar\u0131 ger\u00e7ekte uygulanmaz. \n\n Bunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in: \n\n 1. Hen\u00fcz yapmad\u0131ysan\u0131z, [entegrasyon kurun]( {add_integration} ). \n\n 2. YAML yap\u0131land\u0131rma dosyan\u0131zdan ` {domain} :` \u00f6\u011fesini kald\u0131r\u0131n. \n\n 3. Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "{domain} entegrasyonu, YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 desteklemiyor"
        },
        "integration_not_found": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "issue_ignored": "Mevcut olmayan entegrasyon {domain} g\u00f6z ard\u0131 edildi."
                },
                "step": {
                    "init": {
                        "description": "` {domain} ` entegrasyonu bulunamad\u0131. Bu, Home Assistant'tan (\u00f6zel) bir entegrasyon kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda meydana gelir, ancak bu \"entegrasyon\" i\u00e7in hala yap\u0131land\u0131rmalar mevcuttur. \" {domain} \" i\u00e7in \u00f6nceki yap\u0131land\u0131rmalar\u0131 kald\u0131rmak veya bunu yok saymak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeleri kullan\u0131n.",
                        "menu_options": {
                            "confirm": "\u00d6nceki yap\u0131land\u0131rmalar\u0131 kald\u0131r",
                            "ignore": "Yoksay"
                        },
                        "title": "Entegrasyon {domain} bulunamad\u0131"
                    },
                    "remove_entries": {
                        "description": "` {domain} ` entegrasyonu bulunamad\u0131. Bu, Home Assistant'tan (\u00f6zel) bir entegrasyon kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda meydana gelir, ancak bu \"entegrasyon\" i\u00e7in hala yap\u0131land\u0131rmalar mevcuttur. \" {domain} \" i\u00e7in \u00f6nceki yap\u0131land\u0131rmalar\u0131 kald\u0131rmak veya bunu yok saymak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeleri kullan\u0131n.",
                        "menu_options": {
                            "confirm": "\u00d6nceki yap\u0131land\u0131rmalar\u0131 kald\u0131r",
                            "ignore": "Yoksay"
                        },
                        "title": "Entegrasyon {domain} bulunamad\u0131"
                    }
                }
            },
            "title": "Entegrasyon {domain} bulunamad\u0131"
        },
        "legacy_templates_false": {
            "description": "\u015eablonlar\u0131n\u0131zda hi\u00e7bir \u015fey de\u011fi\u015fmeyecek. \n\n Configuration.yaml dosyan\u0131zdaki \"homeassistant\" yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndan \"legacy_templates\" anahtar\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n."
        },
        "legacy_templates_true": {
            "description": "L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ad\u0131mlar\u0131 uygulay\u0131n:\n - Yerel python t\u00fcrlerine \u015fablon olu\u015fturmay\u0131 desteklemek i\u00e7in yap\u0131land\u0131rman\u0131z\u0131 benimseyin.\n - Configuration.yaml dosyan\u0131zdaki `homeassistant` yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndan `legacy_templates` anahtar\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n.\n - Bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "Eski \u015fablonlara y\u00f6nelik destek kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
        },
        "no_platform_setup": {
            "title": "{platform} entegrasyonu i\u00e7in kullan\u0131lmayan YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131"
        },
        "platform_only": {
            "description": "{domain} entegrasyonu, kendi anahtar\u0131 alt\u0131nda yap\u0131land\u0131rmay\u0131 desteklemez, desteklenen platformlar\u0131 alt\u0131nda yap\u0131land\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r. \n\n Bunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in: \n\n 1. YAML yap\u0131land\u0131rma dosyan\u0131zdan ` {domain} :` \u00f6\u011fesini kald\u0131r\u0131n. \n\n 2. Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "{domain} entegrasyonu, kendi anahtar\u0131 alt\u0131nda YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 desteklemiyor"
        },
        "python_version": {
            "description": "Home Assistant'\u0131 \u015fu an kullan\u0131lan {current_python_version} Python s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rma deste\u011fi kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r ve Home Assistant {breaks_in_ha_version} kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r. Home Assistant \u00f6rne\u011finizin bozulmas\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in l\u00fctfen Python'u {required_python_version} s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltin.",
            "title": "Python {current_python_version} deste\u011fi kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
        },
        "storage_corruption": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "title": "` {storage_key} ` i\u00e7in depolama bozulmas\u0131 alg\u0131land\u0131"
                    }
                }
            }
        },
        "template_function_relative_time_deprecated": {
            "description": "{relative_time} \u015fablon i\u015flevi Home Assistant'ta kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131ld\u0131. L\u00fctfen bunun yerine {time_since} veya {time_until} \u015fablon i\u015flevlerini kullan\u0131n.",
            "title": "{relative_time} \u015fablon i\u015flevi kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131ld\u0131"
        }
    },
    "services": {
        "check_config": {
            "description": "Home Assistant YAML yap\u0131land\u0131rma dosyalar\u0131nda hata olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol eder. Hatalar Home Assistant g\u00fcnl\u00fcklerinde g\u00f6sterilecektir.",
            "name": "Yap\u0131land\u0131rmay\u0131 kontrol edin"
        },
        "reload_all": {
            "description": "Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flatmadan yeniden y\u00fcklenebilecek t\u00fcm YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 yeniden y\u00fckleyin.",
            "name": "T\u00fcm\u00fcn\u00fc yeniden y\u00fckle"
        },
        "reload_config_entry": {
            "description": "Belirtilen yap\u0131land\u0131rma giri\u015fini yeniden y\u00fckler.",
            "fields": {
                "entry_id": {
                    "description": "Yeniden y\u00fcklenecek giri\u015fin yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi kimli\u011fi.",
                    "name": "Yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi kimli\u011fi"
                }
            },
            "name": "Yap\u0131land\u0131rma giri\u015fini yeniden y\u00fckle"
        },
        "reload_core_config": {
            "description": "\u00c7ekirdek yap\u0131land\u0131rmay\u0131 YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndan yeniden y\u00fckler.",
            "name": "\u00c7ekirdek yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 yeniden y\u00fckle"
        },
        "reload_custom_templates": {
            "description": "Yap\u0131land\u0131rman\u0131zdaki \"custom_templates\" klas\u00f6r\u00fcnde bulunan Jinja2 \u015fablonlar\u0131n\u0131 yeniden y\u00fckler. Yeni de\u011ferler, \u015fablonun sonraki i\u015flemesinde uygulanacakt\u0131r.",
            "name": "\u00d6zel Jinja2 \u015fablonlar\u0131n\u0131 yeniden y\u00fckleyin"
        },
        "restart": {
            "description": "Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131r.",
            "fields": {
                "safe_mode": {
                    "description": "\u00d6zel entegrasyonlar\u0131 ve \u00f6zel kartlar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n.",
                    "name": "G\u00fcvenli mod"
                }
            },
            "name": "Yeniden ba\u015flat"
        },
        "save_persistent_states": {
            "description": "Kal\u0131c\u0131 durumlar\u0131 hemen kaydeder. Normal periyodik kaydetme aral\u0131\u011f\u0131n\u0131 korur.",
            "name": "Kal\u0131c\u0131 durumlar\u0131 kaydetme"
        },
        "set_location": {
            "description": "Home Asistan\u0131 konumunu g\u00fcnceller.",
            "fields": {
                "elevation": {
                    "description": "Konumunuzun y\u00fcksekli\u011fi.",
                    "name": "Y\u00fckseklik"
                },
                "latitude": {
                    "description": "Bulundu\u011funuz yerin enlemi.",
                    "name": "Enlem"
                },
                "longitude": {
                    "description": "Bulundu\u011funuz yerin boylam\u0131.",
                    "name": "Boylam"
                }
            },
            "name": "Konumu ayarla"
        },
        "stop": {
            "description": "Home Assistant'\u0131 durdurur.",
            "name": "Durdur"
        },
        "toggle": {
            "description": "Herhangi bir etki alan\u0131 alt\u0131ndaki cihazlar\u0131 a\u00e7\u0131p kapatmak i\u00e7in genel eylem.",
            "name": "Genel ge\u00e7i\u015f"
        },
        "turn_off": {
            "description": "Herhangi bir etki alan\u0131ndaki cihazlar\u0131 kapatmak i\u00e7in genel eylem.",
            "name": "Genel kapatma"
        },
        "turn_on": {
            "description": "Herhangi bir etki alan\u0131ndaki cihazlar\u0131 a\u00e7mak i\u00e7in genel eylem.",
            "name": "Genel a\u00e7ma"
        },
        "update_entity": {
            "description": "Bir veya daha fazla varl\u0131\u011f\u0131 verilerini g\u00fcncellemeye zorlar.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "G\u00fcncellenmesi zorunlu varl\u0131klar\u0131n listesi.",
                    "name": "G\u00fcncellenecek varl\u0131klar"
                }
            },
            "name": "Varl\u0131\u011f\u0131 g\u00fcncelle"
        }
    },
    "system_health": {
        "info": {
            "arch": "CPU mimarisi",
            "config_dir": "Yap\u0131land\u0131rma dizini",
            "dev": "Geli\u015ftirme",
            "docker": "Docker",
            "hassio": "S\u00fcperviz\u00f6r",
            "installation_type": "Kurulum t\u00fcr\u00fc",
            "os_name": "\u0130\u015fletim sistemi ailesi",
            "os_version": "\u0130\u015fletim sistemi s\u00fcr\u00fcm\u00fc",
            "python_version": "Python s\u00fcr\u00fcm\u00fc",
            "timezone": "Saat dilimi",
            "user": "Kullan\u0131c\u0131",
            "version": "S\u00fcr\u00fcm",
            "virtualenv": "Sanal ortam"
        }
    }
}