{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A profil konfigur\u00e1ci\u00f3ja friss\u00edtve.",
            "authorize_url_timeout": "Id\u0151t\u00fall\u00e9p\u00e9s a hiteles\u00edt\u00e9si URL l\u00e9trehoz\u00e1sakor.",
            "missing_configuration": "A komponens nincs konfigur\u00e1lva. K\u00e9rem, k\u00f6vesse a dokument\u00e1ci\u00f3t.",
            "no_url_available": "Nincs el\u00e9rhet\u0151 URL. A hib\u00e1val kapcsolatos inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt n\u00e9zze meg a [s\u00fag\u00f3]({docs_url}) le\u00edr\u00e1s\u00e1t.",
            "oauth_error": "\u00c9rv\u00e9nytelen token adatok \u00e9rkeztek.",
            "oauth_failed": "Hiba a hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token megszerz\u00e9se k\u00f6zben.",
            "oauth_timeout": "Id\u0151t\u00fall\u00e9p\u00e9s az OAuth-token felold\u00e1sakor.",
            "oauth_unauthorized": "OAuth enged\u00e9lyez\u00e9si hiba a hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token megszerz\u00e9se sor\u00e1n."
        },
        "create_entry": {
            "default": "Sikeresen hiteles\u00edtve a Tesl\u00e1val."
        },
        "error": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "pick_implementation": {
                "title": "V\u00e1lasszon egy hiteles\u00edt\u00e9si m\u00f3dszert"
            },
            "reauth_confirm": {
                "description": "A {name} integr\u00e1ci\u00f3hoz \u00fajb\u00f3li hiteles\u00edt\u00e9s sz\u00fcks\u00e9ges a fi\u00f3kj\u00e1hoz.",
                "title": "A(z) {name} hiteles\u00edt\u00e9se lej\u00e1rt"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "backup_capable": {
                "name": "Biztons\u00e1gi ment\u00e9sre k\u00e9pes"
            },
            "charge_state_battery_heater_on": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor f\u0171t\u00e9s"
            },
            "charge_state_charger_phases": {
                "name": "A t\u00f6lt\u0151 t\u00f6bb f\u00e1zis\u00fa"
            },
            "charge_state_conn_charge_cable": {
                "name": "T\u00f6lt\u0151k\u00e1bel"
            },
            "charge_state_preconditioning_enabled": {
                "name": "El\u0151kondicion\u00e1l\u00e1s enged\u00e9lyezve"
            },
            "charge_state_scheduled_charging_pending": {
                "name": "\u00dctemezett t\u00f6lt\u00e9s f\u00fcgg\u0151ben"
            },
            "charge_state_trip_charging": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9s az \u00fatvonalon"
            },
            "climate_state_cabin_overheat_protection_actively_cooling": {
                "name": "A kabin t\u00falmeleged\u00e9s elleni v\u00e9delme akt\u00edvan h\u0171t"
            },
            "climate_state_is_preconditioning": {
                "name": "El\u0151kondicion\u00e1l\u00e1s"
            },
            "components_grid_services_enabled": {
                "name": "Enged\u00e9lyezett h\u00e1l\u00f3zati szolg\u00e1ltat\u00e1sok"
            },
            "grid_services_active": {
                "name": "Akt\u00edv h\u00e1l\u00f3zati szolg\u00e1ltat\u00e1sok"
            },
            "state": {
                "name": "\u00c1llapot"
            },
            "storm_mode_active": {
                "name": "Vihar figyel\u00e9s akt\u00edv"
            },
            "vehicle_state_dashcam_state": {
                "name": "Fed\u00e9lzeti kamera"
            },
            "vehicle_state_df": {
                "name": "Els\u0151 vezet\u0151oldali ajt\u00f3"
            },
            "vehicle_state_dr": {
                "name": "H\u00e1ts\u00f3 vezet\u0151oldali ajt\u00f3"
            },
            "vehicle_state_fd_window": {
                "name": "Els\u0151 vezet\u0151oldali ablak"
            },
            "vehicle_state_fp_window": {
                "name": "Els\u0151 utasoldali ablak"
            },
            "vehicle_state_is_user_present": {
                "name": "Felhaszn\u00e1l\u00f3 jelen van"
            },
            "vehicle_state_pf": {
                "name": "Els\u0151 utasoldali ajt\u00f3"
            },
            "vehicle_state_pr": {
                "name": "H\u00e1ts\u00f3 utasoldali ajt\u00f3"
            },
            "vehicle_state_rd_window": {
                "name": "H\u00e1ts\u00f3 vezet\u0151oldali ablak"
            },
            "vehicle_state_rp_window": {
                "name": "H\u00e1ts\u00f3 utasoldali ablak"
            },
            "vehicle_state_tpms_soft_warning_fl": {
                "name": "Gumiabroncsnyom\u00e1s figyelmeztet\u00e9s bal els\u0151"
            },
            "vehicle_state_tpms_soft_warning_fr": {
                "name": "Gumiabroncsnyom\u00e1s figyelmeztet\u00e9s jobb els\u0151"
            },
            "vehicle_state_tpms_soft_warning_rl": {
                "name": "Gumiabroncsnyom\u00e1s figyelmeztet\u0151 bal h\u00e1ts\u00f3"
            },
            "vehicle_state_tpms_soft_warning_rr": {
                "name": "Gumiabroncsnyom\u00e1s figyelmeztet\u00e9s jobb h\u00e1ts\u00f3"
            }
        },
        "button": {
            "boombox": {
                "name": "Fing\u00e1s lej\u00e1tsz\u00e1s"
            },
            "enable_keyless_driving": {
                "name": "Kulcs n\u00e9lk\u00fcli vezet\u00e9s"
            },
            "flash_lights": {
                "name": "V\u00e9szjelz\u0151k"
            },
            "homelink": {
                "name": "Homelink"
            },
            "honk": {
                "name": "Dudasz\u00f3"
            },
            "wake": {
                "name": "\u00c9breszt\u00e9s"
            }
        },
        "climate": {
            "climate_state_cabin_overheat_protection": {
                "name": "Utast\u00e9r t\u00falmeleged\u00e9s elleni v\u00e9delem"
            },
            "driver_temp": {
                "name": "Kl\u00edma",
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "state": {
                            "camp": "T\u00e1bor \u00fczemm\u00f3d",
                            "dog": "Kuty\u00e1s \u00fczemm\u00f3d",
                            "keep": "Fenntart\u00f3 \u00fczemm\u00f3d",
                            "off": "Norm\u00e1l"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cover": {
            "charge_state_charge_port_door_open": {
                "name": "T\u00f6lt\u0151port ajt\u00f3"
            },
            "vehicle_state_ft": {
                "name": "Csomagtart\u00f3 (el\u00f6l)"
            },
            "vehicle_state_rt": {
                "name": "Csomagtart\u00f3"
            },
            "vehicle_state_sun_roof_state": {
                "name": "Napf\u00e9nytet\u0151"
            },
            "windows": {
                "name": "Ablakok"
            }
        },
        "device_tracker": {
            "location": {
                "name": "Helysz\u00edn"
            },
            "route": {
                "name": "\u00datvonal"
            }
        },
        "lock": {
            "charge_state_charge_port_latch": {
                "name": "T\u00f6lt\u0151k\u00e1bel z\u00e1r"
            },
            "vehicle_state_locked": {
                "name": "Z\u00e1r"
            }
        },
        "media_player": {
            "media": {
                "name": "M\u00e9dialej\u00e1tsz\u00f3"
            }
        },
        "number": {
            "backup_reserve_percent": {
                "name": "Biztons\u00e1gi tartal\u00e9k"
            },
            "charge_state_charge_current_request": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9si \u00e1ram"
            },
            "charge_state_charge_limit_soc": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9si korl\u00e1t"
            },
            "off_grid_vehicle_charging_reserve_percent": {
                "name": "H\u00e1l\u00f3zatt\u00f3l f\u00fcggetlen tartal\u00e9k"
            }
        },
        "select": {
            "climate_state_seat_heater_left": {
                "name": "Els\u0151 bal oldali \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony",
                    "medium": "K\u00f6zepes",
                    "off": "Ki"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_center": {
                "name": "H\u00e1ts\u00f3 k\u00f6z\u00e9ps\u0151 \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony",
                    "medium": "K\u00f6zepes",
                    "off": "Ki"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_left": {
                "name": "H\u00e1ts\u00f3 bal oldali \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony",
                    "medium": "K\u00f6zepes",
                    "off": "Ki"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_right": {
                "name": "H\u00e1ts\u00f3 jobb oldali \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony",
                    "medium": "K\u00f6zepes",
                    "off": "Ki"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_right": {
                "name": "Els\u0151 jobb oldali \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony",
                    "medium": "K\u00f6zepes",
                    "off": "Ki"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_left": {
                "name": "Harmadik sor bal oldali \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony",
                    "medium": "K\u00f6zepes",
                    "off": "Ki"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_right": {
                "name": "Harmadik sor jobb oldali \u00fcl\u00e9sf\u0171t\u00e9s",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony",
                    "medium": "K\u00f6zepes",
                    "off": "Ki"
                }
            },
            "climate_state_steering_wheel_heat_level": {
                "name": "Korm\u00e1nyker\u00e9k f\u0171t\u00e9s",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony",
                    "off": "Ki"
                }
            },
            "components_customer_preferred_export_rule": {
                "name": "Export\u00e1l\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9se",
                "state": {
                    "battery_ok": "Akkumul\u00e1tor",
                    "never": "Soha",
                    "pv_only": "Csak napenergia"
                }
            },
            "default_real_mode": {
                "name": "M\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3d",
                "state": {
                    "autonomous": "\u00d6n\u00e1ll\u00f3",
                    "backup": "Tartal\u00e9k",
                    "self_consumption": "Saj\u00e1t fogyaszt\u00e1s"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "battery_power": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "charge_state_battery_level": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor szint"
            },
            "charge_state_battery_range": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor hat\u00f3t\u00e1vols\u00e1g"
            },
            "charge_state_charge_energy_added": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9ssel hozz\u00e1adott energia"
            },
            "charge_state_charge_rate": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9si sebess\u00e9g"
            },
            "charge_state_charger_actual_current": {
                "name": "T\u00f6lt\u0151\u00e1ram"
            },
            "charge_state_charger_power": {
                "name": "T\u00f6lt\u0151 teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "charge_state_charger_voltage": {
                "name": "T\u00f6lt\u0151 fesz\u00fclts\u00e9g"
            },
            "charge_state_charging_state": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9s",
                "state": {
                    "charging": "T\u00f6lt\u00e9s",
                    "complete": "K\u00e9sz",
                    "disconnected": "Lev\u00e1lasztva",
                    "no_power": "Nincs \u00e1ram",
                    "starting": "Indul\u00e1s",
                    "stopped": "Meg\u00e1llt"
                }
            },
            "charge_state_conn_charge_cable": {
                "name": "T\u00f6lt\u0151k\u00e1bel"
            },
            "charge_state_est_battery_range": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor hat\u00f3t\u00e1vols\u00e1g becsl\u00e9s"
            },
            "charge_state_fast_charger_type": {
                "name": "Gyorst\u00f6lt\u0151 t\u00edpus"
            },
            "charge_state_ideal_battery_range": {
                "name": "Ide\u00e1lis akkumul\u00e1tor hat\u00f3t\u00e1vols\u00e1g"
            },
            "charge_state_minutes_to_full_charge": {
                "name": "Teljes t\u00f6lt\u00e9sig h\u00e1tral\u00e9v\u0151 id\u0151"
            },
            "charge_state_usable_battery_level": {
                "name": "Haszn\u00e1lhat\u00f3 akkumul\u00e1tor szint"
            },
            "climate_state_driver_temp_setting": {
                "name": "Vezet\u0151 oldali h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            },
            "climate_state_inside_temp": {
                "name": "Bels\u0151 h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "climate_state_outside_temp": {
                "name": "K\u00fcls\u0151 h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "climate_state_passenger_temp_setting": {
                "name": "Utas oldali h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            },
            "drive_state_active_route_destination": {
                "name": "C\u00e9l \u00e1llom\u00e1s"
            },
            "drive_state_active_route_energy_at_arrival": {
                "name": "\u00c9rkez\u00e9skor el\u00e9rhet\u0151 t\u00f6lt\u00f6tts\u00e9gi \u00e1llapot"
            },
            "drive_state_active_route_miles_to_arrival": {
                "name": "T\u00e1vols\u00e1g az \u00e9rkez\u00e9sig"
            },
            "drive_state_active_route_minutes_to_arrival": {
                "name": "\u00c9rkez\u00e9sig h\u00e1tral\u00e9v\u0151 id\u0151"
            },
            "drive_state_active_route_traffic_minutes_delay": {
                "name": "Forgalmi k\u00e9s\u00e9s"
            },
            "drive_state_power": {
                "name": "\u00c1ramell\u00e1t\u00e1s"
            },
            "drive_state_shift_state": {
                "name": "V\u00e1lt\u00f3\u00e1ll\u00e1s",
                "state": {
                    "d": "D - El\u0151remenet",
                    "n": "N - \u00dcres",
                    "p": "P - Parkol\u00f3",
                    "r": "R - H\u00e1tramenet"
                }
            },
            "drive_state_speed": {
                "name": "Sebess\u00e9g"
            },
            "energy_left": {
                "name": "Marad\u00e9k energia"
            },
            "generator_power": {
                "name": "Gener\u00e1tor teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "grid_power": {
                "name": "H\u00e1l\u00f3zati teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "grid_services_power": {
                "name": "H\u00e1l\u00f3zati szolg\u00e1ltat\u00e1sok teljes\u00edtm\u00e9nye"
            },
            "load_power": {
                "name": "Terhel\u00e9si teljes\u00edtm\u00e9ny"
            },
            "percentage_charged": {
                "name": "Felt\u00f6lt\u00e9si sz\u00e1zal\u00e9k"
            },
            "solar_power": {
                "name": "Napenergia"
            },
            "total_pack_energy": {
                "name": "Teljes csomag energia"
            },
            "vehicle_state_odometer": {
                "name": "Kilom\u00e9ter\u00f3ra"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_fl": {
                "name": "Abroncsnyom\u00e1s els\u0151 bal"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_fr": {
                "name": "Abroncsnyom\u00e1s els\u0151 jobb"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_rl": {
                "name": "Abroncsnyom\u00e1s h\u00e1ts\u00f3 bal"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_rr": {
                "name": "Abroncsnyom\u00e1s h\u00e1ts\u00f3 jobb"
            },
            "version": {
                "name": "verzi\u00f3"
            },
            "vin": {
                "name": "J\u00e1rm\u0171"
            },
            "vpp_backup_reserve_percent": {
                "name": "VPP biztons\u00e1gi tartal\u00e9k"
            },
            "wall_connector_fault_state": {
                "name": "Hiba\u00e1llapot k\u00f3d"
            },
            "wall_connector_power": {
                "name": "\u00c1ramell\u00e1t\u00e1s"
            },
            "wall_connector_state": {
                "name": "\u00c1llapot k\u00f3d"
            }
        },
        "switch": {
            "charge_state_user_charge_enable_request": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9s"
            },
            "climate_state_auto_seat_climate_left": {
                "name": "Automatikus \u00fcl\u00e9skl\u00edma bal"
            },
            "climate_state_auto_seat_climate_right": {
                "name": "Automatikus \u00fcl\u00e9skl\u00edma jobb"
            },
            "climate_state_auto_steering_wheel_heat": {
                "name": "Automatikus korm\u00e1nyf\u0171t\u00e9s"
            },
            "climate_state_defrost_mode": {
                "name": "Leolvaszt\u00e1s"
            },
            "components_disallow_charge_from_grid_with_solar_installed": {
                "name": "H\u00e1l\u00f3zatr\u00f3l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 t\u00f6lt\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se"
            },
            "user_settings_storm_mode_enabled": {
                "name": "Vihar figyel\u00e9s"
            },
            "vehicle_state_sentry_mode": {
                "name": "\u0150rszem \u00fczemm\u00f3d"
            },
            "vehicle_state_valet_mode": {
                "name": "Parkol\u00e1sseg\u00edt\u0151 \u00fczemm\u00f3d"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "command_error": {
            "message": "A parancs hib\u00e1t adott vissza: {error}"
        },
        "command_failed": {
            "message": "A parancs sikertelen: {message}"
        },
        "command_no_reason": {
            "message": "A parancs sikertelen volt, de nem adott meg indokot."
        },
        "command_reason": {
            "message": "A parancs sikertelen volt: {reason}"
        },
        "command_signing": {
            "message": "A j\u00e1rm\u0171 parancs al\u00e1\u00edr\u00e1st ig\u00e9nyel. K\u00e9rj\u00fck, tekintse meg a dokument\u00e1ci\u00f3t tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt."
        },
        "invalid_cop_temp": {
            "message": "A kabin t\u00falmeleged\u00e9s elleni v\u00e9delem nem t\u00e1mogatja ezt a h\u0151m\u00e9rs\u00e9kletet."
        },
        "invalid_hvac_mode": {
            "message": "A(z) {hvac_mode} kl\u00edma m\u00f3d nem t\u00e1mogatott."
        },
        "missing_scope_energy_cmds": {
            "message": "Hi\u00e1nyzik az energia parancsok hat\u00f3k\u00f6re."
        },
        "missing_scope_vehicle_charging_cmds": {
            "message": "Hi\u00e1nyzik a j\u00e1rm\u0171 t\u00f6lt\u00e9si parancsok hat\u00f3k\u00f6re."
        },
        "missing_scope_vehicle_cmds": {
            "message": "Hi\u00e1nyzik a j\u00e1rm\u0171 parancsok hat\u00f3k\u00f6re."
        },
        "missing_temperature": {
            "message": "Ehhez a m\u0171velethez h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet megad\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9ges."
        },
        "no_cable": {
            "message": "A t\u00f6lt\u0151k\u00e1bel automatikusan lez\u00e1r\u00f3dik, ha csatlakoztatva van"
        },
        "update_failed": {
            "message": "{endpoint} az adatk\u00e9r\u00e9s sikertelen: {message}"
        }
    }
}