{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "device_name": "Elnevez\u00e9s",
                    "host": "Hoszt"
                },
                "description": "Adja meg a sz\u00fcks\u00e9ges param\u00e9tereket az eszk\u00f6zh\u00f6z val\u00f3 csatlakoz\u00e1shoz"
            },
            "zeroconf_confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 hozz\u00e1adni a Lektrico t\u00f6lt\u0151t a(z) `{serial_number}` sorozatsz\u00e1mmal a Home Assistant rendszerhez?",
                "title": "Lektrico t\u00f6lt\u0151 eszk\u00f6z felfedezve"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "button": {
            "charge_start": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9s ind\u00edt\u00e1sa"
            },
            "charge_stop": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9s le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            }
        },
        "number": {
            "dynamic_limit": {
                "name": "Dinamikus korl\u00e1t"
            },
            "led_max_brightness": {
                "name": "Led f\u00e9nyer\u0151"
            }
        },
        "select": {
            "load_balancing_mode": {
                "name": "Terhel\u00e9seloszt\u00e1si m\u00f3d",
                "state": {
                    "disabled": "Letiltva",
                    "green": "Z\u00f6ld",
                    "hybrid": "Hibrid",
                    "power": "Teljes\u00edtm\u00e9ny"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "breaker_current": {
                "name": "Megszak\u00edt\u00f3 \u00e1ram"
            },
            "charging_time": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9si id\u0151"
            },
            "current_l1": {
                "name": "\u00c1ramer\u0151ss\u00e9g L1"
            },
            "current_l2": {
                "name": "\u00c1ramer\u0151ss\u00e9g L2"
            },
            "current_l3": {
                "name": "\u00c1ramer\u0151ss\u00e9g L3"
            },
            "installation_current": {
                "name": "Telep\u00edt\u00e9si \u00e1ram"
            },
            "lifetime_energy": {
                "name": "\u00c9lettartam alatt termelt energia"
            },
            "limit_reason": {
                "name": "Korl\u00e1toz\u00e1s oka",
                "state": {
                    "1p_charging_disabled": "1 f\u00e1zis\u00fa t\u00f6lt\u00e9s letiltva",
                    "dynamic_limit": "Dinamikus korl\u00e1t",
                    "em": "V\u00e9szhelyzeti m\u00f3d (EM)",
                    "em_offline": "V\u00e9szhelyzeti m\u00f3d offline",
                    "installation_current": "Telep\u00edt\u00e9si \u00e1ram",
                    "no_limit": "Nincs korl\u00e1toz\u00e1s",
                    "ocpp": "OCPP (Ny\u00edlt T\u00f6lt\u00e9si Protokoll)",
                    "overtemperature": "T\u00falmeleged\u00e9s",
                    "schedule": "\u00dctemezett",
                    "switching_phases": "F\u00e1zisok v\u00e1lt\u00e1sa",
                    "user_limit": "Felhaszn\u00e1l\u00f3i korl\u00e1t"
                }
            },
            "pf_l1": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9nyt\u00e9nyez\u0151 L1"
            },
            "pf_l2": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9nyt\u00e9nyez\u0151 L2"
            },
            "pf_l3": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9nyt\u00e9nyez\u0151 L3"
            },
            "power_l1": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9ny L1"
            },
            "power_l2": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9ny L2"
            },
            "power_l3": {
                "name": "Teljes\u00edtm\u00e9ny L3"
            },
            "state": {
                "name": "\u00c1llapot",
                "state": {
                    "available": "El\u00e9rhet\u0151",
                    "charging": "T\u00f6lt\u00e9s",
                    "connected": "Csatlakoztatva",
                    "error": "Hiba",
                    "need_auth": "V\u00e1rakoz\u00e1s hiteles\u00edt\u00e9sre",
                    "paused": "Sz\u00fcneteltetve",
                    "updating_firmware": "Firmware friss\u00edt\u00e9se"
                }
            },
            "voltage_l1": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9g L1"
            },
            "voltage_l2": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9g L2"
            },
            "voltage_l3": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9g L3"
            }
        }
    }
}