{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Giri\u015f d\u00fc\u011fmesi",
            "state_attributes": {
                "editable": {
                    "name": "Kullan\u0131c\u0131 arabirimi arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla y\u00f6netilir",
                    "state": {
                        "false": "Hay\u0131r",
                        "true": "Evet"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "press": {
            "description": "Cihazdaki fiziksel d\u00fc\u011fmeye basmay\u0131 taklit eder.",
            "name": "Bas\u0131n\u0131z"
        },
        "reload": {
            "description": "YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndaki yard\u0131mc\u0131lar\u0131 yeniden y\u00fckler.",
            "name": "Tekrar y\u00fckle"
        }
    },
    "title": "Giri\u015f d\u00fc\u011fmesi"
}