{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Nem lehet csatlakozni: {reason}",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s: {reason}",
            "unexpected_envoy": "V\u00e1ratlan Envoy: {reason}",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "flow_title": "{serial} ({host})",
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Az Enphase Envoy-\u00e1tj\u00e1r\u00f3 g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "description": "A firmware 7.0 \u00e9s \u00fajabb verzi\u00f3ihoz adja meg az Enphase felh\u0151 hiteles\u00edt\u0151 adatait, a r\u00e9gebbi modellekhez pedig a `installer` felhaszn\u00e1l\u00f3nevet haszn\u00e1lja jelsz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Az Enphase Envoy-\u00e1tj\u00e1r\u00f3 g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "description": "A firmware 7.0 \u00e9s \u00fajabb verzi\u00f3ihoz adja meg az Enphase felh\u0151 hiteles\u00edt\u0151 adatait, a r\u00e9gebbi modellekhez pedig a `installer` felhaszn\u00e1l\u00f3nevet haszn\u00e1lja jelsz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "communicating": {
                "name": "Kommunik\u00e1ci\u00f3"
            },
            "dc_switch": {
                "name": "DC kapcsol\u00f3"
            },
            "grid_status": {
                "name": "H\u00e1l\u00f3zat \u00e1llapot"
            },
            "operating": {
                "name": "M\u0171k\u00f6d\u00e9s"
            },
            "relay": {
                "name": "Rel\u00e9 \u00e1llapot"
            }
        },
        "number": {
            "cutoff_battery_level": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor lev\u00e1laszt\u00e1si szintje"
            },
            "reserve_soc": {
                "name": "Tartal\u00e9k akkumul\u00e1tor t\u00f6lt\u00f6tts\u00e9gi szintje"
            },
            "restore_battery_level": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor szintj\u00e9nek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            }
        },
        "select": {
            "relay_generator_action": {
                "name": "Gener\u00e1tor \u00e1llapota",
                "state": {
                    "none": "Nincs",
                    "not_powered": "Nincs \u00e1ramell\u00e1t\u00e1s",
                    "powered": "\u00c1ramell\u00e1t\u00e1s",
                    "schedule": "\u00dctemez\u00e9s k\u00f6vet\u00e9s"
                }
            },
            "relay_grid_action": {
                "name": "H\u00e1l\u00f3zat \u00e1llapota",
                "state": {
                    "none": "Nincs",
                    "not_powered": "Nincs \u00e1ramell\u00e1t\u00e1s",
                    "powered": "\u00c1ramell\u00e1t\u00e1s",
                    "schedule": "\u00dctemez\u00e9s k\u00f6vet\u00e9s"
                }
            },
            "relay_microgrid_action": {
                "name": "Mikroh\u00e1l\u00f3zat \u00e1llapota",
                "state": {
                    "none": "Nincs",
                    "not_powered": "Nincs \u00e1ramell\u00e1t\u00e1s",
                    "powered": "\u00c1ramell\u00e1t\u00e1s",
                    "schedule": "\u00dctemez\u00e9s k\u00f6vet\u00e9s"
                }
            },
            "relay_mode": {
                "name": "M\u00f3d",
                "state": {
                    "battery": "Akkumul\u00e1tor szint",
                    "standard": "Alap\u00e9rtelmezett"
                }
            },
            "storage_mode": {
                "name": "T\u00e1rol\u00e1si m\u00f3d",
                "state": {
                    "backup": "Teljes biztons\u00e1gi ment\u00e9s",
                    "savings": "Takar\u00e9kos m\u00f3d",
                    "self_consumption": "Saj\u00e1t fogyaszt\u00e1s"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "available_energy": {
                "name": "El\u00e9rhet\u0151 akkumul\u00e1tor-energia"
            },
            "battery_discharge": {
                "name": "Jelenlegi akkumul\u00e1tor-mer\u00edt\u00e9s"
            },
            "battery_discharge_phase": {
                "name": "Jelenlegi akkumul\u00e1tor-mer\u00edt\u00e9s {phase_name}"
            },
            "configured_reserve_soc": {
                "name": "Be\u00e1ll\u00edtott tartal\u00e9k akkumul\u00e1tor szint"
            },
            "current_power_consumption": {
                "name": "Jelenlegi teljes\u00edtm\u00e9ny fogyaszt\u00e1st"
            },
            "current_power_consumption_phase": {
                "name": "Jelenlegi energiafogyaszt\u00e1s {phase_name}"
            },
            "current_power_production": {
                "name": "Jelenlegi teljes\u00edtm\u00e9ny termel\u00e9s"
            },
            "current_power_production_phase": {
                "name": "Jelenlegi energiatermel\u00e9s {phase_name}"
            },
            "daily_consumption": {
                "name": "Energiafogyaszt\u00e1s ma"
            },
            "daily_consumption_phase": {
                "name": "Energiafogyaszt\u00e1s ma {phase_name}"
            },
            "daily_production": {
                "name": "Energiatermel\u00e9s ma"
            },
            "daily_production_phase": {
                "name": "Energiatermel\u00e9s ma {phase_name}"
            },
            "last_reported": {
                "name": "Utols\u00f3 jelent\u00e9s"
            },
            "lifetime_battery_charged": {
                "name": "\u00c9lettartam alatt akkumul\u00e1torba t\u00f6lt\u00f6tt energia"
            },
            "lifetime_battery_charged_phase": {
                "name": "\u00c9lettartam alatt akkumul\u00e1torba t\u00f6lt\u00f6tt energia {phase_name}"
            },
            "lifetime_battery_discharged": {
                "name": "\u00c9lettartam alatt kis\u00fct\u00f6tt akkumul\u00e1tor energia"
            },
            "lifetime_battery_discharged_phase": {
                "name": "\u00c9lettartam alatt kis\u00fct\u00f6tt akkumul\u00e1tor energia {phase_name}"
            },
            "lifetime_consumption": {
                "name": "Teljes energiafogyaszt\u00e1s"
            },
            "lifetime_consumption_phase": {
                "name": "\u00c9lettartam alatti energiafogyaszt\u00e1s {phase_name}"
            },
            "lifetime_net_consumption": {
                "name": "\u00c9lettartamra vet\u00edtett nett\u00f3 energiafogyaszt\u00e1s"
            },
            "lifetime_net_consumption_phase": {
                "name": "\u00c9lettartamra vet\u00edtett nett\u00f3 energiafogyaszt\u00e1s {phase_name}"
            },
            "lifetime_net_production": {
                "name": "\u00c9lettartamra vonatkoz\u00f3 nett\u00f3 energiatermel\u00e9s"
            },
            "lifetime_net_production_phase": {
                "name": "\u00c9lettartamra vonatkoz\u00f3 nett\u00f3 energiatermel\u00e9s {phase_name}"
            },
            "lifetime_production": {
                "name": "Teljes energiatermel\u00e9s"
            },
            "lifetime_production_phase": {
                "name": "\u00c9lettartam alatti energiatermel\u00e9s {phase_name}"
            },
            "max_capacity": {
                "name": "Akkumul\u00e1tor kapacit\u00e1s"
            },
            "net_consumption": {
                "name": "Aktu\u00e1lis nett\u00f3 energiafogyaszt\u00e1s"
            },
            "net_consumption_phase": {
                "name": "Aktu\u00e1lis nett\u00f3 energiafogyaszt\u00e1s {phase_name}"
            },
            "net_ct_frequency": {
                "name": "Nett\u00f3 fogyaszt\u00e1s frekvenciam\u00e9r\u00e9se az \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3n\u00e1l"
            },
            "net_ct_frequency_phase": {
                "name": "Nett\u00f3 fogyaszt\u00e1s frekvenciam\u00e9r\u00e9se {phase_name} \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3n\u00e1l"
            },
            "net_ct_metering_status": {
                "name": "Nett\u00f3 fogyaszt\u00e1si \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3 m\u00e9r\u00e9si \u00e1llapota"
            },
            "net_ct_metering_status_phase": {
                "name": "Nett\u00f3 fogyaszt\u00e1si \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3 m\u00e9r\u00e9si \u00e1llapota {phase_name}"
            },
            "net_ct_status_flags": {
                "name": "Akt\u00edv nett\u00f3 fogyaszt\u00e1si \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3 m\u00e9r\u0151jelz\u0151i"
            },
            "net_ct_status_flags_phase": {
                "name": "Akt\u00edv nett\u00f3 fogyaszt\u00e1si \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3 m\u00e9r\u0151jelz\u0151i {phase_name}"
            },
            "net_ct_voltage": {
                "name": "Nett\u00f3 fogyaszt\u00e1s fesz\u00fclts\u00e9gm\u00e9r\u00e9se az \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3n\u00e1l"
            },
            "net_ct_voltage_phase": {
                "name": "Nett\u00f3 fogyaszt\u00e1s fesz\u00fclts\u00e9gm\u00e9r\u00e9se {phase_name} \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3n\u00e1l"
            },
            "production_ct_metering_status": {
                "name": "Termel\u00e9si \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3 m\u00e9r\u00e9si \u00e1llapota"
            },
            "production_ct_metering_status_phase": {
                "name": "Termel\u00e9si \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3 m\u00e9r\u00e9si \u00e1llapota {phase_name}"
            },
            "production_ct_status_flags": {
                "name": "Akt\u00edv termel\u00e9si \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3 m\u00e9r\u0151jelz\u0151i"
            },
            "production_ct_status_flags_phase": {
                "name": "Akt\u00edv termel\u00e9si \u00e1ramv\u00e1lt\u00f3 m\u00e9r\u0151jelz\u0151i {phase_name}"
            },
            "reserve_energy": {
                "name": "Tartal\u00e9k akkumul\u00e1tor energia"
            },
            "reserve_soc": {
                "name": "Tartal\u00e9k akkumul\u00e1tor szintje"
            },
            "seven_days_consumption": {
                "name": "Energiafogyaszt\u00e1s elm\u00falt h\u00e9t nap"
            },
            "seven_days_consumption_phase": {
                "name": "Energiafogyaszt\u00e1s az elm\u00falt h\u00e9t napban {phase_name}"
            },
            "seven_days_production": {
                "name": "Energiatermel\u00e9s elm\u00falt h\u00e9t nap"
            },
            "seven_days_production_phase": {
                "name": "Energiatermel\u00e9s az elm\u00falt h\u00e9t napban {phase_name}"
            },
            "storage_ct_metering_status": {
                "name": "T\u00e1rol\u00f3 CT m\u00e9r\u00e9si \u00e1llapot"
            },
            "storage_ct_metering_status_phase": {
                "name": "T\u00e1rol\u00f3 CT m\u00e9r\u00e9si \u00e1llapot {phase_name}"
            },
            "storage_ct_status_flags": {
                "name": "M\u00e9r\u0151\u00e1llapot-jelz\u0151k akt\u00edv t\u00e1rol\u00f3 CT-n"
            },
            "storage_ct_status_flags_phase": {
                "name": "M\u00e9r\u0151\u00e1llapot-jelz\u0151k akt\u00edv t\u00e1rol\u00f3 CT-n {phase_name}"
            },
            "storage_ct_voltage": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9g t\u00e1rol\u00f3 CT"
            },
            "storage_ct_voltage_phase": {
                "name": "Fesz\u00fclts\u00e9g t\u00e1rol\u00f3 CT {phase_name}"
            }
        },
        "switch": {
            "charge_from_grid": {
                "name": "T\u00f6lt\u00e9s a h\u00e1l\u00f3zatr\u00f3l"
            },
            "grid_enabled": {
                "name": "H\u00e1l\u00f3zat enged\u00e9lyezve"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "diagnostics_include_fixtures": "Tesztadatok bevon\u00e1sa a diagnosztikai jelent\u00e9sbe. Ezt az opci\u00f3t akkor haszn\u00e1lja, ha tesztadatokat kell biztos\u00edtani a hibaelh\u00e1r\u00edt\u00e1shoz vagy fejleszt\u00e9si tev\u00e9kenys\u00e9gekhez. Ezzel az opci\u00f3val a diagnosztikai jelent\u00e9s let\u00f6lt\u00e9se t\u00f6bb id\u0151t vehet ig\u00e9nybe. A jelent\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa ut\u00e1n a legjobb, ha ism\u00e9t kikapcsolja ezt az opci\u00f3t."
                },
                "title": "Envoy {serial} {host} be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
            }
        }
    }
}