{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad",
            "reauth_successful": "\u00c5terautentisering lyckades"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Kunde inte ansluta: {reason}",
            "invalid_auth": "Ogiltig autentisering: {reason}",
            "unknown": "Ov\u00e4ntat fel"
        },
        "flow_title": "{serial} ({host})",
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "host": "V\u00e4rd",
                    "password": "L\u00f6senord",
                    "username": "Anv\u00e4ndarnamn"
                },
                "data_description": {
                    "host": "V\u00e4rdnamn eller IP-adress f\u00f6r din Enphase Envoy-gateway."
                },
                "description": "Fr\u00e5n Firmwareversion 7.0 och senare, ange anv\u00e4ndarnamnet \"envoy\" utan l\u00f6senord. F\u00f6r \u00e4ldre modeller, ange anv\u00e4ndarnamnet `installer` utan l\u00f6senord. F\u00f6r alla andra modeller, ange ett giltigt anv\u00e4ndarnamn och l\u00f6senord."
            },
            "reconfigure_confirm": {
                "data": {
                    "host": "V\u00e4rd",
                    "password": "L\u00f6senord",
                    "username": "Anv\u00e4ndarnamn"
                },
                "data_description": {
                    "host": "V\u00e4rdnamn eller IP-adress f\u00f6r din Enphase Envoy-gateway."
                },
                "description": "Fr\u00e5n Firmwareversion 7.0 och senare, ange anv\u00e4ndarnamnet \"envoy\" utan l\u00f6senord. F\u00f6r \u00e4ldre modeller, ange anv\u00e4ndarnamnet `installer` utan l\u00f6senord. F\u00f6r alla andra modeller, ange ett giltigt anv\u00e4ndarnamn och l\u00f6senord."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "V\u00e4rd",
                    "password": "L\u00f6senord",
                    "username": "Anv\u00e4ndarnamn"
                },
                "data_description": {
                    "host": "V\u00e4rdnamn eller IP-adress f\u00f6r din Enphase Envoy-gateway."
                },
                "description": "Fr\u00e5n Firmwareversion 7.0 och senare, ange anv\u00e4ndarnamnet \"envoy\" utan l\u00f6senord. F\u00f6r \u00e4ldre modeller, ange anv\u00e4ndarnamnet `installer` utan l\u00f6senord. F\u00f6r alla andra modeller, ange ett giltigt anv\u00e4ndarnamn och l\u00f6senord."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "communicating": {
                "name": "Kommunicerar"
            },
            "dc_switch": {
                "name": "DC-brytare"
            },
            "grid_status": {
                "name": "Status f\u00f6r eln\u00e4t"
            },
            "operating": {
                "name": "Drift"
            },
            "relay": {
                "name": "Rel\u00e4status"
            }
        },
        "number": {
            "cutoff_battery_level": {
                "name": "Batteriniv\u00e5 f\u00f6r avst\u00e4ngning"
            },
            "reserve_soc": {
                "name": "Reservbatteri niv\u00e5"
            },
            "restore_battery_level": {
                "name": "\u00c5terst\u00e4ll batteriniv\u00e5"
            }
        },
        "select": {
            "relay_generator_action": {
                "name": "Generator \u00e5tg\u00e4rd",
                "state": {
                    "none": "Ingen",
                    "not_powered": "Ej p\u00e5slagen",
                    "powered": "P\u00e5slagen",
                    "schedule": "F\u00f6lj schema"
                }
            },
            "relay_grid_action": {
                "name": "\u00c5tg\u00e4rd f\u00f6r eln\u00e4t",
                "state": {
                    "none": "Ingen",
                    "not_powered": "Ej p\u00e5slagen",
                    "powered": "P\u00e5slagen",
                    "schedule": "F\u00f6lj schema"
                }
            },
            "relay_microgrid_action": {
                "name": "\u00c5tg\u00e4rd f\u00f6r mikron\u00e4t",
                "state": {
                    "none": "Ingen",
                    "not_powered": "Ej p\u00e5slagen",
                    "powered": "P\u00e5slagen",
                    "schedule": "F\u00f6lj schema"
                }
            },
            "relay_mode": {
                "name": "L\u00e4ge",
                "state": {
                    "battery": "Batteriniv\u00e5",
                    "standard": "Standard"
                }
            },
            "storage_mode": {
                "name": "Lagringsl\u00e4ge",
                "state": {
                    "backup": "Fullst\u00e4ndig backup",
                    "savings": "Sparl\u00e4ge",
                    "self_consumption": "Egen f\u00f6rbrukning"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "available_energy": {
                "name": "Tillg\u00e4nglig energi i batteriet"
            },
            "configured_reserve_soc": {
                "name": "Konfigurerad reservbatteriniv\u00e5"
            },
            "current_power_consumption": {
                "name": "Aktuell elf\u00f6rbrukning"
            },
            "current_power_production": {
                "name": "Aktuell elproduktion"
            },
            "daily_consumption": {
                "name": "Elkonsumtion idag"
            },
            "daily_production": {
                "name": "Elproduktion idag"
            },
            "last_reported": {
                "name": "Senast rapporterad"
            },
            "lifetime_consumption": {
                "name": "Elkonsumtion total livstid"
            },
            "lifetime_production": {
                "name": "Elproduktion total livstid"
            },
            "max_capacity": {
                "name": "Batterikapacitet"
            },
            "reserve_energy": {
                "name": "Reservbatteri energi"
            },
            "reserve_soc": {
                "name": "Reservbatteri niv\u00e5"
            },
            "seven_days_consumption": {
                "name": "Elkonsumtion senaste sju dagarna"
            },
            "seven_days_production": {
                "name": "Elproduktion senaste sju dagarna"
            }
        },
        "switch": {
            "charge_from_grid": {
                "name": "Ladda fr\u00e5n eln\u00e4tet"
            },
            "grid_enabled": {
                "name": "Eln\u00e4t aktiverat"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "diagnostics_include_fixtures": "Inkludera testfixturdata i diagnostikrapporten. Anv\u00e4nds p\u00e5 beg\u00e4ran f\u00f6r att tillhandah\u00e5lla testdata f\u00f6r fels\u00f6kning eller utvecklingsaktiviteter. N\u00e4r det h\u00e4r alternativet \u00e4r aktiverat kan det ta l\u00e4ngre tid att ladda ner diagnostikrapporten. N\u00e4r rapporten har skapats \u00e4r det b\u00e4st att inaktivera det h\u00e4r alternativet igen."
                }
            }
        }
    }
}