{
    "config": {
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "azimuth": "Azimut (360 fok, 0 = \u00e9szak, 90 = kelet, 180 = d\u00e9l, 270 = nyugat)",
                    "declination": "Elhajl\u00e1s (0 = v\u00edzszintes, 90 = f\u00fcgg\u0151leges)",
                    "latitude": "Sz\u00e9less\u00e9g",
                    "longitude": "Hossz\u00fas\u00e1g",
                    "modules power": "A napelemmodulok teljes Watt cs\u00facsteljes\u00edtm\u00e9nye",
                    "modules_power": "A napelemmodulok teljes Watt cs\u00facsteljes\u00edtm\u00e9nye",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                },
                "description": "T\u00f6ltse ki a napelemek adatait. K\u00e9rem, olvassa el a dokument\u00e1ci\u00f3t, ha egy mez\u0151 nem egy\u00e9rtelm\u0171."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "energy_current_hour": {
                "name": "Becs\u00fclt energia termel\u00e9s - ebben az \u00f3r\u00e1ban"
            },
            "energy_next_hour": {
                "name": "Becs\u00fclt energia termel\u00e9s - k\u00f6vetkez\u0151 \u00f3r\u00e1ban"
            },
            "energy_production_today": {
                "name": "Becs\u00fclt energia termel\u00e9s - ma"
            },
            "energy_production_today_remaining": {
                "name": "Becs\u00fclt energia termel\u00e9s - a mai napra m\u00e9g h\u00e1tral\u00e9v\u0151"
            },
            "energy_production_tomorrow": {
                "name": "Becs\u00fclt energia termel\u00e9s - holnap"
            },
            "power_highest_peak_time_today": {
                "name": "Legnagyobb teljes\u00edtm\u00e9ny cs\u00facsid\u0151 - ma"
            },
            "power_highest_peak_time_tomorrow": {
                "name": "Legnagyobb teljes\u00edtm\u00e9ny cs\u00facsid\u0151 - holnap"
            },
            "power_production_next_12hours": {
                "name": "Becs\u00fclt energia termel\u00e9s - k\u00f6vetkez\u0151 12 \u00f3ra"
            },
            "power_production_next_24hours": {
                "name": "Becs\u00fclt energia termel\u00e9s - k\u00f6vetkez\u0151 24 \u00f3ra"
            },
            "power_production_next_hour": {
                "name": "Becs\u00fclt energia termel\u00e9s - k\u00f6vetkez\u0151 \u00f3ra"
            },
            "power_production_now": {
                "name": "Becs\u00fclt energia termel\u00e9s - most"
            }
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "invalid_api_key": "\u00c9rv\u00e9nytelen API kulcs"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "api_key": "API kulcs",
                    "azimuth": "Azimut (360 fok, 0 = \u00e9szak, 90 = kelet, 180 = d\u00e9l, 270 = nyugat)",
                    "damping": "Csillap\u00edt\u00e1si t\u00e9nyez\u0151: be\u00e1ll\u00edtja az eredm\u00e9nyeket reggelre \u00e9s est\u00e9re",
                    "damping_evening": "Csillap\u00edt\u00e1si t\u00e9nyez\u0151: korrig\u00e1lja az esti eredm\u00e9nyeket",
                    "damping_morning": "Csillap\u00edt\u00e1si t\u00e9nyez\u0151: korrig\u00e1lja a reggeli eredm\u00e9nyeket",
                    "declination": "Elhajl\u00e1s (0 = v\u00edzszintes, 90 = f\u00fcgg\u0151leges)",
                    "inverter_size": "Inverter teljes\u00edtm\u00e9nye (Watt)",
                    "modules power": "A napelemmodulok teljes Watt cs\u00facsteljes\u00edtm\u00e9nye",
                    "modules_power": "A napelemmodulok teljes Watt cs\u00facsteljes\u00edtm\u00e9nye"
                },
                "description": "Ezek az \u00e9rt\u00e9kek lehet\u0151v\u00e9 teszik a Forecast.Solar eredm\u00e9ny\u00e9nek finomhangol\u00e1s\u00e1t. Ha egy mez\u0151 nem egy\u00e9rtelm\u0171, k\u00e9rem, olvassa el a dokument\u00e1ci\u00f3t."
            }
        }
    }
}