{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Id\u0151z\u00edt\u0151",
            "state": {
                "active": "Akt\u00edv",
                "idle": "T\u00e9tlen",
                "paused": "Sz\u00fcnetel"
            },
            "state_attributes": {
                "duration": {
                    "name": "Id\u0151tartam"
                },
                "editable": {
                    "name": "Felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet \u00e1ltal kezelt",
                    "state": {
                        "false": "Nem",
                        "true": "Igen"
                    }
                },
                "finishes_at": {
                    "name": "Befejez\u00e9s:"
                },
                "remaining": {
                    "name": "H\u00e1tral\u00e9v\u0151:"
                },
                "restore": {
                    "name": "Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_duration_in_start": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "A \"timer.start\" id\u0151z\u00edt\u0151szolg\u00e1ltat\u00e1s opcion\u00e1lis id\u0151tartam param\u00e9tere hamarosan megsz\u0171nik \u00e9s a haszn\u00e1lat\u00e1t \u00e9szlelte a rendszer. Az id\u0151tartam megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz hozzon l\u00e9tre egy \u00faj id\u0151z\u00edt\u0151t.\n\nT\u00e1vol\u00edtsa el az \"Id\u0151tartam\" param\u00e9ter haszn\u00e1lat\u00e1t a \"timer.start\" szolg\u00e1ltat\u00e1sban az automatiz\u00e1l\u00e1sokban \u00e9s szkriptekben \u00e9s v\u00e1lassza a **mehet** lehet\u0151s\u00e9get a probl\u00e9ma bez\u00e1r\u00e1s\u00e1hoz.",
                        "title": "Az id\u0151z\u00edtett ind\u00edt\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1s id\u0151tartam param\u00e9tere megsz\u0171nik."
                    }
                }
            },
            "title": "Az id\u0151z\u00edtett ind\u00edt\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1s id\u0151tartam param\u00e9tere megsz\u0171nik."
        }
    },
    "services": {
        "cancel": {
            "description": "Megszak\u00edtja az id\u0151z\u00edt\u0151t.",
            "name": "Megszak\u00edt\u00e1s"
        },
        "change": {
            "description": "M\u00f3dos\u00edtja az id\u0151z\u00edt\u0151t.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Id\u0151tartam, amit hozz\u00e1adunk vagy levonunk a fut\u00f3 id\u0151z\u00edt\u0151t\u0151l.",
                    "name": "Id\u0151tartam"
                }
            },
            "name": "M\u00f3dos\u00edt\u00e1s"
        },
        "finish": {
            "description": "Le\u00e1ll\u00edtja az id\u0151z\u00edt\u0151t.",
            "name": "Befejez\u00e9s"
        },
        "pause": {
            "description": "Sz\u00fcnetelteti a sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3t.",
            "name": "Sz\u00fcneteltet\u00e9s"
        },
        "reload": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti az id\u0151z\u00edt\u0151ket a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"
        },
        "start": {
            "description": "Elind\u00edt egy id\u0151z\u00edt\u0151t.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Az id\u0151z\u00edt\u0151 befejez\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges id\u0151tartam. [opcion\u00e1lis].",
                    "name": "Id\u0151tartam"
                }
            },
            "name": "Ind\u00edt\u00e1s"
        }
    }
}