{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "D\u00e1tum"
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja {platform} platform be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t.\n\nK\u00e9rem, t\u00e1vol\u00edtsa el a konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A platform nem t\u00e1mogatott"
        }
    },
    "services": {
        "set_value": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a d\u00e1tumot.",
            "fields": {
                "date": {
                    "description": "A be\u00e1ll\u00edtand\u00f3 d\u00e1tum.",
                    "name": "D\u00e1tum"
                }
            },
            "name": "D\u00e1tum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        }
    },
    "title": "D\u00e1tum"
}