{
    "config": {
        "step": {
            "settings": {
                "data": {
                    "attribute": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1ltal nyomon k\u00f6vetett entit\u00e1s attrib\u00fatuma",
                    "invert": "Az eredm\u00e9ny megford\u00edt\u00e1sa"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "entity_id": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1ltal nyomon k\u00f6vetett entit\u00e1s",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                },
                "description": "A trend seg\u00e9dprogram lehet\u0151v\u00e9 teszi olyan \u00e9rz\u00e9kel\u0151 l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1t, amely egy numerikus \u00e1llapot vagy egy m\u00e1sik entit\u00e1s \u00e1llapotattrib\u00fatum\u00e1nak trendj\u00e9t mutatja.",
                "title": "Trend seg\u00edt\u0151"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "attribute": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1ltal nyomon k\u00f6vetett entit\u00e1s attrib\u00fatuma",
                    "invert": "Az eredm\u00e9ny megford\u00edt\u00e1sa",
                    "max_samples": "A t\u00e1rolt mint\u00e1k maxim\u00e1lis sz\u00e1ma",
                    "min_gradient": "Az \u00e9rt\u00e9k v\u00e1ltoz\u00e1s\u00e1nak minim\u00e1lis m\u00e9rt\u00e9ke",
                    "min_samples": "A t\u00e1rolt mint\u00e1k minim\u00e1lis sz\u00e1ma",
                    "sample_duration": "A mint\u00e1k t\u00e1rol\u00e1s\u00e1nak id\u0151tartama m\u00e1sodpercben"
                },
                "data_description": {
                    "max_samples": "A t\u00e1rolhat\u00f3 mint\u00e1k maxim\u00e1lis sz\u00e1ma. Ha a mint\u00e1k sz\u00e1ma meghaladja ezt az \u00e9rt\u00e9ket, a rendszer a legr\u00e9gebbi mint\u00e1kat elveti.",
                    "min_gradient": "Az a minim\u00e1lis m\u00e9rt\u00e9k, amellyel a megfigyelt \u00e9rt\u00e9knek v\u00e1ltoznia kell ahhoz, hogy ez a szenzor bekapcsoljon. A gradiens a szenzor egys\u00e9geiben m\u00e1sodpercenk\u00e9nt van m\u00e9rve.",
                    "min_samples": "A mint\u00e1k minim\u00e1lis sz\u00e1ma, amelyeket \u00f6ssze kell gy\u0171jteni, miel\u0151tt a gradiens kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3.",
                    "sample_duration": "A mint\u00e1k t\u00e1rol\u00e1s\u00e1nak id\u0151tartama m\u00e1sodpercben. Az enn\u00e9l r\u00e9gebbi mint\u00e1k el lesznek vetve."
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti a trend szenzorokat a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"
        }
    }
}