{
    "config": {
        "step": {
            "settings": {
                "data": {
                    "attribute": "Bu sens\u00f6r\u00fcn izledi\u011fi varl\u0131\u011f\u0131n \u00f6zelli\u011fi",
                    "invert": "Sonucu ters \u00e7evir"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "entity_id": "Bu sens\u00f6r\u00fcn takip etti\u011fi varl\u0131k",
                    "name": "Ad"
                },
                "description": "Trend yard\u0131mc\u0131s\u0131, ba\u015fka bir varl\u0131\u011f\u0131n say\u0131sal durumunun veya durum \u00f6zelli\u011finin trendini g\u00f6steren bir sens\u00f6r olu\u015fturman\u0131za olanak tan\u0131r.",
                "title": "Trend yard\u0131mc\u0131s\u0131"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "attribute": "Bu sens\u00f6r\u00fcn izledi\u011fi varl\u0131\u011f\u0131n \u00f6zelli\u011fi",
                    "invert": "Sonucu ters \u00e7evir",
                    "max_samples": "Maksimum saklanan \u00f6rnek say\u0131s\u0131",
                    "min_gradient": "De\u011ferin de\u011fi\u015fmesi gereken minimum oran",
                    "min_samples": "Minimum saklanan \u00f6rnek say\u0131s\u0131",
                    "sample_duration": "\u00d6rnekleri saklamak i\u00e7in saniye cinsinden s\u00fcre"
                },
                "data_description": {
                    "max_samples": "Saklanacak maksimum \u00f6rnek say\u0131s\u0131. Numune say\u0131s\u0131 bu de\u011feri a\u015farsa en eski numuneler at\u0131lacakt\u0131r.",
                    "min_gradient": "Bu sens\u00f6r\u00fcn a\u00e7\u0131lmas\u0131 i\u00e7in g\u00f6zlemlenen de\u011ferin de\u011fi\u015fmesi gereken minimum oran. Gradyan saniye ba\u015f\u0131na sens\u00f6r birimi cinsinden \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcr.",
                    "min_samples": "Gradyan\u0131n hesaplanabilmesi i\u00e7in toplanmas\u0131 gereken minimum numune say\u0131s\u0131.",
                    "sample_duration": "\u00d6rneklerin saklanaca\u011f\u0131 saniye cinsinden s\u00fcre. Bu de\u011ferden daha eski numuneler at\u0131lacakt\u0131r."
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "Trend sens\u00f6rlerini YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndan yeniden y\u00fckler.",
            "name": "Tekrar y\u00fckle"
        }
    }
}