{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "invalid_url": "\u00c9rv\u00e9nytelen URL",
            "invalid_url_schema_override_mqtt_url": "\u00c9rv\u00e9nytelen MQTT URL s\u00e9ma.\nAz URL-nek `mqtt://` vagy `mqtts://`-el kell kezd\u0151dnie.",
            "invalid_url_schema_override_rest_url": "\u00c9rv\u00e9nytelen REST URL s\u00e9ma.\nAz URL-nek `http://` -vel vagy `https://` -el kell kezd\u0151dnie.",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "auth": {
                "data": {
                    "country": "Orsz\u00e1g",
                    "override_mqtt_url": "MQTT URL",
                    "override_rest_url": "REST URL",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v",
                    "verify_mqtt_certificate": "MQTT SSL-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9se"
                },
                "data_description": {
                    "override_mqtt_url": "Adja meg a saj\u00e1t \u00fczemeltet\u00e9s\u0171 p\u00e9ld\u00e1ny MQTT URL-c\u00edm\u00e9t, bele\u00e9rtve a s\u00e9m\u00e1t (mqtt/mqtts).",
                    "override_rest_url": "Adja meg a saj\u00e1t \u00fczemeltet\u00e9s\u0171 p\u00e9ld\u00e1ny REST URL-c\u00edm\u00e9t, bele\u00e9rtve a s\u00e9m\u00e1t (http/https)."
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "continent": "Kontinens",
                    "country": "Orsz\u00e1g",
                    "mode": "M\u00f3d",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "data_description": {
                    "continent": "Az \u00d6n k\u00e9tbet\u0171s kontinens k\u00f3dja (eu, na stb.)",
                    "country": "Az \u00d6n k\u00e9tbet\u0171s orsz\u00e1g k\u00f3dja (hu, sk stb.)",
                    "mode": "V\u00e1lassza ki azt a m\u00f3dot, amelyet haszn\u00e1lni szeretne az Ecovacs-hoz val\u00f3 csatlakoz\u00e1shoz. Ha nem biztos benne, v\u00e1lassza a **Felh\u0151** lehet\u0151s\u00e9get.\n\nA **Saj\u00e1t \u00fczemeltet\u00e9s\u0171** opci\u00f3t csak akkor v\u00e1lassza, ha rendelkezik egy m\u0171k\u00f6d\u0151 saj\u00e1t hosztolt p\u00e9ld\u00e1nnyal."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "mop_attached": {
                "name": "Felmos\u00f3 csatlakoztatva"
            },
            "water_mop_attached": {
                "name": "Felmos\u00f3 csatlakoztatva"
            }
        },
        "button": {
            "relocate": {
                "name": "\u00dajrapoz\u00edcion\u00e1l\u00e1s"
            },
            "reset_lifespan_blade": {
                "name": "Penge \u00e9lettartam\u00e1nak vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            },
            "reset_lifespan_brush": {
                "name": "F\u0151kefe \u00e9lettartam\u00e1nak null\u00e1z\u00e1sa"
            },
            "reset_lifespan_filter": {
                "name": "Sz\u0171r\u0151 \u00e9lettartam\u00e1nak null\u00e1z\u00e1sa"
            },
            "reset_lifespan_lens_brush": {
                "name": "Objekt\u00edvkefe \u00e9lettartam\u00e1nak vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            },
            "reset_lifespan_round_mop": {
                "name": "Kerek felmos\u00f3rongy \u00e9lettartam\u00e1nak vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            },
            "reset_lifespan_side_brush": {
                "name": "Oldalkefe \u00e9lettartam\u00e1nak null\u00e1z\u00e1sa"
            },
            "reset_lifespan_unit_care": {
                "name": "Eszk\u00f6z karbantart\u00e1si \u00e9lettartam\u00e1nak vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            }
        },
        "event": {
            "last_job": {
                "name": "Utols\u00f3 feladat",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "finished": "Befejezve",
                            "finished_with_warnings": "Figyelmeztet\u00e9sekkel befejezve",
                            "manually_stopped": "Manu\u00e1lisan le\u00e1ll\u00edtva"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "image": {
            "map": {
                "name": "T\u00e9rk\u00e9p"
            }
        },
        "number": {
            "clean_count": {
                "name": "Tiszt\u00edt\u00e1si sz\u00e1m"
            },
            "cut_direction": {
                "name": "V\u00e1g\u00e1si ir\u00e1ny"
            },
            "volume": {
                "name": "Hanger\u0151"
            }
        },
        "select": {
            "water_amount": {
                "name": "V\u00edz \u00e1raml\u00e1si szintje",
                "state": {
                    "high": "Magas",
                    "low": "Alacsony",
                    "medium": "K\u00f6zepes",
                    "ultrahigh": "Nagyon magas"
                }
            },
            "work_mode": {
                "name": "Munka \u00fczemm\u00f3d",
                "state": {
                    "mop": "Felmos\u00e1s",
                    "mop_after_vacuum": "Porsz\u00edv\u00f3z\u00e1s ut\u00e1n felmos\u00e1s",
                    "vacuum": "Porsz\u00edv\u00f3z\u00e1s",
                    "vacuum_and_mop": "Porsz\u00edv\u00f3z\u00e1s \u00e9s felmos\u00e1s"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "error": {
                "name": "Hiba",
                "state_attributes": {
                    "description": {
                        "name": "Le\u00edr\u00e1s"
                    }
                }
            },
            "lifespan_blade": {
                "name": "Penge \u00e9lettartam"
            },
            "lifespan_brush": {
                "name": "F\u0151kefe \u00e9lettartam"
            },
            "lifespan_filter": {
                "name": "Sz\u0171r\u0151 \u00e9lettartam"
            },
            "lifespan_lens_brush": {
                "name": "Objekt\u00edvkefe \u00e9lettartam"
            },
            "lifespan_main_brush": {
                "name": "F\u0151kefe \u00e9lettartam"
            },
            "lifespan_round_mop": {
                "name": "Kerek felmos\u00f3rongy \u00e9lettartam"
            },
            "lifespan_side_brush": {
                "name": "Oldalkefe \u00e9lettartam"
            },
            "lifespan_unit_care": {
                "name": "Eszk\u00f6z karbatart\u00e1s \u00e9lettartam"
            },
            "network_ip": {
                "name": "IP-c\u00edm"
            },
            "network_rssi": {
                "name": "Wi-Fi RSSI"
            },
            "network_ssid": {
                "name": "Wi-Fi SSID"
            },
            "stats_area": {
                "name": "Tiszt\u00edtott ter\u00fclet"
            },
            "stats_time": {
                "name": "Tiszt\u00edtott id\u0151"
            },
            "total_stats_area": {
                "name": "Teljes megtiszt\u00edtott ter\u00fclet"
            },
            "total_stats_cleanings": {
                "name": "\u00d6sszes tiszt\u00edt\u00e1s"
            },
            "total_stats_time": {
                "name": "Teljes tiszt\u00edt\u00e1si id\u0151"
            }
        },
        "switch": {
            "advanced_mode": {
                "name": "Halad\u00f3 \u00fczemm\u00f3d"
            },
            "border_switch": {
                "name": "Hat\u00e1r kapcsol\u00f3"
            },
            "carpet_auto_fan_boost": {
                "name": "Sz\u0151nyegen automatikus ventil\u00e1tor sebess\u00e9gn\u00f6vel\u00e9s"
            },
            "child_lock": {
                "name": "Gyerekz\u00e1r"
            },
            "clean_preference": {
                "name": "Takar\u00edt\u00e1si preferencia"
            },
            "continuous_cleaning": {
                "name": "Folyamatos tiszt\u00edt\u00e1s"
            },
            "cross_map_border_warning": {
                "name": "T\u00e9rk\u00e9phat\u00e1r-\u00e1tmenet figyelmeztet\u00e9s"
            },
            "move_up_warning": {
                "name": "Mozgat\u00e1s felfel\u00e9 figyelmeztet\u00e9s"
            },
            "safe_protect": {
                "name": "Biztons\u00e1gos v\u00e9delem"
            },
            "true_detect": {
                "name": "Val\u00f3di \u00e9rz\u00e9kel\u00e9s"
            }
        },
        "vacuum": {
            "vacuum": {
                "state_attributes": {
                    "fan_speed": {
                        "state": {
                            "max": "Max",
                            "max_plus": "Max+",
                            "normal": "Norm\u00e1l",
                            "quiet": "Csendes"
                        }
                    },
                    "rooms": {
                        "name": "Szob\u00e1k"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "vacuum_raw_get_positions_not_supported": {
            "message": "A t\u00f6lt\u0151k \u00e9s az eszk\u00f6z poz\u00edci\u00f3inak lek\u00e9rdez\u00e9se nem t\u00e1mogatott"
        },
        "vacuum_send_command_params_dict": {
            "message": "A param\u00e9tereknek sz\u00f3t\u00e1rnak kell lenni\u00fck, nem list\u00e1nak"
        },
        "vacuum_send_command_params_required": {
            "message": "A k\u00f6vetkez\u0151 parancshoz param\u00e9terek sz\u00fcks\u00e9gesek: {command}"
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml_import_issue_cannot_connect": {
            "description": "Az Ecovacs YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl, de a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sakor kapcsolati hiba l\u00e9pett fel.\n\nK\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze, hogy stabil internetkapcsolata van-e \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, hogy \u00fajra megpr\u00f3b\u00e1lhassa vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Ecovacs YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa az [integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t]({url}) manu\u00e1lisan.",
            "title": "Az Ecovacs YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_continent_not_match": {
            "description": "Az Ecovacs YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl, de a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3ban egy v\u00e1ratlan kontinens van megadva.\n\nA megadott orsz\u00e1gt\u00f3l a \"{continent}\" kontinens \u00e9rt\u00e9ket v\u00e1rjuk. M\u00f3dos\u00edtsa a kontinenst \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, hogy \u00fajra megpr\u00f3b\u00e1lhassa vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Ecovacs YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa az [integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t]({url}) k\u00e9zzel.\n\nHa a \"{continent}\" \u00e9rt\u00e9k nem alkalmazhat\u00f3, k\u00e9rj\u00fck, nyisson probl\u00e9m\u00e1t a [GitHubon]({github_issue_url}).",
            "title": "Az Ecovacs YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_invalid_auth": {
            "description": "Az Ecovacs konfigur\u00e1l\u00e1sa a YAML haszn\u00e1lat\u00e1val elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl, de hiteles\u00edt\u00e9si hiba t\u00f6rt\u00e9nt a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sakor.\n\nJav\u00edtsa ki a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3t \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot az \u00fajrapr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1shoz vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Ecovacs YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa manu\u00e1lisan az [integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa]({url}) m\u0171veletet.",
            "title": "Az Ecovacs YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_invalid_continent_length": {
            "description": "Az Ecovacs YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl, de a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3ban \u00e9rv\u00e9nytelen kontinens van megadva.\n\nK\u00e9rj\u00fck, jav\u00edtsa ki a kontinenst a {continent_list} egyik\u00e9re \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, hogy \u00fajra megpr\u00f3b\u00e1lhassa vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Ecovacs YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa az [integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t]({url}) manu\u00e1lisan.",
            "title": "Az Ecovacs YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_invalid_country_length": {
            "description": "Az Ecovacs YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl, de a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3ban \u00e9rv\u00e9nytelen orsz\u00e1g van megadva.\n\nK\u00e9rj\u00fck, m\u00f3dos\u00edtsa az orsz\u00e1got az [orsz\u00e1ga Alpha-2 k\u00f3dj\u00e1ra]({countries_url}) \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, hogy \u00fajra megpr\u00f3b\u00e1lhassa vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Ecovacs YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa az [integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t]({url}) manu\u00e1lisan.",
            "title": "Az Ecovacs YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_unknown": {
            "description": "Az Ecovacs konfigur\u00e1l\u00e1sa a YAML haszn\u00e1lat\u00e1val elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl, de ismeretlen hiba t\u00f6rt\u00e9nt a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sakor.\n\nGy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 helyes \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot az \u00fajb\u00f3li pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1shoz vagy t\u00e1vol\u00edtsa el az Ecovacs YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s folytassa manu\u00e1lisan az [integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa]({url}) m\u0171veletet.",
            "title": "Az Ecovacs YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sikertelen"
        }
    },
    "selector": {
        "installation_mode": {
            "options": {
                "cloud": "Felh\u0151",
                "self_hosted": "Saj\u00e1t \u00fczemeltet\u00e9s\u0171"
            }
        }
    },
    "services": {
        "raw_get_positions": {
            "description": "Lek\u00e9rdezi a t\u00f6lt\u0151k \u00e9s az eszk\u00f6z poz\u00edci\u00f3inak nyers v\u00e1lasz\u00e1t.",
            "name": "Nyers poz\u00edci\u00f3k lek\u00e9r\u00e9se"
        }
    }
}