{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. Yaln\u0131zca tek bir konfig\u00fcrasyon m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."
        },
        "error": {
            "invalid_discovery_topic": "Ge\u00e7ersiz ba\u015fl\u0131k ke\u015ffi"
        },
        "step": {
            "config": {
                "data": {
                    "discovery_prefix": "Ba\u015fl\u0131k Ke\u015ffet"
                }
            },
            "confirm": {
                "description": "Tasmota'y\u0131 kurmak istiyor musunuz?"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "topic_duplicated": {
            "description": "Birka\u00e7 Tasmota cihaz\u0131 {topic} konusunu payla\u015f\u0131yor. \n\n Bu soruna sahip Tasmota cihazlar\u0131: {offenders} .",
            "title": "Birka\u00e7 Tasmota cihaz\u0131 ayn\u0131 konuyu payla\u015f\u0131yor"
        },
        "topic_no_prefix": {
            "description": "{ip} IP'sine sahip Tasmota cihaz\u0131 {name} , konusunun tamam\u0131nda ` %prefix% ` i\u00e7ermiyor. \n\n Bu cihazlar i\u00e7in varl\u0131klar, konfig\u00fcrasyon d\u00fczeltilene kadar devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131r.",
            "title": "{name} Tasmota cihaz\u0131nda ge\u00e7ersiz bir MQTT konusu var"
        }
    }
}