{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El dispositiu ja est\u00e0 configurat",
            "already_in_progress": "El flux de configuraci\u00f3 ja est\u00e0 en curs",
            "unknown": "Error inesperat",
            "unsupported": "Dispositiu no compatible"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "unsupported": "Dispositiu no compatible"
        },
        "flow_title": "{model} ({name})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Vols configurar el reproductor {name} model {model}?"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Amfitri\u00f3"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "cinemascape_mask": {
                "name": "M\u00e0scara Cinemascape"
            },
            "cinemascape_mode": {
                "name": "Mode Cinemascape"
            },
            "media_location": {
                "name": "Ubicaci\u00f3 dels mitjans"
            },
            "play_speed": {
                "name": "Velocitat de reproducci\u00f3"
            },
            "play_status": {
                "name": "Estat de reproducci\u00f3"
            },
            "screen_mask_bottom_mask_abs": {
                "name": "M\u00e0scara de pantalla inferior absoluta"
            },
            "screen_mask_bottom_trim_rel": {
                "name": "M\u00e0scara de pantalla retall inferior"
            },
            "screen_mask_conservative_ratio": {
                "name": "M\u00e0scara de pantalla relaci\u00f3 conservadora"
            },
            "screen_mask_ratio": {
                "name": "Relaci\u00f3 de m\u00e0scara pantalla"
            },
            "screen_mask_top_mask_abs": {
                "name": "M\u00e0scara de pantalla superior absoluta"
            },
            "screen_mask_top_trim_rel": {
                "name": "M\u00e0scara de pantalla retall superior"
            },
            "video_color_depth": {
                "name": "Profunditat de color del v\u00eddeo"
            },
            "video_color_eotf": {
                "name": "Color EOTF del v\u00eddeo"
            },
            "video_color_sampling": {
                "name": "Mostreig de color del v\u00eddeo"
            },
            "video_color_space": {
                "name": "Espai de color del v\u00eddeo"
            },
            "video_mode": {
                "name": "Mode de v\u00eddeo"
            }
        }
    }
}