{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba",
            "unsupported": "Nem t\u00e1mogatott eszk\u00f6z"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unsupported": "Nem t\u00e1mogatott eszk\u00f6z"
        },
        "flow_title": "{model} ({name})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani a(z) {name} nev\u0171 {model} lej\u00e1tsz\u00f3t?"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "cinemascape_mask": {
                "name": "Cinemascape maszk"
            },
            "cinemascape_mode": {
                "name": "Cinemascape m\u00f3d"
            },
            "media_location": {
                "name": "M\u00e9dia helye"
            },
            "play_speed": {
                "name": "Lej\u00e1tsz\u00e1si sebess\u00e9g"
            },
            "play_status": {
                "name": "Lej\u00e1tsz\u00e1s \u00e1llapota"
            },
            "screen_mask_bottom_mask_abs": {
                "name": "K\u00e9perny\u0151maszk als\u00f3 v\u00e1g\u00e1sa abszol\u00fat"
            },
            "screen_mask_bottom_trim_rel": {
                "name": "K\u00e9perny\u0151maszk als\u00f3 v\u00e1g\u00e1sa relat\u00edv"
            },
            "screen_mask_conservative_ratio": {
                "name": "K\u00e9perny\u0151maszk konzervat\u00edv ar\u00e1nya"
            },
            "screen_mask_ratio": {
                "name": "K\u00e9perny\u0151maszk ar\u00e1ny"
            },
            "screen_mask_top_mask_abs": {
                "name": "K\u00e9perny\u0151maszk fels\u0151 v\u00e1g\u00e1sa abszol\u00fat"
            },
            "screen_mask_top_trim_rel": {
                "name": "K\u00e9perny\u0151maszk fels\u0151 v\u00e1g\u00e1sa relat\u00edv"
            },
            "video_color_depth": {
                "name": "Vide\u00f3 sz\u00ednm\u00e9lys\u00e9g"
            },
            "video_color_eotf": {
                "name": "Vide\u00f3 sz\u00edn EOTF"
            },
            "video_color_sampling": {
                "name": "Vide\u00f3 sz\u00ednmintav\u00e9telez\u00e9s"
            },
            "video_color_space": {
                "name": "Vide\u00f3 sz\u00ednt\u00e9r"
            },
            "video_mode": {
                "name": "Vide\u00f3 m\u00f3d"
            }
        }
    }
}