{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Kuup\u00e4eva ja kellaaja abiline",
            "state_attributes": {
                "day": {
                    "name": "P\u00e4ev"
                },
                "editable": {
                    "name": "Hallatakse kasutajaliideses",
                    "state": {
                        "false": "Ei",
                        "true": "Jah"
                    }
                },
                "hour": {
                    "name": "Tund"
                },
                "minute": {
                    "name": "Minut"
                },
                "month": {
                    "name": "Kuu"
                },
                "second": {
                    "name": "Sekund"
                },
                "timestamp": {
                    "name": "Ajamall"
                },
                "year": {
                    "name": "Aasta"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "Taaslaeb YAML-i konfiguratsioonist abistajad.",
            "name": "Taaslae"
        },
        "set_datetime": {
            "description": "M\u00e4\u00e4rab kuup\u00e4eva ja/v\u00f5i kellaaja.",
            "fields": {
                "date": {
                    "description": "Sihtkuup\u00e4ev.",
                    "name": "Kuup\u00e4ev"
                },
                "datetime": {
                    "description": "Sihtkuup\u00e4ev ja -kellaaeg.",
                    "name": "Kuup\u00e4ev ja kellaaeg"
                },
                "time": {
                    "description": "Sihtaeg.",
                    "name": "Kellaaeg"
                },
                "timestamp": {
                    "description": "Sihtkuup\u00e4ev ja kellaaeg, v\u00e4ljendatuna UNIX-i ajatempliga.",
                    "name": "Ajamall"
                }
            },
            "name": "M\u00e4\u00e4ra"
        }
    },
    "title": "Kuup\u00e4eva ja kellaaja abiline"
}