{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Mata in datum och tid",
            "state_attributes": {
                "day": {
                    "name": "Dag"
                },
                "editable": {
                    "name": "Hanteras via anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet",
                    "state": {
                        "false": "Nej",
                        "true": "Ja"
                    }
                },
                "hour": {
                    "name": "Timme"
                },
                "minute": {
                    "name": "Minut"
                },
                "month": {
                    "name": "M\u00e5nad"
                },
                "second": {
                    "name": "Sekund"
                },
                "timestamp": {
                    "name": "Tidsst\u00e4mpel"
                },
                "year": {
                    "name": "\u00c5r"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "Laddar om hj\u00e4lpare fr\u00e5n YAML-konfigurationen.",
            "name": "Ladda om"
        },
        "set_datetime": {
            "description": "St\u00e4ller in datum och/eller tid.",
            "fields": {
                "date": {
                    "description": "Datum att st\u00e4lla in",
                    "name": "Datum"
                },
                "datetime": {
                    "description": "Datum och tid att st\u00e4lla in",
                    "name": "Datum och tid"
                },
                "time": {
                    "description": "Tid att st\u00e4lla in",
                    "name": "Tid"
                },
                "timestamp": {
                    "description": "Datum och tid att st\u00e4lla in, uttryckt som en UNIX-tidst\u00e4mpel.",
                    "name": "Tidsst\u00e4mpel"
                }
            },
            "name": "St\u00e4ll in"
        }
    },
    "title": "Mata in datum och tid"
}