{
    "config": {
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "round": "Pontoss\u00e1g",
                    "source": "Forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "time_window": "Id\u0151ablak",
                    "unit_prefix": "M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g el\u0151tag",
                    "unit_time": "Id\u0151egys\u00e9g"
                },
                "data_description": {
                    "round": "Az eredm\u00e9ny tizedesjegyeinek sz\u00e1ma.",
                    "time_window": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke az ablakon bel\u00fcli sz\u00e1rmaz\u00e9kok id\u0151vel s\u00falyozott mozg\u00f3\u00e1tlaga.",
                    "unit_prefix": "A sz\u00e1rmaz\u00e9kos \u00e9rt\u00e9k a sz\u00e1rmaztatott term\u00e9k kiv\u00e1lasztott m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g el\u0151tagja \u00e9s id\u0151egys\u00e9ge szerint lesz sk\u00e1l\u00e1zva."
                },
                "description": "Hozzon l\u00e9tre egy \u00e9rz\u00e9kel\u0151t, amely megbecs\u00fcli a forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151 sz\u00e1rmaz\u00e9k\u00e1t.",
                "title": "\u00daj sz\u00e1rmaz\u00e9kos \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "round": "Pontoss\u00e1g",
                    "source": "Forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "time_window": "Id\u0151ablak",
                    "unit_prefix": "M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g el\u0151tag",
                    "unit_time": "Id\u0151egys\u00e9g"
                },
                "data_description": {
                    "round": "Az eredm\u00e9ny tizedesjegyeinek sz\u00e1ma.",
                    "time_window": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke az ablakon bel\u00fcli sz\u00e1rmaz\u00e9kok id\u0151vel s\u00falyozott mozg\u00f3\u00e1tlaga.",
                    "unit_prefix": "A sz\u00e1rmaz\u00e9kos \u00e9rt\u00e9k a sz\u00e1rmaztatott term\u00e9k kiv\u00e1lasztott m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g el\u0151tagja \u00e9s id\u0151egys\u00e9ge szerint lesz sk\u00e1l\u00e1zva."
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "time_unit": {
            "options": {
                "d": "Nap",
                "h": "\u00d3ra",
                "min": "Perc",
                "s": "M\u00e1sodperc"
            }
        }
    },
    "title": "Sz\u00e1rmaz\u00e9kos \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
}