{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El compte ja est\u00e0 configurat",
            "reauth_successful": "Re-autenticaci\u00f3 realitzada correctament"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "incorrect_api_key": "Clau API inv\u00e0lida per al compte seleccionat",
            "invalid_auth": "Autenticaci\u00f3 inv\u00e0lida",
            "no_devices": "No s'ha descobert cap dispositiu",
            "no_username": "No s'ha pogut obtenir el nom d'usuari"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "api_key": "Clau API"
                },
                "data_description": {
                    "api_key": "Consulta la documentaci\u00f3 per obtenir la teva clau API"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "Clau API"
                },
                "data_description": {
                    "api_key": "Consulta la documentaci\u00f3 per obtenir la teva clau API"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "filter_clean": {
                "name": "Neteja del filtre necess\u00e0ria"
            },
            "is_main_sensor": {
                "name": "Sensor principal"
            },
            "pure_ac_integration": {
                "name": "Pure Boost vinculat amb AC"
            },
            "pure_geo_integration": {
                "name": "Pure Boost vinculat amb pres\u00e8ncia"
            },
            "pure_measure_integration": {
                "name": "Pure Boost vinculat amb qualitat d'aire interior"
            },
            "pure_prime_integration": {
                "name": "Pure Boost vinculat amb qualitat d'aire exterior"
            },
            "room_occupied": {
                "name": "Habitaci\u00f3 ocupada"
            }
        },
        "button": {
            "reset_filter": {
                "name": "Restableix filtre"
            }
        },
        "climate": {
            "climate_device": {
                "state_attributes": {
                    "fan_mode": {
                        "state": {
                            "auto": "Autom\u00e0tic",
                            "high": "Alt",
                            "low": "Baix",
                            "medium": "Mitj\u00e0",
                            "medium_high": "Mitj\u00e0 alt",
                            "medium_low": "Mitj\u00e0 baix",
                            "quiet": "Suau",
                            "strong": "Fort"
                        }
                    },
                    "swing_mode": {
                        "state": {
                            "both": "Ambd\u00f3s",
                            "fixedbottom": "Fix a baix",
                            "fixedmiddle": "Fix al mig",
                            "fixedmiddlebottom": "Fix al mig - a baix",
                            "fixedmiddletop": "Fix al mig - a dalt",
                            "fixedtop": "Fix a dalt",
                            "horizontal": "Horitzontal",
                            "rangefull": "Rang complet",
                            "stopped": "OFF"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "number": {
            "calibration_humidity": {
                "name": "Calibraci\u00f3 d'humitat"
            },
            "calibration_temperature": {
                "name": "Calibraci\u00f3 de temperatura"
            }
        },
        "select": {
            "horizontalswing": {
                "name": "Oscil\u00b7laci\u00f3 horitzontal",
                "state": {
                    "fixedcenter": "Fix al centre",
                    "fixedcenterleft": "Fix al centre i a l'esquerra",
                    "fixedcenterright": "Fix al centre i a la dreta",
                    "fixedleft": "Fix a l'esquerra",
                    "fixedleftright": "Fix a l'esquerra i a la dreta",
                    "fixedright": "Fix a la dreta",
                    "rangecenter": "Rang central",
                    "rangefull": "Rang complet",
                    "stopped": "OFF"
                }
            },
            "light": {
                "name": "Llum",
                "state": {
                    "dim": "Atenuat",
                    "off": "OFF",
                    "on": "ON"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "airq_co2": {
                "name": "CO2 d'AirQ"
            },
            "airq_tvoc": {
                "name": "TVOC d'AirQ"
            },
            "battery_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 de bateria"
            },
            "climate_react_high": {
                "name": "Llindar alt de temperatura de Climate React",
                "state_attributes": {
                    "fanlevel": {
                        "name": "Mode ventilador",
                        "state": {
                            "auto": "Autom\u00e0tic",
                            "high": "Alt",
                            "low": "Baix",
                            "medium": "Mitj\u00e0",
                            "medium_high": "Mitj\u00e0 alt",
                            "medium_low": "Mitj\u00e0 baix",
                            "quiet": "Suau",
                            "strong": "Fort"
                        }
                    },
                    "horizontalswing": {
                        "name": "Oscil\u00b7laci\u00f3 horitzontal",
                        "state": {
                            "fixedcenter": "Fix al centre",
                            "fixedcenterleft": "Fix al centre i a l'esquerra",
                            "fixedcenterright": "Fix al centre i a la dreta",
                            "fixedleft": "Fix a l'esquerra",
                            "fixedleftright": "Fix a l'esquerra i a la dreta",
                            "fixedright": "Fix a la dreta",
                            "rangecenter": "Rang central",
                            "rangefull": "Rang complet",
                            "stopped": "OFF"
                        }
                    },
                    "light": {
                        "name": "Llum",
                        "state": {
                            "dim": "Atenuat",
                            "off": "OFF",
                            "on": "ON"
                        }
                    },
                    "mode": {
                        "name": "Mode",
                        "state": {
                            "auto": "Autom\u00e0tic",
                            "cool": "Refreda",
                            "dry": "Asseca",
                            "fan_only": "Nom\u00e9s ventilador",
                            "heat": "Escalfa",
                            "heat_cool": "Escalfa/Refreda",
                            "off": "OFF"
                        }
                    },
                    "on": {
                        "name": "ON",
                        "state": {
                            "false": "OFF",
                            "true": "ON"
                        }
                    },
                    "swing": {
                        "name": "Mode d'oscil\u00b7laci\u00f3",
                        "state": {
                            "both": "Ambd\u00f3s",
                            "fixedbottom": "Fix a baix",
                            "fixedmiddle": "Fix al mig",
                            "fixedmiddlebottom": "Fix al mig - a baix",
                            "fixedmiddletop": "Fix al mig - a dalt",
                            "fixedtop": "Fix a dalt",
                            "horizontal": "Horitzontal",
                            "stopped": "OFF"
                        }
                    },
                    "targettemperature": {
                        "name": "Temperatura objectiu"
                    },
                    "temperatureunit": {
                        "name": "Unitat de temperatura",
                        "state": {
                            "c": "Celsius",
                            "f": "Fahrenheit"
                        }
                    }
                }
            },
            "climate_react_low": {
                "name": "Llindar baix de temperatura de Climate React",
                "state_attributes": {
                    "fanlevel": {
                        "name": "Mode ventilador",
                        "state": {
                            "auto": "Autom\u00e0tic",
                            "high": "Alt",
                            "low": "Baix",
                            "medium": "Mitj\u00e0",
                            "medium_high": "Mitj\u00e0 alt",
                            "medium_low": "Mitj\u00e0 baix",
                            "quiet": "Suau",
                            "strong": "Fort"
                        }
                    },
                    "horizontalswing": {
                        "name": "Oscil\u00b7laci\u00f3 horitzontal",
                        "state": {
                            "fixedcenter": "Fix al centre",
                            "fixedcenterleft": "Fix al centre i a l'esquerra",
                            "fixedcenterright": "Fix al centre i a la dreta",
                            "fixedleft": "Fix a l'esquerra",
                            "fixedleftright": "Fix a l'esquerra i a la dreta",
                            "fixedright": "Fix a la dreta",
                            "rangecenter": "Rang central",
                            "rangefull": "Rang complet",
                            "stopped": "OFF"
                        }
                    },
                    "light": {
                        "name": "Llum",
                        "state": {
                            "dim": "Atenuat",
                            "off": "OFF",
                            "on": "ON"
                        }
                    },
                    "mode": {
                        "name": "Mode",
                        "state": {
                            "auto": "Autom\u00e0tic",
                            "cool": "Refreda",
                            "dry": "Asseca",
                            "fan_only": "Nom\u00e9s ventilador",
                            "heat": "Escalfa",
                            "heat_cool": "Escalfa/Refreda",
                            "off": "OFF"
                        }
                    },
                    "on": {
                        "name": "ON",
                        "state": {
                            "false": "OFF",
                            "true": "ON"
                        }
                    },
                    "swing": {
                        "name": "Mode d'oscil\u00b7laci\u00f3",
                        "state": {
                            "both": "Ambd\u00f3s",
                            "fixedbottom": "Fix a baix",
                            "fixedmiddle": "Fix al mig",
                            "fixedmiddlebottom": "Fix al mig - a baix",
                            "fixedmiddletop": "Fix al mig - a dalt",
                            "fixedtop": "Fix a dalt",
                            "horizontal": "Horitzontal",
                            "stopped": "OFF"
                        }
                    },
                    "targettemperature": {
                        "name": "Temperatura objectiu"
                    },
                    "temperatureunit": {
                        "name": "Unitat de temperatura",
                        "state": {
                            "c": "Celsius",
                            "f": "Fahrenheit"
                        }
                    }
                }
            },
            "ethanol": {
                "name": "Etanol"
            },
            "feels_like": {
                "name": "Temperatura de sensaci\u00f3"
            },
            "filter_last_reset": {
                "name": "Darrer restabliment del filtre"
            },
            "pm25_pure": {
                "state": {
                    "bad": "Dolent",
                    "good": "Bo",
                    "moderate": "Moderat"
                }
            },
            "rssi": {
                "name": "RSSI"
            },
            "sensitivity": {
                "name": "Sensibilitat de Pure",
                "state": {
                    "n": "Normal",
                    "s": "Sensible"
                }
            },
            "smart_type": {
                "name": "Tipus de Climate React",
                "state": {
                    "feelslike": "Sensaci\u00f3",
                    "humidity": "Humitat",
                    "temperature": "Temperatura"
                }
            },
            "timer_time": {
                "name": "Hora final del temporitzador"
            },
            "tvoc": {
                "name": "TVOC"
            }
        },
        "switch": {
            "climate_react_switch": {
                "name": "Climate React",
                "state_attributes": {
                    "type": {
                        "name": "Tipus",
                        "state": {
                            "feelslike": "Sensaci\u00f3",
                            "humidity": "Humitat",
                            "temperature": "Temperatura"
                        }
                    }
                }
            },
            "pure_boost_switch": {
                "name": "Pure Boost"
            },
            "timer_on_switch": {
                "name": "Temporitzador",
                "state_attributes": {
                    "id": {
                        "name": "ID"
                    },
                    "turn_on": {
                        "name": "S'enc\u00e9n",
                        "state": {
                            "false": "OFF",
                            "true": "ON"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "update": {
            "fw_ver_available": {
                "name": "Actualitzaci\u00f3 disponible"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "service_raised": {
            "message": "No s'ha pogut realitzar l'acci\u00f3 de {name}, error {error}"
        },
        "service_result_not_true": {
            "message": "No s'ha pogut realitzar l'acci\u00f3 de {name}"
        }
    },
    "services": {
        "assume_state": {
            "fields": {
                "state": {
                    "name": "Estat"
                }
            }
        },
        "enable_climate_react": {
            "fields": {
                "smart_type": {
                    "description": "Tria entre temperatura/sensaci\u00f3/humitat.",
                    "name": "Tipus de disparador"
                }
            }
        },
        "enable_pure_boost": {
            "fields": {
                "geo_integration": {
                    "name": "Integraci\u00f3 geogr\u00e0fica"
                },
                "indoor_integration": {
                    "name": "Qualitat de l'aire interior"
                },
                "outdoor_integration": {
                    "name": "Qualitat de l'aire exterior"
                },
                "sensitivity": {
                    "name": "Sensibilitat"
                }
            }
        },
        "enable_timer": {
            "fields": {
                "minutes": {
                    "name": "Minuts"
                }
            }
        },
        "full_state": {
            "fields": {
                "mode": {
                    "description": "Mode HVAC a configurar.",
                    "name": "Mode HVAC"
                },
                "swing_mode": {
                    "description": "Configura el mode d'oscil\u00b7laci\u00f3",
                    "name": "Mode d'oscil\u00b7laci\u00f3"
                },
                "target_temperature": {
                    "description": "Configura la temperatura objectiu.",
                    "name": "Temperatura objectiu"
                }
            }
        }
    }
}