{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hesap zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "reauth_successful": "Yeniden kimlik do\u011frulama ba\u015far\u0131l\u0131 oldu"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "incorrect_api_key": "Se\u00e7ilen hesap i\u00e7in ge\u00e7ersiz API anahtar\u0131",
            "invalid_auth": "Ge\u00e7ersiz kimlik do\u011frulama",
            "no_devices": "Hi\u00e7bir cihaz ke\u015ffedilmedi",
            "no_username": "Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 al\u0131namad\u0131"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "api_key": "API Anahtar\u0131"
                },
                "data_description": {
                    "api_key": "API anahtar\u0131n\u0131z\u0131 almak i\u00e7in belgeleri izleyin"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "API Anahtar\u0131"
                },
                "data_description": {
                    "api_key": "API anahtar\u0131n\u0131z\u0131 almak i\u00e7in belgeleri izleyin"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "filter_clean": {
                "name": "Filtre temizli\u011fi gerekli"
            },
            "is_main_sensor": {
                "name": "Ana sens\u00f6r"
            },
            "pure_ac_integration": {
                "name": "AC ile ba\u011flant\u0131l\u0131 Pure Boost"
            },
            "pure_geo_integration": {
                "name": "Varl\u0131kla ba\u011flant\u0131l\u0131 Pure Boost"
            },
            "pure_measure_integration": {
                "name": "\u0130\u00e7 mekan hava kalitesiyle ba\u011flant\u0131l\u0131 Pure Boost"
            },
            "pure_prime_integration": {
                "name": "D\u0131\u015f hava kalitesi ile ba\u011flant\u0131l\u0131 Pure Boost"
            },
            "room_occupied": {
                "name": "Oda dolu"
            }
        },
        "button": {
            "reset_filter": {
                "name": "Filtreyi s\u0131f\u0131rla"
            }
        },
        "climate": {
            "climate_device": {
                "state_attributes": {
                    "fan_mode": {
                        "state": {
                            "auto": "Otomatik",
                            "high": "Y\u00fcksek",
                            "low": "D\u00fc\u015f\u00fck",
                            "medium": "Orta",
                            "medium_high": "Orta y\u00fcksek",
                            "medium_low": "Orta d\u00fc\u015f\u00fck",
                            "quiet": "Sessiz",
                            "strong": "G\u00fc\u00e7l\u00fc"
                        }
                    },
                    "swing_mode": {
                        "state": {
                            "both": "\u00c7ift",
                            "fixedbottom": "Sabit alt",
                            "fixedmiddle": "Sabit orta",
                            "fixedmiddlebottom": "Sabit orta alt",
                            "fixedmiddletop": "Sabit orta \u00fcst",
                            "fixedtop": "Sabit \u00fcst",
                            "horizontal": "Yatay",
                            "rangebottom": "Aral\u0131k alt",
                            "rangefull": "Menzil dolu",
                            "rangemiddle": "Orta aral\u0131k",
                            "rangetop": "\u00dcst s\u0131n\u0131r",
                            "stopped": "Kapal\u0131"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "number": {
            "calibration_humidity": {
                "name": "Nem kalibrasyonu"
            },
            "calibration_temperature": {
                "name": "S\u0131cakl\u0131k kalibrasyonu"
            }
        },
        "select": {
            "horizontalswing": {
                "name": "Yatay sal\u0131n\u0131m",
                "state": {
                    "fixedcenter": "Orta d\u00fczeltildi",
                    "fixedcenterleft": "Orta sol d\u00fczeltildi",
                    "fixedcenterright": "Orta sa\u011f d\u00fczeltildi",
                    "fixedleft": "Sol d\u00fczeltildi",
                    "fixedleftright": "Sa\u011f sol d\u00fczeltildi",
                    "fixedright": "Sa\u011f d\u00fczeltildi",
                    "rangecenter": "Menzil merkezi",
                    "rangefull": "Menzil dolu",
                    "rangeleft": "Aral\u0131k sol",
                    "rangeright": "Aral\u0131k sa\u011f",
                    "stopped": "Kapal\u0131"
                }
            },
            "light": {
                "name": "I\u015f\u0131k",
                "state": {
                    "dim": "Dim",
                    "off": "Kapal\u0131",
                    "on": "A\u00e7\u0131k"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "airq_co2": {
                "name": "AirQ CO2"
            },
            "airq_tvoc": {
                "name": "AirQ TVOC"
            },
            "battery_voltage": {
                "name": "Pil voltaj\u0131"
            },
            "climate_react_high": {
                "name": "\u0130klim React y\u00fcksek s\u0131cakl\u0131k e\u015fi\u011fi",
                "state_attributes": {
                    "fanlevel": {
                        "name": "Fan modu",
                        "state": {
                            "auto": "Otomatik",
                            "high": "Y\u00fcksek",
                            "low": "D\u00fc\u015f\u00fck",
                            "medium": "Orta",
                            "medium_high": "Orta y\u00fcksek",
                            "medium_low": "Orta d\u00fc\u015f\u00fck",
                            "quiet": "Sessiz",
                            "strong": "G\u00fc\u00e7l\u00fc"
                        }
                    },
                    "horizontalswing": {
                        "name": "Yatay sal\u0131n\u0131m",
                        "state": {
                            "fixedcenter": "Orta d\u00fczeltildi",
                            "fixedcenterleft": "Orta sol d\u00fczeltildi",
                            "fixedcenterright": "Orta sa\u011f d\u00fczeltildi",
                            "fixedleft": "Sol d\u00fczeltildi",
                            "fixedleftright": "Sa\u011f sol d\u00fczeltildi",
                            "fixedright": "Sa\u011f d\u00fczeltildi",
                            "rangecenter": "Menzil merkezi",
                            "rangefull": "Menzil dolu",
                            "stopped": "Kapal\u0131"
                        }
                    },
                    "light": {
                        "name": "I\u015f\u0131k",
                        "state": {
                            "dim": "Dim",
                            "off": "Kapal\u0131",
                            "on": "A\u00e7\u0131k"
                        }
                    },
                    "mode": {
                        "name": "Mod",
                        "state": {
                            "auto": "Otomatik",
                            "cool": "So\u011futma",
                            "dry": "Kuru",
                            "fan_only": "Sadece fan",
                            "heat": "Is\u0131tma",
                            "heat_cool": "Is\u0131tma / So\u011futma",
                            "off": "Kapal\u0131"
                        }
                    },
                    "on": {
                        "name": "A\u00e7\u0131k",
                        "state": {
                            "false": "Kapal\u0131",
                            "true": "A\u00e7\u0131k"
                        }
                    },
                    "swing": {
                        "name": "Sal\u0131n\u0131m modu",
                        "state": {
                            "both": "\u00c7ift",
                            "fixedbottom": "Sabit alt",
                            "fixedmiddle": "Sabit orta",
                            "fixedmiddlebottom": "Sabit orta alt",
                            "fixedmiddletop": "Sabit orta \u00fcst",
                            "fixedtop": "Sabit \u00fcst",
                            "horizontal": "Yatay",
                            "rangebottom": "Aral\u0131k alt",
                            "rangefull": "Menzil dolu",
                            "rangemiddle": "Orta aral\u0131k",
                            "rangetop": "\u00dcst s\u0131n\u0131r",
                            "stopped": "Kapal\u0131"
                        }
                    },
                    "targettemperature": {
                        "name": "Hedef s\u0131cakl\u0131k"
                    },
                    "temperatureunit": {
                        "name": "S\u0131cakl\u0131k birimi",
                        "state": {
                            "c": "Santigrat",
                            "f": "Fahrenhayt"
                        }
                    }
                }
            },
            "climate_react_low": {
                "name": "\u0130klim React d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131cakl\u0131k e\u015fi\u011fi",
                "state_attributes": {
                    "fanlevel": {
                        "name": "Fan modu",
                        "state": {
                            "auto": "Otomatik",
                            "high": "Y\u00fcksek",
                            "low": "D\u00fc\u015f\u00fck",
                            "medium": "Orta",
                            "medium_high": "Orta y\u00fcksek",
                            "medium_low": "Orta d\u00fc\u015f\u00fck",
                            "quiet": "Sessiz",
                            "strong": "G\u00fc\u00e7l\u00fc"
                        }
                    },
                    "horizontalswing": {
                        "name": "Yatay sal\u0131n\u0131m",
                        "state": {
                            "fixedcenter": "Orta d\u00fczeltildi",
                            "fixedcenterleft": "Orta sol d\u00fczeltildi",
                            "fixedcenterright": "Orta sa\u011f d\u00fczeltildi",
                            "fixedleft": "Sol d\u00fczeltildi",
                            "fixedleftright": "Sa\u011f sol d\u00fczeltildi",
                            "fixedright": "Sa\u011f d\u00fczeltildi",
                            "rangecenter": "Menzil merkezi",
                            "rangefull": "Menzil dolu",
                            "stopped": "Kapal\u0131"
                        }
                    },
                    "light": {
                        "name": "I\u015f\u0131k",
                        "state": {
                            "dim": "Dim",
                            "off": "Kapal\u0131",
                            "on": "A\u00e7\u0131k"
                        }
                    },
                    "mode": {
                        "name": "Mod",
                        "state": {
                            "auto": "Otomatik",
                            "cool": "So\u011futma",
                            "dry": "Kuru",
                            "fan_only": "Sadece fan",
                            "heat": "Is\u0131tma",
                            "heat_cool": "Is\u0131tma / So\u011futma",
                            "off": "Kapal\u0131"
                        }
                    },
                    "on": {
                        "name": "A\u00e7\u0131k",
                        "state": {
                            "false": "Kapal\u0131",
                            "true": "A\u00e7\u0131k"
                        }
                    },
                    "swing": {
                        "name": "Sal\u0131n\u0131m modu",
                        "state": {
                            "both": "\u00c7ift",
                            "fixedbottom": "Sabit alt",
                            "fixedmiddle": "Sabit orta",
                            "fixedmiddlebottom": "Sabit orta alt",
                            "fixedmiddletop": "Sabit orta \u00fcst",
                            "fixedtop": "Sabit \u00fcst",
                            "horizontal": "Yatay",
                            "rangebottom": "Aral\u0131k alt",
                            "rangefull": "Menzil dolu",
                            "rangemiddle": "Orta aral\u0131k",
                            "rangetop": "\u00dcst s\u0131n\u0131r",
                            "stopped": "Kapal\u0131"
                        }
                    },
                    "targettemperature": {
                        "name": "Hedef s\u0131cakl\u0131k"
                    },
                    "temperatureunit": {
                        "name": "S\u0131cakl\u0131k birimi",
                        "state": {
                            "c": "Santigrat",
                            "f": "Fahrenhayt"
                        }
                    }
                }
            },
            "ethanol": {
                "name": "Etanol"
            },
            "feels_like": {
                "name": "S\u0131cakl\u0131k gibi hissettiriyor"
            },
            "filter_last_reset": {
                "name": "Filtre son s\u0131f\u0131rlama"
            },
            "pm25_pure": {
                "name": "Saf Hava Kalitesi \u0130ndeksi",
                "state": {
                    "bad": "K\u00f6t\u00fc",
                    "good": "\u0130yi",
                    "moderate": "Orta d\u00fczeyde"
                }
            },
            "rssi": {
                "name": "RSSI"
            },
            "sensitivity": {
                "name": "Saf hassasiyet",
                "state": {
                    "n": "Normal",
                    "s": "Duyarl\u0131"
                }
            },
            "smart_type": {
                "name": "\u0130klim Tepki t\u00fcr\u00fc",
                "state": {
                    "feelslike": "Hissedilen",
                    "humidity": "Nem",
                    "temperature": "S\u0131cakl\u0131k"
                }
            },
            "timer_time": {
                "name": "Zamanlay\u0131c\u0131 biti\u015f zaman\u0131"
            },
            "tvoc": {
                "name": "TVOC"
            }
        },
        "switch": {
            "climate_react_switch": {
                "name": "\u0130klim Tepkisi",
                "state_attributes": {
                    "type": {
                        "name": "Tip",
                        "state": {
                            "feelslike": "Hissedilen",
                            "humidity": "Nem",
                            "temperature": "S\u0131cakl\u0131k"
                        }
                    }
                }
            },
            "pure_boost_switch": {
                "name": "G\u00fc\u00e7l\u00fc"
            },
            "timer_on_switch": {
                "name": "Zamanlay\u0131c\u0131",
                "state_attributes": {
                    "id": {
                        "name": "Kimlik"
                    },
                    "turn_on": {
                        "name": "A\u00e7\u0131l\u0131r",
                        "state": {
                            "false": "Kapal\u0131",
                            "true": "A\u00e7\u0131k"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "update": {
            "fw_ver_available": {
                "name": "G\u00fcncelle\u015ftirme kullan\u0131labilir"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "climate_react_not_available": {
            "message": "Sensibo Climate React eylemini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in bir kez Sensibo Enable'\u0131 kullan\u0131n veya Sensibo uygulamas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin"
        },
        "fan_mode_not_supported": {
            "message": "\u0130klim fan modu {fan_mode} entegrasyon taraf\u0131ndan desteklenmiyor, l\u00fctfen bir sorun a\u00e7\u0131n"
        },
        "no_fan_level_in_features": {
            "message": "Ge\u00e7erli mod, fan d\u00fczeyinin ayarlanmas\u0131n\u0131 desteklemiyor"
        },
        "no_swing_in_features": {
            "message": "Ge\u00e7erli mod sal\u0131n\u0131m ayar\u0131n\u0131 desteklemiyor"
        },
        "no_target_temperature": {
            "message": "Hedef s\u0131cakl\u0131k sa\u011flanmad\u0131"
        },
        "no_target_temperature_in_features": {
            "message": "Mevcut mod, hedef s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n ayarlanmas\u0131n\u0131 desteklemiyor"
        },
        "select_option_not_available": {
            "message": "Mevcut mod {hvac_mode} {key} ayar\u0131n\u0131 desteklemiyor"
        },
        "service_raised": {
            "message": "{name} i\u00e7in {error} hatas\u0131yla i\u015flem ger\u00e7ekle\u015ftirilemedi"
        },
        "service_result_not_true": {
            "message": "{name} i\u00e7in eylem ger\u00e7ekle\u015ftirilemedi"
        },
        "swing_not_supported": {
            "message": "\u0130klim sal\u0131n\u0131m\u0131 modu {swing_mode} entegrasyon taraf\u0131ndan desteklenmiyor, l\u00fctfen bir sorun a\u00e7\u0131n"
        }
    },
    "services": {
        "assume_state": {
            "description": "Sensibo cihaz\u0131n\u0131 harici duruma ayarlar.",
            "fields": {
                "state": {
                    "description": "Ayarlanacak durum.",
                    "name": "Durum"
                }
            },
            "name": "Durumu varsay"
        },
        "enable_climate_react": {
            "description": "\u0130klim tepkisini etkinle\u015ftirir ve yap\u0131land\u0131r\u0131r.",
            "fields": {
                "high_temperature_state": {
                    "description": "Y\u00fcksek e\u015fikte ne olmas\u0131 gerekti\u011fi. Tam durum gerektirir.",
                    "name": "Durum y\u00fcksek e\u015fi\u011fi"
                },
                "high_temperature_threshold": {
                    "description": "S\u0131cakl\u0131k/nem oran\u0131 y\u00fckseldi\u011finde.",
                    "name": "E\u015fik y\u00fcksek"
                },
                "low_temperature_state": {
                    "description": "D\u00fc\u015f\u00fck e\u015fikte ne olmas\u0131 gerekir. Tam durum gerektirir.",
                    "name": "Durum d\u00fc\u015f\u00fck e\u015fi\u011fi"
                },
                "low_temperature_threshold": {
                    "description": "S\u0131cakl\u0131k/nem oran\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcnde.",
                    "name": "E\u015fik d\u00fc\u015f\u00fck"
                },
                "smart_type": {
                    "description": "S\u0131cakl\u0131k/hissedilen s\u0131cakl\u0131k/nem aras\u0131nda se\u00e7im yap\u0131n.",
                    "name": "Tetikleyici tipi"
                }
            },
            "name": "\u0130klim tepkisini etkinle\u015ftirin"
        },
        "enable_pure_boost": {
            "description": "Pure Boost ayarlar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirir ve yap\u0131land\u0131r\u0131r.",
            "fields": {
                "ac_integration": {
                    "description": "Klima ile entegre edin.",
                    "name": "AC entegrasyonu"
                },
                "geo_integration": {
                    "description": "Presence ile entegre edin.",
                    "name": "Co\u011frafi entegrasyon"
                },
                "indoor_integration": {
                    "description": "\u0130\u00e7 mekan hava kalitesinin kontrol\u00fc ile entegre edin.",
                    "name": "\u0130\u00e7 ortam hava kalitesi"
                },
                "outdoor_integration": {
                    "description": "D\u0131\u015f hava kalitesinin kontrol\u00fc ile entegre edin.",
                    "name": "D\u0131\u015f hava kalitesi"
                },
                "sensitivity": {
                    "description": "Pure Boost i\u00e7in hassasiyeti ayarlay\u0131n.",
                    "name": "Hassasiyet"
                }
            },
            "name": "Saf g\u00fc\u00e7lendirmeyi etkinle\u015ftirin"
        },
        "enable_timer": {
            "description": "Zamanlay\u0131c\u0131y\u0131 \u00f6zel zamanla etkinle\u015ftirir.",
            "fields": {
                "minutes": {
                    "description": "Zamanlay\u0131c\u0131 i\u00e7in geri say\u0131m (zamanlay\u0131c\u0131 durumu a\u00e7\u0131kken).",
                    "name": "Dakika"
                }
            },
            "name": "Zamanlay\u0131c\u0131y\u0131 etkinle\u015ftir"
        },
        "full_state": {
            "description": "Sensibo cihaz\u0131 i\u00e7in tam durumu ayarlar.",
            "fields": {
                "fan_mode": {
                    "description": "fan modunu ayarlay\u0131n.",
                    "name": "Fan modu"
                },
                "horizontal_swing_mode": {
                    "description": "Yatay sal\u0131n\u0131m modunu ayarlay\u0131n.",
                    "name": "Yatay sal\u0131n\u0131m modu"
                },
                "light": {
                    "description": "I\u015f\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131n veya kapat\u0131n.",
                    "name": "I\u015f\u0131k"
                },
                "mode": {
                    "description": "Ayarlanacak HVAC modu.",
                    "name": "HVAC modu"
                },
                "swing_mode": {
                    "description": "Sal\u0131n\u0131m modunu ayarlay\u0131n.",
                    "name": "Sal\u0131n\u0131m modu"
                },
                "target_temperature": {
                    "description": "Hedef s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 ayarlay\u0131n.",
                    "name": "Hedef s\u0131cakl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Tam durumu ayarla"
        }
    }
}