{
    "config": {
        "step": {
            "presets": {
                "data": {
                    "activity_temp": "Tev\u00e9kenys\u00e9g",
                    "away_temp": "T\u00e1vol",
                    "comfort_temp": "Komfort",
                    "eco_temp": "Takar\u00e9kos",
                    "home_temp": "Otthon",
                    "sleep_temp": "Alv\u00e1s"
                },
                "title": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9kleti profilok"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "ac_mode": "H\u0171t\u00e9si m\u00f3d",
                    "cold_tolerance": "Hidegt\u0171r\u00e9s",
                    "heater": "M\u0171k\u00f6dtet\u0151 kapcsol\u00f3",
                    "hot_tolerance": "H\u0151t\u0171r\u00e9s",
                    "min_cycle_duration": "Minim\u00e1lis ciklusid\u0151",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "target_sensor": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
                },
                "data_description": {
                    "ac_mode": "\u00c1ll\u00edtsa be, hogy a megadott m\u0171k\u00f6dtet\u0151 (aktu\u00e1tor) h\u0171t\u0151berendez\u00e9sk\u00e9nt legyen kezelve, ne pedig f\u0171t\u0151berendez\u00e9sk\u00e9nt.",
                    "cold_tolerance": "A h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet\u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1ltal m\u00e9rt h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9s a c\u00e9lh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet k\u00f6z\u00f6tti minim\u00e1lis elt\u00e9r\u00e9s, amelynek meg kell v\u00e1ltoznia a bekapcsol\u00e1s el\u0151tt. P\u00e9ld\u00e1ul, ha a c\u00e9lh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 25, \u00e9s a tolerancia 0,5, akkor a f\u0171t\u00e9s 24,5 fokn\u00e1l vagy az alatt kapcsol be.",
                    "heater": "Kapcsol\u00f3 entit\u00e1s, amelyet a h\u0171t\u00e9sre vagy f\u0171t\u00e9sre haszn\u00e1lnak az A/C m\u00f3d f\u00fcggv\u00e9ny\u00e9ben.",
                    "hot_tolerance": "A h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet\u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1ltal m\u00e9rt h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9s a c\u00e9lh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet k\u00f6z\u00f6tti minim\u00e1lis elt\u00e9r\u00e9s, amelynek meg kell v\u00e1ltoznia a kikapcsol\u00e1s el\u0151tt. P\u00e9ld\u00e1ul, ha a c\u00e9lh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 25, \u00e9s a tolerancia 0,5, akkor a f\u0171t\u00e9s 25,5 fokn\u00e1l vagy afelett kapcsol ki.",
                    "min_cycle_duration": "\u00c1ll\u00edtsa be azt a minim\u00e1lis id\u0151tartamot, amelyet a megadott kapcsol\u00f3nak a jelenlegi \u00e1llapot\u00e1ban kell maradnia, miel\u0151tt kikapcsoln\u00e1k vagy bekapcsoln\u00e1k. Ez az opci\u00f3 figyelmen k\u00edv\u00fcl lesz hagyva, ha az \"\u00e9letben tart\u00e1s\" opci\u00f3 be van \u00e1ll\u00edtva.",
                    "target_sensor": "Olyan h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet\u00e9rz\u00e9kel\u0151, amely a jelenlegi h\u0151m\u00e9rs\u00e9kletet mutatja."
                },
                "description": "Hozzon l\u00e9tre egy kl\u00edma entit\u00e1st, amely egy kapcsol\u00f3 \u00e9s egy \u00e9rz\u00e9kel\u0151 seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel szab\u00e1lyozza a h\u0151m\u00e9rs\u00e9kletet.",
                "title": "\u00c1ltal\u00e1nos termoszt\u00e1t seg\u00edt\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "ac_mode": "H\u0171t\u00e9si m\u00f3d",
                    "cold_tolerance": "Hidegt\u0171r\u00e9s",
                    "heater": "M\u0171k\u00f6dtet\u0151 kapcsol\u00f3",
                    "hot_tolerance": "H\u0151t\u0171r\u00e9s",
                    "min_cycle_duration": "Minim\u00e1lis ciklusid\u0151",
                    "target_sensor": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
                },
                "data_description": {
                    "ac_mode": "\u00c1ll\u00edtsa be, hogy a megadott m\u0171k\u00f6dtet\u0151 (aktu\u00e1tor) h\u0171t\u0151berendez\u00e9sk\u00e9nt legyen kezelve, ne pedig f\u0171t\u0151berendez\u00e9sk\u00e9nt.",
                    "cold_tolerance": "A h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet\u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1ltal m\u00e9rt h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9s a c\u00e9lh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet k\u00f6z\u00f6tti minim\u00e1lis elt\u00e9r\u00e9s, amelynek meg kell v\u00e1ltoznia a bekapcsol\u00e1s el\u0151tt. P\u00e9ld\u00e1ul, ha a c\u00e9lh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 25, \u00e9s a tolerancia 0,5, akkor a f\u0171t\u00e9s 24,5 fokn\u00e1l vagy az alatt kapcsol be.",
                    "heater": "Kapcsol\u00f3 entit\u00e1s, amelyet a h\u0171t\u00e9sre vagy f\u0171t\u00e9sre haszn\u00e1lnak az A/C m\u00f3d f\u00fcggv\u00e9ny\u00e9ben.",
                    "hot_tolerance": "A h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet\u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1ltal m\u00e9rt h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9s a c\u00e9lh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet k\u00f6z\u00f6tti minim\u00e1lis elt\u00e9r\u00e9s, amelynek meg kell v\u00e1ltoznia a kikapcsol\u00e1s el\u0151tt. P\u00e9ld\u00e1ul, ha a c\u00e9lh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet 25, \u00e9s a tolerancia 0,5, akkor a f\u0171t\u00e9s 25,5 fokn\u00e1l vagy afelett kapcsol ki.",
                    "min_cycle_duration": "\u00c1ll\u00edtsa be azt a minim\u00e1lis id\u0151tartamot, amelyet a megadott kapcsol\u00f3nak a jelenlegi \u00e1llapot\u00e1ban kell maradnia, miel\u0151tt kikapcsoln\u00e1k vagy bekapcsoln\u00e1k. Ez az opci\u00f3 figyelmen k\u00edv\u00fcl lesz hagyva, ha az \"\u00e9letben tart\u00e1s\" opci\u00f3 be van \u00e1ll\u00edtva.",
                    "target_sensor": "Olyan h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet\u00e9rz\u00e9kel\u0151, amely a jelenlegi h\u0151m\u00e9rs\u00e9kletet mutatja."
                }
            },
            "presets": {
                "data": {
                    "activity_temp": "Tev\u00e9kenys\u00e9g",
                    "away_temp": "T\u00e1vol",
                    "comfort_temp": "Komfort",
                    "eco_temp": "Takar\u00e9kos",
                    "home_temp": "Otthon",
                    "sleep_temp": "Alv\u00e1s"
                },
                "title": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9kleti profilok"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti az \u00e1ltal\u00e1nos termoszt\u00e1tokat a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"
        }
    },
    "title": "\u00c1ltal\u00e1nos termoszt\u00e1t"
}