{
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "toggle": "{entity_name} kapcsol\u00e1sa",
            "turn_off": "{entity_name} kikapcsol\u00e1sa",
            "turn_on": "{entity_name} bekapcsol\u00e1sa"
        },
        "condition_type": {
            "is_off": "{entity_name} ki van kapcsolva",
            "is_on": "{entity_name} be van kapcsolva"
        },
        "trigger_type": {
            "changed_states": "{entity_name} be- vagy kikapcsolt",
            "turned_off": "{entity_name} ki lett kapcsolva",
            "turned_on": "{entity_name} be lett kapcsolva"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Ventil\u00e1tor",
            "state": {
                "off": "Ki",
                "on": "Be"
            },
            "state_attributes": {
                "direction": {
                    "name": "Ir\u00e1ny",
                    "state": {
                        "forward": "El\u0151re",
                        "reverse": "H\u00e1tra"
                    }
                },
                "oscillating": {
                    "name": "Legyez\u00e9s bekapcsolva",
                    "state": {
                        "false": "Nem",
                        "true": "Igen"
                    }
                },
                "percentage": {
                    "name": "Sebess\u00e9g"
                },
                "percentage_step": {
                    "name": "Sebess\u00e9gfokozat"
                },
                "preset_mode": {
                    "name": "Profil"
                },
                "preset_modes": {
                    "name": "El\u00e9rhet\u0151 gy\u00e1ri profilok"
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "not_valid_preset_mode": {
            "message": "A(z) {preset_mode} el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d nem \u00e9rv\u00e9nyes, az \u00e9rv\u00e9nyes el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3dok a k\u00f6vetkez\u0151k: {preset_modes} ."
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja {platform} platform be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t.\n\nK\u00e9rem, t\u00e1vol\u00edtsa el a konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A platform nem t\u00e1mogatott"
        }
    },
    "selector": {
        "direction": {
            "options": {
                "forward": "El\u0151re",
                "reverse": "Ford\u00edtott"
            }
        }
    },
    "services": {
        "decrease_speed": {
            "description": "Cs\u00f6kkenti a ventil\u00e1tor sebess\u00e9g\u00e9t.",
            "fields": {
                "percentage_step": {
                    "description": "Sz\u00e1zal\u00e9kos l\u00e9p\u00e9sekkel cs\u00f6kkenti a sebess\u00e9get.",
                    "name": "Cs\u00f6kkent\u00e9s"
                }
            },
            "name": "Sebess\u00e9g cs\u00f6kkent\u00e9se"
        },
        "increase_speed": {
            "description": "N\u00f6veli a ventil\u00e1tor sebess\u00e9g\u00e9t.",
            "fields": {
                "percentage_step": {
                    "description": "Sz\u00e1zal\u00e9kos l\u00e9p\u00e9sekkel n\u00f6veli a sebess\u00e9get.",
                    "name": "N\u00f6vel\u00e9s"
                }
            },
            "name": "Sebess\u00e9g n\u00f6vel\u00e9se"
        },
        "oscillate": {
            "description": "Szab\u00e1lyozza a ventil\u00e1tor legyez\u00e9s\u00e9t.",
            "fields": {
                "oscillating": {
                    "description": "Legyez\u00e9s ki/bekapcsol\u00e1sa",
                    "name": "Legyez\u00e9s"
                }
            },
            "name": "Legyez\u00e9s"
        },
        "set_direction": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a ventil\u00e1tor forg\u00e1sir\u00e1ny\u00e1t.",
            "fields": {
                "direction": {
                    "description": "Forg\u00e1s ir\u00e1nya.",
                    "name": "Ir\u00e1ny"
                }
            },
            "name": "Ir\u00e1ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_percentage": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a ventil\u00e1tor sebess\u00e9g\u00e9t.",
            "fields": {
                "percentage": {
                    "description": "A ventil\u00e1tor sebess\u00e9ge.",
                    "name": "Sz\u00e1zal\u00e9k"
                }
            },
            "name": "Sebess\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_preset_mode": {
            "description": "Gy\u00e1ri profil be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.",
            "fields": {
                "preset_mode": {
                    "description": "Gy\u00e1ri profil.",
                    "name": "Profil"
                }
            },
            "name": "Gy\u00e1ri profil be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "toggle": {
            "description": "Be-/kikapcsolja a ventil\u00e1tort.",
            "name": "Kapcsol\u00e1s"
        },
        "turn_off": {
            "description": "Kikapcsolja a ventil\u00e1tort.",
            "name": "Kikapcsol\u00e1s"
        },
        "turn_on": {
            "description": "Bekapcsolja a ventil\u00e1tort.",
            "fields": {
                "percentage": {
                    "description": "A ventil\u00e1tor sebess\u00e9ge.",
                    "name": "Sz\u00e1zal\u00e9k"
                },
                "preset_mode": {
                    "description": "Gy\u00e1ri profil.",
                    "name": "Profil"
                }
            },
            "name": "Bekapcsol\u00e1s"
        }
    },
    "title": "Ventil\u00e1tor"
}