{
    "config": {
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "description": "V\u00e1lassza a **Mehet** lehet\u0151s\u00e9get az \u00fajraigazol\u00e1shoz."
            }
        }
    },
    "device": {
        "n_ch_power_strip": {
            "name": "Eloszt\u00f3 {number_of_sockets} aljzattal"
        }
    },
    "issues": {
        "bad_psu": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "V\u00e1lassza a **Mehet** lehet\u0151s\u00e9get, hogy meger\u0151s\u00edtse, hogy a t\u00e1pegys\u00e9g ki lett cser\u00e9lve.",
                        "title": "A t\u00e1pegys\u00e9get ki kell cser\u00e9lni"
                    }
                }
            },
            "title": "A t\u00e1pegys\u00e9g nem m\u0171k\u00f6dik megb\u00edzhat\u00f3 m\u00f3don"
        },
        "cold_tea": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "not_tea_time": "A te\u00e1t jelenleg nem lehet \u00fajra felmeleg\u00edteni."
                }
            },
            "title": "A tea hideg"
        },
        "out_of_blinker_fluid": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "V\u00e1lassza a **Mehet** lehet\u0151s\u00e9get, amikor a folyad\u00e9kot \u00fajrat\u00f6lt\u00f6tt\u00e9k.",
                        "title": "A \"villog\u00f3 folyad\u00e9kot\" fel kell t\u00f6lteni"
                    }
                }
            },
            "title": "A \"villog\u00f3 folyad\u00e9k\" ki\u00fcr\u00fclt \u00e9s \u00fajra kell t\u00f6lteni"
        },
        "transmogrifier_deprecated": {
            "description": "A transzmogrifier komponens az \u00faj API-ban el\u00e9rhet\u0151 helyi vez\u00e9rl\u00e9s hi\u00e1nya miatt elavult",
            "title": "A transzmogrifier komponens elavult"
        },
        "unfixable_problem": {
            "description": "Ez a probl\u00e9ma sosem fogja feladni.",
            "title": "Ez a hiba nem jav\u00edthat\u00f3"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "options_1": {
                "section": {
                    "section_1": {
                        "data": {
                            "bool": "Opcion\u00e1lis logikai \u00e9rt\u00e9k",
                            "int": "Sz\u00e1mbevitel"
                        },
                        "description": "Ez a szakasz lehet\u0151v\u00e9 teszi tov\u00e1bbi adatok bevitel\u00e9t",
                        "name": "\u00d6sszecsukhat\u00f3 szakasz"
                    }
                },
                "submit": "Ment\u00e9s!"
            }
        }
    }
}