{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "gateway_entry": {
                "data": {
                    "ip_address": "IP-c\u00edm",
                    "port": "Port"
                },
                "description": "Adja meg a ScreenLogic Gateway adatait.",
                "title": "ScreenLogic"
            },
            "gateway_select": {
                "data": {
                    "selected_gateway": "Gateway"
                },
                "description": "A k\u00f6vetkez\u0151 ScreenLogic \u00e1tj\u00e1r\u00f3kat fedezt\u00e9k fel. V\u00e1lasszon egyet a konfigur\u00e1l\u00e1shoz, vagy v\u00e1lassza a ScreenLogic \u00e1tj\u00e1r\u00f3 k\u00e9zi konfigur\u00e1l\u00e1s\u00e1t.",
                "title": "ScreenLogic"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "service_target_deprecation": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "A Ter\u00fclet, Eszk\u00f6z vagy Entit\u00e1s haszn\u00e1lata c\u00e9lk\u00e9nt a ScreenLogic m\u0171veletekn\u00e9l elavul. Ehelyett haszn\u00e1lja a `config_entry`-t a k\u00edv\u00e1nt ScreenLogic integr\u00e1ci\u00f3 entry_id azonos\u00edt\u00f3j\u00e1val.\n\nK\u00e9rj\u00fck, friss\u00edtse az automatiz\u00e1l\u00e1sokat \u00e9s szkripteket, majd v\u00e1lassza a **mehet** gombot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
                        "title": "A ScreenLogic m\u0171veletekn\u00e9l a c\u00e9l elavultt\u00e1 v\u00e1lik"
                    }
                }
            },
            "title": "A c\u00e9l haszn\u00e1lata a ScreenLogic m\u0171veletekn\u00e9l elavultt\u00e1 v\u00e1lik"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "scan_interval": "Szkennel\u00e9sek k\u00f6z\u00f6tti m\u00e1sodpercek"
                },
                "description": "{gateway_name} be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak megad\u00e1sa",
                "title": "ScreenLogic"
            }
        }
    },
    "services": {
        "set_color_mode": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a ScreenLogic-\u00e1tj\u00e1r\u00f3hoz csatlakoztatott \u00f6sszes sz\u00ednes f\u00e9ny sz\u00ednm\u00f3dj\u00e1t.",
            "fields": {
                "color_mode": {
                    "description": "A be\u00e1ll\u00edtand\u00f3 ScreenLogic sz\u00ednm\u00f3d.",
                    "name": "Sz\u00ednm\u00f3d"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "A konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s, amelyet ehhez a m\u0171velethez haszn\u00e1lni kell.",
                    "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s"
                }
            },
            "name": "Sz\u00ednm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "start_super_chlorination": {
            "description": "Megkezdi a szuperkl\u00f3roz\u00e1st, amely a megadott id\u0151tartamig vagy 24 \u00f3r\u00e1ig tart, ha nincs megadva.",
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "A konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s, amelyet ehhez a m\u0171velethez haszn\u00e1lni kell.",
                    "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s"
                },
                "runtime": {
                    "description": "A szuperkl\u00f3roz\u00e1s futtat\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges \u00f3r\u00e1k sz\u00e1ma.",
                    "name": "Fut\u00e1si id\u0151"
                }
            },
            "name": "Szuperkl\u00f3roz\u00e1s ind\u00edt\u00e1sa"
        },
        "stop_super_chlorination": {
            "description": "Meg\u00e1ll\u00edtja a szuperkl\u00f3roz\u00e1st.",
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "A konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s, amelyet ehhez a m\u0171velethez haszn\u00e1lni kell.",
                    "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s"
                }
            },
            "name": "Szuperkl\u00f3roz\u00e1s le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        }
    }
}