{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Calendrier",
            "state": {
                "off": "D\u00e9sactiv\u00e9",
                "on": "Activ\u00e9"
            },
            "state_attributes": {
                "all_day": {
                    "name": "Toute la journ\u00e9e",
                    "state": {
                        "false": "Non",
                        "true": "Oui"
                    }
                },
                "description": {
                    "name": "Description"
                },
                "end_time": {
                    "name": "Heure de fin"
                },
                "location": {
                    "name": "Localisation"
                },
                "message": {
                    "name": "Message"
                },
                "messages": {
                    "name": "Message"
                },
                "start_time": {
                    "name": "Heure de d\u00e9but"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_service_calendar_list_events": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "title": "Utilisation d\u00e9tect\u00e9e de l'action obsol\u00e8te `calendar.list_events`"
                    }
                }
            }
        },
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "La plateforme {platform} pour l'int\u00e9gration {domain} ne prend pas en charge la configuration de la plateforme.\n\nVeuillez la supprimer de votre configuration et red\u00e9marrer Home Assistant pour r\u00e9soudre ce probl\u00e8me.",
            "title": "Prise en charge de la plateforme non prise en charge"
        }
    },
    "services": {
        "create_event": {
            "description": "Ajoute un nouvel \u00e9v\u00e9nement de calendrier.",
            "fields": {
                "description": {
                    "description": "Une description plus compl\u00e8te de l'\u00e9v\u00e9nement que celle fournie par le r\u00e9sum\u00e9.",
                    "name": "Description"
                },
                "end_date": {
                    "description": "La date \u00e0 laquelle l'\u00e9v\u00e9nement d'une journ\u00e9e doit se terminer (exclusif).",
                    "name": "Date de fin"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "La date et l'heure auxquelles l'\u00e9v\u00e9nement doit se terminer.",
                    "name": "Heure de fin"
                },
                "in": {
                    "description": "Jours ou semaines pendant lesquels vous souhaitez cr\u00e9er l'\u00e9v\u00e9nement.",
                    "name": "Dans"
                },
                "location": {
                    "description": "Le lieu de l'\u00e9v\u00e9nement.",
                    "name": "Emplacement"
                },
                "start_date": {
                    "description": "La date \u00e0 laquelle l'\u00e9v\u00e9nement d'une journ\u00e9e doit commencer.",
                    "name": "Date de d\u00e9but"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "La date et l'heure auxquelles l'\u00e9v\u00e9nement doit commencer.",
                    "name": "Heure de d\u00e9but"
                },
                "summary": {
                    "description": "D\u00e9finit le r\u00e9sum\u00e9 ou le sujet de l'\u00e9v\u00e9nement.",
                    "name": "R\u00e9sum\u00e9"
                }
            },
            "name": "Cr\u00e9er un \u00e9v\u00e8nement"
        },
        "get_events": {
            "description": "Renvoie les \u00e9v\u00e9nements sur un calendrier dans une plage horaire.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Renvoie les \u00e9v\u00e9nements actifs depuis start_date_time jusqu'\u00e0 la dur\u00e9e sp\u00e9cifi\u00e9e.",
                    "name": "Dur\u00e9e"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "Renvoie les \u00e9v\u00e9nements actifs avant cette heure (exclusif). Ne peut pas \u00eatre utilis\u00e9 avec 'dur\u00e9e'.",
                    "name": "Heure de fin"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "Renvoie les \u00e9v\u00e9nements actifs apr\u00e8s cette heure (exclusif). Lorsqu'il n'est pas d\u00e9fini, la valeur par d\u00e9faut est maintenant.",
                    "name": "Heure de d\u00e9but"
                }
            },
            "name": "Obtenir des \u00e9v\u00e9nements"
        },
        "list_events": {
            "description": "Liste les \u00e9v\u00e9nements d'un calendrier dans une plage horaire.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Renvoie les \u00e9v\u00e9nements actifs depuis start_date_time jusqu'\u00e0 la dur\u00e9e sp\u00e9cifi\u00e9e.",
                    "name": "Dur\u00e9e"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "Renvoie les \u00e9v\u00e9nements actifs avant cette heure (exclusif). Ne peut pas \u00eatre utilis\u00e9 avec 'dur\u00e9e'.",
                    "name": "Heure de fin"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "Renvoie les \u00e9v\u00e9nements actifs apr\u00e8s cette heure (exclusif). Lorsqu'il n'est pas d\u00e9fini, la valeur par d\u00e9faut est maintenant.",
                    "name": "Heure de d\u00e9but"
                }
            },
            "name": "Lister les \u00e9v\u00e9nements"
        }
    },
    "title": "Calendrier"
}