{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El servei ja est\u00e0 configurat"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "invalid_access_token": "Token d'acc\u00e9s inv\u00e0lid",
            "unknown": "Error inesperat"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "access_token": "Token d'acc\u00e9s"
                },
                "description": "Introdueix el teu token d'acc\u00e9s de {url}.",
                "title": "L'autenticaci\u00f3 de {name} ha caducat"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "access_token": "Token d'acc\u00e9s"
                },
                "description": "Introdueix el teu token d'acc\u00e9s de {url}."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "climate_state_battery_heater": {
                "name": "Escalfador de bateria"
            },
            "state": {
                "name": "Estat"
            }
        },
        "button": {
            "frunk": {
                "name": "Obre maleter davanter"
            },
            "trunk": {
                "name": "Obre/tanca maleter"
            }
        },
        "climate": {
            "primary": {
                "name": "Climatitzaci\u00f3"
            }
        },
        "cover": {
            "vehicle_state_sun_roof_state": {
                "name": "Teulada solar"
            }
        },
        "device_tracker": {
            "location": {
                "name": "Ubicaci\u00f3"
            }
        },
        "lock": {
            "vehicle_state_locked": {
                "name": "Pany"
            },
            "vehicle_state_speed_limit_mode_active": {
                "name": "L\u00edmit de velocitat"
            }
        },
        "media_player": {
            "media": {
                "name": "Reproductor multim\u00e8dia"
            }
        },
        "number": {
            "backup_reserve_percent": {
                "name": "Reserva de suport"
            },
            "off_grid_vehicle_charging_reserve_percent": {
                "name": "Reserva sense xarxa"
            }
        },
        "select": {
            "climate_state_seat_fan_front_left": {
                "name": "Refrigerador del seient esquerre",
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_fan_front_right": {
                "name": "Refrigerador del seient dret",
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_left": {
                "name": "Escalfador del seient de l'esquerra",
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_center": {
                "name": "Escalfador del seient central de darrere",
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_left": {
                "name": "Escalfador del seient de l'esquerra de darrere",
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_right": {
                "name": "Escalfador del seient de la dreta de darrere",
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_right": {
                "name": "Escalfador del seient de la dreta",
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_left": {
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_right": {
                "state": {
                    "high": "Alt",
                    "low": "Baix",
                    "medium": "Mitj\u00e0",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "components_customer_preferred_export_rule": {
                "name": "Permet l'exportaci\u00f3",
                "state": {
                    "battery_ok": "Bateria",
                    "never": "Mai",
                    "pv_only": "Nom\u00e9s solar"
                }
            },
            "default_real_mode": {
                "name": "Mode de funcionament",
                "state": {
                    "autonomous": "Aut\u00f2nom",
                    "backup": "Suport",
                    "self_consumption": "Autoconsum"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "active_route_energy_at_arrival": {
                "name": "Estat de c\u00e0rrega a l'arribada"
            },
            "active_route_miles_to_arrival": {
                "name": "Dist\u00e0ncia fins a l'arribada"
            },
            "active_route_time_to_arrival": {
                "name": "Temps fins a l'arribada"
            },
            "active_route_traffic_minutes_delay": {
                "name": "Retard per tr\u00e0nsit"
            },
            "battery_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia de bateria"
            },
            "charge_state-battery_range": {
                "name": "Autonomia de la bateria"
            },
            "charge_state-charge_energy_added": {
                "name": "Energia afegida"
            },
            "charge_state-charge_rate": {
                "name": "Taxa de c\u00e0rrega"
            },
            "charge_state-charger_actual_current": {
                "name": "Corrent del carregador"
            },
            "charge_state-charger_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia del carregador"
            },
            "charge_state-charger_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 del carregador"
            },
            "charge_state-usable_battery_level": {
                "name": "Nivell de bateria"
            },
            "charge_state_charging_state": {
                "state": {
                    "disconnected": "Desconnectat",
                    "no_power": "Sense electricitat",
                    "starting": "Iniciant",
                    "stopped": "Aturat"
                }
            },
            "charge_state_est_battery_range": {
                "name": "Autonomia de la bateria estimada"
            },
            "charge_state_ideal_battery_range": {
                "name": "Autonomia de la bateria ideal"
            },
            "climate_state-driver_temp_setting": {
                "name": "Configuraci\u00f3 de temperatura del conductor"
            },
            "climate_state-inside_temp": {
                "name": "Temperatura interior"
            },
            "climate_state-outside_temp": {
                "name": "Temperatura exterior"
            },
            "climate_state-passenger_temp_setting": {
                "name": "Configuraci\u00f3 de temperatura del copilot"
            },
            "drive_state-power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia"
            },
            "drive_state-shift_state": {
                "name": "Estat del canvi de marxes",
                "state": {
                    "d": "Conducci\u00f3",
                    "n": "Neutre",
                    "p": "Aparcament",
                    "r": "Marxa enrere"
                }
            },
            "drive_state-speed": {
                "name": "Velocitat"
            },
            "drive_state_active_route_destination": {
                "name": "Destinaci\u00f3"
            },
            "drive_state_active_route_minutes_to_arrival": {
                "name": "Temps per arribar"
            },
            "drive_state_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia"
            },
            "energy_left": {
                "name": "Energia restant"
            },
            "generator_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia del generador"
            },
            "grid_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia de xarxa"
            },
            "load_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia de c\u00e0rrega"
            },
            "percentage_charged": {
                "name": "Percentatge carregat"
            },
            "solar_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia solar"
            },
            "state": {
                "name": "Estat",
                "state": {
                    "asleep": "Adormit",
                    "offline": "Fora de l\u00ednia",
                    "online": "En l\u00ednia"
                }
            },
            "total_pack_energy": {
                "name": "Energia total de la bateria"
            },
            "vehicle_state-odometer": {
                "name": "Comptaquil\u00f2metres"
            },
            "vehicle_state-tpms_pressure_fl": {
                "name": "Pressi\u00f3 del pneum\u00e0tic davanter esquerra"
            },
            "vehicle_state-tpms_pressure_fr": {
                "name": "Pressi\u00f3 del pneum\u00e0tic davanter dret"
            },
            "vehicle_state-tpms_pressure_rl": {
                "name": "Pressi\u00f3 del pneum\u00e0tic posterior esquerra"
            },
            "vehicle_state-tpms_pressure_rr": {
                "name": "Pressi\u00f3 del pneum\u00e0tic posterior dret"
            },
            "vin": {
                "name": "Vehicle"
            },
            "wall_connector_fault_state": {
                "name": "Codi d'error"
            },
            "wall_connector_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia"
            },
            "wall_connector_state": {
                "name": "Estat",
                "state": {
                    "booting": "Arrencant",
                    "charging_finished": "C\u00e0rrega finalitzada",
                    "charging_reduced": "C\u00e0rrega redu\u00efda",
                    "connected": "Connectat",
                    "disconnected": "Desconnectat",
                    "error": "Error",
                    "negotiating": "Negociant",
                    "scheduled": "Programat",
                    "waiting_car": "Esperant cotxe"
                }
            }
        },
        "switch": {
            "components_disallow_charge_from_grid_with_solar_installed": {
                "name": "Permet la c\u00e0rrega de la xarxa"
            },
            "user_settings_storm_mode_enabled": {
                "name": "Alerta de tempestes"
            }
        },
        "update": {
            "update": {
                "name": "Actualitza"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "command_failed": {
            "message": "La comanda ha fallat, {message}"
        }
    }
}