{
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "charge_state_trip_charging": {
                "name": "Carga da viaxe"
            },
            "climate_state_auto_steering_wheel_heater": {
                "name": "Quentador para o volante do coche"
            },
            "climate_state_cabin_overheat_protection": {
                "name": "Protecci\u00f3n contra o sobre-quecemento da cabina"
            },
            "climate_state_cabin_overheat_protection_actively_cooling": {
                "name": "Protecci\u00f3n activa contra o sobre-quecemento da cabina"
            },
            "vehicle_state_dashcam_state": {
                "name": "Dashcam"
            },
            "vehicle_state_is_user_present": {
                "name": "Usuario presente"
            },
            "vehicle_state_tpms_soft_warning_fl": {
                "name": "Aviso de presi\u00f3n de pneum\u00e1ticos dianteiro esquerdo"
            }
        },
        "climate": {
            "primary": {
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "state": {
                            "camp": "Modo campamento",
                            "dog": "Modo can",
                            "off": "Normal",
                            "on": "Modo de conservaci\u00f3n"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "select": {
            "climate_state_seat_fan_front_left": {
                "state": {
                    "high": "Alto",
                    "low": "Baixo",
                    "medium": "Medio"
                }
            },
            "climate_state_seat_fan_front_right": {
                "state": {
                    "high": "Alto",
                    "low": "Baixo",
                    "medium": "Medio"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_left": {
                "name": "Calefactor de asento esquerdo",
                "state": {
                    "high": "Alto",
                    "low": "Baixo",
                    "medium": "Medio"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_center": {
                "name": "Calefactor de asento traseiro central",
                "state": {
                    "high": "Alto",
                    "low": "Baixo",
                    "medium": "Medio"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_left": {
                "name": "Calefactor de asento traseiro esquerdo",
                "state": {
                    "high": "Alto",
                    "low": "Baixo",
                    "medium": "Medio"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_right": {
                "name": "Calefactor de asento traseiro dereito",
                "state": {
                    "high": "Alto",
                    "low": "Baixo",
                    "medium": "Medio"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_right": {
                "name": "Calefactor de asento dereito",
                "state": {
                    "high": "Alto",
                    "low": "Baixo",
                    "medium": "Medio"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_left": {
                "name": "Calefactor de asento terceira fila esquerda",
                "state": {
                    "high": "Alto",
                    "low": "Baixo",
                    "medium": "Medio"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_right": {
                "name": "Calefactor de asento terceira fila dereita",
                "state": {
                    "high": "Alto",
                    "low": "Baixo",
                    "medium": "Medio"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "charge_state-charge_rate": {
                "name": "Taxa de carga"
            },
            "charge_state-charger_actual_current": {
                "name": "Corrente do Cargador"
            },
            "charge_state-charger_power": {
                "name": "Potencia do cargador"
            },
            "charge_state-charger_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3n do cargador"
            },
            "charge_state-usable_battery_level": {
                "name": "Nivel de bater\u00eda"
            },
            "climate_state-driver_temp_setting": {
                "name": "Axuste de temperatura do condutor"
            },
            "climate_state-inside_temp": {
                "name": "Temperatura interior"
            },
            "climate_state-outside_temp": {
                "name": "Temperatura exterior"
            },
            "climate_state-passenger_temp_setting": {
                "name": "Axuste de temperatura do pasaxeiro"
            },
            "drive_state-shift_state": {
                "state": {
                    "d": "Conducindo",
                    "n": "Punto morto",
                    "p": "Estacionado",
                    "r": "Marcha atr\u00e1s"
                }
            },
            "drive_state-speed": {
                "name": "Velocidade"
            },
            "state": {
                "name": "Estado",
                "state": {
                    "asleep": "Durmido",
                    "offline": "Desconectado",
                    "online": "En li\u00f1a"
                }
            },
            "vehicle_state-odometer": {
                "name": "Contaquil\u00f3metros"
            },
            "vehicle_state-tpms_pressure_fl": {
                "name": "Presi\u00f3n do pneum\u00e1tico dianteiro esquerdo"
            },
            "vehicle_state-tpms_pressure_fr": {
                "name": "Presi\u00f3n do pneum\u00e1tico dianteiro dereito"
            },
            "vehicle_state-tpms_pressure_rl": {
                "name": "Presi\u00f3n do pneum\u00e1tico traseiro esquerdo"
            },
            "vehicle_state-tpms_pressure_rr": {
                "name": "Presi\u00f3n do peum\u00e1tico traseiro dereito"
            }
        },
        "switch": {
            "charge_state_charge_enable_request": {
                "name": "Cargar"
            },
            "climate_state_defrost_mode": {
                "name": "Modo de desconxelaci\u00f3n"
            },
            "climate_state_steering_wheel_heater": {
                "name": "Quentador de volante"
            },
            "vehicle_state_sentry_mode": {
                "name": "Modo sentinela"
            },
            "vehicle_state_valet_mode": {
                "name": "Modo restrinxido"
            }
        }
    }
}