{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "W\u00e4tter",
            "state": {
                "clear-night": "Klari Nacht",
                "cloudy": "Bew\u00f6ukt",
                "exceptional": "Usserordentlech",
                "fog": "N\u00e4bu",
                "hail": "Hagu",
                "lightning": "Blitze",
                "lightning-rainy": "Blitze, r\u00e4gnerisch",
                "partlycloudy": "Teilwys bew\u00f6ukt",
                "pouring": "Am sch\u00fctte",
                "rainy": "R\u00e4gnerisch",
                "snowy": "Schneie",
                "snowy-rainy": "Schneer\u00e4ge",
                "sunny": "Sunnig",
                "windy": "Windig"
            },
            "state_attributes": {
                "apparent_temperature": {
                    "name": "Gf\u00fceuti Temperatur"
                },
                "cloud_coverage": {
                    "name": "Wouchedechi"
                },
                "dew_point": {
                    "name": "Temperatur vom Toupunkt"
                },
                "forecast": {
                    "name": "Vorh\u00e4rsag"
                },
                "temperature_unit": {
                    "name": "Temperatureinheit"
                },
                "uv_index": {
                    "name": "UV-Index"
                },
                "visibility": {
                    "name": "Sichtwyti"
                },
                "visibility_unit": {
                    "name": "Einheit f\u00fcr Sichtwyti"
                },
                "wind_bearing": {
                    "name": "Windverhaute"
                },
                "wind_gust_speed": {
                    "name": "B\u00f6hegschwindigkeit"
                },
                "wind_speed": {
                    "name": "Windgschwindigkeit"
                },
                "wind_speed_unit": {
                    "name": "Einheit f\u00fcr Windgschwindigkeit"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "D Platform {platform} f\u00fcr d {domain} Integration ungerst\u00fctzt ke Platform-yyrichtig.\n\nBitte l\u00f6sch se us dine Yystellige und start Home Assistant n\u00f6i, f\u00fcr ds Problem z beh\u00e4be.",
            "title": "Plattform nid ungerst\u00fctzt"
        }
    },
    "selector": {
        "forecast_type": {
            "options": {
                "daily": "T\u00e4glech",
                "hourly": "St\u00fcndlech",
                "twice_daily": "Zw\u00f6i Mau t\u00e4glech"
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_forecast": {
            "description": "W\u00e4ttervorh\u00e4rsag \u00fcbercho.",
            "name": "Vorh\u00e4rsag"
        }
    },
    "title": "W\u00e4tter"
}