{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "timeout_connect": "Id\u0151t\u00fall\u00e9p\u00e9s a kapcsolat l\u00e9trehoz\u00e1sa sor\u00e1n"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "password": "Jelsz\u00f3"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A Rain Bird eszk\u00f6z g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "description": "K\u00e9rem, adja meg a Rain Bird k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\u00e9hez tartoz\u00f3 LNK WiFi modul adatait.",
                "title": "Rain Bird konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "rainsensor": {
                "name": "Es\u0151\u00e9rz\u00e9kel\u0151"
            }
        },
        "number": {
            "rain_delay": {
                "name": "Es\u0151z\u00e9si k\u00e9sleltet\u00e9s"
            }
        },
        "sensor": {
            "raindelay": {
                "name": "Es\u0151z\u00e9si k\u00e9sleltet\u00e9s"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_raindelay": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "A Rainbird `rainbird.set_rain_delay` szolg\u00e1ltat\u00e1st elt\u00e1vol\u00edtjuk \u00e9s egy Sz\u00e1m entit\u00e1sra cser\u00e9lj\u00fck az es\u0151k\u00e9sleltet\u00e9s kezel\u00e9s\u00e9re. Minden megl\u00e9v\u0151 automatizmust vagy szkriptet friss\u00edteni kell, hogy helyette a `number.set_value` \u00e9rt\u00e9ket haszn\u00e1lhassa `{alternate_target}` c\u00e9llal.",
                        "title": "A Rain Bird Rain Delay Service elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
                    }
                }
            },
            "title": "A Rain Bird Rain Delay Service elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        },
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A Rain Bird konfigur\u00e1l\u00e1sa a configuration.yaml f\u00e1jlban elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl a Home Assistant 2023.4-ben. \n\n A konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre, azonban az alap\u00e9rtelmezett z\u00f3n\u00e1nk\u00e9nti \u00f6nt\u00f6z\u00e9si id\u0151k m\u00e1r nem t\u00e1mogatottak. T\u00e1vol\u00edtsa el a Rain Bird YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistant alkalmaz\u00e1st a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A Rain Bird YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "duration": "Alap\u00e9rtelmezett \u00f6nt\u00f6z\u00e9si id\u0151, percben"
                },
                "title": "Rain Bird konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "services": {
        "set_rain_delay": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja, hogy mennyi ideig van kikapcsolva az automatikus \u00f6nt\u00f6z\u00e9s.",
            "fields": {
                "config_entry_id": {
                    "description": "A be\u00e1ll\u00edt\u00e1s a megadott vez\u00e9rl\u0151n lesz be\u00e1ll\u00edtva.",
                    "name": "Rainbird vez\u00e9rl\u0151 konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s"
                },
                "duration": {
                    "description": "Ennek a rendszernek a kikapcsol\u00e1s\u00e1nak id\u0151tartama.",
                    "name": "Id\u0151tartam"
                }
            },
            "name": "Es\u0151z\u00e9si k\u00e9sleltet\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "start_irrigation": {
            "description": "Elind\u00edtja az \u00f6nt\u00f6z\u00e9st.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Ennek a sz\u00f3r\u00f3fejnek a bekapcsol\u00e1s\u00e1nak id\u0151tartama.",
                    "name": "Id\u0151tartam"
                }
            },
            "name": "\u00d6nt\u00f6z\u00e9s ind\u00edt\u00e1sa"
        }
    }
}