{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "no_selection": "K\u00e9rem, v\u00e1lasszon legal\u00e1bb egy v\u00e1rost/megy\u00e9t",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "_a_to_d": "V\u00e1ros/megye (A-D)",
                    "_e_to_h": "V\u00e1ros/megye (E-H)",
                    "_i_to_l": "V\u00e1ros/megye (I-L)",
                    "_m_to_q": "V\u00e1ros/megye (M-Q)",
                    "_r_to_u": "V\u00e1ros/megye (R-U)",
                    "_v_to_z": "V\u00e1ros/megye (V-Z)",
                    "corona_filter": "Corona figyelmeztet\u00e9sek bez\u00e1r\u00e1sa",
                    "headline_filter": "Feketelista regex a figyelmeztet\u0151 szalagc\u00edmek sz\u0171r\u00e9s\u00e9hez",
                    "slots": "A figyelmeztet\u00e9sek maxim\u00e1lis sz\u00e1ma v\u00e1rosonk\u00e9nt/megy\u00e9nk\u00e9nt"
                },
                "title": "V\u00e1lasszon v\u00e1rost/megy\u00e9t"
            }
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "no_selection": "K\u00e9rem, v\u00e1lasszon legal\u00e1bb egy v\u00e1rost/megy\u00e9t",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "_a_to_d": "V\u00e1ros/megye (A-D)",
                    "_e_to_h": "V\u00e1ros/megye (E-H)",
                    "_i_to_l": "V\u00e1ros/megye (I-L)",
                    "_m_to_q": "V\u00e1ros/megye (M-Q)",
                    "_r_to_u": "V\u00e1ros/megye (R-U)",
                    "_v_to_z": "V\u00e1ros/megye (V-Z)",
                    "area_filter": "Feh\u00e9rlista regul\u00e1ris kifejez\u00e9sek haszn\u00e1lat\u00e1val a figyelmeztet\u00e9sek sz\u0171r\u00e9s\u00e9re az \u00e9rintett ter\u00fcletek alapj\u00e1n.",
                    "corona_filter": "Corona figyelmeztet\u00e9sek bez\u00e1r\u00e1sa",
                    "headline_filter": "Feketelista regex a figyelmeztet\u0151 szalagc\u00edmek sz\u0171r\u00e9s\u00e9hez",
                    "slots": "A figyelmeztet\u00e9sek maxim\u00e1lis sz\u00e1ma v\u00e1rosonk\u00e9nt/megy\u00e9nk\u00e9nt"
                },
                "title": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
            }
        }
    }
}