{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "no_devices_found": "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 eszk\u00f6z a h\u00e1l\u00f3zaton"
        },
        "error": {
            "bulb_time_out": "Nem lehet csatlakoztatni az izz\u00f3hoz. Lehet, hogy az izz\u00f3 offline \u00e1llapotban van, vagy rossz IP-t adott meg. K\u00e9rem, kapcsolja fel a l\u00e1mp\u00e1t \u00e9s pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra!",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "no_ip": "\u00c9rv\u00e9nytelen IP-c\u00edm.",
            "no_wiz_light": "Az f\u00e9nyforr\u00e1s nem csatlakoztathat\u00f3 a WiZ Platform integr\u00e1ci\u00f3n kereszt\u00fcl.",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "flow_title": "{name} ({host})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani a(z) {name} ({host}) eszk\u00f6zt?"
            },
            "pick_device": {
                "data": {
                    "device": "Eszk\u00f6z"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "IP-c\u00edm"
                },
                "description": "Ha az IP-c\u00edmet \u00fcresen hagyja, akkor az eszk\u00f6z\u00f6k keres\u00e9se a felder\u00edt\u00e9ssel t\u00f6rt\u00e9nik."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "number": {
            "dual_head_ratio": {
                "name": "Kett\u0151s fej ar\u00e1ny"
            },
            "effect_speed": {
                "name": "Effekt sebess\u00e9g"
            }
        }
    }
}