{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "area": "Ter\u00fclet",
                    "location": "Elhelyezked\u00e9s"
                },
                "data_description": {
                    "area": "Ha egy ter\u00fclet ki van jel\u00f6lve, a megjel\u00f6lt helyek nem lesznek figyelembe v\u00e9ve",
                    "location": "Helyezze a jel\u00f6l\u0151t a helyre, hogy 5 km-es k\u00f6rzetben lefedje"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A Brottsplatskartan konfigur\u00e1l\u00e1sa YAML haszn\u00e1lat\u00e1val elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a Brottsplatskartan YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "A Brottsplatskartan YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    },
    "selector": {
        "areas": {
            "options": {
                "none": "Nincs ter\u00fclet"
            }
        }
    }
}