{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges.",
            "not_compatible": "Nem siker\u00fclt lek\u00e9rni a CPU-inform\u00e1ci\u00f3kat, ez az integr\u00e1ci\u00f3 nem kompatibilis az \u00d6n rendszer\u00e9vel"
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "El szeretn\u00e9 kezdeni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st?",
                "title": "CPU sebess\u00e9g"
            }
        }
    },
    "title": "CPU sebess\u00e9g"
}