{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "O dispositivo j\u00e1 se encontra configurado"
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "Iniciar setup?"
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_energy_return_prices": {
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "A entrada de configura\u00e7\u00e3o a utilizar para este servi\u00e7o.",
                    "name": "Entrada de configura\u00e7\u00e3o"
                },
                "start": {
                    "description": "Especifica a data e a hora a partir das quais os pre\u00e7os ser\u00e3o recuperados. Se omitido, por defeito \u00e9 hoje.",
                    "name": "In\u00edcio"
                }
            }
        },
        "get_energy_usage_prices": {
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "A entrada de configura\u00e7\u00e3o a utilizar para este servi\u00e7o.",
                    "name": "Entrada de configura\u00e7\u00e3o"
                },
                "end": {
                    "description": "Especifica a data e a hora at\u00e9 \u00e0s quais se pretende obter os pre\u00e7os. Se omitido, por defeito \u00e9 hoje."
                },
                "start": {
                    "name": "In\u00edcio"
                }
            }
        },
        "get_gas_prices": {
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "A entrada de configura\u00e7\u00e3o a utilizar para este servi\u00e7o.",
                    "name": "Entrada de configura\u00e7\u00e3o"
                },
                "end": {
                    "description": "Especifica a data e a hora at\u00e9 \u00e0s quais se pretende obter os pre\u00e7os. Se omitido, por defeito \u00e9 hoje."
                },
                "start": {
                    "description": "Especifica a data e a hora a partir das quais os pre\u00e7os ser\u00e3o recuperados. Se omitido, por defeito \u00e9 hoje.",
                    "name": "In\u00edcio"
                }
            }
        }
    }
}