{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "only_two_keys_allowed": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban meg kell adni a 'Kezdete', 'V\u00e9ge' \u00e9s 'Id\u0151tartam' \u00e9rt\u00e9kek k\u00f6z\u00fcl kett\u0151t."
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "duration": "Id\u0151tartam",
                    "end": "V\u00e9ge",
                    "start": "Kezdete"
                },
                "data_description": {
                    "duration": "A m\u00e9r\u00e9s id\u0151tartama.",
                    "end": "Mikor \u00e1ll\u00edtsa le a m\u00e9r\u00e9st (id\u0151b\u00e9lyeg vagy d\u00e1tum/id\u0151). Lehet egy sablon is.",
                    "start": "Mikor kezdje a m\u00e9r\u00e9st (id\u0151b\u00e9lyeg vagy d\u00e1tum/id\u0151). Lehet egy sablon is."
                },
                "description": "Olvassa el a dokument\u00e1ci\u00f3t, hogy tov\u00e1bbi r\u00e9szleteket kapjon a t\u00f6rt\u00e9nelmi statisztik\u00e1k \u00e9rz\u00e9kel\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1s\u00e1r\u00f3l ezen opci\u00f3k haszn\u00e1lat\u00e1val."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "entity_id": "Entit\u00e1s",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "type": "T\u00edpus"
                },
                "data_description": {
                    "entity_id": "Az entit\u00e1s, amelyb\u0151l a statisztik\u00e1kat lek\u00e9rik.",
                    "name": "A l\u00e9trehozott entit\u00e1s neve.",
                    "state": "Azok az \u00e1llapotok, amelyeket az entit\u00e1sb\u00f3l nyomon k\u00edv\u00e1n k\u00f6vetni.",
                    "type": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 t\u00edpusa, lehet 'id\u0151', 'ar\u00e1ny' vagy 'sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3'"
                },
                "description": "El\u0151zm\u00e9nystatisztika \u00e9rz\u00e9kel\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "only_two_keys_allowed": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban meg kell adni a 'Kezdete', 'V\u00e9ge' \u00e9s 'Id\u0151tartam' \u00e9rt\u00e9kek k\u00f6z\u00fcl kett\u0151t."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "duration": "Id\u0151tartam",
                    "end": "V\u00e9ge",
                    "start": "Kezdete"
                },
                "data_description": {
                    "duration": "A m\u00e9r\u00e9s id\u0151tartama.",
                    "end": "Mikor \u00e1ll\u00edtsa le a m\u00e9r\u00e9st (id\u0151b\u00e9lyeg vagy d\u00e1tum/id\u0151). Lehet egy sablon is.",
                    "start": "Mikor kezdje a m\u00e9r\u00e9st (id\u0151b\u00e9lyeg vagy d\u00e1tum/id\u0151). Lehet egy sablon is."
                },
                "description": "Olvassa el a dokument\u00e1ci\u00f3t, hogy tov\u00e1bbi r\u00e9szleteket kapjon a t\u00f6rt\u00e9nelmi statisztik\u00e1k \u00e9rz\u00e9kel\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1s\u00e1r\u00f3l ezen opci\u00f3k haszn\u00e1lat\u00e1val."
            }
        }
    },
    "selector": {
        "type": {
            "options": {
                "count": "Sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3",
                "ratio": "Ar\u00e1ny",
                "time": "Id\u0151"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti az el\u0151zm\u00e9ny statisztikai szenzorokat a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"
        }
    }
}