{
    "config": {
        "abort": {
            "cloud_not_connected": "Home Assistant Cloud'a ba\u011fl\u0131 de\u011fil.",
            "single_instance_allowed": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. Yaln\u0131zca tek bir konfig\u00fcrasyon m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.",
            "webhook_not_internet_accessible": "Webhook mesajlar\u0131n\u0131 alabilmek i\u00e7in Home Assistant \u00f6rne\u011finize internetten eri\u015filebilmelidir."
        },
        "create_entry": {
            "default": "Etkinlikleri Home Assistant'a g\u00f6ndermek i\u00e7in [IFTTT Webhook uygulamas\u0131ndan]( {applet_url} ) \"Web iste\u011fi yap\" eylemini kullanman\u0131z gerekir. \n\n A\u015fa\u011f\u0131daki bilgileri doldurun: \n\n - URL: ` {webhook_url} `\n - Y\u00f6ntem: POST\n - \u0130\u00e7erik T\u00fcr\u00fc: uygulama/json \n\n Gelen verileri i\u015flemek i\u00e7in otomasyonlar\u0131n nas\u0131l yap\u0131land\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 hakk\u0131nda [belgelere]( {docs_url}"
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "IFTTT'yi kurmak istedi\u011finizden emin misiniz?",
                "title": "IFTTT Webhook Uygulamas\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n"
            }
        }
    },
    "services": {
        "push_alarm_state": {
            "description": "Alarm durumunu belirtilen de\u011fere g\u00fcnceller.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Durumu g\u00fcncellenmesi gereken alarm kontrol panelinin ad\u0131.",
                    "name": "Varl\u0131k Kimli\u011fi"
                },
                "state": {
                    "description": "Alarm kontrol panelinin ayarlanmas\u0131 gereken durum.",
                    "name": "Durum"
                }
            },
            "name": "Push alarm durumu"
        },
        "trigger": {
            "description": "Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f IFTTT Webhook'u tetikler.",
            "fields": {
                "event": {
                    "description": "G\u00f6nderilecek olay\u0131n ad\u0131.",
                    "name": "Olay"
                },
                "value1": {
                    "description": "Olay arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla veri g\u00f6ndermek i\u00e7in genel alan.",
                    "name": "De\u011fer 1"
                },
                "value2": {
                    "description": "Olay arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla veri g\u00f6ndermek i\u00e7in genel alan.",
                    "name": "De\u011fer 2"
                },
                "value3": {
                    "description": "Olay arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla veri g\u00f6ndermek i\u00e7in genel alan.",
                    "name": "De\u011fer 3"
                }
            },
            "name": "Tetikle"
        }
    }
}