{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "invalid_host": "A c\u00edm bejegyz\u00e9se nem volt teljes URL-form\u00e1tumban, p\u00e9ld\u00e1ul: http://192.168.10.100:80",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt.",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "flow_title": "{name} ({host})",
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "description": "{host} hiteles\u00edt\u0151 adatai m\u00e1r nem \u00e9rv\u00e9nyesek.",
                "title": "ISY \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9se"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "URL",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "tls": "Az ISY vez\u00e9rl\u0151 TLS verzi\u00f3ja.",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "description": "A c\u00edm bejegyz\u00e9s\u00e9nek teljes URL form\u00e1tumban kell lennie, pl. http://192.168.10.100:80",
                "title": "Csatlakozzon az ISY-hez"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_service": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Friss\u00edtse a szolg\u00e1ltat\u00e1st haszn\u00e1l\u00f3 automatizmusokat vagy szkripteket, hogy helyette az `{alternate_service}` szolg\u00e1ltat\u00e1st haszn\u00e1lhassa `{alternate_target}` c\u00e9lentit\u00e1s-azonos\u00edt\u00f3val.",
                        "title": "A(z) {deprecated_service} szolg\u00e1ltat\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
                    },
                    "deprecated_yaml": {
                        "description": "Az Univerz\u00e1lis eszk\u00f6z\u00f6k ISY/IoX konfigur\u00e1l\u00e1sa YAML haszn\u00e1lat\u00e1val elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a `isy994` YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
                        "title": "Az ISY/IoX YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
                    }
                }
            },
            "title": "A(z) {deprecated_service} szolg\u00e1ltat\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "ignore_string": "Karakterl\u00e1nc figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa",
                    "restore_light_state": "F\u00e9nyer\u0151 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
                    "sensor_string": "Csom\u00f3pont \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc",
                    "variable_sensor_string": "V\u00e1ltoz\u00f3 \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc"
                },
                "description": "\u00c1ll\u00edtsa be az ISY integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait:\n \u2022 Csom\u00f3pont \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc: B\u00e1rmely eszk\u00f6z vagy mappa, amelynek nev\u00e9ben \u201eNode Sensor String\u201d szerepel, \u00e9rz\u00e9kel\u0151k\u00e9nt vagy bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151k\u00e9nt lesz kezelve.\n \u2022 Karakterl\u00e1nc figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa: Minden olyan eszk\u00f6z, amelynek nev\u00e9ben \u201eIgnore String\u201d szerepel, figyelmen k\u00edv\u00fcl lesz hagyva.\n \u2022 V\u00e1ltoz\u00f3 \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc: B\u00e1rmely v\u00e1ltoz\u00f3, amely tartalmazza a \u201eVariable Sensor String\u201d sz\u00f6veget, hozz\u00e1ad\u00f3dik \u00e9rz\u00e9kel\u0151k\u00e9nt.\n \u2022 F\u00e9nyer\u0151ss\u00e9g vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: Ha enged\u00e9lyezve van, akkor az el\u0151z\u0151 f\u00e9nyer\u0151 vissza\u00e1ll a f\u00e9ny bekapcsol\u00e1sakor figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyva az eszk\u00f6zben l\u00e9v\u0151 On-Level \u00e9rt\u00e9ket.",
                "title": "ISY be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
            }
        }
    },
    "services": {
        "delete_zwave_lock_user_code": {
            "description": "T\u00f6r\u00f6lj\u00f6n egy Z-Wave z\u00e1r felhaszn\u00e1l\u00f3i k\u00f3dot az ISY-n kereszt\u00fcl.",
            "fields": {
                "user_num": {
                    "description": "A z\u00e1rfelhaszn\u00e1l\u00f3 hely (slot) sz\u00e1ma.",
                    "name": "Felhaszn\u00e1l\u00f3 sz\u00e1ma"
                }
            },
            "name": "T\u00f6r\u00f6lje a Z-Wave z\u00e1r felhaszn\u00e1l\u00f3i k\u00f3dj\u00e1t"
        },
        "get_zwave_parameter": {
            "description": "K\u00e9ri egy Z-Wave eszk\u00f6z param\u00e9ter\u00e9t az ISY-n kereszt\u00fcl. A param\u00e9ter \u00e9rt\u00e9ke egy entit\u00e1s extra \u00e1llapot attrib\u00fatumk\u00e9nt lesz visszaadva a \"ZW_#\" n\u00e9vvel, ahol a \"#\" a param\u00e9ter sz\u00e1ma.",
            "fields": {
                "parameter": {
                    "description": "Az eszk\u00f6zb\u0151l lek\u00e9rdezend\u0151 param\u00e9ter sz\u00e1ma.",
                    "name": "Param\u00e9ter"
                }
            },
            "name": "Z-Wave param\u00e9terek lek\u00e9rdez\u00e9se"
        },
        "rename_node": {
            "description": "\u00c1tnevezi az ISY-n l\u00e9v\u0151 csom\u00f3pontot vagy csoportot (jelenetet). Megjegyz\u00e9s: ez nem fogja automatikusan megv\u00e1ltoztatni a Home Assistant entit\u00e1s nevet vagy entit\u00e1s azonos\u00edt\u00f3t. Az entit\u00e1s neve \u00e9s azonos\u00edt\u00f3ja csak az integr\u00e1ci\u00f3 \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se vagy a Home Assistant \u00fajraind\u00edt\u00e1sa ut\u00e1n friss\u00fcl \u00e9s CSAK AKKOR, ha m\u00e9g nem szabta testre a nevet a Home Assistantban.",
            "fields": {
                "name": {
                    "description": "Az ISY-n bel\u00fcl haszn\u00e1land\u00f3 \u00faj n\u00e9v.",
                    "name": "\u00daj n\u00e9v"
                }
            },
            "name": "Csom\u00f3pont \u00e1tnevez\u00e9se az ISY-n"
        },
        "send_node_command": {
            "description": "Parancsot k\u00fcld egy ISY-eszk\u00f6znek a Home Assistant entit\u00e1sazonos\u00edt\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1val. Az \u00e9rv\u00e9nyes parancsok a k\u00f6vetkez\u0151k: beep, brighten, dim, disable, enable, fade_down, fade_stop, fade_up, fast_off, fast_on \u00e9s query.",
            "fields": {
                "command": {
                    "description": "Az eszk\u00f6znek k\u00fcldend\u0151 parancs.",
                    "name": "Parancs"
                }
            },
            "name": "Csom\u00f3pont parancs k\u00fcld\u00e9se"
        },
        "send_program_command": {
            "description": "Parancsot k\u00fcld egy ISY program vagy mappa vez\u00e9rl\u00e9s\u00e9re. Az \u00e9rv\u00e9nyes parancsok a k\u00f6vetkez\u0151k: run, run_then, run_else, stop, enable, disable, enable_run_at_startup \u00e9s disable_run_at_startup.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "A program vez\u00e9rl\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lt c\u00edm (haszn\u00e1ljon c\u00edmet vagy nevet).",
                    "name": "C\u00edm"
                },
                "command": {
                    "description": "Az elk\u00fcldend\u0151 ISY programparancs.",
                    "name": "Parancs"
                },
                "isy": {
                    "description": "Ha t\u00f6bb mint egy ISY-vel rendelkezik, adja meg az ISY nev\u00e9t, amelyet lek\u00e9rdezni szeretne (ahogy az az eszk\u00f6znyilv\u00e1ntart\u00e1sban vagy az ISY Admin Konzol legfels\u0151 csom\u00f3pontj\u00e1ban l\u00e1that\u00f3). Ha ugyanaz a programn\u00e9v vagy c\u00edm szerepel t\u00f6bb ISY-n, ennek elhagy\u00e1sa eset\u00e9n az \u00f6sszesen futtatja a parancsot.",
                    "name": "ISY"
                },
                "name": {
                    "description": "Az ir\u00e1ny\u00edtand\u00f3 program neve (haszn\u00e1ljon c\u00edmet vagy nevet).",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                }
            },
            "name": "Programparancs k\u00fcld\u00e9se"
        },
        "send_raw_node_command": {
            "description": "\u00c1ll\u00edtsa be az ISY integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait:\n \u2022 Csom\u00f3pont \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc: B\u00e1rmely eszk\u00f6z vagy mappa, amelynek nev\u00e9ben \u201eNode Sensor String\u201d szerepel, \u00e9rz\u00e9kel\u0151k\u00e9nt vagy bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151k\u00e9nt lesz kezelve.\n \u2022 Karakterl\u00e1nc figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa: Minden olyan eszk\u00f6z, amelynek nev\u00e9ben \u201eIgnore String\u201d szerepel, figyelmen k\u00edv\u00fcl lesz hagyva.\n \u2022 V\u00e1ltoz\u00f3 \u00e9rz\u00e9kel\u0151 karakterl\u00e1nc: B\u00e1rmely v\u00e1ltoz\u00f3, amely tartalmazza a \u201eVariable Sensor String\u201d sz\u00f6veget, hozz\u00e1ad\u00f3dik \u00e9rz\u00e9kel\u0151k\u00e9nt.\n \u2022 F\u00e9nyer\u0151ss\u00e9g vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: Ha enged\u00e9lyezve van, akkor az el\u0151z\u0151 f\u00e9nyer\u0151 vissza\u00e1ll a f\u00e9ny bekapcsol\u00e1sakor figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyva az eszk\u00f6zben l\u00e9v\u0151 On-Level \u00e9rt\u00e9ket.",
            "fields": {
                "command": {
                    "description": "Az ISY REST parancs, amelyet az eszk\u00f6zh\u00f6z kell k\u00fcldeni.",
                    "name": "Parancs"
                },
                "parameters": {
                    "description": "Egy param\u00e9terekb\u0151l \u00e1ll\u00f3 sz\u00f3t\u00e1r, amelyet a lek\u00e9rdez\u00e9si karakterl\u00e1ncban kell elk\u00fcldeni (p\u00e9ld\u00e1ul sz\u00ednes izz\u00f3k vez\u00e9rl\u00e9s\u00e9hez).",
                    "name": "Param\u00e9terek"
                },
                "unit_of_measurement": {
                    "description": "Az ISY m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g (UOM), amit a parancsban kell k\u00fcldeni, ha sz\u00fcks\u00e9ges.",
                    "name": "M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g"
                },
                "value": {
                    "description": "A parancsban k\u00fcldend\u0151 eg\u00e9sz sz\u00e1m \u00e9rt\u00e9k.",
                    "name": "\u00c9rt\u00e9k"
                }
            },
            "name": "Nyers csom\u00f3pont parancs k\u00fcld\u00e9se"
        },
        "set_zwave_lock_user_code": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edt egy Z-Wave z\u00e1rfelhaszn\u00e1l\u00f3i k\u00f3dot az ISY-n kereszt\u00fcl.",
            "fields": {
                "code": {
                    "description": "A felhaszn\u00e1l\u00f3nak be\u00e1ll\u00edtand\u00f3 k\u00f3d.",
                    "name": "K\u00f3d"
                },
                "user_num": {
                    "description": "A z\u00e1rfelhaszn\u00e1l\u00f3 hely (slot) sz\u00e1ma.",
                    "name": "Felhaszn\u00e1l\u00f3 sz\u00e1ma"
                }
            },
            "name": "\u00c1ll\u00edtsa be a Z-Wave z\u00e1r felhaszn\u00e1l\u00f3i k\u00f3dj\u00e1t"
        },
        "set_zwave_parameter": {
            "description": "Friss\u00edti a Z-Wave eszk\u00f6z param\u00e9ter\u00e9t az ISY-n kereszt\u00fcl. A param\u00e9ter \u00e9rt\u00e9ke szint\u00e9n visszaad\u00e1sra ker\u00fcl, mint entit\u00e1s extra \u00e1llapot attrib\u00fatum a \"ZW_#\" n\u00e9vvel, ahol a \"#\" a param\u00e9ter sz\u00e1ma.",
            "fields": {
                "parameter": {
                    "description": "A param\u00e9ter sz\u00e1m be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a v\u00e9gberendez\u00e9sen.",
                    "name": "Param\u00e9ter"
                },
                "size": {
                    "description": "A param\u00e9ter m\u00e9rete, lehet 1, 2 vagy 4 b\u00e1jt.",
                    "name": "M\u00e9ret"
                },
                "value": {
                    "description": "A param\u00e9ter be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lt \u00e9rt\u00e9k. Lehet eg\u00e9sz sz\u00e1m vagy b\u00e1jt string (pl. \"0xFFFF\").",
                    "name": "\u00c9rt\u00e9k"
                }
            },
            "name": "Z-Wave param\u00e9ter be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        }
    },
    "system_health": {
        "info": {
            "device_connected": "ISY csatlakoztatva",
            "host_reachable": "Hoszt el\u00e9rhet\u0151",
            "last_heartbeat": "Utols\u00f3 sz\u00edvver\u00e9s ideje",
            "websocket_status": "Esem\u00e9ny kapcsolati \u00e1llapota"
        }
    }
}