{
    "config": {
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "always_available": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 mindig el\u00e9rhet\u0151",
                    "cycle": "M\u00e9r\u0151 null\u00e1z\u00e1si ciklusa",
                    "delta_values": "Delta \u00e9rt\u00e9kek",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "net_consumption": "Nett\u00f3 fogyaszt\u00e1s",
                    "offset": "M\u00e9r\u0151 null\u00e1z\u00e1s\u00e1nak eltol\u00e1sa",
                    "periodically_resetting": "Rendszeresen null\u00e1z\u00f3",
                    "source": "Forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "tariffs": "T\u00e1mogatott tarif\u00e1k"
                },
                "data_description": {
                    "always_available": "Ha aktiv\u00e1lva van, az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 mindig az utols\u00f3 ismert \u00e9rt\u00e9ket jelen\u00edti meg, m\u00e9g akkor is, ha a forr\u00e1sentit\u00e1s nem \u00e9rhet\u0151 el vagy ismeretlen.",
                    "delta_values": "Akkor kapcsolja be, ha az \u00e9rt\u00e9kek az utols\u00f3 olvasat \u00f3ta k\u00fcl\u00f6nb\u00f6zeti \u00e9rt\u00e9kek, nem pedig abszol\u00fat \u00e9rt\u00e9kek.",
                    "net_consumption": "Enged\u00e9lyezze, ha a forr\u00e1s nett\u00f3 m\u00e9r\u0151, ami azt jelenti, hogy n\u00f6vekedhet \u00e9s cs\u00f6kkenhet is.",
                    "offset": "A havi m\u00e9r\u0151-vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s napj\u00e1nak eltol\u00e1sa.",
                    "periodically_resetting": "Akkor enged\u00e9lyezze, ha az adatforr\u00e1s rendszeresen vissza\u00e1llhat 0-ra, p\u00e9ld\u00e1ul a m\u00e9r\u0151eszk\u00f6z ind\u00edt\u00e1sakor. Ha le van tiltva, az \u00faj \u00e9rt\u00e9kek k\u00f6zvetlen\u00fcl r\u00f6gz\u00edt\u00e9sre ker\u00fclnek az adatok el\u00e9rhetetlens\u00e9ge ut\u00e1n.",
                    "tariffs": "A t\u00e1mogatott tarif\u00e1k list\u00e1ja, hagyja \u00fcresen, ha csak egyetlen tarif\u00e1ra van sz\u00fcks\u00e9g."
                },
                "description": "Hozzon l\u00e9tre egy \u00e9rz\u00e9kel\u0151t, amely nyomon k\u00f6veti a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 k\u00f6zm\u0171vek (p\u00e9ld\u00e1ul energia, g\u00e1z, v\u00edz, f\u0171t\u00e9s) fogyaszt\u00e1s\u00e1t egy be\u00e1ll\u00edtott id\u0151szakban, \u00e1ltal\u00e1ban havonta. A k\u00f6zm\u0171m\u00e9r\u0151 \u00e9rz\u00e9kel\u0151 lehet\u0151s\u00e9get biztos\u00edt a fogyaszt\u00e1s tarif\u00e1k szerinti feloszt\u00e1s\u00e1ra is, ebben az esetben minden tarifa sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e9trehoz egy \u00e9rz\u00e9kel\u0151t, valamint egy v\u00e1laszt\u00f3 entit\u00e1st a jelenlegi tarifa kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz.",
                "title": "\u00daj k\u00f6z\u00fczemi m\u00e9r\u0151"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "always_available": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 mindig el\u00e9rhet\u0151",
                    "periodically_resetting": "Rendszeresen null\u00e1z\u00f3",
                    "source": "Forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
                },
                "data_description": {
                    "always_available": "Ha aktiv\u00e1lva van, az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 mindig az utols\u00f3 ismert \u00e9rt\u00e9ket jelen\u00edti meg, m\u00e9g akkor is, ha a forr\u00e1sentit\u00e1s nem \u00e9rhet\u0151 el vagy ismeretlen.",
                    "periodically_resetting": "Akkor enged\u00e9lyezze, ha az adatforr\u00e1s rendszeresen vissza\u00e1llhat 0-ra, p\u00e9ld\u00e1ul a m\u00e9r\u0151eszk\u00f6z ind\u00edt\u00e1sakor. Ha le van tiltva, az \u00faj \u00e9rt\u00e9kek k\u00f6zvetlen\u00fcl r\u00f6gz\u00edt\u00e9sre ker\u00fclnek az adatok el\u00e9rhetetlens\u00e9ge ut\u00e1n."
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "cycle": {
            "options": {
                "bimonthly": "K\u00e9thavonta",
                "daily": "Naponta",
                "hourly": "\u00d3r\u00e1nk\u00e9nt",
                "monthly": "Havonta",
                "none": "Nincs ciklus",
                "quarter-hourly": "Negyed\u00f3r\u00e1nk\u00e9nt",
                "quarterly": "Negyed\u00e9vente",
                "weekly": "Hetente",
                "yearly": "\u00c9vente"
            }
        }
    },
    "services": {
        "calibrate": {
            "description": "A k\u00f6z\u00fczemi fogyaszt\u00e1sm\u00e9r\u0151 \u00e9rz\u00e9kel\u0151j\u00e9t kalibr\u00e1lja.",
            "fields": {
                "value": {
                    "description": "\u00c9rt\u00e9k, amelyre a m\u00e9r\u0151m\u0171szert be\u00e1ll\u00edtja.",
                    "name": "\u00c9rt\u00e9k"
                }
            },
            "name": "Kalibr\u00e1l\u00e1s"
        },
        "reset": {
            "description": "Vissza\u00e1ll\u00edtja a k\u00f6z\u00fczemi m\u00e9r\u0151 \u00f6sszes sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3j\u00e1t.",
            "name": "Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
        }
    },
    "title": "K\u00f6z\u00fczemi fogyaszt\u00e1sm\u00e9r\u0151"
}