{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El dispositiu ja est\u00e0 configurat",
            "no_status": "L'amfitri\u00f3 no ha informat de l'estat"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Amfitri\u00f3",
                    "port": "Port"
                },
                "description": "Introdueix l'amfitri\u00f3 i el port en qu\u00e8 s'est\u00e0 servint apcupsd NIS."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "online_status": {
                "name": "Estat de connexi\u00f3"
            }
        },
        "sensor": {
            "alarm_delay": {
                "name": "Retard d'alarma"
            },
            "ambient_temperature": {
                "name": "Temperatura ambient"
            },
            "apc_model": {
                "name": "Model"
            },
            "apc_status": {
                "name": "Dades d'estat"
            },
            "apparent_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia aparent de la c\u00e0rrega"
            },
            "bad_batteries": {
                "name": "Bateries dolentes"
            },
            "battery_nominal_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 nominal de bateria"
            },
            "battery_replacement_date": {
                "name": "Bateria substitu\u00efda"
            },
            "battery_status": {
                "name": "Estat de la bateria"
            },
            "battery_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 de bateria"
            },
            "cable_type": {
                "name": "Tipus de cable"
            },
            "date": {
                "name": "Data de l'estat"
            },
            "date_and_time": {
                "name": "Data i hora"
            },
            "external_batteries": {
                "name": "Bateries externes"
            },
            "firmware_version": {
                "name": "Versi\u00f3 del microprogramari"
            },
            "hostname": {
                "name": "Nom d'amfitri\u00f3"
            },
            "humidity": {
                "name": "Humitat ambient"
            },
            "input_voltage_high": {
                "name": "Tensi\u00f3 d'entrada alta"
            },
            "input_voltage_low": {
                "name": "Tensi\u00f3 d'entrada baixa"
            },
            "internal_temperature": {
                "name": "Temperatura interna"
            },
            "last_self_test": {
                "name": "\u00daltim autotest"
            },
            "last_transfer": {
                "name": "\u00daltima transfer\u00e8ncia"
            },
            "line_failure": {
                "name": "Estat de tensi\u00f3 d'entrada"
            },
            "line_frequency": {
                "name": "Freq\u00fc\u00e8ncia de l\u00ednia"
            },
            "min_time": {
                "name": "Temps d'apagada"
            },
            "model": {
                "name": "Model"
            },
            "output_current": {
                "name": "Corrent de sortida"
            },
            "output_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 de sortida"
            },
            "sensitivity": {
                "name": "Sensibilitat"
            },
            "serial_number": {
                "name": "N\u00famero de s\u00e8rie"
            },
            "shutdown_delay": {
                "name": "Retard en l'apagada"
            },
            "startup_time": {
                "name": "Temps d'inicialitzaci\u00f3"
            },
            "status": {
                "name": "Estat"
            },
            "time_left": {
                "name": "Temps restant"
            },
            "time_on_battery": {
                "name": "Temps amb bateria"
            },
            "ups_mode": {
                "name": "Mode"
            },
            "ups_name": {
                "name": "Nom"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "La configuraci\u00f3 d'APC UPS Deamon mitjan\u00e7ant YAML s'est\u00e0 eliminant.\n\nLa configuraci\u00f3 YAML existent s'ha importat autom\u00e0ticament a la interf\u00edcie d'usuari.\n\nElimina la configuraci\u00f3 YAML d'APC UPS Deamon del fitxer configuration.yaml i reinicia Home Assistant per solucionar aquest problema.",
            "title": "La configuraci\u00f3 YAML d'APC UPS Deamon est\u00e0 sent eliminada"
        }
    }
}