{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El compte ja est\u00e0 configurat",
            "kamereon_no_account": "No s'ha pogut trobar cap compte Kamereon",
            "reauth_successful": "Re-autenticaci\u00f3 realitzada correctament"
        },
        "error": {
            "invalid_credentials": "Autenticaci\u00f3 inv\u00e0lida"
        },
        "step": {
            "kamereon": {
                "data": {
                    "kamereon_account_id": "ID del compte Kamereon"
                },
                "title": "Seleccioneu l'ID del compte Kamereon"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Contrasenya"
                },
                "description": "Si us plau, actualitza la contrasenya de {username}",
                "title": "L'autenticaci\u00f3 de {name} ha caducat"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "locale": "Llengua/regi\u00f3",
                    "password": "Contrasenya",
                    "username": "Correu electr\u00f2nic"
                },
                "title": "Defineix les credencials de Renault"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "charging": {
                "name": "Carregant"
            },
            "driver_door_status": {
                "name": "Porta del conductor"
            },
            "hatch_status": {
                "name": "Porta del maleter"
            },
            "hvac_status": {
                "name": "HVAC"
            },
            "lock_status": {
                "name": "Pany"
            },
            "passenger_door_status": {
                "name": "Porta del passatger"
            },
            "plugged_in": {
                "name": "Endoll"
            },
            "rear_left_door_status": {
                "name": "Porta posterior esquerra"
            },
            "rear_right_door_status": {
                "name": "Porta posterior dreta"
            }
        },
        "button": {
            "start_air_conditioner": {
                "name": "Engega l'aire condicionat"
            },
            "start_charge": {
                "name": "Inicia la c\u00e0rrega"
            },
            "stop_charge": {
                "name": "Atura la c\u00e0rrega"
            }
        },
        "device_tracker": {
            "location": {
                "name": "Ubicaci\u00f3"
            }
        },
        "select": {
            "charge_mode": {
                "name": "Mode de c\u00e0rrega",
                "state": {
                    "always_charging": "Sempre carregant"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "admissible_charging_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia de c\u00e0rrega admissible"
            },
            "battery_autonomy": {
                "name": "Autonomia de bateria"
            },
            "battery_available_energy": {
                "name": "Energia disponible de bateria"
            },
            "battery_last_activity": {
                "name": "\u00daltima activitat de bateria"
            },
            "battery_level": {
                "name": "Nivell de bateria"
            },
            "battery_temperature": {
                "name": "Temperatura de bateria"
            },
            "charge_state": {
                "name": "Estat de c\u00e0rrega",
                "state": {
                    "charge_ended": "C\u00e0rrega finalitzada",
                    "charge_error": "No carregant ni endollat",
                    "charge_in_progress": "Carregant",
                    "energy_flap_opened": "Tapa d'entrada d'energia oberta",
                    "not_in_charge": "No carregant",
                    "unavailable": "No disponible",
                    "waiting_for_a_planned_charge": "Esperant c\u00e0rrega programada",
                    "waiting_for_current_charge": "Esperant c\u00e0rrega actual"
                }
            },
            "charging_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia de c\u00e0rrega"
            },
            "charging_remaining_time": {
                "name": "Temps restant de c\u00e0rrega"
            },
            "fuel_autonomy": {
                "name": "Autonomia del combustible"
            },
            "fuel_quantity": {
                "name": "Quantitat de combustible"
            },
            "hvac_last_activity": {
                "name": "\u00daltima activitat de l'HVAC"
            },
            "hvac_soc_threshold": {
                "name": "Llindar del SoC de l'HVAC"
            },
            "location_last_activity": {
                "name": "\u00daltima activitat d'ubicaci\u00f3"
            },
            "mileage": {
                "name": "Quilometratge"
            },
            "outside_temperature": {
                "name": "Temperatura exterior"
            },
            "plug_state": {
                "name": "Estat de l'endoll",
                "state": {
                    "plug_error": "Error d'endoll",
                    "plug_unknown": "Endoll desconegut",
                    "plugged": "Endollat",
                    "unplugged": "Desendollat"
                }
            },
            "res_state": {
                "name": "Arrencada remota del motor"
            },
            "res_state_code": {
                "name": "Codi d'arrencada del motor remot"
            }
        }
    },
    "services": {
        "ac_cancel": {
            "fields": {
                "vehicle": {
                    "name": "Vehicle"
                }
            }
        },
        "ac_set_schedules": {
            "fields": {
                "schedules": {
                    "description": "Detalls de programaci\u00f3.",
                    "name": "Programacions"
                },
                "vehicle": {
                    "name": "Vehicle"
                }
            }
        },
        "ac_start": {
            "fields": {
                "temperature": {
                    "name": "Temperatura"
                },
                "vehicle": {
                    "name": "Vehicle"
                }
            }
        },
        "charge_set_schedules": {
            "fields": {
                "schedules": {
                    "description": "Detalls de programaci\u00f3.",
                    "name": "Programaci\u00f3"
                },
                "vehicle": {
                    "name": "Vehicle"
                }
            },
            "name": "Actualitza la programaci\u00f3 de c\u00e0rrega"
        }
    }
}