{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Le compte est d\u00e9j\u00e0 configur\u00e9",
            "kamereon_no_account": "Impossible de trouver le compte Kamereon.",
            "reauth_successful": "La r\u00e9-authentification a r\u00e9ussi"
        },
        "error": {
            "invalid_credentials": "Authentification non valide"
        },
        "step": {
            "kamereon": {
                "data": {
                    "kamereon_account_id": "Identifiant du compte Kamereon"
                },
                "title": "S\u00e9lectionner l'identifiant du compte Kamereon"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Mot de passe"
                },
                "description": "Veuillez mettre \u00e0 jour votre mot de passe pour {username}",
                "title": "L'authentification a expir\u00e9 pour {name}"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "locale": "Lieu",
                    "password": "Mot de passe",
                    "username": "Courriel"
                },
                "title": "D\u00e9finir les informations d'identification de Renault"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "charging": {
                "name": "En charge"
            },
            "driver_door_status": {
                "name": "Porte conducteur"
            },
            "hatch_status": {
                "name": "Trappe"
            },
            "hvac_status": {
                "name": "CVC"
            },
            "lock_status": {
                "name": "Serrure"
            },
            "passenger_door_status": {
                "name": "Porte passager"
            },
            "plugged_in": {
                "name": "Prise"
            },
            "rear_left_door_status": {
                "name": "Porte arri\u00e8re gauche"
            },
            "rear_right_door_status": {
                "name": "Porte arri\u00e8re droite"
            }
        },
        "button": {
            "start_air_conditioner": {
                "name": "D\u00e9marrer la climatisation"
            },
            "start_charge": {
                "name": "Commencer la charge"
            },
            "stop_charge": {
                "name": "Arr\u00eater la charge"
            }
        },
        "device_tracker": {
            "location": {
                "name": "Emplacement"
            }
        },
        "select": {
            "charge_mode": {
                "name": "Mode de charge",
                "state": {
                    "always": "Toujours",
                    "always_charging": "Toujours en charge",
                    "schedule_mode": "Mode programmation"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "admissible_charging_power": {
                "name": "Puissance de charge admissible"
            },
            "battery_autonomy": {
                "name": "Autonomie de la batterie"
            },
            "battery_available_energy": {
                "name": "\u00c9nergie disponible de la batterie"
            },
            "battery_last_activity": {
                "name": "Derni\u00e8re activit\u00e9 de la batterie"
            },
            "battery_level": {
                "name": "Niveau de batterie"
            },
            "battery_temperature": {
                "name": "Temp\u00e9rature de la batterie"
            },
            "charge_state": {
                "name": "\u00c9tat de charge",
                "state": {
                    "charge_ended": "Charge termin\u00e9e",
                    "charge_error": "Pas en charge ni branch\u00e9",
                    "charge_in_progress": "En charge",
                    "energy_flap_opened": "Trappe \u00e0 energie ouverte",
                    "not_in_charge": "Pas en chargement",
                    "unavailable": "Indisponible",
                    "waiting_for_a_planned_charge": "En attente d'une charge planifi\u00e9e",
                    "waiting_for_current_charge": "En attente de charge en cours"
                }
            },
            "charging_power": {
                "name": "Puissance de charge"
            },
            "charging_remaining_time": {
                "name": "Temps de charge restant"
            },
            "fuel_autonomy": {
                "name": "Autonomie en carburant"
            },
            "fuel_quantity": {
                "name": "Quantit\u00e9 de carburant"
            },
            "hvac_last_activity": {
                "name": "Derni\u00e8re activit\u00e9 CVC"
            },
            "hvac_soc_threshold": {
                "name": "Seuil du SoC pour le CVC"
            },
            "location_last_activity": {
                "name": "Derni\u00e8re activit\u00e9 de localisation"
            },
            "mileage": {
                "name": "Kilom\u00e9trage"
            },
            "outside_temperature": {
                "name": "Temp\u00e9rature ext\u00e9rieure"
            },
            "plug_state": {
                "name": "\u00c9tat du branchement",
                "state": {
                    "plug_error": "Erreur de branchement",
                    "plug_unknown": "Fiche inconnue",
                    "plugged": "Branch\u00e9",
                    "plugged_waiting_for_charge": "Branch\u00e9, en attente de charge",
                    "unplugged": "D\u00e9branch\u00e9"
                }
            },
            "res_state": {
                "name": "D\u00e9marrage du moteur \u00e0 distance"
            },
            "res_state_code": {
                "name": "Code de d\u00e9marrage du moteur \u00e0 distance"
            }
        }
    },
    "services": {
        "ac_cancel": {
            "fields": {
                "vehicle": {
                    "description": "Le v\u00e9hicule auquel la commande doit \u00eatre envoy\u00e9e.",
                    "name": "V\u00e9hicule"
                }
            },
            "name": "Annuler la climatisation"
        },
        "ac_set_schedules": {
            "description": "Met \u00e0 jour le programme de climatisation du v\u00e9hicule.",
            "fields": {
                "schedules": {
                    "description": "D\u00e9tail du programme",
                    "name": "Horaires"
                },
                "vehicle": {
                    "description": "Le v\u00e9hicule auquel la commande doit \u00eatre envoy\u00e9e.",
                    "name": "V\u00e9hicule"
                }
            },
            "name": "Mettre \u00e0 jour le programme de climatisation"
        },
        "ac_start": {
            "description": "D\u00e9marre la climatisation du v\u00e9hicule.",
            "fields": {
                "temperature": {
                    "description": "Temp\u00e9rature cible de la climatisation en \u00b0C.",
                    "name": "Temp\u00e9rature"
                },
                "vehicle": {
                    "description": "Le v\u00e9hicule auquel la commande doit \u00eatre envoy\u00e9e.",
                    "name": "V\u00e9hicule"
                },
                "when": {
                    "description": "Horodatage du d\u00e9marrage de la climatisation (facultatif - valeur par d\u00e9faut : maintenant).",
                    "name": "Quand"
                }
            },
            "name": "D\u00e9marrer la climatisation"
        },
        "charge_set_schedules": {
            "description": "Met \u00e0 jour le programme de charge du v\u00e9hicule.",
            "fields": {
                "schedules": {
                    "description": "D\u00e9tail du programme",
                    "name": "Planification"
                },
                "vehicle": {
                    "description": "Le v\u00e9hicule auquel la commande doit \u00eatre envoy\u00e9e.",
                    "name": "V\u00e9hicule"
                }
            },
            "name": "Mise \u00e0 jour de la planification de charge"
        }
    }
}