{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "invalid_version": "Ez a firmware verzi\u00f3 nem t\u00e1mogatott. K\u00e9rj\u00fck, friss\u00edtse az eszk\u00f6z firmware-j\u00e9t legal\u00e1bb 3.1.1 verzi\u00f3ra."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "flow_title": "{model}",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani: {model}?"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Az Airgradient eszk\u00f6z hosztneve vagy IP-c\u00edme."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "button": {
            "co2_calibration": {
                "name": "CO2-\u00e9rz\u00e9kel\u0151 kalibr\u00e1l\u00e1sa"
            },
            "led_bar_test": {
                "name": "LED cs\u00edk tesztel\u00e9se"
            }
        },
        "number": {
            "display_brightness": {
                "name": "Kijelz\u0151 f\u00e9nyer\u0151"
            },
            "led_bar_brightness": {
                "name": "LED cs\u00edk f\u00e9nyer\u0151"
            }
        },
        "select": {
            "co2_automatic_baseline_calibration": {
                "name": "CO2 automatikus alap\u00e9rt\u00e9k id\u0151tartam",
                "state": {
                    "0": "Ki",
                    "1": "1 nap",
                    "180": "180 nap",
                    "30": "30 nap",
                    "8": "8 nap",
                    "90": "90 nap"
                }
            },
            "configuration_control": {
                "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s forr\u00e1s",
                "state": {
                    "both": "Mindkett\u0151",
                    "cloud": "Felh\u0151",
                    "local": "Helyi"
                }
            },
            "display_pm_standard": {
                "name": "PM szabv\u00e1ny megjelen\u00edt\u00e9se",
                "state": {
                    "ugm3": "\u00b5g/m\u00b3",
                    "us_aqi": "US AQI"
                }
            },
            "display_temperature_unit": {
                "name": "Kijelzett h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet egys\u00e9g",
                "state": {
                    "c": "Celsius",
                    "f": "Fahrenheit"
                }
            },
            "led_bar_mode": {
                "name": "LED cs\u00edk \u00fczemm\u00f3d",
                "state": {
                    "co2": "Sz\u00e9n-dioxid (CO\u2082)",
                    "off": "Ki",
                    "pm": "Sz\u00e1ll\u00f3 por"
                }
            },
            "nox_index_learning_time_offset": {
                "name": "NOx index tanul\u00e1si eltol\u00e1s",
                "state": {
                    "12": "12 \u00f3ra",
                    "120": "120 \u00f3ra",
                    "360": "360 \u00f3ra",
                    "60": "60 \u00f3ra",
                    "720": "720 \u00f3ra"
                }
            },
            "voc_index_learning_time_offset": {
                "name": "VOC index tanul\u00e1si eltol\u00e1s",
                "state": {
                    "12": "12 \u00f3ra",
                    "120": "120 \u00f3ra",
                    "360": "360 \u00f3ra",
                    "60": "60 \u00f3ra",
                    "720": "720 \u00f3ra"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "co2_automatic_baseline_calibration_days": {
                "name": "Sz\u00e9n-dioxid automatikus alap\u00e9rt\u00e9k kalibr\u00e1l\u00e1s"
            },
            "display_brightness": {
                "name": "Kijelz\u0151 f\u00e9nyer\u0151"
            },
            "display_pm_standard": {
                "name": "PM szabv\u00e1ny megjelen\u00edt\u00e9se",
                "state": {
                    "ugm3": "\u00b5g/m\u00b3",
                    "us_aqi": "US AQI"
                }
            },
            "display_temperature_unit": {
                "name": "Kijelzett h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet egys\u00e9g",
                "state": {
                    "c": "Celsius",
                    "f": "Fahrenheit"
                }
            },
            "led_bar_brightness": {
                "name": "LED cs\u00edk f\u00e9nyer\u0151"
            },
            "led_bar_mode": {
                "name": "LED cs\u00edk \u00fczemm\u00f3d",
                "state": {
                    "co2": "Sz\u00e9n-dioxid (CO\u2082)",
                    "off": "Ki",
                    "pm": "Sz\u00e1ll\u00f3 por"
                }
            },
            "nitrogen_index": {
                "name": "NOx index"
            },
            "nox_learning_offset": {
                "name": "NOx index tanul\u00e1si eltol\u00e1s"
            },
            "pm003_count": {
                "name": "PM0.3"
            },
            "raw_nitrogen": {
                "name": "Nyers NOx"
            },
            "raw_total_volatile_organic_component": {
                "name": "Nyers VOC"
            },
            "total_volatile_organic_component_index": {
                "name": "VOC index"
            },
            "tvoc_learning_offset": {
                "name": "VOC index tanul\u00e1si eltol\u00e1s"
            }
        },
        "switch": {
            "post_data_to_airgradient": {
                "name": "Adatok k\u00fcld\u00e9se az Airgradientnek"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "no_local_configuration": {
            "message": "Az eszk\u00f6zt helyi konfigur\u00e1ci\u00f3val kell be\u00e1ll\u00edtani ahhoz, hogy a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edthat\u00f3ak legyenek."
        }
    }
}