{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_access_token": "\u00c9rv\u00e9nytelen hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token",
            "invalid_host": "\u00c9rv\u00e9nytelen g\u00e9pn\u00e9v vagy IP-c\u00edm"
        },
        "step": {
            "authorize": {
                "data": {
                    "access_token": "Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token"
                },
                "description": "Adja meg a TV-n megjelen\u0151 p\u00e1ros\u00edt\u00e1si kulcsot.",
                "title": "LG Netcast TV enged\u00e9lyez\u00e9se"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A vez\u00e9relni k\u00edv\u00e1nt LG Netcast TV hosztneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "description": "Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy a TV be van kapcsolva, miel\u0151tt megpr\u00f3b\u00e1ln\u00e1 be\u00e1ll\u00edtani.\nHa \u00fcresen hagyja a hosztnevet, a rendszer a felfedez\u00e9st haszn\u00e1lja az eszk\u00f6z\u00f6k megkeres\u00e9s\u00e9re."
            }
        }
    },
    "device_automation": {
        "trigger_type": {
            "lg_netcast.turn_on": "Az eszk\u00f6zt be kell kapcsolni"
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml_import_issue_cannot_connect": {
            "description": "A(z) {integration_title} YAML-r\u0151l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1ttelep\u00edt\u00e9se csak akkor fejez\u0151dik be, ha a TV online van.\n\nK\u00e9rj\u00fck, kapcsolja be a TV-t a migr\u00e1ci\u00f3 befejez\u00e9s\u00e9hez.",
            "title": "A(z) {integration_title} nem online a YAML migr\u00e1ci\u00f3 befejez\u00e9s\u00e9hez"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_invalid_host": {
            "description": "A(z) {integration_title} YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa megsz\u0171nik, de az eszk\u00f6z \u00e9rv\u00e9nytelen v\u00e1laszt adott.\n\nEllen\u0151rizze vagy manu\u00e1lisan t\u00e1vol\u00edtsa el a YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t.",
            "title": "A(z) {integration_title} YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3 \u00e9rv\u00e9nytelen hosztn\u00e9vvel rendelkezik."
        }
    }
}