{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno",
            "cannot_connect": "Nelze se p\u0159ipojit ke cloudu Eight Sleep: {error}"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Nelze se p\u0159ipojit ke cloudu Eight Sleep: {error}"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "password": "Heslo",
                    "username": "U\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "integration_removed": {
            "description": "Integrace Eight Sleep byla z Home Assistant odebr\u00e1na.\n\nRozhran\u00ed Eight Sleep API se zm\u011bnilo a nyn\u00ed vy\u017eaduje unik\u00e1tn\u00ed tajn\u00fd kl\u00ed\u010d, kter\u00e9 je mimo jejich aplikace nedostupn\u00e9.\n\nChcete-li tento probl\u00e9m vy\u0159e\u0161it, odeberte (nyn\u00ed nefunk\u010dn\u00ed) polo\u017eky integrace z nastaven\u00ed Home Assistanta. [Klepnut\u00edm sem zobraz\u00edte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed polo\u017eky integrace Eight Sleep]({entries}).",
            "title": "Integrace Eight Sleep byla odebr\u00e1na"
        }
    },
    "services": {
        "heat_set": {
            "description": "Nastav\u00ed \u00farove\u0148 vyt\u00e1p\u011bn\u00ed/chlazen\u00ed pro osm sp\u00e1nk\u016f.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "D\u00e9lka vyt\u00e1p\u011bn\u00ed/chlazen\u00ed na c\u00edlov\u00e9 \u00farovni v sekund\u00e1ch.",
                    "name": "D\u00e9lka"
                },
                "target": {
                    "description": "C\u00edlov\u00e1 \u00farove\u0148 vyt\u00e1p\u011bn\u00ed/chlazen\u00ed od -100 do 100.",
                    "name": "C\u00edl"
                }
            },
            "name": "Nastavit teplo"
        }
    }
}