{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "cannot_connect": "Sekiz Uyku bulutuna ba\u011flan\u0131lam\u0131yor: {error}"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sekiz Uyku bulutuna ba\u011flan\u0131lam\u0131yor: {error}"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "password": "\u015eifre",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "integration_removed": {
            "description": "The Sleep entegrasyonu Ev Asistan\u0131ndan kald\u0131r\u0131ld\u0131. \n\nThe Sleep API'si de\u011fi\u015fti ve art\u0131k uygulamalar\u0131n\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda eri\u015filemeyen benzersiz bir s\u0131r gerektiriyor. \n\n Bu sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in l\u00fctfen (art\u0131k ge\u00e7ersiz olan) entegrasyon giri\u015flerini Ev Asistan\u0131 kurulumunuzdan kald\u0131r\u0131n. [Mevcut Sekiz Uyku entegrasyon giri\u015flerinizi g\u00f6rmek i\u00e7in buray\u0131 t\u0131klay\u0131n]( {entries} ).",
            "title": "The Eight Sleep entegrasyonu kald\u0131r\u0131ld\u0131"
        }
    },
    "services": {
        "heat_set": {
            "description": "Is\u0131tma/so\u011futma seviyesini sekiz saat uyku i\u00e7in ayarlar.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Saniye cinsinden hedef seviyede \u0131s\u0131tma/so\u011futma s\u00fcresi.",
                    "name": "S\u00fcre"
                },
                "target": {
                    "description": "Hedef so\u011futma/\u0131s\u0131tma seviyesi -100 ila 100 aras\u0131ndad\u0131r.",
                    "name": "Hedef"
                }
            },
            "name": "Is\u0131 ayar\u0131"
        }
    }
}