{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hizmet zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "invalid_auth": "Ge\u00e7ersiz kimlik do\u011frulama",
            "reauth_successful": "Yeniden kimlik do\u011frulama ba\u015far\u0131l\u0131 oldu",
            "unknown": "Beklenmeyen hata"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "invalid_auth": "Ge\u00e7ersiz kimlik do\u011frulama",
            "unknown": "Beklenmeyen hata"
        },
        "flow_title": "{host}",
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "pin": "PIN kodu"
                },
                "description": "L\u00fctfen {host} i\u00e7in do\u011fru PIN'i girin"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu",
                    "pin": "PIN kodu",
                    "port": "Port"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Comelit cihaz\u0131n\u0131z\u0131n ana bilgisayar ad\u0131 veya IP adresi."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "dehumidifier": {
                "name": "Nem Al\u0131c\u0131"
            },
            "humidifier": {
                "name": "Nemlendirici"
            },
            "zone_status": {
                "state": {
                    "alarm": "Alarm",
                    "armed": "Aktif",
                    "excluded": "Hari\u00e7 tutulan",
                    "faulty": "Hatal\u0131",
                    "inhibited": "Engellenmi\u015f",
                    "isolated": "Yal\u0131t\u0131lm\u0131\u015f",
                    "open": "A\u00e7\u0131k",
                    "rest": "Dinlenme",
                    "sabotated": "Sabote edildi"
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "humidity_while_off": {
            "message": "Kapal\u0131yken nem de\u011fi\u015ftirilemez"
        }
    }
}