{
    "config": {
        "error": {
            "need_lower_upper": "Az als\u00f3 \u00e9s a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k nem lehet \u00fcres"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "entity_id": "Forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "hysteresis": "Hiszter\u00e9zis",
                    "lower": "Als\u00f3 hat\u00e1r",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "upper": "Fels\u0151 hat\u00e1r"
                },
                "description": "Hozzon l\u00e9tre egy bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151t, amely a bemeneti \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9k\u00e9t\u0151l f\u00fcgg\u0151en be- \u00e9s kikapcsol.\n\nCsak als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edtva - Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 bekapcsol, ha a bemeneti \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke az als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k alatt van.\nCsak fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edtva - Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 bekapcsol, ha a bemeneti \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k felett van.\nMind az als\u00f3, mind a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edtva - Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 bekapcsol, ha a bemeneti \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke az als\u00f3 \u00e9s a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k k\u00f6z\u00f6tti tartom\u00e1nyban tal\u00e1lhat\u00f3.",
                "title": "\u00daj k\u00fcsz\u00f6b\u00e9rt\u00e9k-\u00e9rz\u00e9kel\u0151"
            }
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "need_lower_upper": "Az als\u00f3 \u00e9s a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k nem lehet \u00fcres"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "entity_id": "Forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "hysteresis": "Hiszter\u00e9zis",
                    "lower": "Als\u00f3 hat\u00e1r",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "upper": "Fels\u0151 hat\u00e1r"
                },
                "description": "Hozzon l\u00e9tre egy bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151t, amely a bemeneti \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9k\u00e9t\u0151l f\u00fcgg\u0151en be- \u00e9s kikapcsol.\n\nCsak als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edtva - Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 bekapcsol, ha a bemeneti \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke az als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k alatt van.\nCsak fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edtva - Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 bekapcsol, ha a bemeneti \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k felett van.\nMind az als\u00f3, mind a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edtva - Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 bekapcsol, ha a bemeneti \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke az als\u00f3 \u00e9s a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k k\u00f6z\u00f6tti tartom\u00e1nyban tal\u00e1lhat\u00f3."
            }
        }
    },
    "title": "K\u00fcsz\u00f6b\u00e9rt\u00e9k \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
}