{
    "config": {
        "error": {
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu"
                },
                "data_description": {
                    "host": "P1 Monitor kurulumunuzun IP adresi veya ana bilgisayar ad\u0131."
                },
                "description": "Home Assistant ile entegre etmek i\u00e7in P1 Monitor'\u00fc kurun."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "consumption_day": {
                "name": "T\u00fcketim g\u00fcn\u00fc"
            },
            "consumption_total": {
                "name": "T\u00fcketim toplam\u0131"
            },
            "current_phase_l1": {
                "name": "Ak\u0131m faz L1"
            },
            "current_phase_l2": {
                "name": "Ak\u0131m faz L2"
            },
            "current_phase_l3": {
                "name": "Ak\u0131m faz L3"
            },
            "energy_consumption_high": {
                "name": "Enerji t\u00fcketimi - Y\u00fcksek tarife"
            },
            "energy_consumption_low": {
                "name": "Enerji t\u00fcketimi - D\u00fc\u015f\u00fck tarife"
            },
            "energy_consumption_price_high": {
                "name": "Enerji t\u00fcketim fiyat\u0131 - Y\u00fcksek"
            },
            "energy_consumption_price_low": {
                "name": "Enerji t\u00fcketim fiyat\u0131 - D\u00fc\u015f\u00fck"
            },
            "energy_production_high": {
                "name": "Enerji \u00fcretimi - Y\u00fcksek tarife"
            },
            "energy_production_low": {
                "name": "Enerji \u00fcretimi - D\u00fc\u015f\u00fck tarife"
            },
            "energy_production_price_high": {
                "name": "Enerji \u00fcretim fiyat\u0131 - Y\u00fcksek"
            },
            "energy_production_price_low": {
                "name": "Enerji \u00fcretim fiyat\u0131 - D\u00fc\u015f\u00fck"
            },
            "energy_tariff_period": {
                "name": "Enerji tarife d\u00f6nemi"
            },
            "gas_consumption": {
                "name": "Gaz t\u00fcketimi"
            },
            "gas_consumption_price": {
                "name": "Gaz t\u00fcketim fiyat\u0131"
            },
            "power_consumed_phase_l1": {
                "name": "G\u00fc\u00e7 t\u00fcketilen faz L1"
            },
            "power_consumed_phase_l2": {
                "name": "G\u00fc\u00e7 t\u00fcketilen faz L2"
            },
            "power_consumed_phase_l3": {
                "name": "G\u00fc\u00e7 t\u00fcketilen faz L3"
            },
            "power_consumption": {
                "name": "G\u00fc\u00e7 t\u00fcketimi"
            },
            "power_produced_phase_l1": {
                "name": "G\u00fc\u00e7 \u00fcretilen faz L1"
            },
            "power_produced_phase_l2": {
                "name": "G\u00fc\u00e7 \u00fcretilen faz L2"
            },
            "power_produced_phase_l3": {
                "name": "G\u00fc\u00e7 \u00fcretilen faz L3"
            },
            "power_production": {
                "name": "Enerji \u00fcretimi"
            },
            "pulse_count": {
                "name": "Nab\u0131z say\u0131s\u0131"
            },
            "voltage_phase_l1": {
                "name": "Voltaj faz\u0131 L1"
            },
            "voltage_phase_l2": {
                "name": "Voltaj faz\u0131 L2"
            },
            "voltage_phase_l3": {
                "name": "Voltaj faz\u0131 L3"
            }
        }
    }
}